<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Ich halte Tests für ein gutes Instrument“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7302585774337240983</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt
– Nachdem der Sonderprüfer der BaFin aus dem Haus ist, will Frankfurter Online-Broker FlatexDegiro durchstarten. Das war die Botschaft, mit der CEO Oliver Behrens am Montagabend in den Internationalen Club Frankfurter Wirtschaftsjournalisten (ICFW) gekommen war.
Der Online-Broker, der ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Fusion der Netzbetreiber senkt den Strompreis nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3624109565511668628</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Energie. Der Kanzler versprach im ORF-Interview, die Zahl der öffentlichen Netzbetreiber zu reduzieren. Die Gretchenfrage – welche Eingriffe gibt es bei den Landesenergieversorgern? – umschiffte er aber.
Von Matthias Auer und Ulrike Weiser
Wien. Montagabend könnte der eine oder andere Energiemanager...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Internet für Quanten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5245537713614756359</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ein Quanteninternet, in dem Daten möglichst abhörsicher übermittelt und Quantencomputer vernetzt werden können – davon träumt nicht nur die Wissenschaft, auch das Militär, das Finanzwesen, die Medizin und die KI-Branche würden davon profitieren. Ein solches Netzwerk ließe sich am ehesten dadurch ver...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie der Ausbau der Stromnetze (nicht) günstiger wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11869715253158935701</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Aufräumen bei den Netzbetreibern und ein Standort-Fonds sollen den Anstieg der Kosten dämpfen. Der große Hebel wäre anderswo.
MONIKA GRAF WIEN. 114 Netzgesellschaften kümmern sich in Österreich um die Stromleitungen, 19 weitere um die Gasleitungen. Geht es nach Bundeskanzler Christian Stocker, sind ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1685831920262911878</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im August musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG) ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Logitech: Weshalb die Aktie jetzt nach oben ausbrechen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15835307048282157467</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Der drohende Zollstreit mit den USA traf die Logitech-Aktie voll ins Mark. Der Kurs des Anbieters von Computerzubehör wie Tastaturen und Computer-Mäuse, von Mikrofonen und Lautsprechern, von Webcams und Head-Sets, aber auch von Zubehör für den Gaming-Markt hatte nach Bekanntgabe der Zo...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin erlaubt Wefox-Bestandsübertragung an Run-off-Spezialisten Darag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3896714577702266135</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Mit Verfügung vom 28. August hat die Finanzaufsicht BaFin grünes Licht für die Übertragung eines Teilversicherungsbestands der Wefox Insurance AG Liechtenstein – nunmehr firmierend unter Via Versicherung AG – an den Run-off-Spezialisten Darag Deutschland AG gegeben.
Das Portfolio soll unter anderem ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Depotbanken-Konsolidierung: Immer weniger Anbieter bündeln wachsende Fondsmittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9789357956831250367</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Fast 3 Billionen Euro – genauer 2.940 Milliarden Euro – verwalteten hiesige Depotbanken, die Anteile an Investmentfonds verwalten, zur Mitte dieses Jahres. Das in Fonds mit deutscher ISIN verwaltete Vermögen legte damit um 105 Milliarden Euro gegenüber der Jahresmitte 2024 zu.
Die Daten stammen vom ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flatexdegiro nach Bafin-Prüfung: Fokus wieder auf Wachstum und neue Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15919583062523537018</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Frankfurter Online-Broker Flatexdegiro will sich nach einer Sonderprüfung der Finanzaufsicht und einem Führungswechsel wieder auf den Ausbau seines Geschäfts konzentrieren. „Der Sonderbeauftragte ist abgereist. Wir sind wieder back to business“, sagte Flatexdegiro-Chef Oliver Behrens am Montagab...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13967382056440508693</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Präsident warnt vor Gefahren an den Märkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7591210026151647253</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin warnt angesichts der hohen Bewertungen und der großen Unsicherheit an den Märkten vor Verwerfungen. „Es kann jederzeit wieder zu Rückschlägen wie im April kommen, als es nach den US-Zollankündigungen an den Börsen bergab ging“, sagte Bafin-Präsident Mark Branson dem Handelsb...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Undercover in der WhatsApp-Gruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=513770434096616958</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>AnAn Tag drei ist „Jessica“ mit ihrer Geduld am Ende. Sie habe mir „drei tolle Aktien empfohlen.“ Und ich habe bisher keine davon gekauft. Sie droht mir. „Da Sie unsere Arbeitsweise noch nicht wirklich verstanden haben, ist nicht sicher, ob in unserem renditestarken Gewinnplan auch zukünftig noch ei...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breitere Märkte eröffnen Spielraum für Outperformance durch Stockpicker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5382869240344706558</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Im Bereich globaler Aktien konnten aktive Manager in der Vergangenheit (im Durchschnitt) einen Mehrwert erzielen, indem sie ein höheres aktives Risiko (auch Tracking Error genannt) eingegangen sind. Doch welches Maß an aktivem Risiko ist erforderlich, um solche Resultate nachhaltig zu erreichen?
In ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Mann soll 500 Milliarden Euro verteilen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2806175175003594847</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der Berliner Unternehmensberater und Investor Harald Christ (53) wird Chef eines neu geschaffenen Beirats für Investitionen und Innovation im Bundesfinanzministerium von Lars Klingbeil (47; SPD). Das erfuhr das manager magazin aus Ministeriumskreisen.
Vor dem Hintergrund des zu Beginn der neuen Legi...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Victoria Lebensversicherung verschwindet endgültig vom Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16883418468260035441</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist die nächste konzerninterne Fusion in der Versicherungsbranche nach der R+V. Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) ließ vergangene Woche verlautbaren: „Die Bafin hat gemäß Paragraf 14 Versicherungsvertragsgesetz durch Verfügung vom 19. August 2025 die Verschmelzung der Vi...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Hints at December Rate Cut, Econostream Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3310028896750171478</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Governing Council member Gediminas Simkus suggested the European Central Bank may need to cut interest rates in December, according to Econostream Media.
The Lithuanian governor said that he “would not be surprised if Santa Claus comes with scissors,” the news service said in an X pos...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says It Makes Sense to Hold Rates and Watch Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8162502786656281388</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can afford to keep interest rates steady next week as inflation hovers close to its target and the economy shows resilience, Governing Council member Madis Muller said.
Asked about expectations that officials will keep borrowing costs unchanged on Sept. 11, t...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs Predicts Potential Record-Breaking M&A in 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14346798878685107423</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Goldman Sachs Inc. expects a major ramp up in dealmaking toward the end of the year, with a chance that 2026 proves a record year for M&A. 
The bank predicts deal flow of around $3.1 trillion globally this year, rising up to $3.9 trillion the next, according to Tim Ingrassia, Goldman’...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kocher Advocates Caution Ahead of Next Decision</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16269856655052923015</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Austria’s new European Central Bank Governing Council member Martin Kocher advocated for a cautious approach heading into the next decision over interest rates. 
“There are differing opinions on the current interest rate level,” Kocher told APA newswire in an interview. “But some memb...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Keep Rates Steady, Schnabel Tells Reuters</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14805880070429942734</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should maintain borrowing costs at current levels with inflation risks tilted to the upside, Executive Board member Isabel Schnabel told Reuters.
In an interview published Tuesday, the hawkish German official said Europe’s economy is holding up well despite t...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Euro-Zone Inflation Is Well Under Control</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4753863976214537655</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said inflation is well under control and economic growth is in line with forecasts.
In a statement Tuesday after data showed euro-area inflation inched up to 2.1%, the Bank of France chief said price increases ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Aktie, die keiner will – doch genau das macht diesen Titel jetzt so spannend! Seien Sie schlauer als die Analysten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9087820109866371129</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>3 von 4 Analysten raten maximal zum «Halten», eher zum «Verkauf» oder «starken Verkauf» der Aktie, die bisher tatsächlich (fast) keiner will. Doch mit hoher Wahrscheinlichkeit irren sie sich (zumindest kurzfristig).
Die Core Laboratories Inc. (ISIN: US21867A1051) ist ein global tätiger Ölfelddienstl...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frank Thormann verrät: So schlägt man den S&P 500 ohne Mega-Caps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10364458652500626112</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Thormann, Sie managen den Schroder ISF US Large Cap Fonds. Wenn Sie ihn auf einen Ansatz herunterbrechen: Womit schaffen Sie ausgerechnet im US-Large-Cap-Universum dauerhaft Mehrwert gegenüber dem S&P-500-ETF – sind es die Ideen, spezielle Prüfschritte, ist es die Umsetzung im P...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>