<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wie geht es weiter mit dem Deutschlandticket?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403896173&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mehr als 11 Millionen verkaufte Tickets, von vielen als Tarifrevolution gefeiert: Das Deutschlandticket im Nah- und Regionalverkehr wird bald ein Jahr alt. Seit dem 1. Mai 2023 kann es bundesweit im Nah- und Regionalverkehr genutzt werden.
Der monatliche Preis liegt in der Regel bei 49 Euro - aber w...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«UBS muss Kapitalplanung überdenken»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403888325&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Andreas Ita findet den Kursrutsch von UBS seit der Veröffentlichung des Too-big-to-fail-Berichts nicht allzu dramatisch. An der fundamentalen Story der Bank habe sich nichts geändert, erklärt der Ex-UBS-Banker und jetzt geschäftsführende Partner der Bankberatungsgesellschaft Orbit36. Laut ihm rechne...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMUNDI SE TROUVE UN COUSIN AMÉRICAIN EN SE RAPPROCHANT DE VICTORY CAPITAL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403894962&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Sommaire Edition du 17 avril 2024

Le marché actions s'ajuste face au risque géopolitique

Le FMI décrit une reprise économique «solide, mais lente»

Le FMI cherche les risques dans l'«atterrissage en douceur»

La croissance trimestrielle chinoise suscite la prudence chez les économistes

L'emploi b...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi se trouve un cousin américain en se rapprochant de Victory Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403894961&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

gestionnaire d'actifs du Crédit Agricole envisage de fusionner ses activités américaines avec celles du gérant texan coté, Victory Capital, pour former un ensemble à 279 milliards de dollars d'encours gérés.

«Le partenaire idéal». C'est ainsi que Valérie Baudson, directrice générale de la socié...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403894992&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 5,04% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403894991&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 5,01% des droits de vote (09/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403894988&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,04% des droits de vote (10/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403895005&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403895004&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,45% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403895000&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>