<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Disinflation in Euro Zone Will Be Bumpy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414817595&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is confident that it’s on the right path to return inflation to 2%, even though progress in the next few months will be bumpy, according to President Christine Lagarde.
That optimism allowed policymakers to lower interest rates last week, she told reporters i...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials See No Cause for Alarm Over France’s Market Turmoil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414817584&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials see no cause for alarm in the market turbulence that has engulfed France in the past few days, according to people with knowledge of the matter.
Turmoil that put the spread between French and German 10-year bond yields on track for its biggest weekly ju...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Urges Prudence on Rates as Inflation Nears 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414806061&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must be prudent in bringing interest rates to levels that neither stimulate nor constrain the economy, Governing Council member Mario Centeno said — suggesting officials will take some time before cutting again.
Data will reveal how quickly inflation is retre...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht 5 Megatrends an der Börse für satte Renditen - Diese ETFs werden profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414820697&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die UBS hat in einer kürzlich veröffentlichten Studie fünf Megatrends offengelegt, die laut Meinung der Analysten der Großbank langfristig für hohe Renditen sorgen dürften. Mit diesen ETFs profitieren Anleger schon heute von dieser Entwicklung.
Megatrends gibt es viele, doch bisher haben viele nicht...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP und BPCE besiegeln Partnerschaft für Bezahldienste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414833690&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.6.2024
wü Paris –
Französische Banken bringen sich bei Bezahldienstleistungen in Stellung. Nach Crédit Agricole und Worldline haben jetzt BNP Paribas und BPCE eine strategische Partnerschaft in dem Bereich angekündigt. Die zwei Banken planen demnach eine gemeinsame technologische ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment macht sich bei Urgewald Freunde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414833688&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.6.2024
lee Frankfurt –
Union Investment bekommt Applaus von ungewohnter Seite. Nachdem die genossenschaftliche Fondsgesellschaft in dieser Woche neue Leitlinien für Investitionen im Öl- und Gassektor beschlossen hatte, bezeichnete das Klimaschutzbündnis Urgewald diese in einer Pre...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MANDATE & MANDANTEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414833707&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Latham & Watkins berät mit Dr. Alexander Stefan Rieger, Otto von Gruben und Pascal Wagenführ die Mainova beim Mehrheitsverkauf ihres Rechenzentrumsgeschäfts an Blackrock. Linklaters steht dem Finanzinvestor zur Seite mit Michael Honan und Dr. Sebastian Daub.
Hengeler Mueller begleitet mit Alexander ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Firmen fürchten UBS-Marktmacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414804497&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Denn der Zusammenschluss von USB und Credit Suisse der beiden mit Abstand grössten Institute schränkt auch die Finanzierungsmöglichkeiten der Exportunternehmen ein, die für die Wirtschaft des Landes entscheidend sind. So könnte sich etwa die Finanzierung über Anleihen oder Kredite verteuern. «Es gib...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asuco: Ärger mit der BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414808179&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die BaFin teilt mit, sie habe Anhaltspunkte dafür, dass die Asuco Vertriebs GmbH in Deutschland Vermögensanlagen in Form von nachrangigen Namensschuldverschreibungen der asuco Immobilien-Sachwerte GmbH & Co. KG öffentlich anbietet. Es handelt sich demnach um Angebote mit den Bezeichnungen Zweitmarkt...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In der Grauzone tätig: Was für Finfluencer gelten sollte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414798112&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Sind Finfluencer nun ein Fluch oder ein Segen? Einerseits sorgen diese spezialisierten Influencer dafür, dass Finanzthemen im traditionell anlageaversen Deutschland einen sexy Anstrich bekommen. Und mehr Vermögensaufbau und private Altersvorsorge sind ökonomisch wünschenswert. Andererseits herrscht ...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allein mit Uber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414823217&listName=storedesearch</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>Die Eltern hatten auf Nummer sicher gehen wollen. Damit nichts passiert in der Nacht, damit ihre Tochter unbeschadet nach Hause kommt, sollte die 16-Jährige einen Wagen über die Uber-App bestellen. So hatten sie es besprochen.
Es war ein verhängnisvoller Fehler.
An einem Samstagabend im August 2022 ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie es nach einem Jahr um drei Depots steht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414788498&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-14 12:55:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-14 12:55:00
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kleine Banken müssen mehr Geld für Hypotheken beschaffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414785677&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Christoph Singer, ist KI bei Ihnen ein Thema? Wo macht KI bereits für die Ersparniskasse Schaffhausen (EKS) Sinn?
Ja, KI ist ein Thema. Ich glaube, vor diesem Thema kann man sich nicht verschliessen. KI kann vielfältig eingesetzt werden. Es hat seine positiven Seiten, aber auch Limiten...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dubai plant, "Welthauptstadt der KI" zu werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414887938&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Das Emirat Dubai hat vor, zu einem globalen Zentrum für künstliche Intelligenz zu werden. In den nächsten drei Jahren will Dubai mithilfe der Dubai Future Foundation unter dem Vorsitz von Kronprinz Scheich Hamdan bin Mohammed eine Million Menschen in KI-Anleitungen (prompting) ausbilden. Bis 2031 so...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>