<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS oder Credit Suisse - welche Standorte bleiben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404586823&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Aufgrund der Übernahme der Credit Suisse hat die Grossbank UBS schweizweit an 85 Standorten zwei Geschäftsstellen. Auch in der Region Basel gibt es solche Doppelspurigkeiten.
«Wir ziehen uns von keinem Standort zurück, sondern konzentrieren uns auf eine der jeweiligen Filialen», sagt Patrice Kleewei...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate-Setters Agree on June Cut But Not Much Else Beyond</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404600034&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s one thing European Central Bank officials seem to agree on — that a first cut in interest rates will probably be delivered in June.
How many will follow and how quickly is still very much contested. 
The differences in opinion aired in the past week highlight the challenges of...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Shouldn’t Rush Further Rate Cuts After June, Muller Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404600029&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank mustn’t rush into further interest rate cuts after a likely first step in June, Governing Council member Madis Muller said.
“We should be careful not to move too quickly with the loosening of monetary policy and wait until the data gives us the necessary conf...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht Nvidia, nicht Tesla - Das werden laut UBS die Top 10 Tech-Aktien 2030 sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404630418&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weder der aktuelle Highflyer Nvidia noch der Fahrzeugbauer Tesla, sondern diese zehn aussichtsreichen Wachstumsaktien werden laut einer Analyse der UBS bis zum Jahr 2030 die Top Tech-Aktien sein.
Wer die großen Tech-Giganten der Zukunft sein werden, ist oftmals nicht klar. Außenseiterwetten wie Nvid...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum grosse Investoren französische Staatsanleihen meiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404621127&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Grosse Investoren fühlen sich nicht ausreichend bezahlt für das Risiko, dem mit einer hohen Neuverschuldung kämpfenden Staat Geld zu leihen. "Wir haben französische Anleihen stark untergewichtet", sagt etwa David Zahn, der Leiter der Abteilung für europäische Anleihen bei der Investmentgesellschaft ...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Kann ich es mir leisten, in Teilzeit zu arbeiten?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404397367&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Wenn Ingrid Brückner über das Singen spricht, fängt sie richtig an zu strahlen. Es ist ihre große Leidenschaft, mit der sie es schon bis an ein großes Theater geschafft hat und dort regelmäßig auftritt.
Derzeit macht sie all das neben ihrem eigentlichen Job als Syndikusanwältin in der Medienbranche....</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die City ist nicht nur zum Shoppen da</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404397425&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Frank Rehme erzählt gerne diesen Witz: Verabreden sich zwei Freunde für den nächsten Tag „um 11 Uhr bei Starbucks neben Kaufhof“. Als es so weit ist, warten beide vergeblich aufeinander, weil sie die Café-Filialen in zwei verschiedenen Städten angesteuert haben. Besser lässt sich die viel kritisiert...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Nachfrage ist vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404638026&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Cornelius Welp
Es ist ein ruhiger Nachmittag in einer heilen, wenn auch etwas sterilen Neubauwelt. Auf einigen Balkons räkeln sich Bewohner auf Liegestühlen, Namensschilder an den Klingeln verraten, dass die allermeisten Wohnungen zu Quadratmeterpreisen von um die 10.000 Euro bereits verkauft sind. ...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So werden Anleger wertlose Anleihen los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404621004&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-20 14:06:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-20 15:00:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat vor Jahren die A...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>