<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Fills Leadership Roles After Departures by Senior Executives</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444242758&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has made a string of investment banking leadership changes following some senior departures as the Swiss lender seeks to bolster areas such as health care and leveraged finance, according to people with knowledge of the matter.
UBS has given the role of global head of hea...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Jahresendrally kommt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444241429&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>► INTERVIEW Börsenprofi Heiko Thieme über den Startschuss zur Jahresendrally, die Wirtschaftspolitik des zukünftigen US-Präsidenten Donald Trump und die Herausforderungen für deutsche Unternehmen
BÖRSE ONLINE: Herr Thieme, Donald Trump hat nicht nur die Wahl gewonnen, die Republikaner haben auch die...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Kapitalstreit: Kompromisse in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444247400&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Beim Eigenkapitalstreit um die UBS zeichnen sich Lösungsansätze ab. Ex-Bankenaufseher Daniel Zuberbühler fordert eine vollständige Kapitalunterlegung der Auslandstöchter, während UBS-Chef Sergio Ermotti vor Wettbewerbsnachteilen warnt. Finanzministerin Karin Keller-Sutter bleibt zurückhaltend, aber ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Bewegung im Streit um das Eigenkapital der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444247406&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH
Die Frage ist ganz einfach: Wie viel Eigenkapital braucht die UBS in Zukunft? Doch um diese Frage entzünden sich leidenschaftliche Debatten – wie bei einer Veranstaltung des Swiss Finance Institute vergangene Woche. «You are wrong», schmetterte dort Ex-Bankenaufseher Daniel Zuberbühler ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTERNEHMEN & POLITIK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444247430&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>FINANZEN
Peter Arnold (Bild) ist bei LBP AM zum Leiter der europäischen Private-Assets-Plattform des Unternehmens ernannt worden. Er verfügt über mehr als dreissig Jahre Erfahrung im Banken- und Vermögensverwaltungssektor. Bei Schroders war Arnold an der Entwicklung der Plattform «Schroders Capital»...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>