<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Alles unter Kontrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14771699089835880138</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Im Umgang mit digitalen Technologien lässt sich in der deutschen Politik eine Hilf losigkeit beobachten, die normale Social-Media-Nutzer aus eigener Erfahrung kennen: Im Dilemma, ob man angesichts der Nähe der dominanten Plattformen zur amerikanischen Regierung auf politisch unabhängigere Alternativ...</description>
<pubDate>Sun, 09 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer sein PK-Guthaben bezieht, muss rechnen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5875094932845734662</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Was viele nicht wissen: In den meisten Fällen gibt es bei den Gebühren Verhandlungsspielraum.
Die lebenslange Rente hat ausgedient: Immer mehr Menschen lassen sich beim Eintritt in den Ruhestand ihr Pensionskassenguthaben ganz oder teilweise auszahlen. Das zeigen mehrere Studien auf, unter anderem d...</description>
<pubDate>Sun, 09 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer gibt, will Wirkung erzielen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9827108324240824639</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Es ist angesichts des vielfältigen Leids in der Welt manchmal schwierig, nicht zu verzweifeln. Wo anpacken? Wem helfen? Klimaschutz oder Tierleid? Sauberes Trinkwasser oder Augenlichtoperationen? Wohin geht das Geld überhaupt? Verpufft es in Marketingabteilungen, fördert es nutzlose Projekte oder ko...</description>
<pubDate>Sun, 09 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie zahlt meine GmbH mir eine Pension?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14281035329147654086</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist Alleingesellschafter-Geschäftsführer einer GmbH. Gerne würde er jetzt in den Ruhestand gehen. Die Gmb...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Hier könnten Anleger ihr ganzes Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17334750104897819174</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt aktuell eindringlich vor diesem Angebot, bei dem Anleger im schlimmsten Fall ihr ganzes Geld verlieren können. Was Sie jetzt unbedingt beachten sollten, um nicht auch ein Opfer dieses Betruges zu werden.
Die Betrugsfälle im Internet nehmen immer mehr zu, Anleger verlie...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Larry Ellisons irre Giga-Wette auf Pump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3887973692420652390</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>ImIm großen Saal des Venetian Casino Conference Centers in Las Vegas starren Zehntausende gespannt auf die Bühne. Zuvor mussten sie durch Metalldetektoren und an Spürhunden vorbei, die nach Sprengstoff suchen. Angekündigt ist Larry Ellison, Mitgründer des Tech-Giganten Oracle und Silicon-Valley-Lege...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Längster Shutdown der US-Geschichte – mit Folgen für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15136391107173915851</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>In den USA sind aufgrund des „Shutdowns“ mehrere Hunderttausend Bundesbedienstete seit Wochen beurlaubt und erhalten keine Gehälter. Da sich die Demokraten und Republikaner im Parlament immer noch nicht auf einen neuen Haushalt einigen können, sind nicht sicherheitsrelevante Einrichtungen geschlosse...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cat Bond Holders Digest ‘Black Swan’ Event Triggered by Melissa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5690284999584195056</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A rare thing is about to happen in the $55 billion market for catastrophe bonds: a trigger event will wipe out 100% of a bond’s principal.
Jamaica’s $150 million cat bond has been the subject of controversy since it failed to trigger last year after Hurricane Beryl destroyed large par...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>