<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Is ‘Very Much Open’ to Rate Cut in September</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428180192&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said he’s ready to discuss another reduction in interest rates at next month’s meeting, voicing confidence in inflation returning to 2% as well as worries over the economy.
“Given the data we have at the moment, I would be ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Vowed to Keep Open Mind for September Meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428156640&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials deemed September to be an appropriate point to review their interest-rate stance, though pledged to keep an open mind in light of lingering risks to the inflation outlook, an account of their last policy decision showed.
“The September meeting was widel...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Wage Growth Slows, Boosts Case for Another ECB Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428146877&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key gauge of euro-zone wages eased — reinforcing the case for the European Central Bank to continue lowering interest rates next month.
Second-quarter negotiated pay rose 3.6% from a year ago, the ECB said Thursday. That’s down from 4.7% in the previous three months and broadly in l...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka zieht ab 6. September ins Four - Kantine künftig extern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428147923&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-08-22/dekabank-teams-ziehen-ab-6-september-vom-trianon-ins-four-um (Bloomberg) -- Mit leichter Verzögerung sollen ab dem 6. September die ersten Teams der DekaBank vom Trianon in den Four-Komplex umziehen, in dem das Wertpapierhaus der Sparkassen...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka zieht Anfang September in neuen Hochhauskomplex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428175780&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.8.2024
Bloomberg Frankfurt
Mit leichter Verzögerung sollen ab dem 6. September die ersten Teams der DekaBank vom Trianon in den Four-Komplex umziehen, in dem das Wertpapierhaus der Sparkassen künftig seinen Sitz haben wird. Auch eine Lösung für die künftige Kantine wurde gefunden....</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Steuerlast schreckt Investoren ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428175785&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Attraktivität eines Wirtschaftsstandorts misst sich an den mit Investitionen erzielbaren Renditen. Wenn der Staat diese zu stark durch Steuern schmälert, werden solche Vorhaben, die neue Jobs schaffen, unterlassen. Deutschland hat hier überzogen und droht seine ökonomischen Vorteile zu verspiele...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka bekennt Farbe nach mauer Prognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428175805&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>jsc Frankfurt
Die Prognose für das Gesamtjahr fällt gering aus: Die Deka-Gruppe strebt ein wirtschaftliches Ergebnis – das ist ein eigens modifizierte Vorsteuerergebnis – von rund 700 Mill. Euro für das Gesamtjahr an, wie der Konzern Anfang Juli bekräftigte. Das ist im Vergleich zu den Vorjahren ein...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Direktversicherer für die betriebliche Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428165047&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die Rentenlücke, also der Unterschied zwischen dem letzten Gehalt und der Höhe der anschließenden Rente, ist groß. Dass die gesetzliche Rente allein im Alter nicht ausreicht, ist den meisten Deutschen inzwischen klar geworden. Viele sparen deshalb privat und legen ihr Geld etwa in Aktien, ETFs oder ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Central City Real Estate Fund mit Gewinn im ersten Halbjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428136670&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Mietzinseinnahmen blieben laut einer Mitteilung vom Donnerstag im ersten Halbjahr 2024 trotz des Verkaufs von zwei Liegenschaften stabil bei 9,7 Millionen Franken. Der Nettoertrag ging gegenüber dem Vorjahr auf 3,8 Millionen von 4,2 Millionen zurück. Dieser Rückgang ist vor allem auf die gestieg...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ThyssenKrupp: Anleger spekulieren auf einen Ausbruch der Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428157875&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Altgediente Börsenhändler in Deutschland kennen die Geschichte: In den 1990er-Jahren soll ein Händler bei Ausführung einer Order von ThyssenKrupp versehentlich anstatt der Stückzahl die Wertpapierkennnummer WKN ins System eingegeben haben. Die WKN lautet: 750000.
Damals kostete Thyssen...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das wahre Nvidia: KI-Boom aus Taiwan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428157709&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Auftragsbücher sind voll und die Telefone stehen nie still: So muss man sich den Alltag beim Halbleiterunternehmen Taiwan Semiconductors (TSMC) vorstellen. Zumindest wenn es nach den jüngsten Exportzahlen des Inselstaats im Pazifik geht. Allein im Juni 2024 exportierte Taiwan Chips und ähnliche ...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Der Ausbau der Erneuerbaren muss unkompliziert ermöglicht werden»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428120510&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>JASMINE ALIG
Sie haben von Anfang an für das neue Stromgesetz gekämpft. Wer profitiert am meisten vom Ja vom 9. Juni?
Wir sind erfreut über das deutliche Ja zum Stromgesetz. Dieses gibt dem Ausbau der erneuerbaren Energieproduktion in der Schweiz Rückenwind.
Die BKW betont, dass der Bund das Gesetz ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Markante Kostenunterschiede in der Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428134180&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Kundinnen und Kunden in der Vermögensverwaltung sind begehrt. Das liegt auch daran, dass die Banken mit wohlhabenden Kundinnen und Kunden viel Geld verdienen können. Ein Grund dafür sind die nach wie vor hohen Gebühren im Private Banking. Der Online-Vergleichsdienst moneyland.ch hat für eine Analyse...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reyl Overseas engagiert Senior Berater von Merrill Lynch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428134176&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Ivetic war zuvor in den USA tätig, wo er bei Merrill Lynch Wealth Management als Senior Berater arbeitete. Nach seiner Tätigkeit als Personal Business Banker bei Wells Fargo setzte Ivetic seine Karriere als Senior Portfolio Advisor als Vice President bei Merrill Lynch im Bereich Global Wealth Manage...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428121291&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,005% du capital et 4,94% des droits de vote (30/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428121280&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,88% du capital et 5,32% des droits de vote (20/08/24)....</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428121254&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,74% des droits de vote (19/08/24)....</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428121231&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, 5,04% du capital et 4,63%des droits de vote (23/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428121284&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient, directement et indirectement, 5,10% du capital et 4,08% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428121227&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,38% du capital et 5,31% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428121222&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, 6,62% du capital et 5,40% des droits de vote (10/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Isabella Chacón Troidl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428170121&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Die Immobilienmesse Mipim im französischen Cannes steht für Sonnenschein und Palmen, riesige Jachten, viel Champagner und noch mehr Geld – vier Tage Luxus. Es fiel daher auf in der Szene, als Isabella Chacón Troidl (47) kurz vor Messebeginn Anfang März auf LinkedIn dafür warb, vor Ort „Partnerschaft...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GELD HER!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428170128&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Martin Weckwerth (56) springt auf und eilt zum Flipchart. Noch einmal das ABC der Private-Equity-Investitionen erklären. Ganz links auf seiner Zeichnung ein kurzer Balken. Der Einstiegspreis, für den sich der Private-Equity-Fonds bei einer Firma einkauft.
Ganz rechts ein hoher Balken für den Verkauf...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie eine Immobilieninvestorin für mehr Nachhaltigkeit kämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428143497&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die jährliche Immobilienmesse Mipim im französischen Cannes steht für Sonnenschein und Palmen, riesige Jachten, die als Messestände dienen, viel Champagner, Rosé und noch mehr Geld – vier Tage Luxus. Es fiel daher auf in der Szene, als Isabella Chacón Troidl (47) kurz vor Messebeginn Anfang März auf...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Private-Equity-Fonds ans Geld der Privatinvestoren wollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428140474&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Martin Weckwerth (56) springt auf und eilt zum Flipchart. Noch einmal das ABC der Private-Equity-Investitionen erklären. Ganz links auf seiner Zeichnung ein kurzer Balken. Der Einstiegspreis, für den sich der Private-Equity-Fonds an einem Unternehmen beteiligt. Ganz rechts ein hoher Balken für den V...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Razzia bei Bitcoinautomaten: Was wirklich dahintersteckt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428164710&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Kryptowährungen
13 illegale Kryptoautomaten hat die Bafin in dieser Woche konfisziert. Was steckt hinter der Aktion? Wir geben Antworten auf die wichtigsten Fragen.
An Kryptoautomaten lässt sich Bargeld in Bitcoins, Ether & Co. umwandeln - und vice versa.
| Quelle: Nature
In dieser Woche holte die B...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Millionen für den Glasfaserausbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428195938&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die Kieler GVG Glasfaser kann den Netzausbau vorantreiben. Ein Bankenkonsortium von ING, KfW und NordLB gewährt dem Netzbetreiber einen Kredit von 85 Millionen Euro, der um weitere 80 Millionen Euro aufgestockt werden kann. Das ist für die Branche eine der größten Finanzierungen des Jahres. Klaus Hö...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428195976&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Soll ich besser auf einen Schlag oder in Raten investieren?
FRAGE: Eine Leserin hat 100 000 Euro zur Verfügung, die sie gern investieren würde. Soll sie das Geld auf einen Schlag anlegen oder besser in mehreren Tranchen?
ANTWORT: Das Geld aufzuteilen, wirkt im ersten Moment vorteilhafter. Vielen Men...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich große Summen auf einen Schlag investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428154665&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-22 12:55:03 letzte Aktualisierung: 2024-08-22 12:55:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin bespart bereits meh...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was droht beim Wegfall der Ehegatten-Steuerklassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428139232&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-22 08:54:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-22 08:54:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Laut einem Gesetzentwurf sollen ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Glücksfall inmitten der Glasfaser-Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428132199&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-22 06:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-22 12:59:02
Die GVG Glasfaser aus Kiel kann den Netzausbau vorantreiben. Ein Bankenkonsortium von ING, KfW und NordLB gewährt dem Glasfaser-Netzbetreiber einen Kredit von 85 Millionen Euro, der um weitere 80 Millionen Euro aufg...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>