<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity Plans Latest Mutual Fund-to-ETF Flip in Muni Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436210335&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments is looking to convert two of its municipal-bond mutual funds into exchange-traded funds, a move that underscores the popularity of the $10 trillion US arena. 
The two funds impacted are the $170 million Fidelity Municipal Bond Index Fund and the Fidelity Municipal...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Turns Bullish on Swiss Franc in Bet on Safe-Haven Appeal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436197535&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA has turned positive on the Swiss franc, betting that the currency will benefit from an uptick in geopolitical strife.
Europe’s biggest asset manager is now slightly overweight the currency, marking a shift from its stance earlier this year when it was underweight, Andreas Ko...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Is Set for Worst Streak in Five Months on ECB Rate-Cut Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436197525&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro is poised for its longest losing streak since April as traders bet on an increasingly aggressive path for interest-rate cuts by the European Central Bank.
The common currency is set to fall for a fifth day, in a retreat from a 14-month high touched just last week. Since then,...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silber: Weshalb das Edelmetall nun aus dem Schatten von Gold tritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436205678&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Empfehlung von Silber vor zwei Monaten ging voll auf. Die beiden Calls (ISIN: CH1255658523 und CH1293291998) bringen seit Mitte August ein Plus von 45 und 75 Prozent. Das Edelmetall Nr. 2 profitierte dabei von zwei Dingen: Zum einen wie bei Empfehlung vorausgesagt vom Rückgang des ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsrat billigt Verkauf von Logistiker DB Schenker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436212063&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa./cbu./smo.
BERLIN/FRANKFURT. Der Aufsichtsrat der bundeseigenen Deutschen Bahn (DB) hat dem Verkauf des Logistiktochterunternehmens DB Schenker an den dänischen Wettbewerber DSV zugestimmt. In einer außerordentlichen Sitzung stimmte eine Mehrheit im Kontrollgremium für das Geschäft mit einem Vol...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unicredits Bankenpoker betrifft die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436175052&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Andrea Orcel, der Chef der Unicredit, will die Commerzbank übernehmen und hat sich bereits 21 Prozent an deren Kapital gesichert. Analysten und Analystinnen halten den Deal für sinnvoll. Damit entstünde ein neuer europäischer Bankenchampion, die Übernahme wäre der Startschuss zur Konsolidierung unte...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die UBS-Aktie lahmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436175061&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>STEFAN BARMETTLER
Anfang Jahr, da waren die UBS-Granden noch in Festlaune. Eben war als Grossaktionär Cevian eingestiegen, was Sergio Ermotti und UBS-Präsident Colm Kelleher als starke Vertrauensbekundung für ihre Bank sahen. Und dass Cevian-Mitgründer Lars Förberg bei Bloomberg TV verkündete, die U...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So prompten Sie richtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436175082&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>TEXT: TINA FISCHER ILLUSTRATION: RMS VISUALS
Vom einfachen Angestellten bis zur Konzernchefin: Künstliche Intelligenz hält Einzug in alle Hierarchiestufen und erobert die Arbeitswelt im Sturm. Laut dem Digimonitor nutzen 40 Prozent der Schweizer Bevölkerung bereits KI-Tools wie Chat GPT. In der Arbe...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fundraising für den Umbau der Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436185635&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandra Willmeroth
Mit dem Ziel, langfristige Investitionen in die Realwirtschaft zu fördern, bietet die neue Fondsstruktur Eltif privaten Anlegerinnen und Anlegern erstmals einen einfachen Zugang zu Privatmarktanlagen. Die Abkürzung Eltif steht für European Long-Term Investment Fund, der 2015 in Eur...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Garbe stellt sich rund um „Beds, Sheds & Infrastructure“ neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436110728&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Im neuen Marktzyklus setzt die familiengeführte Immobiliengruppe Garbe auf die Nutzungscluster „Beds, Sheds & Infrastructure“. Unter den drei Themen versammelt der Konzern künftig seine operativen Aktivitäten und lässt diese unabhängig voneinander unternehmerisch agieren. Aktuell tritt die Gruppe un...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>