<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Letzter CS-Chef Ulrich Körner soll UBS bald verlassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407678384&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Banken Die UBS wird laut der britischen «Financial Times» das Management der vor knapp einem Jahr übernommenen Credit Suisse in den nächsten Wochen auflösen. Damit würde auch der letzte CS-Chef, Ulrich Körner, die Grossbankengruppe verlassen. Das stehe im Zusammenhang mit weiteren entscheidenden Sch...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Haider“-Fonds aus Hypo-Millionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407671074&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Hypo bringt plötzlich Geld
Wie berichtet, zeichnet sich aus der Verwertung der einstigen Skandalbank Hypo – heute Heta – ein Gewinn für Kärnten ab: „Derzeit sind es bereits 350 Millionen Euro“, so SP-Finanzreferentin Gaby Schaunig. Insgesamt ist Kärnten damit mit einem Plus aus dem Hyposkandal ausge...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Penser le capital-investissement vers les small et mid caps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407683578&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alors

que nous sommes entrés dans un nouveau paradigme de marché, les LBO de petite ou moyenne taille présentent de réels atouts.

Bien que l'inflation actuelle puisse s'atténuer, sa persistance dans de nombreuses économies occidentales, en raison des effets du changement démographique, de la décar...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407683625&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,52% du capital et 5,18% des droits de vote (06/05/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407683620&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 3,96% des droits de vote (03/05/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407683661&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407683635&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407683630&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>