<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Defeats Spoofing Suit by Trump 2020 Campaign App Maker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401400707&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS AG won dismissal of a lawsuit by the software company that built former President Donald Trump’s 2020 campaign app accusing the bank of manipulating its shares by placing so-called spoof trades.
Phunware Inc.’s suit was thrown out Thursday by US District Judge Dale E. Ho in Manhat...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Faces Activist Proposal to Split CEO, Chairman Roles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401400691&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bluebell Capital Partners is escalating its activist campaign against BlackRock Inc. with a shareholder proposal to bar Larry Fink from serving as both chief executive officer and chairman.
The activist investor is seeking an overhaul of the board and calling for an independent chair ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Saw Case for Rate Cut Strengthening in March</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401378900&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials saw enough convincing evidence last month to conclude that the time for interest-rate cuts has almost arrived, an account of their latest policy meeting showed.
Policymakers convening in Frankfurt said inflation was making “encouraging” progress toward ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kazimir Against Return of Any Special ECB Monetary-Policy Tools</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401362381&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Peter Kazimir said he opposes reviving any “special tools of monetary policy.”
“The world after Covid and amid the geopolitical crisis, the war in Ukraine, is different,” he told reporters in Bratislava on Thursday. “From this point of vi...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says World-Beating Kenyan Stocks Still Offer Value</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401359520&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s biggest asset manager, sees an opportunity to invest in Kenyan stocks, which have gone from the world’s worst performers in 2023 to the best this year. 
The All-share stock index in Nairobi has surged 49%, when measured in dollars, rebounding from a 43% plu...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Long Shadow of Fed to Fall on ECB After Lagarde’s First Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401359519&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank insists it won’t take any cues from the Federal Reserve as it prepares to start cutting interest rates first — but its subsequent policy path may well be shaped by what happens in the US all the same.
Trends driving the world’s largest economy usually don’t t...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan holt Deutschlandchef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401446309&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.4.2024
phh Frankfurt
– J.P. Morgan Asset Management hat einen neuen Leiter für die Regionen Deutschland, Österreich, Zentral- und Osteuropa sowie Griechenland bekommen. Wie der Vermögensverwalter der US-Investmentbank mitteilte, ist Hermann Pfeifer vom französischen Assetmanager Am...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: Fester - Novartis und UBS schieben SMI an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401390941&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vor diesem Hintergrund hätten auch der unerwartet starke Rückgang der Inflation in der Schweiz oder die bessere Unternehmensstimmung im Euroraum sowie ein unerwarteter Anstieg der Anträge auf US-Arbeitslosenhilfe den Markt kaum bewegen können, hiess es weiter. "Es brauchte einen Katalysator, damit d...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Realstone RSF tauscht kommerzielle gegen Wohnliegenschaften</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392999&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Verkauft wurden laut weiteren Angaben vom Donnerstag eine kommerzielle Immobilie in Montreux VD und eine weitere in Lausanne für insgesamt 48,8 Millionen Franken. Im Gegenzug wurden zwei voll vermietete Wohnliegenschaften - eine in Spreitenbach AG und eine in der Stadt Zürich - für 36,6 Millionen Fr...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI in der Finanzberatung: Zwischen Skepsis und Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401358652&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Lieber Mensch als Maschine? Der Einsatz von Künstlicher Intelligenz (KI) wird bei Banken immer beliebter. Mit dem Durchbruch von ChatGPT ist bei vielen Finanzdienstleistern eine steigende Investitionsbereitschaft zu beobachten, die Bedingungen für den Einsatz von KI zu schaffen. Allerdings beäugt di...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Berater gezielt Studenten überrumpeln sollen – und was MLP dazu sagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392996&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zum Beginn des Sommersemesters warnt die Verbraucherzentrale Hamburg Studierende vor Anlageberatern auf dem Campus der Universität. Konkret geht es in der Pressemitteilung der Verbraucherschützer um den Finanzdienstleister MLP. Dieser soll Studentinnen und Studenten ungeeignete Geldanlageprodukte ve...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broadridge-Studie 2024: Wer aufsteigt, wer verliert und welche Trends es gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401386169&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Broadridge „Fund Brand 50“-Studie ist eine der relevantesten der Branche. Und in diesem Jahr gleicht das Markenranking im europäischen Asset Management zumindest an der Spitze einem Déjà-vu: Wie schon 2022 führt Blackrock erneut die Bestenliste an, gefolgt von J.P. Morgan AM, Fidelity, Pictet un...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist der neue Deutschland-Chef von J.P. Morgan AM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401380622&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>J.P. Morgan Asset Management hat zum 1. April einen neuen Deutschland-Leiter ernannt: Hermann Pfeifer. Er folgt auf Christoph Bergweiler, dem bereits vor rund einem Jahr das Fondsgeschäft in Kontinentaleuropa übertragen wurde.
Von Frankfurt aus wird Pfeifer ab sofort nicht nur für den deutschen Mark...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Selina Piening übernimmt FIM-Geschäft der UBS Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401380621&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die UBS Deutschland überträgt Selina Piening zum 1. Juli 2024 die Leitung des deutschen Geschäfts mit Finanzintermediären (FIM). Piening tritt die Nachfolge von Philipp Neuhofen an, der den Bereich seit 2015 verantwortet hatte und sich nun auf seine erweiterte Rolle als Leiter Global Wealth Manageme...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Sparkassen in Sachen KI ihren eigenen Weg gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401373464&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Sparkassen wollen ihr künftiges hauseigenes KI-Modell, den generativen Chatbot „Sparkassen-KI-Pilot“, im Rechenzentrum des Sparkassen-IT-Dienstleisters Finanz Informatik (FI) laufen lassen. Dafür rüsten sie mit Hunderten Chips des US-Konzerns Nvidia auf, wie das Handelsblatt berichtet. Ein völli...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Invest Immobilien - Ex-BaFin-Chef Hufeld im Wespennest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401418967&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Wenig Glück hat der ehemalige BaFin-Präsident Felix Hufeld mit seinen Aufsichtsratsmandaten. Dabei fing alles so verheißungsvoll an.

"Wir freuen uns sehr, mit Felix Hufeld ein so erfahrenes Mitglied für unseren Aufsichtsrat gefunden zu haben", jubelte im Februar 2023 der Vorstandschef der d.i.i. De...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch - Verwahrgeschäft als Türöffner für BNP?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401418964&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Flossbach von Storch (FvS) wird voraussichtlich sein Verwahrstellengeschäft von der DZ Privatbank abziehen. Eine Entscheidung, so heißt es auf Anfrage bei der in eigener Sache gerne verschwiegenen Fondsgesellschaft, sei zwar noch nicht gefallen. Man prüfe aber regelmäßig, ob das Preis/Leistungsverhä...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank - BaFin schweigt zur Postbank-Vollzugsmeldung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401418963&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Nicht äußern will sich die BaFin zu der Vollzugsmeldung der Deutschen Bank, dass die Service-Probleme bei der Postbank rechtzeitig zum Ende des ersten Quartals gelöst seien. Die Deutsche Bank habe per Ende März "den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Disney-CEO Bob Iger gewinnt Machtstreit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392556&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Unterhaltung. Der aktivistische Investor Nelson Peltz wollte seinen Einfluss ausbauen. Gründe sind ein Zwist um die Streaming-Sparte – und ein Kulturkampf.
Von Beate Lammer
Burbank. Bob Iger hat gewonnen. Der neue und alte Disney-Chef – Iger hatte den Chefsessel von 2005 bis 2020 inne und steht dem ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NRW-Verkehrsminister fordert Tempo für Infrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401355858&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Der nordrhein-westfälische Verkehrsminister Oliver Krischer will Tempo machen für einen milliardenschweren Infrastrukturfonds in Deutschland. Der Grünen-Politiker und Vorsitzende der Verkehrsministerkonferenz sagte der dpa, er unterstütze ausdrücklich das Konzept von Bundesverkehrsminister Volke...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NRW-Minister stützt Wissing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392285&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa.  
BERLIN/DÜSSELDORF. Der nordrhein-westfälische Verkehrsminister Oliver Krischer will Tempo machen für einen milliardenschweren Infrastrukturfonds in Deutschland. Der Grünen-Politiker und Vorsitzende der Verkehrsministerkonferenz sagte der Deutschen Presse-Agentur, er unterstütze ausdrücklich d...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erprobt den digitalen Euro der EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392319&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der von der Europäischen Zentralbank (EZB) geplante digitale Euro für Privatpersonen stößt in der deutschen Kreditwirtschaft von Großbank bis Sparkasse auf breite Skepsis. Die Geschäftsbanken befürchten die Abwanderung von Spareinlagen zur EZB. Den digitalen Euro für Zahlungen unter Banken, für prog...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand dringend gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401417969&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>IMAGO (2), Bundesbank
So trist war das Gruppenfoto mit dem Vorstand der Bundesbank schon lange nicht mehr: Präsident Joachim Nagel lächelt in die Kamera, rechts steht Sabine Mauderer und links Vorstand Burkhard Balz. Sonst niemand. Dabei besteht der Bundesbank-Vorstand regulär aus sechs Personen.
Do...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger ziehen weitere Millionen ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401418007&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>München. Anleger in Deutschland ziehen immer mehr Vermögen aus offenen Immobilien-Publikumsfonds ab. Im Februar hat sich der Abwärtstrend der vergangenen Monate noch einmal beschleunigt. Die Abflüsse beliefen sich insgesamt auf rund 430 Millionen Euro, haben die Experten von Barkow Consulting errech...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will die Schweiz den nächsten Banken-Kollaps verhindern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401377934&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-04 13:34:42 letzte Aktualisierung: 2024-04-04 13:34:42
Ein Jahr nach dem Beinahe-Kollaps der Credit Suisse forciert die Schweiz eine Reform der Bankengesetze – und gibt den Aufsehern, die sie durchsetzen sollen, mehr Befugnisse.
Die Regierung in Bern wird in den nächste...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abflüsse bei Immobilienfonds erreichen höchsten Stand seit mehr als sechs Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401377930&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-04 13:24:12 letzte Aktualisierung: 2024-04-04 13:24:12
Anleger in Deutschland ziehen immer mehr Vermögen aus offenen Immobilien-Publikumsfonds ab. Im Februar hat sich der Abwärtstrend der vergangenen Monate noch einmal beschleunigt. Die Abflüsse beliefen sich insgesamt ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb die Entlöhnung bei der UBS sinkt - und bei der ZKB steigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401357790&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Stefan Barmettler
Selten hat ein einzelner Bankkunde so viel Flurschaden angerichtet. René Benko, Möchtegern-Immobilientycoon aus Innsbruck, brachte fast im Alleingang das noble Bankhaus Julius Bär in Schieflage. Die Bären-Bank musste Benko-Kredite über insgesamt 606 Millionen Franken abschreiben, w...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nie wieder alles auf eine Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401393093&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Die Telekom-Aktie feiert gerade ein Jubelfest, von dem viele gar nicht wussten, dass man es feiert: Vor genau 10 000 Tagen, am 18. November 1996, ging das ehemalige Staatsunternehmen an die Börse. Erinnern werden sich daran nur noch die Älteren, die Jüngeren wussten vor zehn Jahren schon nicht mehr,...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehrsminister fordert Tempo für Infrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401445810&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Allgemeine WAZ Bochum</author>
<description>Berlin/Düsseldorf Der nordrhein-westfälische Verkehrsminister Oliver Krischer will Tempo machen für einen milliardenschweren Infrastrukturfonds in Deutschland. Der Grünen-Politiker und Vorsitzende der Verkehrsministerkonferenz sagte, er unterstütze ausdrücklich das Konzept von Bundesverkehrsminister...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschafts Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401410115&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der Staat braucht mehr Geld. Zumindest aus Sicht der Regierung. Also wird sie es beschaffen, so viel ist sicher – nach monatelangem Streit um reformierte Schuldenbremsen, neue Sondervermögen und Infrastrukturfonds. Schon der Haushalt für 2025 wird ein Kampf, der die letzten Kraftreserven der Ampel a...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401410164&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Bislang hat unser Leser als Bestandskundenbetreuer gearbeitet. Doch nun soll er für die Neukundenakquise eingesetzt werden. Er fragt sich, ob diese Tätigkeit von seiner Jobbezeichnung als Account Manager gedeckt ist und ob er im Zuge der Änderung die Konditionen verhandeln kann. Denn er hält ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>