<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>"Die UBS darf dank impliziter Staatsgarantie bergab fahren"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400749461&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
cash.ch: Herr Birchler, "Too big to fail" hat beim Niedergang der Credit Suisse nicht funktioniert. Warum konnte man die Schweizer Einheit der Credit Suisse nicht aus dem Konzern herauslösen?
Urs Birchler: Sowohl Ökonomen als auch internationale Organisationen sind der Meinung: Die im G...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mobilität darf nicht zum Luxus Einzelner werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400766254&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Abendblatt</author>
<description>Dominik Bath und Theresa Martus
Berlin  Der Verkehr sind wir alle, sagt Bundesverkehrsminister Volker Wissing (FDP). Im Interview erklärt er, warum die Bahn schon Ende des Jahres pünktlicher sein soll und warum er ein Tempolimit trotz verpasster Klimaziele im Verkehr weiter ausschließt.
Herr Wissing...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner plant mehr Spielraum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400757995&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bundesfinanzminister Christian Lindner (FDP) will bei einer geplanten Mini-Reform der Schuldenbremse den Schuldenspielraum etwas großzügiger ausgestalten als zunächst vorgesehen. Dies erfuhr das Handelsblatt aus Koalitionskreisen. Demnach könnte der zusätzliche Spielraum im niedrigen einstelligen Mi...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP bewegt sich bei der Finanzpolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400757998&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Kurz vor Ostern schickte Christian Lindner (FDP) noch eine Provokation Richtung SPD und Grüne. Deutschland brauche nicht nur eine „Wirtschaftswende“, sagte der FDP-Chef, sondern auch eine „Sozialstaatswende“. Im Sozialetat müsse gekürzt werden. Während der Bundesfinanzminister seine Koalitionspartne...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>