<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Sees ‘Really Good Progress’ on Inflation So Far</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440069165&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Christine Lagarde said the European Central Bank is “rather satisfied” with how inflation has slowed to below the 2% goal targeted by officials.
Speaking on Wednesday at an event hosted by the Atlantic Council in Washington, she described how policymakers have seen consumer-...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Disinflation in the Euro Area Is Well on Track</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440069160&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Disinflation in the euro area is making progress, according to European Central Bank Chief Economist Philip Lane.
ECB policymakers have emphasized “high conviction that the disinflation process is well on track, but at the same time we have a projection of unemployment remaining low, ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Remains Totally Flexible on Interest Rates, Nagel Tells CNBC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440069138&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel said officials are keeping all their options open when it comes to the next interest-rate moves, declining to speculate whether a bigger cut may be necessary in the future.
“This discussion about 25 or maybe something differ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Sees South African Asset Rally as Tactical Opportunity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440063750&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s biggest asset manager, sees the recent rally in South African assets as a tactical opportunity, though talk of economic reforms need to be translated into concrete measures for those gains to continue. 
The classification of South Africa, which has benefite...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saudi Arabia Taps BlackRock to Build Mortgage-Backed Securities Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440063747&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Saudi Arabia is turning to the world’s biggest fund manager to help it develop a market for mortgage-backed securities as the kingdom looks to improve the affordability of its housing stock. 
The country hopes developing a secondary market for mortgages would allow banks to offer borr...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Bigger Cut May Be on Table in December: CNBC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440063741&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Mario Centeno said a larger reduction in interest rates is a possibility at the next policy meeting, though data will determine the outcome.
“We need to look at the incoming data — the trends in the data that we have been observing — and ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Says Current Data Don’t Justify Bigger Cut: CNBC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440063735&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann said current economic conditions don’t justify cutting interest rates by 50 basis points at December’s meeting — even though some policymakers will probably put that option on the table. 
“I saw the change that we had, the...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Nod Is ‘Catalyst’ for UniCredit’s Commerzbank Move, Mediobanca Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440053239&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA’s move on Commerzbank AG will probably come to a head once the Italian lender gets approval from the European Central Bank to increase its existing stake, a Mediobanca analyst said.
The ECB nod “should be a catalyst for the deal,” Andrea Filtri said in a note on Wednesda...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Bonds Rally as Traders Add to Bets on Big ECB Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440045733&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European short-dated bonds rallied as traders added to wagers that the European Central Bank will lower interest rates by half a percentage point in December, in a bid to prop up the bloc’s flagging economy.
The yield on German two-year notes fell as much as eight basis points to 2.10...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Starts to Discuss If Rates Need to Go Below Neutral: Reuters</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440039048&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are starting to debate whether interest rates will need to be lowered to a level that stimulates economic activity, Reuters reported, citing people it didn’t identify. 
While any consensus is still some way off, the report said that a small but growing ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The 'Irresistible' Real Estate Bet Gripping Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440033995&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s a niche corner of dealmaking that’s quietly making inroads in the battered market for commercial real estate.
It involves buying buildings with big carbon footprints and investing in green refurbishments. Asset managers Bloomberg interviewed spoke of doubling their clients’ mo...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lingering Inflation Risks Warrant Caution, Patsalides Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440033991&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has room to lower borrowing costs further as inflation approaches its target but must pay close attention to upside risks, according to Governing Council member Christodoulos Patsalides.
While the 20-nation euro economy is undoubtedly slowing and may prove we...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Cuts Indian Stocks as UBS Says It’s Time to Buy the Dip</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440022449&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Analysts are becoming more divided on the outlook for India’s stock market after an 11-month wining streak.
While Goldman Sachs Group Inc. has tactically lowered Indian shares to neutral from overweight given slowing economic growth, UBS Global Wealth Management said it’s time to “buy...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Vor dieser E-Mail sollten Sie sich hüten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440033317&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell warnt die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) vor diesen scheinbar seriösen E-Mails. Denn wer darauf reagiert, der kann schnell massiv Geld an potenzielle Betrüger verlieren. Hier müssen Sparer und Anleger aufpassen.
Immer wieder kommt es vor, dass sich Online-Betrüg...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank will Wildwuchs bei Schuldenbremsen stoppen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440074024&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 24.10.2024
Die Deutsche Bundesbank kritisiert das Durcheinander finanzpolitischer Vorgaben bei den Bundesländern. Die landesspezifischen Schuldenbremsen seien „kaum zu durchschauen und zu vergleichen“, klagt sie in einem Aufsatz im jüngsten Monatsbericht. Wesentliche Angaben seien er...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Rüstet sich die grösse Schweizer Bank für einen Börsenrücksetzer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440050745&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auf X/Twitter aktiv.
+++
Am Montagmittag berichtete ich in meiner Kolumne davon, dass die UBS ihre taktischen Kaufempf...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftsminister will mit Investitionsfonds deutsche Wirtschaft boostern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440067938&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit einem staatlichen Investitions- und Infrastrukturfonds will Bundeswirtschaftsminister Robert Habeck die lahmende deutsche Wirtschaft rasch wieder in Schwung bringen. «Das würde den grossen Booster für die Volkswirtschaft auslösen, wenn die Unternehmen jetzt mehr investieren würden», sagte der Gr...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Koalitionsstreit über Habecks geplanten Investitionsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440084887&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Finanzminister Christian Lindner (FDP) stellt die Machbarkeit infrage. «Der Bundeswirtschaftsminister hat nicht einfach einen Vorschlag in die Debatte eingebracht, Robert Habeck fordert eine fundamental andere Wirtschaftspolitik für Deutschland», sagte Lindner bei einem Besuch in New York. «Das ist ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin greift durch: „Einige Marktteilnehmer halten sich nicht an die Regeln“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440046305&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Von der Versicherungsvorständin zur obersten Aufseherin: Julia Wiens leitete bis Ende 2023 als Vorstandsmitglied der Baloise in Deutschland die Bereiche Finanzen, Kapitalanlagen und Lebensversicherung. Seit Januar 2024 führt die 54-Jährige die Versicherungsaufsicht bei der Bafin – und zeigt nach zeh...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Beim altersgerechten Wohnen rollt die nächste Krise auf uns“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440096836&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Jan Schulte
Ein großes Badezimmer, Haltegriffe für den Notfall, breite Flure, Steckdosen auf halber Höhe: Es könnte eigentlich ganz einfach sein, eine Immobilie so zu bauen, dass sie auch für Senioren noch gut nutzbar ist. Doch für einen Großteil der Immobilien sieht es noch ganz anders aus: Stufen,...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner kritisiert Habecks Fonds-Idee als „Hammer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440084897&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mit einem staatlichen Investitions- und Infrastrukturfonds will Bundeswirtschaftsminister Robert Habeck die lahmende deutsche Wirtschaft wieder in Schwung bringen. „Das würde den großen Booster für die Volkswirtschaft auslösen, wenn die Unternehmen jetzt mehr investieren würden“, sagte der Grünen-Po...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner zu Habecks Fonds-Idee: «Das ist schon ein Hammer»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440076732&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Finanzminister Christian Lindner (FDP) stellt die Machbarkeit des von Wirtschaftsminister Robert Habeck (Grüne) vorgeschlagenen staatlichen Investitions- und Infrastrukturfonds infrage. «Der Bundeswirtschaftsminister hat nicht einfach einen Vorschlag in die Debatte eingebracht, Robert Habeck fordert...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS steigt beiSwisscard aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440023236&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Tecan bestätigtMittelfristausblick




Die UBS steigt bei der Kreditkarten-Herausgeberin Swisscard aus. Das bisher je hälftig mit American Express gehaltene Joint Venture, das durch die Übernahme von Credit Suisse zur UBS gelangt ist, wird vollständig von American Express übernommen. Für die Kreditk...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Generative KI: Wie Banken und Versicherungen entsprechende Tools nutzen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440039922&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Branchen wie der Einzelhandel oder der Tourismus setzen längst auf KI-Programme wie ChatGPT, die sie in ihrer täglichen Arbeit unterstützen. Die neue «IFZ Generative AI in Finance Studie» der Hochschule Luzern zeigt auf, was Banken und Versicherungen von anderen Branchen beim Einsatz solcher Generat...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS muss beim Investmentbanking Kurs halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440067353&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die Zahlen sprechen eine klare Sprache: Wenn ein Geschäftsbereich den US-Grossbanken sprudelnde Gewinne eingebracht hat, dann das Investmentbanking. Vor allem das Geschäft mit neuen Wertpapieremissionen floriert. Der wichtigste Rivale der UBS, die Grossbank Morgan Stanley, konnte die Ei...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZBI-KVG wird verklagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440067161&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der offene Wohnfonds Uniimmo Wohnen ZBI überraschte seine Anleger im Juni 2024 mit einer massiven Abwertung, die den Anteilspreis auf einen Schlag um knapp 17% abstürzen lies. Dies nimmt die Verbraucherzentrale Baden-Württemberg zum Anlass, an der Risikoeinstufung des Fonds zu zweifeln. Im Basisinfo...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Magerer Investmentmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440067209&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der Blick auf die ersten neun Monate des Jahres am gewerblichen Transaktionsmarkt belegt, dass dieser langsam an Fahrt gewinnt und die Bürospitzenrenditen stabil sind. Aber eine große Jahresendrallye erwarten die Makler nicht.
E&G Immobilien und Colliers Stuttgart kommen auf ein Investitionsvolumen ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029888&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 5,004% des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029884&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,44% du capital et des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029868&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,14% du capital et 5,01% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029857&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,58% du capital et 5,04% des droits de vote (14/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029833&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (14/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029825&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,08% du capital et 4,96% des droits de vote (11/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029816&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,08% du capital et 4,09% des droits de vote (11/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440029813&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,81% des droits de vote (04/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440134400&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Habeck will Wirtschaf t mit Investitionsfonds stützen
(Agenturen) ·
Mit einem staatlichen Investitionsund Infrastrukturfonds will der deutsche Bundeswirtschaftsminister Robert Habeck die lahmende Wirtschaft des Landes wieder in Schwung bringen. Nach seinen Vorstellungen sollen Unternehmen zehn Proze...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SDK-Vorstand Sautter geht nach nur einem Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440050227&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>SDK Vorstand Sautter geht
Die Meldung kam ganz kurz vor der Verkündung der geplanten Fusion der Stuttgarter Versicherung und der Süddeutschen Krankenversicherung (SDK): Gerd Sautter und die Gesellschaften der SDK Gruppe haben sich auf die Beendigung der Vorstandstätigkeit von Sautter zum 31.12.2024 ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner bezeichnet Habecks Fondsidee als »Hammer«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440080927&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Ampelkoalition diskutiert weiterhin, wie sich die deutsche Wirtschaft aus der Rezession holen lässt. Bundeswirtschaftsminister Robert Habeck will dafür einem staatlichen Investitions- und Infrastrukturfonds schaffen.
Doch Finanzminister Christian Lindner (FDP ) stellt die Machbarkeit eines solch...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner zu Habecks Fonds-Idee: "Das ist schon ein Hammer"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440076711&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Finanzminister Christian Lindner (FDP) stellt die Machbarkeit des von Wirtschaftsminister Robert Habeck (Grüne) vorgeschlagenen staatlichen Investitions- und Infrastrukturfonds infrage. "Der Bundeswirtschaftsminister hat nicht einfach einen Vorschlag in die Debatte eingebracht, Robert Habeck fordert...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Habeck will mit Investitionsfonds die Wirtschaft boostern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440065575&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Mit einem staatlichen Investitions- und Infrastrukturfonds will Bundeswirtschaftsminister Robert Habeck die lahmende deutsche Wirtschaft rasch wieder in Schwung bringen. "Das würde den großen Booster für die Volkswirtschaft auslösen, wenn die Unternehmen jetzt mehr investieren würden", sagte der Grü...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner zu Habecks Fonds-Idee: „Das ist schon ein Hammer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440076286&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Finanzminister Christian Lindner (FDP) stellt die Machbarkeit des von Wirtschaftsminister Robert Habeck (Grüne) vorgeschlagenen staatlichen Investitions- und Infrastrukturfonds infrage. „Der Bundeswirtschaftsminister hat nicht einfach einen Vorschlag in die Debatte eingebracht, Robert Habeck fordert...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So vererben Sie steuerschonend an Patenkinder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440056736&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-23 12:12:01 letzte Aktualisierung: 2024-10-23 12:12:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin will ihrer Patent...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Art Wohnimmobilie ist am rentabelsten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440044964&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-23 08:51:04 letzte Aktualisierung: 2024-10-23 12:34:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Durch die steigenden Kreditzinse...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>