<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Sells $2.5 Billion Bond to Fund Preqin Purchase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421319200&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A unit of BlackRock Inc. sold $2.5 billion of US investment-grade bonds on Wednesday to help fund a portion of the firm’s $3.2 billion acquisition of private-markets data business Preqin.
BlackRock Funding Inc. priced notes in three parts, according to a person familiar with the matte...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Inflation Endgame at Risk Over Productivity Challenge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421287895&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key plank in the European Central Bank’s case for inflation returning to 2% faces growing skepticism — potentially damping hopes for sustained cuts in interest rates.
For consumer-price gains to retreat to the ECB’s target as envisaged late next year, an increase in productivity mus...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>REITs mit bis zu 13,2% an Dividendenrendite – Jetzt wegen regelmäßigem Einkommen und Upside kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421301315&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese drei REITs bieten bis zu 13,2 Prozent an Dividendenrendite und zusätzliche Upside, sollte sich der Immobilienmarkt in den USA erholen. Heißt das für Anleger, dass sie sich jetzt die hohen Renditen und Chancen sichern sollten?
Immobilienaktien sind durch die Erhöhung der Zinsen in den USA und i...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421333140&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>DROHENDE PLEITE
Auf Baywa lastet Schuldenberg von 11 Mrd. Euro
THYSSEN STEEL UNTER DRUCK
Bernhard Osburg sitzt zwischen allen Stühlen
IMMOBILIEN
Vonovia und LEG statt Offener Immobilienfonds
ORDERFLOW-PROVIDER
Tradegate erweitert Wertschöpfungskette
ERBSCHAFTSFLUT
Geld verdient. Geld geerbt. Geld we...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sachwert-Plattform Walnut gewinnt weiteren AIF-Produktpartner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421299545&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Primus Valor ist der Mitteilung von Walnut zufolge seit nunmehr 17 Jahren am Markt aktiv und hat mit seiner Fonds-Reihe „ImmoChance Deutschland“ bisher in rund 10.000 Wohn- und Gewerbeimmobilien an mehr als 120 Standorten investiert. Das Emissionshaus kauft vornehmlich deutsche (Bestands-)Immobilien...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen Home-Office: Zwölf Prozent weniger Bürofläche benötigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421299544&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Insgesamt betrug laut Beratungsunternehmen Colliers das Transaktionsvolumen mit deutschen Büroimmobilien im ersten Halbjahr 2024 rund 2,2 Milliarden Euro. Die Bruttorendite für Büros in den Top-7- Standorten (Berlin, Düsseldorf, Frankfurt, Hamburg, Köln, München, Stuttgart) betrug im ersten Halbjahr...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jamie Dimon lobt Olaf Scholz: „Schlau, kompetent und ehrlich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421299263&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Jamie Dimon, Chef der US-Bank J.P. Morgan Chase, hat sich in einem Interview mit dem „Handelsblatt“ positiv über Bundeskanzler Olaf Scholz geäußert und eine optimistische Einschätzung der deutschen Wirtschaft gegeben.
Über sein Treffen mit Scholz im vergangenen Jahr sagte Dimon: „Er war ganz anders,...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin unter Druck: Steht eine Wende bevor?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421293703&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Entwicklung der Inflation ist ein wesentlicher Treiber an den Finanzmärkten, auch am noch jungen Kryptomarkt. Fällt die Preisentwicklung höher aus als erwartet, deutet dies auf eine anhaltende Inflation hin. Dies könnte die US-Notenbank in ihrer weiterhin restriktiven Zinspolitik bestätigen. Anl...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„KI-Patin“ baut offenbar Milliarden-Start-up in vier Monaten auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421317907&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-17 14:49:45 letzte Aktualisierung: 2024-07-17 15:09:49
Die KI-Spezialistin an der Stanford University Fei-Fei Li hat sich mit einem Start-up in den Wettbewerb um die Kommerzialisierung der Technologie begeben. Wie die „Financial Times“ (FT) unter Berufung auf mit der Sa...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen-Zeitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421320974&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die erneute Diskussion zeigt, (...) dass das Produkt einen grundlegenden Mangel hat. Immer noch werden täglich Preise ermittelt. Immer noch kann man im Prinzip täglich verkaufen. Solche Handelsusancen mögen für Wertpapierfonds sinnvoll sein, bei Immobilienfonds suggerieren sie ein falsches Bild. Imm...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schule statt Siemens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421321047&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Im Dezember 2023 hatte die Stadt Bremen mit Advenis Germany einen 20-jährigen Mietvertrag über die Anmietung von 9.200 qm im früheren Siemens-Gebäude an der Universitätsallee 16 unterzeichnet. Vereinbart wurde, diese Fläche in zwei Bauabschnitten für die neu gegründete Oberschule Schwachhausen umzub...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brookfield beteiligt sich an der Welle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421321067&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Welle entsteht derzeit im Kölner Stadtteil Marienburg am Raderberggürtel unmittelbar neben dem Funkhaus des Deutschlandradios. Ursprünglich befand sich auf dem rund 52.600 qm großen Grundstück das Sendezentrum der Deutschen Welle. Das hatte aber seine Räume schon vor vielen Jahren nach Bonn verl...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Renditen werden ins Negative drehen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421302606&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Offene Immobilienfonds
Offene Immobilienfonds durchlaufen eine schwierige Phase. Wie gehen Fondsmanager damit um? Was können Anleger erwarten? Marktbeobachterin Sonja Knorr von Scope Fund Analysis gibt Antworten.
Sonja Knorr ist Leiterin des Bereichs alternative Investmentfonds bei dem Research- und...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Stell dir vor, der reichste Mann der Welt markiert wegen dir den Bundeskanzler«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421319502&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>1. Mit geschmacklosen Witzen zum Trump-Attentat erregt der Satiriker El Hotzo nun auch international Aufsehen
»Klammheimliche Freude« äußerte ein Mann, der sich »Göttinger Mescalero« nannte, im April 1977 in einer Studentenzeitung über die Ermordung des bundesdeutsche Generalbundesanwalts Siegfried ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Märkte haben Donald Trump "komplett eingepreist"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421291120&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Herr Kater, die Märkte haben nach dem Anschlag auf Donald Trump zum Wochenauftakt kaum reagiert. Überrascht Sie das?Nein, überhaupt nicht. Die Märkte preisen allenfalls eine höhere Wahlchance für Donald Trump ein. Das sieht man an der leicht höheren Zinsstrukturkurve, weil ein Wahlsieg von Donald Tr...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reichen Gold und ETFs als Vermögensmix aus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421297337&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-17 08:59:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-17 09:51:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die beiden Partner sind Ende 50 ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>