<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Hochsaison der Bauernfängerei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13112342575886645675</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Florian Beckermann. Es ist Vorweihnachtszeit. Hektik und Stress machen sich breit. Es ist Hochsaison für Bauernfänger, die diese Periode geschickt ausnutzen. Kaum einer in Österreich erhielt noch nicht vermeintliche Bank-SMS, dubiose Anrufe oder wunderte sich über KI-generierte Promi-Werbeträger. Ei...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoins im Herzen der Wall Street</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13685491561746568375</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Jens Korte, New York. Es ist das passiert, was nicht passieren sollte: Turbulenzen am Kryptomarkt haben den Aktienmarkt angesteckt. Das zumindest ist die Vermutung auf dem Floor der New Yorker Börse. Die prominenteste Kryptowährung, der Bitcoin, hatte Anfang Oktober die Rekordmarke von rund 126. 000...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-FlexZins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17322945868577921747</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Prognosen für das Geld im nächsten Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6715942944147053528</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Das Jahr 2025 nähert sich seinem Ende, und die Finanzmärkte haben Anlegerinnen und Investoren im Schnitt schöne Erträge beschert. Nach dem Schock der Zollandrohungen durch US-Präsident Donald Trump von Anfang April haben sich Aktien und Anleihen rasch erholt und in weiterer Folge trotz eines geopoli...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Blase, aber auch keine Entwarnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2751211117995294514</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Welt diskutiert über eine mögliche Blase in der Künstlichen Intelligenz (KI). Und tatsächlich sind die Zahlen schwindelerregend: Goldman Sachs erwartet, dass die fünf größten amerikanischen Cloudanbieter 2025 und 2026 zusammen 736 Milliarden investieren werden, zu einem großen Teil in Rechenzent...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz ist nicht beliebt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6585212316341349133</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die Menschen in westlichen Industrieländern wie Deutschland stehen Anwendungen Künstlicher Intelligenz deutlich skeptischer gegenüber als die Bevölkerung in Entwicklungs- oder Schwellenländern. Das geht aus dem „Trust-Barometer 2025“ der Unternehmensberatung Edelman hervor.
In der repräsentativen Um...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mitten im Umbau wird die Bundesbank zum Denkmal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12247731168341329854</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>In die Schlagzeilen der immobilienwirtschaftlichen und regionalen Presse gerieten die hessischen Denkmalpfleger, als sie mitten in die laufenden Baupläne der Bundesbank deren Hauptgebäude unter Denkmalschutz stellten. Die 1967 und 1972 erbaute, skulpturale Hochhausscheibe der Deutschen Bundesbank mi...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Legal Alan bringt Tempo in die Due Diligence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1554378274036185125</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Für größere Immobilientransaktionen verbringen Juristen unzählige Stunden damit, Datenräume zu durchforsten, Verträge zu prüfen und Informationen manuell zusammenzutragen. Die Frankfurter Kanzlei Kucera will diese juristische Due Diligence (DD) gemeinsam mit dem Darmstädter KI-Unternehmen Spryfox au...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Crash, aber fast</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=583933902199853897</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Die Europäische Zentralbank warnt vor Preiseinbrüchen an den Finanzmärkten. „Die Bewertungen des KI-Sektors sind hoch, und es besteht die Gefahr, dass es zu scharfen Preiskorrekturen kommt“, sagte EZB-Vizepräsident Luis de Guindos am Mittwoch bei der Vorstellung des Finanzstabilitätsberi...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist die PKV für mich als Beamter unschlagbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11737916256792784310</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Unser Leser hört viel über die vor allem im Alter stark steigenden Beiträge in der privaten Krankenversicherung (PKV...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi listet neuen aktiven Geldmarkt-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8917879861830546603</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Amundi baut sein Angebot an aktiven ETFs aus und positioniert sich im wachsenden Markt für Geldmarkt-ETFs.
Blackrock legte vor
Der Vermögensverwalter hat einen neuen Geldmarkt-ETF aufgelegt. Der Amundi EUR Cash Active ETF (ISIN: LU3178805456) geht mit einer Verwaltungsgebühr von 0,10 Prozent an den ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big-Short-Star Burry warnt vor Billionen-Blase – Halver rät zur Gelassenheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1215679925385731374</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Irrungen und Wirrungen der vierten industriellen Revolution
Einer der größten KI-Kritiker ist Michael Burry, der durch seine Prognose des Immobiliencrashs 2008 Reputation erlangt hat. Unter anderem bezweifelt er die Wirtschaftlichkeit der von Nvidia prognostizierten KI-Ausgaben von drei bis vier...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reeves’ Budget Wins the Day, But Stores Up Future Problems</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12182527831667286874</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves did enough in her budget to help her and Prime Minister Keir Starmer survive, building back a vital fiscal buffer and expanding welfare. 
Investors reacted positively. So did the rank-and-file Labour lawmakers who have frustrated their past sp...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns High Valuations Boost Financial-Stability Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2890151277815214563</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank sees “elevated” risks to the region’s financial stability, with stretched asset valuations prone to sharp adjustments and fiscal challenges in some countries that could test investor confidence.
“Market sentiment could shift abruptly on account of deteriorati...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altice USA Sues Apollo, Ares, BlackRock Over Coop Agreement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15677456313978640818</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Altice USA Inc. filed an antitrust lawsuit against some of its largest creditors Tuesday, an opening salvo ahead of potential discussions to restructure its $26 billion debt pile. 
Optimum Communications Inc. — Altice’s name following a rebranding earlier this month — brought the case...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NYC’s Lander Recommends Dropping $42 Billion BlackRock Mandate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3783026460290614096</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- New York City Comptroller Brad Lander is urging three of the city’s pension funds to drop BlackRock Inc. because of “inadequate” climate plans, the latest move to penalize investment firms for failing to tackle global warming.
The guidance to reject BlackRock, the city’s largest money...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed’s Beige Book Shows K-Shaped Split Deepens Among Consumers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10023193289353324752</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US economic activity was little changed in recent weeks, though overall consumer spending declined further except among higher-end shoppers, the Federal Reserve said. 
Employment declined slightly and prices rose moderately, according to the US central bank’s Beige Book survey of regi...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Sees ‘Limited’ Risk Inflation Will Undershoot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14413137136502365906</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said there isn’t a big danger that inflation will fall short of the 2% target for a prolonged period, describing expectations about the path ahead for prices as grounded.
The Spanish official said Wednesday that he’s comfortable wit...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi ‘Extremely Confident’ as Asset Owners Reassign Mandates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4620658285345858456</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA says it’s expecting to see more inflows as a result of what it describes as ongoing adjustments in institutional mandates triggered by a growing desire to manage climate risk.
Europe’s largest money manager, which last month reported a record €2.32 trillion ($2.68 trillion) ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Cites ‘Red Lines’ on Capital as Banks Seek Relief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17485546615948479808</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos gave one of the starkest signals yet that top officials who are working to lighten the regulatory burden on banks won’t water down their financial strength.
“We have some red lines,” Guindos told Bloomberg Television on Wednesday. “...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard, Royal London Buy Gilts as Budget Spurs Bond Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2963254551460550426</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group Inc. and Royal London Asset Management Ltd. bought gilts on Wednesday as UK Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves’ budget largely won favor with markets, sparking the biggest rally in longer-dated bonds since April.
Like many of his peers, Vanguard’s Ales Koutny had...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Stanley Warns Oracle Credit Protection Nearing Record High</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10310914373224254516</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A gauge of risk on Oracle Corp.’s debt reached a three-year high in November, and things are only going to get worse in 2026 unless the database giant is able to assuage investor anxiety about a massive artificial intelligence spending spree, according to Morgan Stanley.
A funding gap...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Gain on Fed-Cut Bets; FTSE 100 Rises on Budget</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17118214822084369420</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks followed global markets higher as traders raised bets on a December interest-rate cut by the Federal Reserve. UK stocks advanced as investors responded positively to the long-awaited budget.
The FTSE 100 Index gained 0.9% at the close. UK Chancellor Rachel Reeves’s bud...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Keep Inflation at 2% on Softer Wage Growth, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16902073144967452569</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should be able to keep inflation at target thanks to a moderation in non-energy prices, according to Chief Economist Philip Lane.
“For the sustainability of inflation at 2%, we do need to see more deceleration in non-energy inflation,” the Irish official told...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns Dutch Pension Reform Risks Spurring Bonds Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10583625815727811626</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The reform of the Dutch pension system may result in a selloff in long-maturity bonds and interest-rate swaps, the European Central Bank warned Wednesday.
The ECB wrote in its Financial Stability Review that demand for these securities will drop as Dutch pension funds shift from a def...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase &[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2491412407992371884</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,54% du capital et 3,76% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management & [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8686464405447931662</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16040631156091582886</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,97% du capital et 4,50% des droits de vote (04/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9955796515828773703</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,52% du capital et 4,77% des droits de vote (18/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta und Burry: Zwei Nackenschläge treffen heute die Nvidia-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16318728201197892317</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nvidia wird heute gleich von zwei schlechten Nachrichten getroffen. Berichten zufolge erwägt Großkunde Meta, künftig KI-Chips bei Google zu kaufen. Außerdem publizierte Michael Burry ein bislang geheimes Memo, das Nvidia an Bank-Analysten verschickt haben soll.
Die Aktie von Nvidia gab am Dienstag z...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>