<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Sechs Top-Aktien der »Presse am Sonntag«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416479274&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Let’s make money. Mit einigen der hier in den vergangenen 15 Jahren vorgestellten Aktien hat man Tausende Prozent Kursgewinn erzielen können.
von Eduard Steiner
Wenn es ein Missverständnis rund um die Kolumne „Let’s make money“ gibt, dann jenes, dass sie eine Investition in eine einzige Aktie als Gl...</description>
<pubDate>Sun, 23 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS triumphiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416445067&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Finma entlässt UBS ohne Auflagen aus ihrer kartellrechtlichen Prüfung. Auch die Nationalbank präsentiert nur handzahme Forderungen zu den Eigenkapitalanforderungen. So zeigten sich Aktionäre auch unbeeindruckt. Seiten 3, 6...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum UBS mehr Kapital braucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416445117&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Und wieder endet eine Woche, in der UBS in aller Munde war. Am Donnerstag greift die Schweizerische Nationalbank (SNB) das altbekannte Streitthema um höhere Kapitalanforderungen für Schweizer Grossbanken auf. Ihr alljährlicher Bericht zur Finanzstabilität enthält dieses Jahr Sonderkapitel zu UBS und...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Schnelles Wachstum ist gefährlich»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416445059&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Mit der Coronapandemie und den steigenden Zinsen hat sich das Umfeld für Immobiliengesellschaften verändert. Wohnimmobilien scheinen bei Investoren am Schweizer Immobilienmarkt derzeit populärer zu sein als Bürohäuser. PSP Swiss Property indessen fokussiert auf Geschäftsimmobilien. Mit dem Fokus auf...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hat vorerst gut lachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416445046&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Finanzmarktaufsicht (Finma) hat ihre kartellrechtliche Untersuchung zum Zusammenschluss von UBS und Credit Suisse ohne Bedingungen oder Auflagen abgeschlossen. Damit endet die besondere Zuständigkeit der Finma. Von nun an untersteht das künftige Verhalten von UBS der Kontrolle der Wettbewerbskom...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Experte Kater über Staatsverschuldung besorgt: "Droht neuer Ärger in Europa"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416470804&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Für das Jahr 2024 rechnen die Volkswirte der Deka mit einem Weltwirtschaftswachstum von 3,2 Prozent. Damit bliebe das Wachstum auf dem Niveau von 2023. "Die Weltwirtschaft ist auf der Suche nach einem neuen Gleichgewicht", sagt Dr. Ulrich Kater, Chefvolkswirt der DekaBank. Bislang seien die zwanzige...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritische Infrastruktur in ausländischer Hand: Wem das deutsche Stromnetz gehört</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416455481&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Wem gehört das deutsche Stromnetz?

Fast zwei Millionen Kilometer Stromleitungen durchziehen Deutschland und sorgen dafür, dass jede Stadt, jeder Haushalt, jede Fabrik und jedes Bürogebäude mit Energie versorgt wird. 99 Prozent davon befinden sich im Verteilnetz, in dem Strom regional eben an einzel...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hackerangriff auf DZ-Bank-Fondstochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416481150&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Eine Immobilientochter der DZ Bank ist Opfer einer Cyberattacke geworden. Mehrere Zehntausend Kunden der DG Immobilien Management (DGIM) seien betroffen, sagte eine Sprecherin der DZ Bank am Samstag in Frankfurt am Main. Die genaue Zahl der attackierten Kunden sei noch unklar. Daten des Kundenstamms...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das würde die Märkte wirklich erschüttern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416492884&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Frank Stocker
Rund drei Kilometer Luftlinie sind es vom Élysée-Palast, dem Sitz des französischen Präsidenten Emmanuel Macron, zur Firmenzentrale von Amundi, Europas größter Investmentgesellschaft. Dort verwaltet Vincent Mortier als Chefanlagestratege rund 2,1 Billionen Euro an Kundengeldern. Und wä...</description>
<pubDate>Sun, 23 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>