<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Chinas Gold-Gigant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10416589268487484756</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die drei westlichen Big Player aus dem Goldsektor, Agnico Eagle, Barrick Mining und Newmont, dürften den meisten Anlegern angesichts der massiven Rally bei Gold, Silber und den Minenaktien in den letzten Monaten mittlerweile ein Begriff sein. Unter dem Radar fliegt indes die Aktie des chinesischen R...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Künstliche Intelligenz muss dem Menschen dienen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3088622615236513400</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Nicht einmal Sam Altman glaubt, dass man die inzwischen 300 Jahre alte Magie von Antonio Vivaldis „Vier Jahreszeiten“ mit Künstlicher Intelligenz (KI) hätte verbessern können. „Es ist schwer vorstellbar, dass es besser geworden wäre“, sagt der OpenAI-Chef am Mittwochabend in Berlin, nachdem er gerad...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rettet die Bahn!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=581208552264404629</link>
<author>Focus</author>
<description>Bundesverkehrsminister Patrick Schnie-der hatte sich gleich einen doppelten Neustart vorgenommen, als er am Mon-tag in Berlin vor die Hauptstadtpresse trat Einerseits wollte er eine neue Strategie für seinen maroden Staatskonzern ver-künden. Andererseits zugleich die Frau präsentieren, die es nun ri...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht Fisch, nicht Fleisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14207794022813348982</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Verkehrsminister Schnieder hat am Montag eine neue Bahnstrategie vorgestellt. Vorneweg: es soll alles besser werden, die Probleme sind alle erkannt. Es dauert allerdings noch. Das vorgestellte Eckpunktepapier ist aber mehr ein Wunschzettel. Ein Zitat aus der begleitenden Presserklärung: „Wir nehmen ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Panik vor dem großen Platzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16130840955770118055</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Gleich zwei renommierte US-Medien warnen vor einem lautem Knall der KI-Blase. Heimische Fondsmanager mit internationaler Topperformance sehen die Gefahr dafür jedoch als höchst gering.
In den vergangenen Wochen spekulierten gleich zwei US-amerikanische Leitmedien mit dem Platzen einer KI-Blase: „Die...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11641693668506236135</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Was bedeutet die neue Wirtschafts-ID für mich?
FRAGE: Unsere Leserin ist Angestellte und arbeitet nebenberuflich als Schriftstellerin. Die so erzielten Einkünfte versteuert sie als selbstständige Einkünfte. Nun hat sie eine Wirtschafts-Identifikationsnummer (Wirtschafts-ID) vom Finanzamt zugeschickt...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Intel ist US-Aktie der Stunde: Die Möglichkeiten für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17537599828767465850</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Anleger gingen durch ein Tal der Tränen. 20 Monate lang war Intel abgetaucht, out, schien kaputt, chancenlos. Sogar der CEO des Techkonzerns räumte kürzlich ein, dass der einstige Branchenprimus – Stichwort «Intel inside» den Abstand zur heutigen Konkurrenz im Bereich KI wohl niemals w...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Wirtschafts-ID: Was bedeutet diese Nummer für mich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17753045297264658953</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin ist Angestellte und arbeitet nebenberuflich als Schriftstellerin. Die so erzielten Einkünfte versteuer...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich in der Schweizer Krankenversicherung bleiben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15701824528271816471</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Bis 2021 war unser Leser als Deutscher in der Schweiz beschäftigt, dann hat er sich für einen Frühruhestand entschied...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka, Unicredit und ING entwickeln Euro-Stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5400896879454450006</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein Konsortium aus neun europäischen Banken will zusammen einen Euro-basierten Stablecoin auf den Markt bringen. Das teilte die Deka, das Wertpapierhaus der Sparkassen, am Donnerstag mit.
An dem Projekt beteiligen sich demnach neben der Deka auch die italienischen Banken Unicredit und Banca Sella, d...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„US-Tech bleibt das Epizentrum – Diversifikation ist dennoch entscheidend“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4549003347108826486</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie beurteilen Sie die aktuelle Lage im Technologiesektor – insbesondere nach der starken Erholung der großen US-Tech-Aktien?
Whitehead: Die Erholung der US-Tech-Schwergewichte seit April wurde vor allem durch eine erfreulich robuste Berichtssaison im zweiten Quartal getragen. Viele Unternehmen präs...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Auf dieses Angebot sollten Anleger bloß nicht hereinfallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=837056108190932020</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Immer öfter kommt es zu Betrugsversuchen im Internet, die täuschend echt aussehen. Nun warnt die BaFin vor einem Angebot, auf das Anleger unter keinen Umständen hereinfallen sollten, sonst kann schnell das eigene Geld für immer weg sein.
Das Internet ist voll von gefährlichen Betrugsangeboten, die A...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>French Spreads Hover Near Year-High as Budget Reckoning Looms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7785358106320768627</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond investors are giving embattled French Prime Minister Sebastien Lecornu a chance to fix the nation’s finances, but their patience will only go so far.
Less than three weeks on the job, and with the gap between 10-year French and German bond yields at the widest since January, Leco...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Sees Pound Falling in Bet BOE Cuts Rates, Restarts QE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16243802160922570943</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s largest asset manager is betting against the pound on expectations that the Bank of England will unleash a fresh wave of stimulus as it prioritizes supporting growth over taming inflation.
Amundi SA predicts the BOE will cut rates faster than markets currently expect, and als...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Sees Private, Public Markets Converge in Retail Cash Race</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17136797364158611093</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private and public markets look set to converge as they both chase the money up for grabs from retail investors, according to Amundi SA’s Chief Executive Officer Valerie Baudson.
Speaking at the IPEM private capital conference in Paris, Baudson said that retail money will be an opport...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street Is Turning Climate Finance Into an Energy Security Pitch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17386645968099972631</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Never before has New York climate week attracted so many people. And never before have the bankers attending been so keen to distance themselves from the traditional framing of climate finance.
Bankers interviewed by Bloomberg emphasized the need to finance the vast supply of energy r...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Executive Sees ‘Reshuffling’ of Ties to Asset Owners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11939753831568827590</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- How an asset manager handles climate risk is playing an increasingly important role in the choices that European institutional investors make when assigning mandates, according to Elodie Laugel, chief responsible investment officer at Amundi SA.
Pension funds and other institutional i...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Sees CLOs Among Best European Credit Opportunities</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16698041764806347156</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Collateralized loan obligations in Europe look appealing as bond spreads grind tighter, according to BlackRock Inc.
“CLO tranches are probably one of the best relative value picks within the credit markets,” James Turner, the firm’s co-head of European fundamental fixed income investm...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Be Patient Now Inflation Goal Has Been Met, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8731172826348242121</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Peter Kazimir said policymakers have met their inflation target and have no need to rush into any more changes in interest rates.
“We can say with some pride that we’ve achieved our goal, and now we need to stay patient and determined, re...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Pay ‘Particular Interest’ to Rising Food Prices: Blog</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17166999376110341422</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Rapidly rising food costs are especially relevant for monetary policy right now as they could drive inflation expectations higher, according to a European Central Bank blog post.
In findings that support caution on further reductions in interest rates, economists Elena Bobeica, Gerrit...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka, UniCredit, ING entwickeln Euro-basierten Stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14153081734072767403</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank und acht andere führende europäische Banken entwickeln gemeinsam einen Stablecoin auf Euro-Basis. Damit wollen sie eine europäische Alternative zu den US-dominierten Stablecoin-Märkten schaffen.
Bei den anderen Banken, die sich an dem Projekt beteiligen, handelt es sich u...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=169108274133770608</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=422577539670478689</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16061448826643730631</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par lintermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,35% du capital et 4,76% des droits de vo...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2995364421666197639</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,06% du capital et 4,57% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5870066233251605277</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10827006142535418970</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 2,33% du capital...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P .Morgan Carre [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8232888262715077668</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P .Morgan Carre h se&amp;amp;Coaf anchiindi ctementen hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11094940068492103261</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13313493153511053787</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,63% du capital et 3,98% des droits de vote (15/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management & Research[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6676242734796718808</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>