<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Weighs Synthetic Risk Transfer Amid Capital Boost Proposals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405795145&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is considering bringing a synthetic credit risk transfer to the market, according to people with knowledge of the matter, amid Swiss reform proposals that could see the bank face higher capital requirements.
The lender is still assessing the type of collateral that could ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Labour Party May Hit Bank Deposits at BOE, UBS Analysts Say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405780188&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are starting to worry that a future Labour government could seek to raise money for public services by reducing the amount commercial banks earn on deposits held at the Bank of England, analysts at UBS said.
Gordon Brown, the former UK prime minister and Labour Party leader,...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Set to Hit First Bump in ECB’s Road to 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405772402&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The slowdown in euro-zone inflation may have stalled in April for the first time this year, just after a quarter when the economy shook off the shallow recession it suffered in late 2023.
Consumer prices probably rose 2.4% from a year earlier, matching the outcome for March, according...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Plans to Cut 50 Roles Across Its UK Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405762624&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA is planning to cut as many as 50 roles across its unit in the UK as Chief Executive Officer Jean-Laurent Bonnafe ramps up efforts to curb costs.
The bank has started consultations with the employees as part of a yearly review of its staffing, people familiar with the ma...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Buybacks Are at Risk From Swiss Capital Rules, KBW Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405753124&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- New bank capital rules recently put forward by Switzerland may crimp UBS Group AG’s ability to carry out share buybacks, weakening the firm’s appeal for investors, according to KBW analysts.
UBS faces additional capital needs of $17 billion if the sweeping changes were to be adopted, ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumer Inflation Expectations Edged Lower in March</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405753119&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of consumers in the euro zone inched down in March, according to the European Central Bank — supporting plans to kick off monetary easing in the coming weeks.
Prices are seen advancing 3% over the next 12 months, down from 3.1% in February, the ECB said Friday i...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Be Out of Sync With Fed for Some Quarters, Noyer Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405753118&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t have to wait for the Federal Reserve before cutting interest rates as the two can be out of sync for several quarters, former policymaker Christian Noyer said.
“It’s not unrealistic to believe that they move at different times even if the general move...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan mit düsterer Prognose: Bitcoin wird trotz des Halving deutlich fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405772014&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Trotz des abgeschlossenen Halvings, das in der Vergangenheit stets ein massiver Kurstreiber für den Bitcoin war, erwartet J.P. Morgan plötzlich fallende Bitcoin-Kurse. Kommt jetzt die große Korrektur bei den Kryptowährungen?
Die US-Großbank J.P. Morgan hat sich erneut negativ zum Bitcoin geäußert un...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi sammelt mehr Kundengelder ein als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405797141&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.4.2024
wü Paris
– Amundi hat das Jahr mit einem neuen Rekord begonnen. Das verwaltete Vermögen der Crédit-Agricole-Tochter legte im Vergleich zum Vorjahreszeitraum um 9,4% auf 2.116 Mrd. Euro zu, einen neuen Höchstwert. Der Start in das neue Jahr sei sowohl von der Geschäftsdynami...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Datenschutz „stärker herausstellen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405797150&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.4.2024
mpi Frankfurt
– Der Erfolg des digitalen Euro nach seiner mutmaßlichen Einführung in einigen Jahren steht und fällt mit der Akzeptanz in der Bevölkerung. Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier rät der Bundesbank daher, bei ihrer Kommunikationsstrategie einen Fokus auf den ...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs wirbt Dealmaker beim Erzrivalen J.P. Morgan ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405797174&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.4.2024
cru Frankfurt
– Goldman Sachs wirbt einen der Top-Banker bei J.P. Morgan ab. Der gebürtige Deutsche Carsten Woehrn war bisher „Global Co-Head of Strategic Investor Group M&A“ bei J.P. Morgan. Jetzt wechselt er zum Erzrivalen Goldman Sachs und übernimmt dort die Verantwortun...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Finanzministerin boxt gegen UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405797172&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.4.2024 „Wir sind ernsthaft besorgt über einige der Diskussionen im Zusammenhang mit zusätzlichen Kapitalanforderungen“, offenbarte UBS-Verwaltungsratspräsident Colm Kelleher am vergangenen Mittwoch seinen Aktionärinnen und Aktionären auf der Generalsversammlung. Die Aussage zielte...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der aktive ETF wird die Zukunft sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405751540&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Capital: Herr Spence, viele Deutsche wissen inzwischen, was der MSCI World ist – zumindest kaufen sie einen passiven ETF darauf. Sie setzen bei J.P. Morgan Asset Management aber vor allem auf aktive ETFs. Was ist der Unterschied?
TRAVIS SPENCE: Der MSCI World ist ein Index, mit dem man die gesamte e...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eigenkapitalvorschriften: Wie stark muss UBS bei den Aktienrückkaufen Gegensteuer geben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405772021&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die Aktien der UBS notieren am Freitag 0,44 Prozent tiefer bei 24,96 Franken, während der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Market Index (SMI) 0,45 Prozent zulegt. Der Valor hat seit der Bekanntgabe des Bundesrates am 14. April, die Eigenmittelvorschriften für Schweizer Banken zu erhöhen, r...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Andreas Köster heuert bei britischem Asset Manager an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405768943&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Andreas Köster, ehemaliger Investmentchef von Union Investment, ist künftig für den Asset Manager Record tätig. Wie das britische Unternehmen mitteilt, ist er neuer Geschäftsführer für Investments in Schwellen- und Entwicklungsländer (CEO of Emerging and Frontier Investment). In dieser Rolle soll er...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand - Bund setzt Hessen unter Zugzwang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405818151&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Der Bundesbank-Vorstand konnte am Freitag hohen Besuch begrüßen. Staatsoberhaupt Frank-Walter Steinmeier besuchte in Frankfurt die Notenbank und ihr Digitallabor "Innowerk". Bereits vor sechs Jahren hatte der SPD-Politiker die EZB besucht und dort mit dem Zentralbankrat gesprochen. Wie ein Beteiligt...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank - Wie Knof seine Investoren bei Laune halten will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405818145&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Premiere für Jens Weidmann. Erstmals wird der ehemalige Bundesbank-Präsident am Dienstag (30.4.) in seiner Funktion als Aufsichtsratschef die virtuelle HV der Commerzbank leiten. Gegenwind von den Aktionären muss Weidmann dabei allerdings kaum befürchten, denn bei der Commerzbank läuft es seit der Z...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank : KI soll auch in der Geldpolitik helfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405787511&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) soll bei der Bundesbank stärker eingesetzt werden. Die Notenbank erprobt dafür eine neue Plattform mit 600 Testpersonen, in wenigen Wochen soll sie für alle Mitarbeiter freigeschaltet werden. Stufenweise soll es verschiedene Einsatzmöglichkeiten geben. Die neue Technik so...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Kunden stecken Milliarden in ETFs und kaufen kaum aktive Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405744635&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-26 05:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-26 05:45:00
Die Fondsgesellschaft DWS hat im ersten Quartal Zuflüsse von etwa neun Milliarden Euro in börsengehandelte ETFs und in Produkte mit Rohstoffen verbucht. Das teilte die Deutsche-Bank-Fondstochter am Donnerstagmorgen ...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>