<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Union Investment hält ESG-Fahne hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7483951580252481997</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>swa Frankfurt
ESG-Backlash in den USA sollte deutsche Unternehmen aus Sicht von Investoren nicht veranlassen, ihre Ziele für Klimaschutz und Diversität zurückzuschrauben. „Nachhaltigkeit ist ein Stück weit Risikomanagement“, unterstreicht Carola Schroeder, Leiterin des Portfoliomanagements der Fonds...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gezielt in den europäischen Aktienmarkt anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6547144581196808792</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Amundi Stoxx Europe 600 UCITS ETF bietet Zugang zu den liquidesten, großen und mittelgroßen Unternehmen der europäischen Industrieländer. Während die US-Märkte von Technologieaktien dominiert werden, zeichnen sich europäische Märkte durch eine breite Aufstellung in den Sektoren Finanzen, Industr...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stabiler Anker in unsicheren Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9350854772369927436</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Zollpolitik der USA hat für Turbulenzen an den Kapitalmärkten gesorgt. An den Anleihemärkten kam es zu heftigen Renditebewegungen. Euro-Unternehmensanleihen mit guter Bonität zeigen sich aber weiterhin relativ robust – und bieten gute Perspektiven.

Es sind unsichere Zeiten, die Donald Trumps Po...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS einigt sich im Fall CS mit US-Behörden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9868911335362739141</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Dank aussergerichtlicher Übereinkunft zahlt die Bank für Verstösse des übernommenen Instituts 511 Millionen Dollar

Die Altlasten der Credit Suisse (CS) beschäftigen die UBS weiterhin. Wie am Montag bekanntwurde, hat sich die Grossbank mit dem US-Justizdepartement aussergerichtlich geeinigt. Wegen V...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit-Suisse-Altlasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10048346220147424252</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Weil die Credit Suisse illegale Geschäfte mit amerikanischen Steuerhinterziehern machte, muss die Schweizer Bank UBS nun eine Millionenstrafe an das US-Justizministerium zahlen. Die UBS selbst war in die illegalen Aktivitäten nicht involviert, sondern hat den Rechtsstreit durch die Übernahme der Riv...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS streicht in Frankreich weniger als 50 Stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18096542037297046803</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS baut in Frankreich im Zuge der Integration der Credit Suisse Stellen ab. Die Zahl der entlassenen Mitarbeiter soll jedoch unter 50 bleiben.

Ein Teil der Geschäftstätigkeiten in Frankreich solle restrukturiert werden, wobei weniger als 50 Stellen abgebaut würden, sagte ein Sprecher...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GAM zieht sich aus BVI-Fonds zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11203503890554548990</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Vermögensverwalter GAM überträgt das Management eines Fonds im Bereich Katastrophenanleihen an den Partner Fermat Capital Management. Darauf hätten sich die beiden Parteien geeinigt.

Fermat werde damit der alleinige Anlageverwalter für den 200 Millionen US-Dollar schweren Offshore-Fonds «GAM FC...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4484985850933280489</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und General Atlantic bündeln Kräfte bei Privatkrediten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6273199401548160837</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS geht eine strategische Partnerschaft mit der US-Investmentgesellschaft General Atlantic im Bereich Privatkredite ein.

Ziel ist es, Kunden breiteren Zugang zu direkten Finanzierungen und weiteren Kreditlösungen zu ermöglichen, wie die Grossbank am Dienstag mitteilte. Die Zusammenarbeit baut ...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sollte ich das Geld aus der Direktversicherung kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5855198214846445285</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin erwartet Geld aus einer pauschalversteuerten Direktversicherung. Was lohnt sich mehr: Einmalauszahlung oder Rente?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Rech...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was taugen Covered-Call-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6770864226339185433</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Spezial-ETFs, die regelmäßige Ausschüttungen versprechen, liegen im Trend. Wie sie funktionieren, was sie können und für wen sie sich eignen.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steu...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft-Aktie: Weshalb sich ein Einsatz jetzt lohnen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7137361606467908921</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In den letzten zehn Jahren konnte die Aktie von Microsoft fast jedes Jahr in den Monaten nach Mai zulegen. So können risikobereite Investoren ihren Einsatz beim Tech-Konzern optimieren.

Georg Pröbstl
Auf ganz lange Sicht scheint das wie ein No-Brainer. Eine Aktie, bei der man nichts verkehrt machen...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verse 511 mio USD au DoJ pour régler une affaire fiscale du CS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1724499897193484460</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>En tant que repreneur de Credit Suisse, UBS a conclu un accord amiable avec le Département de justice américain (DoJ) pour une affaire fiscale remontant à 2014 et a accepté de payer 511 millions de dollars.

Schweizer Versicherung
Cela clôt le cas dans le cadre duquel CS avait admis sa culpabilité e...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss 511 Millionen an US-Justizministerium zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4460713600671866335</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die CS half US-Kunden, Steuergelder auf Offshore-Konten zu verstecken. Dafür muss die UBS nun geradestehen.

Handelszeitung
Die UBS hat sich im Namen der übernommenen Credit Suisse (CS) mit dem US-Justizministerium wegen Steuerverstössen aussergerichtlich geeinigt und zahlt dafür 511 Millionen Dolla...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt 511 Millionen Dollar an US-Behörden wegen der Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13829435203249161101</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die UBS hat im Namen der Credit Suisse 511 Millionen Dollar beglichen. Es geht um Milliardenbeträge, die auf geheimen Offshore-Konten versteckt wurden.

Die UBS hat im Namen der übernommenen Credit Suisse (CS) einen langjährigen Steuerstreit mit den US-Behörden beigelegt. Im Rahmen einer aussergeric...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt für CS-Steuerstreit mit US-Justizministerium weitere halbe Milliarde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16219182218223212051</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank erwartet im zweiten Quartal eine Belastung.

Die Schweizer Bank UBS hat nach eigenen Angaben eine weitere Altlast der von ihr übernommenen Credit Suisse gelöst. Die Credit Suisse Services werde 511 Millionen Dollar zahlen, nachdem sie sich mit dem US-Justizministerium über di...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Cuts France Jobs Amid Credit Suisse Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16389301081897976094</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is cutting jobs in France as part of a plan to restructure some of its business activities in the country following the integration of Credit Suisse. 
The number of staff made redundant will be below 50 and the bank will provide support to the affected employees, a spokes...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Will Pay $511 Million to End Credit Suisse US Tax Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13142051057755459069</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG agreed to pay $511 million to settle a US investigation into how Credit Suisse Group, the Swiss bank it bought, helped rich Americans evade taxes even after pledging to stop the practice a decade ago. 
A Credit Suisse unit pleaded guilty to conspiring to help its customer...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Citi CEOs to Visit Saudi Arabia Along With Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16549581611846479470</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Chief Executive Officer Larry Fink, Citigroup Inc.’s Jane Fraser and top bosses of American tech firms will visit Saudi Arabia along with Donald Trump next week.
Trump, who’s also going to Qatar and the United Arab Emirates on his first scheduled trip abroad since ret...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Stress Test Set to Hit Bank Capital Less After High Profits</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11956242275635510226</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The current stress test on Europe’s biggest banks is on track to delivering a lesser hit to capital ratios than the previous one, partly reflecting the sector’s strong profitability last year. 
The preliminary result is materializing after initial submissions to the European Central B...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurter DWP Bank folgt Deka, Citi mit Bezug neuer Büros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5576155820525240398</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Der Drang in modernere Büros im Frankfurter Raum hält an. Nachdem sich unter anderem DekaBank, Citigroup, ING Deutschland sowie Universal Investment für einen Umzug entschieden haben, zeichnen sich jetzt auch Details zu entsprechenden Plänen der DWP Bank ab.
“Im Sommer kommenden Jahre...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BayernLB-Tochter DKB schließt Pakt mit ChatGPT-Mutter OpenAI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13518765558121060840</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die BayernLB-Tochter DKB und die ChatGPT-Mutter OpenAI gehen eine direkte Innovationskooperation im digitalen Banking ein. Das haben beide Unternehmen am Dienstag verkündet. 
Bei der Zusammenarbeit geht es nicht darum, dass die DKB fertige Produkte von OpenAI einkauft. Viel mehr wolle...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13959441799077733672</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : UBS Group a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16158411847495779865</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : UBS Group a franchi indirectement en baisse, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du et détient 0,01% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DBV Technologies : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6397691814869734369</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>DBV Technologies : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,72% du capital et des droits de vote (14/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4390553770431652672</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group, a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14889933080898188287</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,22% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>