<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan offenbart Liste: Bis zu 199% Kurspotenzial bei diesen Wachstumsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446193187&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan hat kürzlich eine enorm spannende Liste veröffentlicht, in der die Experten Wachstumsaktien mit enormem Kurspotenzial von bis zu 199 Prozent identifiziert haben. Bei diesen Werten rät das Geldhaus jetzt zum Kauf.
Vor Kurzem hat J.P. Morgan seine sogenannte “Analyst Foc...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaufchance oder Finger weg bei Gold? UBS sagt eindeutig, was sollten Anleger jetzt tun sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446209018&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Gold hat zuletzt deutlich von seinen Hochs korrigiert und Anleger fragen sich: Ist das eine Kaufchance oder sollte man jetzt besser die Finger von dem Edelmetall lassen? In einer neuen Studie hat die UBS dazu enthüllt, was Anleger jetzt tun sollten.
Da größere Verwerfungen nach der US-Präsidentschaf...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dauerwerbung für Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446229903&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>moritz wienert
VON WOLFGANG MULKE
Von wegen über Geld spricht man nicht. In sozialen Netzwerken oder großen Videoplattformen im Internet ist das Gegenteil der Fall. Da wird viel über Geldanlagen, Aktien und Kryptowährungen, Altersvorsorge oder Daytrading gesprochen. Allein auf Instagram finden sich ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„In Europa gibt es viele Firmen mit gutem Rendite-Risiko-Verhältnis“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446204389&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Biagosch, in Deutschland stehen Neuwahlen mit ungewissem Ausgang bevor. Ist das Land noch investierbar?
Deutschland ist unabhängig von politischen Wirren für Value-Investoren interessant, also für solche, die attraktive risikoadjustierte Bewertungen suchen. Dort und in ganz Europa gibt es viele...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieter Bohlen würde gern den Kanzler beraten – wie Elon Musk Donald Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446192365&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Was macht Dieter Bohlen so erfolgreich? Als Musikproduzent und Fernsehgesicht hat er ein gutes Gespür dafür, was die Zuschauer unterhält. Ganz gleich, ob die gern so behandelt würden wie seine Kandidaten bei »Deutschland sucht den Superstar«.
Und was die Selbstdarstellung als Prominenzunternehmer an...</description>
<pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Gemüsebrücke, günstige Wohnungen, UBS-Hochhaus – darüber stimmt Zürich heute ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446168628&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Neben den vier eidgenössischen Vorlagen wird am Sonntag über sechs städtische Vorlagen entschieden. Kantonal findet keine Abstimmung statt. Hier die Übersicht:
Gegenvorschläge zur Initiative «Bezahlbare Wohnungen für Zürich»
Die SP hat ihre Volksinitiative «Bezahlbare Wohnungen für Zürich» zurückgez...</description>
<pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld für Entwicklung von Katalysatoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446190401&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Der Fonds der Chemischen Industrie (FCI) fördert in diesem Jahr mit rund 375 000 Euro 18 zukunftsweisende Projekte an deutschen Universitäten und Hochschulen. Mit rund 19 700 Euro wird auch ein Projekt zur nachhaltigen Entwicklung von Katalysatoren des Fachbereichs Chemie der Hochschule Niederrhein ...</description>
<pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hier bedienen sich Fondsmanager an künstlicher Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446175672&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-24 10:12:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-24 15:31:00
Im 24. Stock des Frankfurter Westhafen Towers hat Markus Ebner nicht nur die beste Aussicht auf die Skyline der Mainmetropole, sondern auch einen kühlen Blick auf die Milliarden, die durch die Fonds von Quoniam flie...</description>
<pubDate>Sun, 24 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>