<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Stephan Leithner fehlte eine Stimme bei Wahl zum CEO von Deutsche Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408449464&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>die Wahl von Stephan Leithner zum neuen Vorstandsvorsitzenden der Deutschen Börse nicht einstimmig erfolgte? Wie die F.A.Z. kurz vor der Hauptversammlung am nächsten Dienstag erfuhr, stimmte in der seit Jahren von Erfolg und Harmonie geprägten Börse einer der acht Kapitalvertreter im Aufsichtsrat ge...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds sind massiv überbewertet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408432654&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Bewertet werden Immobilienfonds mit dem künftigen Immobilienwert und den erwarteten Mieteinnahmen. Doch die Diskontfaktoren zur Abzinsung sind zwei Jahre lang fast unverändert geblieben, während die Marktzinsen gestiegen sind....</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grosses Verwirrspiel um UBS-Eigenkapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408480274&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Der UBS-Chef Sergio Ermotti hat im Ringen um die Frage, wie viel zusätzliches Eigenkapital eine sichere Schweizer Grossbank braucht, erstmals eine Zahl genannt: 20 Milliarden Dollar. Mit so viel Eigenkapital muss die UBS gemäss eigenen Berechnungen ihre Bilanz stärken. Wegen neuer, weltweit gültiger...</description>
<pubDate>Sun, 12 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich Renten mehrerer Länder zusammenlegen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408448953&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-11 07:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-11 07:21:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als Schauspieler wird unser Lese...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>