<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Gets Nod From Saudi Arabia for Regional HQ in Riyadh</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441622183&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. received approval from Saudi Arabia to set up its regional headquarters in Riyadh, the latest sign that the kingdom is having some success in attracting more financial firms to set up bases in the country.
With the move, BlackRock will be able to expand its operations a...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Still Embroiled in Mozambique Case After Swiss Opened Criminal Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441617785&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Mozambique ship-financing scandal that rocked Credit Suisse continues to haunt UBS Group AG, after Swiss prosecutors revealed they opened a criminal probe late last year.
The Swiss Federal Court in September rejected an appeal by three unnamed bank units that sought to keep inform...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Warns Low Inflation Risks Require More Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441605676&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must continue to lower borrowing costs to keep inflation from undershooting, according to Governing Council member Fabio Panetta.
“Monetary conditions are still tight and new cuts will be necessary,” the Bank of Italy governor said on Thursday in Rome. “As in...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Bitcoin ETF Gets Record Inflow Ahead of US Election</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441599082&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Bitcoin fund posted an unprecedented net inflow as speculation over how the US election may play out stirs demand for the largest digital asset.
Some $872 million poured into the iShares Bitcoin Trust exchange-traded fund on Wednesday, a daily record, data compiled by...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>French Inflation Stays Below ECB’s 2% Goal for Second Month</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441599068&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French inflation came in below the European Central Bank’s 2% target for the second consecutive month, supporting the case for continued interest-rate cuts.
Consumer prices in the euro area’s second-largest economy rose 1.5% from a year ago in October, statistics agency Insee said on ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bond Giants React to the UK’s Most Anticipated Budget in Years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441592902&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As the dust settles on the UK’s most anticipated budget for years, investors are piecing together a picture of what comes next for the gilt market.
They’re weighing a package that points to substantially steeper government borrowing in the coming years, along with higher-than-expected...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Inflation Goal in Sight, But Fight Not Over, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441592894&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area consumer-price growth is headed toward the European Central Bank’s 2% goal, but the fight hasn’t yet been won, according to President Christine Lagarde.
“The objective is in sight, but I am not going to tell you that inflation is under control,” she said in an interview with...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Slumps as Lending Headwinds Linger, Equities Miss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441592893&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA slumped as its largest operating business continued to be plagued by headwinds including ill-timed hedges.
Shares of the French lender fell as much as 7.5%, leaving them down for the year, as revenue at the unit that houses retail and specialized businesses such as car ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hebt Beschränkungen beim deutschen Fintech Unzer auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441620868&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Das Berliner Fintechunternehmen Unzer GmbH unterliegt in seinen Geschäftsaktivitäten keinen Einschränkungen durch die Bafin mehr. Die Aufsicht hatte wegen mangelhafter Kontrollen zur Geldwäsche-Bekämpfung viele Fintechs unter die Lupe genommen.
Das Mandat des Sonderbeauftragten der Ba...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren feiern Société Générale und strafen BNP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441629904&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 1.11.2024
Gut ist nicht immer gut genug. Vor allem, wenn die Konkurrenz die Erwartungen übertrifft. Das bekam Donnerstag BNP Paribas zu spüren. Während Investoren die größte Bank der Eurozone abstraften, weil ihre Ergebnisse gemischt ausfielen, reagierten sie begeistert auf die Zahle...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas steigert Gewinn im Rahmen der Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441597408&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Gewinn sei um acht Prozent auf 2,87 Milliarden Euro nach oben geklettert, teilte der Konzern am Donnerstag in Paris mit. Die Erträge der im EuroStoxx 50 notierten Bank zogen um drei Prozent auf 11,9 Milliarden Euro an. Experten hatten bei beiden Kennziffern mit einem Anstieg in dieser Grössenord...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht die Risikoprämie für Aktien steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441597435&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...Trends in Richtung Deglobalisierung, steigender geopolitischer Risiken und stärkeren Schwankungen der Wirtschaftsentwicklung mit einer rückläufigen Risikoprämie. Sprich: Entweder die Anleihenkurse fallen, oder aber jene für Aktien müssen es. Risikopräm...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzmärkte treiben Gewinn von BNP Paribas nach oben - Aktie sackt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441603959&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Kurz nach Handelsbeginn ging es für die BNP-Aktie um mehr als sieben Prozent auf 60,63 Euro abwärts. Damit war sie grösster Verlierer im Eurozonen-Index EuroStoxx 50 und büsste ihre Kursgewinne aus dem bisherigen Jahresverlauf ein. Zuletzt wurde sie sogar rund zwei Prozent billiger gehandelt als zum...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oops, er hat's wieder getan: Goldman-Sachs-Analyst setzt ambitioniertes Kursziel für die UBS-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441603946&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Banken-Analyst Chris Hallam von Goldman Sachs fällt immer wieder mit seinen äusserst optimistischen Einschätzungen für die UBS-Aktie auf. Allerdings haben seine hohen Kursziele kaum jemals mit der realen Kursentwicklung des Titels mithalten können.
Nach der angekündigten Fusion zwischen der UBS und ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident Kelleher: Grossbanken haben mehr als ausreichend Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441613216&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Meine persönliche Meinung ist, dass die Too-Big-To-Fail-Banken seit 2008 mehr als ausreichend kapitalisiert sind. Das ist eine Schlacht von gestern», erklärte Kelleher am Donnerstag auf einem Anlass des Swiss Finance Council. Banken und die Kapitalausstattung der Banken würden überreguliert. Dies f...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barrick Gold: Die Aufholjagd könnte bald losgehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441618342&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Gold ist im steilen Aufwärtstrend. Seit Monaten vergeht kaum eine Woche, manchmal auch kaum ein Tag, an dem das Edelmetall nicht ein neues Allzeithoch markiert. Seit Februar ist der Goldpreis schon 40 Prozent gestiegen.
Bei der Aktie des Betreibers von Goldminen, Barrick Gold, sieht es...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin lässt FinTech Unzer vom Haken - Sonderbeauftragter abgezogen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441616426&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) lockert nach rund zwei Jahren ihre Überwachung des Zahlungsabwicklers Unzer. Das Unternehmen gab am Donnerstag bekannt, dass der von der Behörde bei der Tochter Unzer E-Com eingesetzte Sonderbeauftragte seine Aufgabe abgeschlossen habe. Die...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Too Big to Fail ist von gestern“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441628753&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
Zürich. Der Präsident des Verwaltungsrates der Schweizer Großbank UBS, Colm Kelleher, hält höhere Kapitalanforderungen für die systemrelevanten internationalen Großbanken für unnötig. „Meine persönliche Meinung ist, dass die Too-Big-to-Fail-Banken seit 2008 mehr als ausreichend kapitalisier...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schnell muss mir die PKV Kosten erstatten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441603977&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-31 09:44:05 letzte Aktualisierung: 2024-10-31 09:45:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Privat Krankenversicherte müssen...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rentabel vermieten und verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441592242&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-31 06:29:03 letzte Aktualisierung: 2024-10-31 06:29:04
Es ist ein Klischee, aber ganz falsch ist es nicht: Immobilien sind die einzige Geldanlage, die nur drei Prozent Rendite bringt, und nachts um eins anruft, weil der Wasserhahn tropft. Wer eine Immobilie kauft und ve...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>