<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BNP Paribas Closes South African Corporate and Investment Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407729399&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA has closed its corporate and investment bank in South Africa, the latest example of a European bank scaling back on the continent.
“We can confirm that we have closed BNP Paribas CIB in South Africa,” a spokesperson for the bank said by phone. “From a legal perspective,...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Says Structural Forces Could Keep Inflation Higher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407729391&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel said forces including geopolitics and decarbonization could keep consumer-price growth elevated in the years ahead.
“A range of potential factors could lead to higher inflationary pressure in the future,” the Bundesbank pres...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Chief Opposes Joint EU Borrowing Beyond NextGenEU</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407720311&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s central bank chief voiced doubts over the need for joint European Union debt issuance.
“I do not see much merit in giving incentives on the fiscal side to increase subsidies and state aid,” Joachim Nagel said in Frankfurt on Tuesday. “And you won’t be surprised that the Bund...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Chief Says EU-China Ties Need Level Playing Field</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407720308&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bundesbank President Joachim Nagel said European Union-China relations should be “fair” and require a “level playing field.”
Speaking in Frankfurt, he referred to European Commission President Ursula von der Leyen, who on Monday met China’s Xi Jinping and said Europe is ready to use a...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Cut Rates in June If Inflation Path Holds, De Cos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407708569&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can begin to lower interest rates at its meeting next month, should there be no more jolts to consumer prices, according to Governing Council member Pablo Hernandez de Cos.
“If these inflation prospects are maintained, from my point of view it would be advisa...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi, Pictet Lead Contrarian Wave to US Stock Exceptionalism</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407708541&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- To some investors, the US exceptionalism that’s fueled the record-breaking rally on Wall Street has run its course. 
Despite resilient consumption and artificial intelligence optimism, US economic growth slid to an almost two-year low last quarter while inflation stayed high. Confiden...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit’s Orcel Says All Russia-Exposed Banks Got ECB Letter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407698341&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA is likely among lenders that have received a letter by the European Central Bank urging them to reduce their exposure to Russia, after Raiffeisen Bank International AG last month revealed it was told by the regulator to further cut its Russian business.
“Every single ban...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Becomes First Major European Bank to Flag Hit From Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407698331&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said the recent interest rate cut in Switzerland will hit lending income, making it the first big lender in Europe to warn that an almost two-year boost has finally turned into a headwind.
The Swiss National Bank’s decision in March to cut rates will likely cause net inte...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Is Adding $20 Billion in Capital Even Before Swiss Reforms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407698326&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is already adding almost $20 billion in capital to its regulatory reserves as it integrates Credit Suisse’s business, Chief Executive Officer Sergio Ermotti said, regardless of the Swiss government’s plans to increase requirements from next year.
“Fully aligning the treat...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Danske Joins Citi, BNP Paribas Investing in Fintech M&A Company</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407693760&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Danske Bank A/S is joining BNP Paribas SA and Citigroup Inc. by investing in a company that acquires and expands fintechs in the capital market industry. 
Denmark’s largest lender will take a stake in United Fintech Group for an undisclosed sum, the Copenhagen-based Danske said on Tue...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Global Funds’ China Underweight May Have Bottomed, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407693745&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Global funds’ underweight position in Chinese equities may have reached a bottom as foreign inflows return, according to UBS Group AG.
While emerging market funds reduced their overall China holdings by 2.9% in the first quarter, “this may be bottoming as the market has since seen a r...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Returns to Profit as CEO Ermotti Affirms Buyback Plans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407689206&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG returned to profit after two loss-making quarters, cementing sustained progress in the integration of Credit Suisse after its emergency rescue last year. 
The Zurich-based bank said net income in the first quarter was $1.8 billion, three times what analysts forecast. Whil...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritische Momente: Das erwarten J.P.Morgan und Goldman Sachs jetzt bei Aktien von Allianz und BASF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407686653&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei den Aktien von BASF und Allianz wird es jetzt kritisch. Worauf Anleger achten sollten und was J.P.Morgan und Goldman Sachs jetzt zu den Aktien sagen.
Lange sah es bei der BASF-Aktie wieder gut aus: Das Papier formte im Chart einen schönen Aufwärtstrend und auch die fundamentale Lage entschärfte ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan eindeutig: So geht es mit Bitcoin und anderen Kryptowährungen wie Ethereum weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407690807&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Analysten von J.P. Morgan haben nach dem Abverkauf beim Bitcoin ein eindeutiges Fazit zur weiteren Entwicklung der Kryptowährung gezogen. Geht es jetzt nach oben oder unten? Und welche Faktoren könnten Treiber oder Bremser einer Bewegung sein?
J.P. Morgan gilt nicht als großer Bulle in der Krypt...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einmalige Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407736851&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Weg ist das Ziel: Zugegeben, die Gesetzmäßigkeiten des globalen Wettbewerbs der Kreditwirtschaft sind nicht einfach in Linie mit der Lehre des Konfuzius zu bringen. Aber man kann sich leicht vorstellen, dass der Berufsalltag eines Bankers glücklicher und erfolgreicher wird, wenn es ihm gelingt, ...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue UBS schreibt erstmals Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407736850&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.5.2024
dz Zürich
– Die UBS hat für das erste Quartal 1,8 Mrd. Dollar Gewinn ausgewiesen und die Erwartungen der Investoren damit weit übertroffen. Die Börse reagierte dementsprechend: Die Titel schossen am Dienstagmorgen unmittelbar nach Handelsbeginn an der Six Swiss Exchange um z...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es knirscht zwischen Bern und der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407736865&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>UBS-Chef Sergio Ermotti hat mit seiner Bank in den ersten drei Monaten des Jahres 1,8 Mrd. Dollar verdient. Mit dem starken Ergebnis und dem Applaus seiner Aktionäre im Rücken zeigt sich der Manager selbstbewusst und hält mit seinem Frust über die Kapitalpläne der Regierung kaum hinter dem Berg zurü...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwierige Rochade im Bundesbank vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407736880&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.5.2024
Der geplante Wechsel im Bundesbankvorstand von Sabine Mauderer wirft Fragen nach der Verweildauer im Spitzengremium der Zentralbank auf. Mauderer soll auf Vorschlag der Bundesregierung auf den Posten der Vizepräsidentin wechseln und Michael Theurer demnächst als ordentliches...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfondsmanagerin der Deka steigt weiter auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407736914&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.5.2024
wbr Frankfurt
Acht Jahre lang hat Nina Stapf das Fondsmanagement des Deka-Immobilien Europa mit mehr als 18 Mrd.
Euro Fondsvolumen geleitet. Für die Arbeit wurde die 53-Jährige vor gut zwei Jahren mit dem „Fondsfrauen Award“ ausgezeichnet. Jetzt hat der Fondsanbieter der Spa...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS übertrifft mit Quartalsgewinn Erwartungen deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407690823&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die neue UBS Group verdiente in den ersten drei Monaten des Jahres 1,76 Milliarden US-Dollar, wie sie am Dienstag mitteilte. Im Vorjahr hatte die Bank - noch ohne die CS - einen Gewinn von 1,03 Milliarden erzielt.
Das Startquartal 2024 ist das dritte Quartal, in dem die übernommene CS voll mitgerech...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS macht mit Kosteneinsparungen weiter vorwärts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407690820&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Personalbestand der UBS sank von Januar bis Ende März um weitere knapp 1300 auf noch 111'549 Vollzeitstellen, wie den am Dienstag veröffentlichten Zahlen zu entnehmen ist. Ende 2022 hatten die UBS und die Credit Suisse zusammengenommen noch rund 123'000 Personen beschäftigt.
Die kombinierten Kos...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit Milliardengewinn zurück in schwarzen Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407696078&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die neue UBS Group verdiente in den ersten drei Monaten des Jahres 1,76 Milliarden US-Dollar, wie sie am Dienstag mitteilte. Im Vorjahr hatte die Bank - noch ohne die CS - einen Gewinn von 1,03 Milliarden erzielt.
Das Startquartal 2024 ist das dritte Quartal, in dem die übernommene CS voll mitgerech...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Vorbörse: SMI mit leichtem Plus erwartet - UBS im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407696069&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zudem müssen Investoren eine Menge an Quartalszahlen verarbeiten. Neben der Grossbank UBS legten auch Geberit, Sandoz und weitere Unternehmen ihre Ergebnisse vor. Marktbewegende Konjunkturdaten stehen indes kaum auf der weiteren Agenda. Im Hintergrund schwelt derweil der Nahostkonflikt weiter. In de...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie legt nach Quartalszahlen deutlich zu - Einige Vorbehalte bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407696063&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Lorenz Burkhalter
Mit 2,38 Milliarden Dollar liegt der Vorsteuergewinn der Erstquartalszahlen der UBS nicht nur zum 67 Prozent über der Vorjahresperiode, sondern auch weit über den von Analysten durchschnittlich erwarteten 1,17 Milliarden Dollar. Auch bei der Nettoneugeldentwicklung und bei den verw...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien mit Kurssprung nach starken Q1-Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407698972&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Um 09.45 gewinnen UBS Namen 8,9 Prozent auf 27,11 Franken, das bisherige Tageshoch liegt gar bei 27,20 Franken. Dies befeuert auch den Gesamtmarkt, der gemessen am SMI 0,9 Prozent zulegt. Nachdem die UBS-Aktie vor dem heutigen Handelstag noch 4,6 Prozent unter dem Stand von Ende 2023 gelegen hatte, ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmarkt Schweiz: Fondstochter der UBS hält Schweizer Börse SIX auf Trab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407707529&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Seit Freitag sind bei der SIX Swiss Exchange nicht weniger als 49 Beteiligungserhöhungen eingeg...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erfreut Investoren mit Milliarden-Quartalsgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407715638&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach zwei verlustreichen Quartalen verdiente die UBS im ersten Quartal des Jahres 1,76 Milliarden US-Dollar, wie sie am Dienstag mitteilte. Damit wurden die Analystenprognosen massiv übertroffen. Angetrieben wurde das Ergebnis von einem besseren Marktumfeld, schneller als erwartet erzielten Kostenei...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: Gute Ergebnisse sorgen für Auftrieb - UBS im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407728673&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Derzeit laufe eine Zinswette an den Märkten, sagte ein Händler. Diese fusse auf dem schwachen Bericht zum US-Arbeitsmarkt aus der Vorwoche. Die Sorgen der Investoren vor einer weiteren Zinserhöhung statt einer Zinswende wegen einer sich überhitzenden Wirtschaft seien wie weggeblasen, sagte ein Analy...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka baut Immobilien- und Fondsmanagement um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407701924&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nina Stapf ist bereits seit dem 1. April 2024 neue Leiterin der Abteilung Immobilienmanagement Spezialisten bei Deka Immobilien. Sie verantwortet damit das Asset Management für das gesamte Hotel- und Einzelhandelsportfolio sowie das Relationship Management zu den Großmietern der Immobilienfonds von ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel sieht Geschäftsmodell der Bundesbank in Gefahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407759511&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Joachim Nagel hat ein Plädoyer für Wandel bei der Bundesbank gehalten. An seiner alten Wirkungsstätte in Basel,wo er vor seinem Wechsel nach Frankfurt für die Bank für Internationalen Zahlungsausgleich (BIZ) gearbeitet hatte, warnte er vor Stillstand.

Denn die jüngsten technischen Innovationen würd...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand - Postenstreit in Hessen blockiert Nominierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407759505&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Der Bund und das Land Nordrhein-Westfalen haben mittlerweile geliefert. Weiterhin ausstehend ist jedoch die Nominierung eines Nachfolgers für den Ende 2023 aus dem Bundesbank-Vorstand ausgeschiedenen Joachim Wuermeling.

Das Vorschlagsrecht liegt beim Land Hessen, das ursprünglich einen Nachfolger f...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Großbank UBS überrascht mit Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407692699&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Schweizer Großbank UBS hat im ersten Quartal überraschend einen Milliardengewinn erzielt. Rund ein Jahr nach der Übernahme der damaligen Rivalin Credit Suisse verdiente das Institut 1,76 Milliarden US-Dollar (gut 1,6 Mrd Euro) und damit rund 70 Prozent mehr als ein Jahr zuvor, wie es am Dienstag...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Großbank UBS meldet Gewinnsprung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407699890&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die schweizerische Großbank UBS##chartIcon konnte am Dienstag einen Nettogewinn von 1,8 Milliarden Dollar für das erste Quartal dieses Jahres melden, wie CNBC berichtet. Der Gewinn beläuft sich damit auf rund 1,7 Milliarden Euro und übertrifft die Erwartungen der Analysten deutlich. Der hohe Gewinn ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS überrascht die Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407731780&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>rit. Zürich. Die Schweizer Großbank UBS hat das erste Quartal 2024 mit einem Vorsteuergewinn von knapp 2,4 Milliarden Dollar abgeschlossen und damit die Anleger positiv überrascht. Denn dieses Ergebnis ist um zwei Drittel höher als in der entsprechenden Vorjahreszeit, als die UBS noch nicht die Cred...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verdient 1,8 Milliarden Dollar – Aktie legt zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407751661&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die UBS macht nach dem verlustreichen Konzernumbau im vergangenen Jahr wieder Profit: Der Nettogewinn kletterte im ersten Quartal 2024 auf 1,8 Milliarden Dollar, wie die Schweizer Großbank am Dienstag mitteilte. Damit übertraf die Bank die Erwartungen der Analysten deutlich: Sie hatten im Schnitt mi...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef gegen erneute gemeinsame Schuldenaufnahme der EU</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407722327&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-07 16:03:34 letzte Aktualisierung: 2024-05-07 16:03:34
Aus Sicht von Bundesbank-Präsident Joachim Nagel sollten gemeinsame Schulden der EU wie beim europäischen Wiederaufbau-Programm zur Bewältigung der Corona-Krise eine einmalige Angelegenheit bleiben.
Die Bundesbank s...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kehrt in die Gewinnzone zurück und verdient 1,8 Milliarden Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407687318&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-07 06:05:43 letzte Aktualisierung: 2024-05-07 06:05:43
Die UBS macht nach dem verlustreichen Konzernumbau im vergangenen Jahr wieder Profit: Der Nettogewinn kletterte im ersten Quartal 2024 auf 1,8 Milliarden Dollar, teilte die Schweizer Großbank am Dienstag mit. Im Vor...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Abwicklungseinheit ist bei UBS der grösste Wachstumstreiber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407690953&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die UBS ist im ersten Quartal wieder in die Gewinnzone zurück gekehrt, auch dank Erfolgen beim Kostensenken. Unter dem Strich verdiente die UBS knapp 1,8 Milliarden Dollar - deutlich mehr, als Analysten im Vorfeld erwartet hatten. Im Vorjahr waren es noch 1,03 Milliarden, allerdings ohn...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit Milliardengewinn im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407690952&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt weitere SNB-Hilfen in Milliardenhöhe zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407696109&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Am Montag hat sie weitere 9 Milliarden Franken der sogenannten ELA (Emergency Liquidity Assistance) zurückgezahlt, wie die Grossbank anlässlich der Zahlenvorlage zum ersten Quartal mitteilte.
Per Ende 2023 hatte die Credit Suisse noch 38 Milliarden der SNB-Liquiditätshilfe ELA ausstehend gehabt. Ein...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS braucht 19 Milliarden zusätzliches Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407715642&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die UBS ist im ersten Quartal wieder in die Gewinnzone zurück gekehrt, auch dank Erfolgen beim Kostensenken. Unter dem Strich verdiente die UBS knapp 1,8 Milliarden Dollar - deutlich mehr, als Analysten im Vorfeld erwartet hatten. Im Vorjahr waren es noch 1,03 Milliarden, allerdings ohn...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Atomkraft im Depot – riskant, aber so lukrativ wie nie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407688256&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>An der Zufahrt zum Atomium, in einem scharf gesicherten Abstand zum Konferenzzentrum, formieren sich die Klimaaktivisten. Eine Schwedin am Megafon gibt die Sprechchöre vor; neben den Fahnen, Pappschildern und geblümten Demobannern tanzen Folienballons im kalten Märzwind. Zwei große goldfarbene Exemp...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS überrascht positiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407804287&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der UBS-Chef Sergio Ermotti macht seinen Skeptikern das Leben schwer. Im Startquartal 2024 hat die UBS einen unerwartet hohen Nettogewinn von 1,8 Milliarden Dollar erzielt. Das ist fast dreimal so hoch, wie von Marktbeobachtern erwartet worden war. Auch der Vorsteuergewinn von 2,6 Milliarden Dollar ...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bank muss mehr Fingerspitzengefühl zeigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407804394&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Grossbank UBS hat die Erwartungen des Marktes deutlich übertroffen. Drei Quartale nach dem Abschluss der rechtlichen Übernahme der Credit Suisse nimmt der Supertanker Fahrt auf. Der Bankchef Sergio Ermotti kommunizierte gute bis sehr gute Ergebnisse in allen Divisionen, tiefere Kosten über die g...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>René Benko und das Geldkarussell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407804400&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Widrige äussere Umstände haben die Signa-Gruppe zu Fall gebracht: Dieses Narrativ war bei den Verantwortlichen des Immobilienund Detailhandelskonzerns auch Wochen nach der Insolvenz noch weit verbreitet. Schuld seien die gestiegenen Zinsen, die massive Bauteuerung und nicht zuletzt die Europäische Z...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS kommt auf Touren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407798775&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Der UBS-Chef Sergio Ermotti macht seinen Skeptikern das Leben schwer. Obwohl die Grossbank noch inmitten der CS-Integration steckt, kommt sie operativ bereits auf Touren. Im Startquartal präsentiert die UBS einen unerwartet hohen Nettogewinn von 1,8 Milliarden Dollar. Das ist fast dreimal so hoch wi...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS macht Milliarden Franken Reingewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407703800&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Ermotti zerzaust Keller-Sutters Pläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407703799&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldübertragung in der Familie: Melden Banken das dem Finanzamt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407710179&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-07 11:46:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-07 11:46:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Schenkung in der Familie sc...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sollten berufstätige Eltern bei der Krankenversicherung beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407695917&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-07 08:12:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-07 08:16:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Frau unseres Lesers hat bish...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>