<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Says July Cut Doesn’t Look Warranted</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409572701&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel warned against back-to-back interest-rate cuts in June and July.
“Based on current data, a rate cut in July does not seem warranted,” she told Nikkei newspaper in comments published Friday. “We should look very carefully at ...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Top-Picks der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409550388&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die Schweizer Großbank UBS hat ihre neue Liste der Top-Picks unter den kleineren und mittleren Werten veröffentlicht. Darauf finden sich auch drei deutsche Aktien.
Diese Liste findet große Beachtung, weil die Eidgenossen oft goldrichtig liegen. Seit 18 Jahren wählen sie aus 375 von ihnen beobachtete...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Bitcoin-König</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409550433&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>BlackRock schickt sich an, die Krone des weltgrößten Bitcoin-Fonds zu erobern. Gleichzeitig weicht die anfängliche Skepsis des Vermögensverwalters gegenüber Kryptowährungen der Ambition, ein bedeutender Akteur auf dem Markt für digitale Vermögenswerte zu werden.
Der börsengehandelte Bitcoin-Spot-Fon...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409581612&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,17% du capital et des droits de vote (14/05/24)....</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409581607&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (07/05/24)....</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409581603&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,52% du capital et 5,18% des droits de vote (06/05/24)....</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409581602&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 3,96% des droits de vote (03/05/24)....</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409581634&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409581631&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft, BNP Paribas et Stancer s'allient pour installer un module de paiement dans Teams</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409581591&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>C'est

pour apporter une solution d'encaissement aux professionnels qui délivrent leurs services sur Teams que BNP Paribas Axepta et la filiale de paiement d'Iliad ont combiné leurs savoir-faire, avant d'intégrer le paiement fractionné de Floa. Alors que les offres de services en ligne se sont beauc...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>