<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock’s Wei Li Sees Risk of Donald Trump Challenging Fed’s Independence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425811718&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Treasury investors should consider the possibility of a Donald Trump presidency after the Republican candidate said he would look to influence US monetary policy if elected, according to Wei Li, global chief investment strategist at BlackRock.  
“There is a risk of that as we think ab...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Fee Boost, Vestas Wind Margins: EMEA Earnings Week Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425786332&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A strong second-quarter showing by investment banking peers sets a high bar for UBS Group AG, reporting next week.
Robust equities likely helped wealth and asset management fees, while the performance in Asia will be a key health gauge as the Swiss bank presses ahead with the integrat...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan Joins UBS in Cutting Japan Stocks Targets on Yen Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425773089&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- JPMorgan Chase & Co. strategists have joined their peers at UBS Group AG in lowering year-end targets for Japan’s key stock gauges because of the stronger yen.
The Topix is set to rise to 2,700-2,800, from 2,950 expected previously, according to strategists at JPMorgan’s Japan securit...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Anlageleiterin: Angstbarometer an der Wall Street signalisiert Kaufsignal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425788130&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Solita Marcelli, die Anlagechefin "Americas" des Vermögensverwaltungszweigs der UBS, sagte, dass die jüngsten Marktschwankungen ihre grundsätzliche Einschätzung der Aktien für 2024 nicht beeinträchtigt hätten. Die erste Zinssenkung der Federal Reserve stehe bevor, und in Zeiten eines soliden Wachstu...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien: Nach dem Börsenrücksetzer werfen hiesige Analysten jegliche Zurückhaltung über Bord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425791455&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Die neue Woche begann am Schweizer Aktienmarkt wie die vorangegangene Woche endete: Mit sc...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mieterhöhung über Mietspiegel hinaus in der Regel unzulässig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425780988&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Ein solcher Zuschlag lasse sich jedenfalls nicht mit der Inflation begründen und sei in der Regel nicht zulässig. Dies sei die grundsätzliche rechtliche Einschätzung der 14. Zivilkammer, die für alle Berufungen gegen Urteile des Amtsgerichts München in Fragen von Mieterhöhungen allein zuständig sei....</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktiver Fonds versus ETF: Welcher Mischfonds eignet sich für Schwellenländer-Anlagen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425812651&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Aktienmärkte der Schwellenländer gelten als wichtige Zutat für ein diversifiziertes Anlegerportfolio. Das starke Bevölkerungs- und Wirtschaftswachstum in aufstrebenden Ländern treibt die Hoffnungen auf überdurchschnittlich hohe Aktienrenditen, attraktive Zinserträge und aufwertende Währungen. In...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity entthront König Immobilie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425787736&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Markt für geschlossene Publikums-AIF in Deutschland zeigt im ersten Halbjahr 2024 deutliche Anzeichen einer Erholung. Dies geht aus einer aktuellen Studie von Scope hervor, die einen signifikanten Anstieg des Emissionsvolumens und bemerkenswerte Verschiebungen in der Assetklassenverteilung offen...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blitzstart für Blackrock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425780631&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die Turbulenzen zu Wochenbeginn haben auch die Kurse am Kryptomarkt schwer belastet, doch der Nachfrage nach den neuen Ether-Spot-ETFs in den USA hat das bislang nicht nachhaltig geschadet, im Gegenteil: Nach Daten der Analysefirma Farside Investors haben die neun ETFs auch am Montag und Dienstag Ne...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weitere Abflüsse aus offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425780643&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Den elften Monat in Folge verbuchten die offenen Immobilienfonds in Deutschland im Juni Nettomittelabflüsse. Anleger zogen also mehr Kapital ab als neu investiert wurde. Das geht aus Daten der Bundesbank hervor. Insgesamt flossen 699 Millionen Euro aus den Vehikeln ab -die Serie der Abflüsse jenseit...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Bafin-Aufseher kontrolliert jetzt Generali Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425780652&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der frühere Chef der Versicherungsaufsicht bei der Bafin, Frank Grund, wird Aufsichtsrat bei der Deutschland-Tochter des italienischen Versicherungsriesen Generali. Die Personalie ist insofern ungewöhnlich, als mit Grund ein hochrangiger ehemaliger Direktor der deutschen Finanzaufsichtsbehörde in di...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanz holt sich mit KI 185 Mill. Euro an Steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425868731&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>WIEN. Um Fälle von Steuerhinterziehung aufzudecken, bedient sich das Finanzministerium seit einigen Jahren der künstlichen Intelligenz (KI). Mit speziellen Risikomodellen wurden laut Ministerium im Vorjahr rund 6,5 Mill. Fälle überprüft und 185 Mill. Euro an Steuern eingenommen. Aufgedeckt worden se...</description>
<pubDate>Sat, 10 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So planen Sie das marode Immobilienerbe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425785839&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-09 08:51:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-09 08:51:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch gehört das Haus mit mehr al...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>