<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin verpasst C24 Sonderbeauftragten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2760455149390721577</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die BaFin legt gegen die Frankfurter Neobank C24 nach. Wie die Finanzaufsichtsbehörde am Montag mitteilte, hat sie wegen gravierender Mängel in der Geldwäscheprävention einen Sonderbeauftragten zu dem Institut geschickt. Bis die Mängel beseitigt sind, müsse das Institut zudem zusätzl...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MELDEWESEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7456563725178667512</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Arbeit der Bundesbank ist nach Ansicht von Vorständin Fritzi Köhler-Geib in vielfältiger Hinsicht technologisch geprägt. Eines von vielen Beispielen: Im Meldewesen werde KI eingesetzt, um den Aufwand der Banken zu reduzieren.
► Im Gespräch Seite 7...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka Vermögensmanagement GmbH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14988944775839903062</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-EuroFlex Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15448638216666388667</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die versteckte KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14921277131452047860</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Keine Frage: Künstliche Intelligenz (KI) kann eine Menge Aufgaben übernehmen und damit die natürliche Intelligenz des Menschen entlasten. Das gilt auch für die Finanzwelt. In wenigen Sekunden wertet KI etwa Geschäftsberichte aus und erstellt daraus Bilanzund Gewinnanalysen. Seit Längerem bewegt Inve...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Investmentregeln aus Norwegens Staatsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16187183400438982612</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>StellenStellen Sie sich mal vor, Sie hätten zwei Billionen Dollar im Depot. Und dann reden alle nur noch über die KI-Blase, die bald platzen wird – wenn sie nicht sogar gerade schon platzt. Wären Sie da nicht ein klein wenig aufgeregt?
Nicolai Tangen lässt das alles völlig kalt. „Diese Warnungen mac...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin schickt Sonderbeauftragten in die C24 Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7752753459225948505</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die deutsche Finanzaufsicht Bafin hat am Montag in einer Pressemitteilung angekündigt, einen Sonderbeauftragten in die C24 Bank zu schicken. Außerdem erhöhte die Bafin die Eigenmittelanforderungen an die Neobank und ordnete an, sie müsse „angemessene und geeignete Maßnahmen ergreifen, um eine ordnun...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitalisierung in Deutschland: Zwischen App und Aktenordner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5469692192988901926</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Total Factor Productivity (TFP) – also der technologische und organisatorische Fortschritt – wuchs in den USA seit 1995 doppelt so schnell wie im EU-Durchschnitt. In Deutschland lag sie meist unter 0,6 Prozent pro Jahr. Gleichzeitig stagniert das Bruttoinlandsprodukt (BIP) in Deutschland seit ei...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Blase an den Märkten? Jetzt warnen auch die Chefs der Tech-Konzerne!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16817733529921484933</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Das Thema Künstliche Intelligenz (KI) wird an den internationalen Aktienmärkten weiterhin extrem heiß diskutiert – unter Analysten, Branchenvertretern und Investoren. Wenn wichtige Player im KI-Sektor warnen, sollten Anleger hellhörig werden.
Hier finden Sie Informationen über den von BO konzipierte...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EFG International bindet BlackRock-Technologie in Beratungsplattform ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17482329667566468144</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Die Einführung der Technologie sei Teil eines mehrjährigen Modernisierungsprogramms, wie das Institut am Montag mitteilt. Die Plattform ermögliche eine ganzheitliche Sicht auf Kundenportfolios und soll eine weltweit konsistente Beratung unterstützen.
(AWP)...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stablecoin Boom Requires Close Monitoring of Risks, ECB Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1984894711742298554</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The recent boom in stablecoins requires close monitoring, even if financial stability risks appear limited for now, the European Central Bank said.
“Stablecoins are growing rapidly and they may find adoption across new use cases, which could introduce financial-stability risks in the ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Monitoring High Food and Services Inflation, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17175471117797534775</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must continue to monitor after-effects of the post-Covid spike in inflation including higher food prices and sticky services costs, according to Governing Council member Joachim Nagel said.
While price gains are hovering around the 2% target and should stay t...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big Tech’s AI Debt Wave Threatening to Swamp Credit Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10673665352749930301</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A flood of debt sales from Big Tech risks overwhelming buyers and could weaken the credit market on both sides of the Atlantic.
That’s the warning from Wall Street and investors, if the recent pace of mega bond offerings from the likes of Alphabet Inc. and Meta Platforms Inc. continue...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin Funds Head for Worst Month as $3.5 Billion Pulled</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14293077475678863755</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Exchange-traded funds investing in Bitcoin are heading for their worst month of outflows since launching nearly two years ago, piling yet more pressure on a jaded crypto market. 
Investors have pulled $3.5 billion from the US-listed Bitcoin ETFs so far in November, almost equaling the...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Embracing AI Can Still Give Europe an Edge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11503999162528092504</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s economy should embrace artificial intelligence and remove any hurdles that could slow its diffusion to avoid missing out on the technology’s benefits, European Central Bank President Christine Lagarde said.
Despite warnings from some of her colleagues about stretched valuatio...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fannie Wurtz remporte le prix AM Leader 2025 de L'Agefi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16369391170060258835</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La directrice de la distribution et banques privées et des métiers ETF et indiciels chez Amundi a été choisie comme personnalité de l'année par les lecteurs de L'Age.

Semaine riche en émotions pour Fannie Wurtz. La directrice de la division distribution, banques privées, ETF et gestion passive chez...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>