<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB in No Rush to Decide on Rate Cuts, Makhlouf Tells Examiner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422021171&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Rapid interest-rate action from the European Central Bank isn’t required, according to Governing Council member Gabriel Makhlouf. 
“There’s no need to actually rush to make decisions,” he told the Irish Examiner in an interview published on Sunday.
The process of bringing inflation ba...</description>
<pubDate>Sun, 21 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht beim Investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422077856&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>moritz wienert
VON WOLFGANG MULKE
Eine Erkenntnis setzt sich immer mehr durch: Angesichts vieler Unsicherheiten und einer ungesunden demographischen Entwicklung wird die private Vorsorge für Notfälle oder das Alter unerlässlich. Doch vielfach mangelt es den Menschen an Kenntnissen im Umgang mit ihre...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienquote der Versicherer stagniert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422039795&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Immobilien als Kapitalanlage verlieren für Versicherungen an Attraktivität: Erstmals seit vielen Jahren stagnieren die Immobilieninvestments der Branche. Im vergangenen Jahr lag die Immobilienquote in den Portfolios der Assekuranz bei 13,1 Prozent und damit nur knapp über dem Niveau von 2022. In den...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel darf ich auf meine Immobilie abschreiben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422011783&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-21 10:03:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-21 10:03:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat 2023 ein denkmal...</description>
<pubDate>Sun, 21 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>