<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin-Chef nimmt Broker in die Pflicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17063807871820689519</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt
BaFin-Präsident Mark Branson weist Versäumnisse seiner Behörde bei der Beaufsichtigung der Neobroker zurück. Nachdem die Systeme von Trade Republic und anderen Plattformen dem Orderansturm während der Kursturbulenzen im April offenbar nicht gewachsen waren, hat die Aufsichtsbehörde zwa...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlegen ohne Klumpenrisiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7426661442598561420</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der MSCI Word Index gilt als ideales Basisinvestment. Doch viele Anleger bevorzugen derzeit statt des marktgewichteten Index das gleichgewichtete Pendant, den MSCI World Equal Weight. Aus gutem Grund: Wer heute in den MSCI World investiert, setzt im Wesentlichen auf die USA. Das kommt nicht gut an i...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17080364089493629519</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Airbike von Volonaut fliegt bis zu 200 km/h</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17224526434780012212</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein futuristischer Einsitzer aus Polen lässt Science-Fiction-Träume Realität werden: Das Volonaut Airbike hebt seinen Piloten wie auf einem fliegenden Motorrad in die Lüfte.

In Science-Fiction-Filmen gehören motorradähnliche Fluggeräte seit Jahrzehnten zum festen Inventar. Nun scheint diese Vision ...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel bekommt meine Frau nach der Scheidung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13923952939780550809</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat sich von seiner Frau getrennt. Strittig ist, wie viel nun wem zusteht. Muss er sich auf ihre Angaben zum Vermögen verlassen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steue...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum bleibt von der Abfindung so wenig übrig?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7001108390663627039</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser, 64, hat von seinem Ex-Arbeitgeber eine Abfindung bekommen. Doch ihm wurden mehr als 40 Prozent Steuer abgezogen. Ist das richtig?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Ste...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Können wir den Hauskredit mit unserem Riestervertrag tilgen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15027050976443497455</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser-Ehepaar würde den Eigenheim-Kredit gerne mit Geld aus zwei Riestersparverträgen abzahlen. Wie läuft das?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage:...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum auch die Enkel der Erben für Schulden aus einem Nachlass haften</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6181762208142192483</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wenn Nachlass überschuldet ist, sollten alle potenziellen Erben das Erbe ausschlagen, auch die Enkel. Nur so sind sie vor Gläubigern geschützt.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, St...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Topmanager Khan verrät, wonach reiche Kunden derzeit suchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9963290571556985395</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vermögende Kunden der UBS suchen laut Asien-Pazifik-Chef Iqbal Khan vermehrt nach spezifischen Anlagen, um ihre Investitionen an den volatilen Märkten zu diversifizieren.

«Wir haben definitiv ein signifikantes Wachstum von Alternativen und alternativen Anlagen in Kundenportfolios gesehen», sagte Iq...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaufen, halten oder verkaufen: Ist der Bitcoin jetzt am Limit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13539132447796167043</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>In dieser Folge geht es darum, welche Faktoren den Bitcoin weiter treiben könnten und wie Anleger mit der Magie des Sparplans das Risiko beim Bitcoin-Kauf reduzieren können.

Der Bitcoin hat wieder neue Rekordstände erreicht. Zum ersten Mal in ihrer Historie hat die Kryptowährung die Marke von 112.0...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazimir Found Guilty of Bribery and Plans to Keep Job</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2424599830197141189</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Peter Kazimir was convicted of bribery and fined €200,000 ($225,380) in a ruling that will cause embarrassment to the Frankfurt institution.
A court near Bratislava, where Kazimir also heads Slovakia’s central bank, said Thursday that if ...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>