<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die wichtigsten Geld-Tipps von der GEWINN-Messe 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4412227428799624238</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Auf der diesjährigen GEWINN-Messe konnte man sich wieder die aktuellsten Infos zu den heißesten Trends an den Börsen, zu Immobilien und Wirtschaft etc. holen.
GEWINN: Wie steht es um die globale Konjunktur?
Bruckbauer: In Amerika hat sich die Stimmung der Konsumenten aus Angst vor steigender Inflati...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI im Wolkenkuckucksheim – im Bann des Rechenmaximalismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13000306330876528750</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wolke sieben“ reicht längst nicht mehr für die großen Tech-Unternehmen. Sie schweben eher Richtung „Wolke sieben Billionen“. Künstliche Intelligenz erzeugt finanzthermischen Turboauftrieb, wie die Zahlen der vergangenen Tage zeigen. Unternehmen, die mit dem Label „AI“ unterwegs sind, bekommen astron...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Bann des Rechenmaximalismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18058544090130049805</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>„Wolke sieben“ reicht längst nicht mehr für die großen Tech-Unternehmen. Sie schweben eher Richtung „Wolke sieben Billionen“. Künstliche Intelligenz erzeugt finanzthermischen Turboauftrieb, wie die Zahlen der vergangenen Tage zeigen.
Unternehmen, die mit dem Label „AI“ unterwegs sind, bekommen astro...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael Burry sieht Nvidia überbewertet – und warnt vor Überhitzung an US-Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16265450013456076965</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Der Hedgefonds-Manager Michael Burry, der durch seine Wette gegen den US-Immobilienmarkt im Jahr 2008 bekannt wurde, hat sein Portfolio gemäss 13F-Filing neu aufgestellt.
So hat der als «The Big Short» bekannte Investor sich vollständig von den Titeln der Bruker Corporation, einem Herst...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Zurückhaltung greift um sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4835133387779562714</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Monaten streitet die Finanzwelt über eine Frage: Gibt es eine KI-Blase? Und falls ja: Wann wird sie platzen? Währenddessen verkünden die Tech-Konzerne in der ersten Reihe sowie andere Chip- und KI-Unternehmen ein Gigaprojekt nach dem anderen. Blase? Nein, Business!
Seit Jahresbeginn haben die K...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist dies der Anfang vom Ende für Huawei in Deutschland?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11656140057817575248</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Aufreger steht auf Seite 80 des Entwurfs des „Katalogs von Sicherheitsanforderungen für Telekommunikationsnetze“ der Bundesnetzagentur. Es geht um die „Festlegung zusätzlicher Einzelheiten und Maßnahmen für 5G-Netz.“ Und dann unter Punkt d): Radio Access Network – 5G-RAN-Management und Funktione...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mein Arbeitgeber steckt in der Krise – sollte ich jetzt schon kündigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7552134024288658225</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Neue Aufträge bleiben aus, einige große sind sogar weggebrochen. Die Probleme ihres Arbeitgebers sind für unsere Lese...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Latvia Bidding to Get Eastern Europe’s First Ever ECB Board Seat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17514111391597070580</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Latvia will fight for a seat on the European Central Bank’s Executive Board, bidding to become the first eastern European country to join the institution’s top leadership.
“I can confirm that Latvia intends to actively pursue a seat,” Finance Ministry communications chief Aleksis Jaro...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Trader Suing Deutsche Bank Dials Up Pressure With ECB Letter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15960269980998433677</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Dario Schiraldi, the former Deutsche Bank AG manager who is suing the lender for allegedly damaging his career, is urging Europe’s top bank watchdog to conduct a supervisory review of the firm as he seeks to increase pressure.
In a letter to the European Central Bank that was seen by ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>State Street Said to Be in Talks to Buy Indian Mutual Fund Stake</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10523169063063163728</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --  
Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
State Street Investment Management is in talks to acquire a stake in an Indian mutual fund as it seeks to tap into the nation’s $900 billion as...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMD’s Best Month Since 2001 Brings Show-Me Pressure to Earnings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8139178481377272661</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- After its best month in the stock market in almost 25 years, Advanced Micro Devices Inc. needs to show that it truly is a major beneficiary of the artificial intelligence spending boom. That process begins with its earnings after the bell on Tuesday.
AMD shares soared 58% in October, ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pony.ai met la dernière main à son introduction en Bourse à Hong Kong</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16270302487477742016</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société chinoise de robotaxis prévoit de fixer le prix de ses actions à 139 dollars hongkongais l'unité lors de son introduction en Bourse, prévue jeudi 6 novembre. Il s'agira d'une seconde cotation, qui s'ajoutera à celle déjà en cours à Wall Street.

La société chinoise de robotaxis Pony.ai fer...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7563258757869017012</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Oktober musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG)...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>