<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Das Debakel der europäischen Börsenstars</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2227834444430207887</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Erst der Luxuskonzern LVMH, dann die Pharmafirma Novo Nordisk: Die Gewinner von gestern können schnell die Verlierer von morgen sein.

Wer es an die Spitze der Börsenwelt schafft, dem ist Aufmerksamkeit gewiss. Zwei so unterschiedliche Unternehmen wie der dänische Pharmakonzern Novo Nordisk und der ...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für immer Baustelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1632422239879442427</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Die deutsche Infrastruktur ist in schlechtem Zustand. Selbst viel Geld wird daran nichts ändern.

Infrastruktur hat Konjunktur. Das Volumen privater Infrastrukturfonds hat sich in den vergangenen 15 Jahren mehr als verzehnfacht und beläuft sich aktuell auf 1,2 Billionen Dollar. Die NATO fordert Inve...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Handelsdeal mit Haken – was jetzt auf den DAX zukommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4706864334074736872</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Einigung zwischen der EU und den USA bringt zwar Ruhe in den transatlantischen Handelsstreit, aber keine Entwarnung für die Wirtschaft. Der pauschale Importzoll von 15 Prozent ist ein politischer Kompromiss – doch er belastet vor allem exportstarke Branchen. Viele Unternehmen müssen sich neu aus...</description>
<pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das Gravelbike der Allrounder für Straße und Gelände?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14905350343986423644</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt kommt die Superintelligenz: Damit kann Meta den KI-Markt dominieren – muss aber nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2251667710934673644</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Facebook-Mutterkonzern Meta verzückt derzeit die Börse und schraubt weiter an einer „Superintelligenz“, die die KI-Konkurrenz in den Schatten stellen soll. Wird das funktionieren? Ein Kommentar.
Über Erfolglosigkeit können sich Anleger beim Facebook-Mutterkonzern Meta derzeit nicht beklagen. Die...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>