<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Turbo-Professoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405732199&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von DIRK SCHÜTZ
Da sass er also im TV-Interview der Sendung "Eco", etwas jugendlicher als heute, aber durchaus mit der gleichen Bestimmtheit in der Stimme. Ob denn die neuen Regeln weit genug gingen, um eine neuerliche Staatsrettung einer Grossbank zu verhindern? Sie seien "sehr, sehr hart im Vergle...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für Rohstoffe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405707095&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Nach dem Drohnenangriff Irans auf Israel und dem Gegenschlag Tel Avivs haben Investmentbanken ihre Prognosen für Rohstoffe nach oben korrigiert. Insbesondere für Gold sind sie bullish gestimmt. Citibank traut dem Edelmetall in den kommenden 18 Monaten einen Anstieg auf 3.000 Dollar zu. Vom aktuellen...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405707106&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Offene Immobilienfonds gelten in Deutschland als extrem beliebtes Anlagevehikel. Die Produkte versprechen eine konservative Ausrichtung, prognostizierbare Einnahmen und regelmäßige Ausschüttungen, sodass sie zu den am meisten verkauften Fondsarten bei Bankberatern zählen. Doch inzwischen scheinen vi...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Erhebliche Investitionen im Bereich der Wasserinfrastruktur wird...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405712412&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>„Erhebliche Investitionen im Bereich der Wasserinfrastruktur wird gut positionierten Unternehmen Wachstum bescheren“
Anita Frühwald BNP Paribas...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736913&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,04% des droits de vote (10/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736895&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,27% du capital et 5,004% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736889&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736874&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736998&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736978&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas confirme sa trajectoire pour 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736831&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

profit net de la banque a reculé de plus de 2% mais il est supérieur aux attentes des analystes sur les trois premiers mois de l'année. Son patron Jean-Laurent Bonnafé a confirmé que le résultat net en 2024 serait bien supérieur à celui de 2023.

Violemment sanctionnée par les marchés le jour de...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>