<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock, Citadel Back Upstart Texas Challenge to NYSE, Nasdaq</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412944357&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., Citadel Securities and other investors are backing an upstart Texas stock market to challenge to the New York Stock Exchange and Nasdaq Inc. 
The Texas Stock Exchange has raised $120 million and plans to file registration documents with the US Securities and Exchange C...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Citadel Plan New Texas Stock Exchange, WSJ Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412944356&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group backed by investors including BlackRock Inc. and Citadel Securities is planning an upstart stock market in Texas in a challenge to the New York Stock Exchange and Nasdaq Inc., the Wall Street Journal reported. 
The Texas Stock Exchange plans to file registration documents with...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, HSBC Urge China to Expand Wealth Links With Hong Kong</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412944348&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Hong Kong’s central bank chief and executives at UBS Group AG and HSBC Holdings Plc called for the expansion of wealth links between the city and mainland China, months after a key initiative was bolstered. 
The Hong Kong Monetary Authority is in talks with the industry about potentia...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>S erhöht Ausblick für UBS Group auf "stabil"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412941699&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die Restrisiken aus der Integration und der Restrukturierung der Credit Suisse hätten sich insgesamt verringert, hiess es am Dienstag weiter. Und die Zahlen für das erste Quartal 2024 zeigten, dass sich das Geschäft der UBS stabilisiere und sich die Rentabilität verbessert habe.
Die Ratings von ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951870&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le

seuil de 5% du capital et des droits de vote 5,06% du capital et des droits de vote (31/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951868&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,40% du capital et 5,09% des droits de vote (31/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951866&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,80% du capital et 5,18% des droits de vote (31/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951864&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,09% du capital et des droits de vote (30/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951851&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,001% du capital et 4,88% des droits de vote (03/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951849&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,54% des droits de vote (03/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951846&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 3,85% des droits de vote (03/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951842&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 4,19% des droits de vote (03/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : The Goldman [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951899&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : The Goldman Sachs Group a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrôle, 6,31% du capital et des droits de vote (24/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WorldFirst choisit BNP Paribas et Numeral pour gérer ses flux de paiements en zone Sepa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412951828&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Grâce

à leur alliance, la banque et la fintech françaises offrent aux prestataires de paiement un accès plus simple et plus rapide aux infrastructures européennes.

Racheté en 2019 par Ant Group, WorldFirst est un important prestataire de services de paiement (PSP) créé à Londres il y a 20 ans. L'e...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>