<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Weshalb „aktiv“ und ETF kein Widerspruch sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9924249093063498098</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Raja Korinek. Die Grundsätze einer diversifizierten Geldanlage sind klar: Wer sein Vermögen nicht bloß auf ein einzelnes Wertpapier setzen will, muss streuen. Mit einem Fondsinvestment nehmen dabei Experten Anlegern die Entscheidung zur Aufteilung zu einem Großteil ab. Anleger müssen sich lediglich ...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland als „Blaupause für ganz Europa“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7467688357930557694</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Für die geplanten Infrastrukturinvestitionen in Deutschland und Europa sind öffentlich-private Partnerschaften unverzichtbar, sagt Fernando Vicario, der CEO von Bank of America UK. Wenn Deutschland ein klares und transparentes Modell dafür schaffen kann, könnte das als Blaupause für ganz Europa dien...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Energiepolitik muss Sicherheitspolitik sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=415776148643162673</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Interview. Für den Chef der Energie AG Oberösterreich, Leonhard Schitter, ist die Energiewende ein Akt der Wehrhaftigkeit. Energie werde von Russland als Waffe eingesetzt, nun müsse Österreich in Unabhängigkeit und Sicherheit investieren.
Von Gerhard Hofer
Die Presse: Sollte das neue Elektrizitätswi...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine US-Bank als Maßstab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13883779435707657652</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Den Den Mitarbeitern von JP Morgan wird es in ihrer neuen Firmenzentrale an nichts fehlen: Restaurants, Fitnesscenter, Meditationsräume – sowie lichtdurchflutete Arbeitsplätze für 10.000 Mitarbeiter sind nur einige der Vorzüge, die Amerikas größte Bank ihren Angestellten bietet. Der 423 Meter hohe W...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nordea baut systematische Anleihestrategien aus und holt zwei Fidelity-Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10996527664472277140</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nordea Asset Management erweitert sein Angebot um systematische Anleihestrategien. Dafür hat die Vermögensverwaltung Lucette Yvernault und Marton Huebler von Fidelity International verpflichtet. Yvernault übernimmt die Leitung des neuen Teams für systematisches Rentenmanagement, Huebler wird Senior-...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Gefahr für Anleger: BaFin warnt eindringlich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13738068802534506590</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vor dieser Gefahr sollten sich Anleger dringend hüten, selbst die Finanzaufsicht BaFin warnt davor. Im schlimmsten Fall drohen Investoren, ihr Geld vollkommen zu verlieren.
Kürzlich hat die Finanzaufsicht BaFin eine neue Warnung für Anleger herausgegeben, welche definitiv ernstzunehmen ist. Denn dah...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13236551340153769381</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgans Neubau ist ein Realitätscheck für die Bundesbank-Sanierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9407384818956339183</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Den Mitarbeitern von JP Morgan wird es in ihrer neuen Firmenzentrale an nichts fehlen: Restaurants, Wellness- und Fitnesscenter, Meditationsräume – sowie lichtdurchflutete Arbeitsplätze für 10.000 Mitarbeiter sind nur einige der Vorzüge, die Amerikas größte Bank ihren Angestellten bietet. Der 423 Me...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>French Debt Still a Buy With ECB Seen as Backstop, Amova Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5014023819875315582</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amova Asset Management has been snapping up French government bonds, betting the country is “too big to fail” even as ratings companies slash its credit score.
“When push comes to shove, France will be supported,” Steve Williams, who manages around $7 billion as head of EMEA global fi...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says EU Trading-Venue Fragmentation Needs Tackling</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3110287272493612780</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-10-22/ecb-s-lagarde-says-eu-trading-venue-fragmentation-needs-tackling (Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said the European Union must do more to integrate financial trading that’s currently splintered across hundred...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WhatsApp and Generative AI Propel Brazil Into the Future of Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14809282239021334942</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Leia em português.
Banks are using generative artificial intelligence to make sending money to anyone in Brazil as easy as sending a text, an advance that’s helping cement the nation’s place among global leaders in AI-powered financial services.
PicPay, Itaú Unibanco Holding SA and Nu...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Ensure Banks Stay Competitive, Deutsche Bank CEO Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5967281855405485177</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s top banking regulator should be given a mandate to ensure the continent’s banks aren’t just safe but can also stay competitive, according to Deutsche Bank AG Chief Executive Officer Christian Sewing.
The European Central Bank should move beyond its focus on financial stabilit...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Current Interest-Rate Levels Are Adequate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17274496175311300115</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said he is satisfied with present settings for borrowing costs. 
“The current ECB interest-rate level is adequate,” he said in Barcelona on Wednesday, the final day that officials are allowed to comment on monetary policy before the...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kollege oder Nachfolger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12836286181131276276</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Die Zahlen sind -je nachdem, aus welcher Perspektive man auf sie blickt -beeindruckend oder beängstigend. Und sie zeigen deutlich, dass der Einsatz von KI längst kein Zukunftsszenario mehr ist. So weist etwa das aktuelle Europäische KI-Barometer 2025 des Beratungsunternehmens EY aus, dass Unternehme...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co, a déclaré</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14255143429961300573</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré, à titre de régularisation, avoir franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 5,98% du capital et 4,95% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16485514449568046367</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,22% du capital et 5,07% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1770193133428248390</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management & Research Company</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4683176157010806106</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,63% du capital et 4,87% des droits de vote (14/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16224327080262313636</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co a franchi indirectement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9972513260329994754</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,56% du capital et 5,43% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17119903417288105835</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,93% du capital et 4,46% des droits de vote (20/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercialys : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=823903730858041885</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de et détient 4,95% du capital et des droits de vote (20/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>