<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Biotech ist im Kommen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16767919105064155821</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die internationalen Aktienindizes setzten im Berichtsmonat Oktober ihre positive Entwicklung des Vormonats fort. Allen voran legte der japanische Nikkei 225 eine Rekordrally hin. Auch US-amerikanische Indizes konnten von der positiven Stimmung partizipieren. Der Goldpreis hingegen geriet unter Druck...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka zuversichtlich für Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15134525196544374571</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Für das kommende Jahr erwartet die Deka ein stabiles globales Wachstum der Weltwirtschaft sowie einen soliden Zuwachs der Unternehmensgewinne. Zudem werde die US-Notenbank ihre Leitzinsen noch drei Mal senken. Davon werden die Aktienmärkte laut Deka profitieren. Aussichtsreich seien Schwellenländer....</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die private Vorsorge muss jetzt schnell kommen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11747735772215909888</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eine überschaubare Auswahl an kostengünstigen Fondsanlagen und einfache Standardprodukten sollen nach dem Konzept des Sachverständigenrats für Wirtschaft in die Vorsorgedepots für die private Vorsorge wandern. Warum es trotz der Grundidee von viel Wettbewerb nicht ohne staatliche Intervention und ei...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Appetit auf Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9981424444481025347</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>hip London
– Europa ist für Assetmanager aus aller Welt hochattraktiv. Wie eine aktuelle Umfrage der Carne Group ergab, geben 41% der Expansion auf dem alten Kontinent Vorrang vor allen anderen Regionen. Der Fondsdienstleister befragte dafür 200 Manager von Vermögensverwaltern. Im vergangenen Jahr s...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Tiktok-Tipp zur Geldfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11907212741967968578</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Jüngere Menschen zeigen ein höheres Interesse für den Kapitalmarkt. Das ist eine gute Nachricht. Denn Studien zeigen immer wieder, dass die Österreicher zu viel Scheu davor haben, Geld zu investieren. Damit wird auch viel Ertrag liegen gelassen. Christoph Boschan, Chef der Wiener Börse, weist darauf...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Frankreich-Szenario“ droht: Das Alarmsignal der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11287144124262452254</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die aktuelle Bundesregierung - kann finanziell aus dem Vollen schöpfen. Seit der Reform der Schuldenbremse hat sie einen Spielraum, von dem die Ampel-Koalition nur träumen konnte. Allerdings nutzt sie diesen weidlich aus und droht damit, die Staatsfinanzen auf Dauer zu zerrütten, wenn ees bei der ak...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich vor neuem Betrug, der Anleger alles kosten kann!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16847017683138793494</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt neuerdings vor diesem betrügerischen Angebot, das Anleger im schlimmsten Fall ihr ganzes Geld kosten kann. Das müssen Sie unbedingt wissen, und so können Sie sich in Zukunft schützen.
Angesichts immer mehr Betrugsfälle im Internet hat die Finanzaufsicht BaFin kürzlich ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer-Aktie: Die nächste Hiobsbotschaft, aber…</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6936212366171799125</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktie von Bayer steht am Mittwoch im Fokus, nachdem das Unternehmen neue Quartalszahlen vorgelegt hat. Dabei gibt es eine neue Hiobsbotschaft für Aktionäre, doch es sieht nicht ganz so düster aus, wie auf den ersten Blick vermutet.
Die Aktie von Bayer steht im Mittelpunkt der Aufmerksamkeit, nac...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unstillbarer Bedarf an KI“: Bei Nvidias Erzfeind geht der Umsatz durch die Decke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7155842198290729937</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kann der KI-Boom rund um Nvidia, Alphabet & Co. noch einmal auf eine höhere Stufe gehoben werden? Er kann. Das zumindest legen Aussagen der Chefin des härtesten Konkurrenten im Chipmarkt nahe. Dessen Aktie steigt zweistellig.
Am Dienstagabend lud der Chipkonzern AMD erstmals seit Jahren zum Investor...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aussicht auf Shutdown-Ende stützt Dow Jones – Nasdaq schließt im Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13935814092746746617</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Vor einer möglichen Entscheidung über ein Ende des Shutdowns in den USA und inmitten neuer Käufe bei großen Tech-Werten zeigte sich an der Wall Street am Mittwoch zunächst keine einheitliche Richtung.
Der Dow Jones der Standardwerte schloss 0,7 Prozent höher bei 48.255 Punkten.Der breit gestreute S&...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Dauer-Zankapfel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5407190763037883770</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Rudolf Strahm
Die nächsten zwei Parlamentssessionen stehen im Zeichen des Sparens und der Schuldenbremse. Mit dem «Entlastungsprogramm 2027» will der Bundesrat bis 2028 rund 3 Milliarden Franken jährlich sparen. Das Sparprogramm wurde zuvor von einer Arbeitsgruppe unter dem Vorsitz von Serge Gaillar...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tech-Rallye an den Märkten? Dieses Potenzial sehen Analysten noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9555452338707244951</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktienmärkte sind aktuell hoch bewertet und besonders im Tech-Sektor geht die Angst vor einer KI-Blase um. Doch sollten Anleger jetzt trotzdem noch investieren? Dieses Potenzial bietet sich aktuell laut einer neuen Studie des Analystenhauses Wedbush.
Während an den Märkten die Sorge um eine KI-B...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Reform der Schuldenbremse geht an der Politik vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7686745037296777210</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Am Dienstag tagte sie wieder einmal – die Kommission zur Reform der Schuldenbremse. Im September eingesetzt, soll sie die vor einem guten halben Jahr bereits deutlich gelockerten deutschen Fiskalregeln in eine neue Form gießen. Keine einfache Aufgabe. Schließlich sind sich die Koalitionäre von Union...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Sucht nach Spekulation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1500290145496493134</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>SpekulierenSpekulieren ist zu einer beliebten Freizeitbeschäftigung der Generation Z geworden. Als Generation Z gelten die Geburtsjahrgänge zwischen 1997 und 2012. Nach einem Bericht der US-Großbank JPMorgan Chase nutzten im vergangenen Jahr 37 Prozent der 25-jährigen US-Bürger Anlagekonten. 2015 wa...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Investments passen zur KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15716467713265039254</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser möchte wissen, welche Investments sinnvoll sind, falls die KI-Blase tatsächlich platzen sollte. Was sollte ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SoftBank trennt sich von Nvidia – Vertrauen der Investoren bröckelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1006725059606662781</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In Tokio fiel der Börsenkurs des japanischen Technologiegrossinvestors im frühen Handel bis zu 10 Prozent auf ein Einmonatstief. Bis zum Handelsschluss erholte der Titel und beendete den Tag bei einem Minus von 3,5 Prozent.
Am Dienstag hatte SoftBank mitgeteilt, seinen gesamten Anteil an Nvidia für ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Themenfonds für künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1747081354928289679</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Boom künstlicher Intelligenz lässt die Kurse steigen. Jüngst hat der Chip-Riese Nvidia als erster börsennotierter Konzern eine Marktkapitalisierung von fünf Billionen US-Dollar erreicht. Sind die hohen Bewertungen gerechtfertigt oder platzt bald die KI-Blase? Kaum ein Börsenthema wird derzeit so...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank plant Maßnahmen zur Eindämmung der Verschuldung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=254815277470787453</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>In der Debatte um die Reform der Schuldenbremse hat sich die Deutsche Bundesbank mit einem eigenen Vorschlag zu Wort gemeldet. Die Währungshüter schlagen vor, Verteidigungsausgaben mittelfristig wieder aus dem Kernhaushalt zu finanzieren. Auch Investitionen sollen wieder aus dem regulären Etat gezah...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland muss auf die Automatisierung von Einstiegsstellen reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16956358638394115267</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Während Deutschlands Politik über Fachkräftemangel debattiert, vollzieht sich am anderen Ende des Arbeitsmarktes eine stille Krise: Einstiegspositionen verschwinden. Zwei aktuelle Studien von Forschern aus Stanford und Harvard zeigen eindrücklich, dass junge Menschen in KI-exponierten Berufen wie Ku...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Risks Longer Inflation Undershoot as EU Delays Carbon Rules</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4165119432732766211</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A delay to the European Union’s new carbon-pricing system looks set to weigh on the outlook for inflation, potentially reviving calls for more interest-rate cuts.
To help soften the impact of the bloc’s green transition, governments and lawmakers want to postpone rollout of Emissions ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Sees Price Risks Tilted ‘a Little Bit’ to Upside</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14426855496381500274</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Risks to inflation in the euro zone are skewed to the upside as the economy gathers momentum and governments start spending large sums on military and infrastructure, according to European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel.
“My narrative is one of an economy that is ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investors Now See Some Corporate Bonds as Safer Bets Than Government Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18281897174076706052</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In the $150 trillion global bond market, investors are coming to the conclusion that some companies are safer bets than even the most powerful governments.
In corporate boardrooms since the pandemic era, executives have dealt with the rise in interest rates by keeping budgets lean and...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2953548422819899195</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 4,24% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7973759049658262660</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,59% du capital et 4,68% des droits de vote (23/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management & Research Company</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4822431875516482370</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8712831317527743281</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (24/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13997635018049618894</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,36% des droits de vote (30/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11508768448407484452</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,18% du capital et des droits de vote (27/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Parallele zur Finanzkrise? Michael Burry wittert Bilanzbetrug bei KI-Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7367306667402278699</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Angst vor der KI-Blase an den Märkten ist enorm. Nun schlägt auch noch der Star-Investor Michael Burry Alarm und warnt vor Betrug bei KI-Unternehmen. Was steckt hinter dieser Aussage? Und führt das die Märkte in die nächsteFinanzkrise?
Michael Burry hat 2008 erfolgreich die Finanzkrise vorherges...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael Burry wittert Betrug bei KI-Unternehmen: Lösen sie die nächste Finanzkrise aus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9771076293200700219</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Angst vor der KI-Blase an den Märkten ist enorm. Nun schlägt auch noch der Star-Investor Michael Burry Alarm und warnt vor Betrug bei KI-Unternehmen. Was steckt hinter dieser Aussage? Und führt das die Märkte in eine Finanzkrise 2.0?
Michael Burry hat 2008 erfolgreich die Finanzkrise vorhergesag...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Hier könnten Anleger ihr ganzes Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5790173840311863720</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt aktuell eindringlich vor diesem Angebot, bei dem Anleger im schlimmsten Fall ihr ganzes Geld verlieren können. Was Sie jetzt unbedingt beachten sollten, um nicht auch ein Opfer dieses Betruges zu werden.
Die Betrugsfälle im Internet nehmen immer mehr zu, Anleger verlie...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>