<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Boosts Gold Target to $3,200 on US Trade War Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2151439392399509880</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s wealth management arm has raised its price outlook for gold on the increasing chances of a protracted global trade war, a scenario that strategists expect will continue to drive investors to scoop up more of the haven asset.
Bullion is set to trade at $3,200 an ounce in...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le patron d’UBS a perçu 14,9 millions de francs en 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11636814915606987569</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>RÉMUNÉRATIONS Dans son rapport annuel publié hier, UBS précise le salaire de Sergio Ermotti. Cette annonce intervient alors que le monde politique montre des velléités de limiter les rétributions des grands patrons

LE TEMPS AVEC L’ATS
Le directeur général d’UBS a touché en 2024 une rémunération tot...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L’arrivée de MSC et BlackRock au Panama critiquée</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13744883037152455000</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>TRANSPORT MARITIME Les principaux ports du canal de Panama ont été vendus début mars au fonds américain et au transporteur genevois. Pékin voit dans cette opération un moyen de la part des Etats-Unis de prendre le contrôle du transport sur cet axe clé du commerce mondial

RICHARD ÉTIENNE
Le rachat d...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan macht Hoffnung: US-Aktien kurz vor dem Tiefpunkt – kommt jetzt die Trendwende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5668802464097756603</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die US-Börsen stehen unter Druck: Seit Jahresbeginn liegen die großen Indizes im Minus und geopolitische Spannungen, Zölle sowie KI-Konkurrenz aus China belasten die Märkte. Viele Anleger fragen sich: Durchhalten oder aussteigen? Doch die Experten von JP Morgan sehen Licht am Ende des Tunnels und wa...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>