<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UK Sizewell C Nuclear Investment Decision Risks Dragging to 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427084057&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A final investment decision in Britain’s next large-scale nuclear power plant, Sizewell C, risks getting pushed into next year as negotiations with private investors are taking longer than anticipated following the UK election.
The developer of the government-backed project had previo...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says Blended Finance at ‘Turning Point’ as Deals Grow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427070711&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. says the market for blended finance has now reached a “turning point,” as it targets growth in deals that combine private and public funding.
The $10 trillion asset manager is focused on “building up our suite of blended finance instruments” as well as public-private pa...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer erhält Rückenwind aus Philadelphia: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427071624&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-08-16/bayer-erhalt-ruckenwind-aus-philadelphia-funf-themen-des-tages (Bloomberg) -- Tim Loh über göttlichen Beistand. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailb...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verschiebt Umzug ins „Four“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427090763&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.8.2024
jsc Frankfurt
– Die Deka-Gruppe wird nur mit Verspätung ihren Hauptsitz in die neue Frankfurter Hochhausgruppe „Four“ verlegen: Vorerst bleiben die Beschäftigten im Trianon-Hochhaus, dem bisherigem Stammsitz der Gruppe, wie der Sparkassen-Konzern am Freitag auf Nachfrage be...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscanto Immobilienfonds mit geringeren Mietzinsausfällen im Halbjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427048339&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für das Geschäftsjahr 2024 streben beide Fonds weiterhin eine attraktive Ausschüttung an.
Beim Real Estate Fund Responsible IFCA stieg der Nettoertrag trotz höherer Refinanzierungskosten auf 20,6 von 19,6 Millionen Franken in der Vorjahresperiode, wie die Zürcher Kantonalbank am Donnerstagabend mitt...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Hypothekengeschäft in USA geht an Sixth Street</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427059321&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Eine Investorengruppe unter der Leitung von Sixth Street will das an die UBS übergegangene US-Hypothekengeschäft der Credit Suisse kaufen. Dies berichten mit der Angelegenheit vertraute Personen. Sixth Street arbeite zusammen mit dem Co-Investor Davidson Kempner an der Übernahme von Select Portfolio...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traditionell optimistischer Goldman-Sachs-Analyst verpasst der UBS ein noch attraktiveres Kursziel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427062409&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Analyst Chris Hallam von Goldman Sachs bleibt seiner zuversichtlichsten Meinung zur UBS-Aktie treu. Im März des letzten Jahres nach der Zwangsheirat mit der Credit Suisse setzte Hallam gleich ein Kursziel von 35 Franken fest - als die UBS-Aktie noch bei 20 Franken notierte.
Zwischenzeit...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank: Inflationserwartungen der Konsumenten geben etwas nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427081430&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auch die mittelfristigen Inflationserwartungen gingen zurück. Die Erwartung zur Inflationsrate in drei Jahren sank demnach von 3,7 auf 3,5 Prozent. Vom Ziel der Europäischen Zentralbank (EZB), die für die gesamte Eurozone mittelfristig zwei Prozent Inflation anstrebt, sind die Erwartungen aber immer...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft QIS-Geschäft mit 1,5 Mrd USD an AuM an Manteio Partners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427085771&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Bereich QIS von UBS Asset Management verwaltet Vermögen in der Höhe von rund 1,5 Milliarden US-Dollar. Die Verkaufsvereinbarung sieht vor, dass das Management Team von QIS zu Manteio wechselt, wie die UBS am Freitag mitteilte.
Die Transaktion soll im vierten Quartal 2024 abgeschlossen werden. Zu...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Autobahn in Not</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427090997&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Noch mehr Lastwagen und Fernverkehr könnten statt über die Autobahnen durch die Dörfer und Städte rollen, wie derzeit in Lüdenscheid, warnt Autobahnchef Michael Güntner. Denn kaputte Brücken, die gesperrt und gesprengt werden müssen, gibt es zuhauf, nicht nur in Lüdenscheid. Doch wenn es gilt, diese...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bank-CEO gegen Bürokratiemonster: «Unsere Beraterinnen und Berater ersticken ja förmlich in den Regeln, die sie einhalten müssen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427051806&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Heinz Wesner, Sie haben heute Geburtstag: Herzliche Gratulation.
Herzlichen Dank.
Was sagen Sie als Geschäftsführer der Sparkasse Schwyz zum Thema schärfere Bankenregulierung?
Ich finde die Regulierung grundsätzlich richtig und wichtig. Wir haben genug Beispiele, die sehr negativ waren...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft QIS-Geschäft mit 1,5 Mrd Dollar an AuM an Manteio Partners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427085772&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>UBS Asset Management lagert die Verwaltung eines Teilgeschäfts aus. Das «Quantitative Investment Strategies» (QIS)-Geschäft wird an den Investment Manager Manteio Partners und seine Tochtergesellschaften übergeben.
Der Bereich QIS von UBS Asset Management verwaltet Vermögen in der Höhe von rund 1,5 ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS veut accentuer son eyort d9économies après un trimestre meilleur qu9escompté</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427045188&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La première banque suisse a dégagé un résultat net de 1,14 milliard de dollars sur la période avril-juin 2024. Mais elle annonce un nouveau tour de vis avec un plan d9économies renforcé, lié à l9intégration de Credit Suisse.

Un grand sourire malgré un résultat net en chute de 96% sur un an. UBS a d...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crowdfunding: Das große Zittern der Kleinanleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427138793&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>WIEN/LINZ. Viele kleine Anleger investieren in ein Projekt, eine Firma oder ein Produkt: Crowdfunding ist stark gewachsen. Investoren hoffen auf hohe Renditen, Firmen erschließen alternative Finanzierungsquellen. Das geht oft gut, aber aktuell häufen sich die Zahlungsverzögerungen und Ausfälle.
Die ...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie, Finfluencer bieten gar keine unabhängige Anlageberatung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427050420&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-16 06:03:05 letzte Aktualisierung: 2024-08-16 06:04:00
In einem Land, in dem die Leute ihr Geld vor allem auf zinslosen Girokonten herumdümpeln lassen, sollte es doch eigentlich ein Grund zur Freude sein, dass das Interesse an Finanzinhalten zunimmt. Auf Instagram, TikT...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihr Haus in guten Händen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427048403&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-16 05:06:05 letzte Aktualisierung: 2024-08-16 05:08:00
Frust und Ärger dominierten zuletzt den Immobilienmarkt. Eigentümer, die ihr Haus oder ihre Wohnung in den vergangenen Monaten verkaufen wollten, gingen mit Blick auf die Preise aus den Jahren 2021 und 2022 die Wänd...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>