<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Investitionsrausch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7126329033207626414</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Ob Dampfmaschine, Auto, Computer oder jetzt künstliche Intelligenz: Technologische Durchbrüche gehen in der Regel mit großen Investments einher. Häufig folgt der Euphorie die Ernüchterung. Gilt das auch für KI? Wie Anleger sich in Umbruchphasen positionieren sollten

Künstliche Intelligenz (KI) ist ...</description>
<pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ich hoffe, dass Trump merkt, welchen Mist er fabriziert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18080014409521164664</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Logistikunternehmer Klaus-Michael Kühne sieht die Welt derzeit in einem trostlosen Zustand. Besonders der US-Präsident schaffe mit seinen Zoll-Eskapaden zu viel Verunsicherung. Sorgen macht sich der fast 88-Jährige aber auch um seine wichtigen Beteiligungen Hapag-Lloyd und Lufthansa

Sein Gang ist w...</description>
<pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nationalbank-Präsident über Trump, die UBS und den Klimawandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3801483563609477293</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Martin Schlegel zu den Auswirkungen von Trumps Zollkrieg, was er der UBS verbieten will und seine Antwort auf die Frage, wie viel Bargeld er noch mit sich herumträgt.

In Kürze:
Schlegels Ehefrau trat wegen möglicher Interessenkonflikte als Hotelleriesuisse-Direktorin zurück.
Die SNB schliesst künft...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steht mir Schadensersatz nach Kursverlusten bei Steyr Motors zu?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7487645898751932666</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin hat viel Geld mit Aktien des Motorenherstellers Steyr Motors verloren. Anwälte machen Hoffnung auf Schadensersatz. Zu Recht?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuer...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Euro’s Strength Is Counterintuitive, But Justified</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12675315752342498995</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
European Central Bank President Christine Lagarde said the recent rise of the euro against the dollar is a consequence of US President Donald Trump’s erratic policies and an opportunity for Europe.  
“It’s impressive to note that in a period of uncertainty when we should normally have...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Says ‘Steady Hand’ Needed on Interest Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9105010861656803734</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should remain cautious on interest-rate moves, according to Executive Board member Isabel Schnabel.
“We need to maintain a steady hand for now,” she told the Table Today podcast in an episode aired Saturday, echoing earlier comments. “We can leave rates broad...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>