<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan eröffnet erstmals Büro in München</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13378663587225304649</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
– J.P. Morgan hat erstmals einen Standort in München eröffnet. Das geht aus einem internen Memo hervor, das die deutsche Führungsriege der Bank an die Beschäftigten geschickt hat. Laut Caroline Pötsch-Henning, Head of Private Bank, Germany, sowie Alex Mayer, Head of Germany and Austria...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Signal Iduna startet erstes KI-Projekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6533234631605062963</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Ein neuer Wissensassistent soll den Kundenservice in der Krankenversicherung spürbar entlasten beim Dortmunder Versicherer. Neuigkeiten gibt es diese Woche zudem von der Uelzener, cpit, Hiscox, Openbank, Allianz Partners, Fonds Finanz und der Union Reiseversicherung.

Die Signal Iduna integriert Kün...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Capital baut Vertrieb in Deutschland weiter aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=941157090373319071</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Julian Henschel hat zum Jahreswechsel die Rolle des Business Development Director bei Schroders Capital übernommen. In seiner neuen Rolle verantwortet er die Weiterentwicklung des Neu- und Bestandskundengeschäfts für Schroders Greencoat.
Henschel verfügt über umfassende Investmentexpertise im Bereic...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders CEO Vows £150 Million Cost Cuts in Strategy Reboot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12032218828479765824</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc pledged to bring down its costs as the UK asset manager’s new chief executive officer unveiled a raft of fresh targets in a strategy revamp.
The company is looking at £150 million ($193 million) in annualized net cost savings over the next three years, it said in a state...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verhängt 23 Mill. Euro Buße gegen Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13167713252153733082</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>tl Frankfurt
Die Deutsche Bank muss 23,05 Mill. Euro bezahlen für drei Verstöße. Dies gab die BaFin am Dienstagabend bekannt. Die Bank akzeptiert die Strafzahlungen in den drei Ordnungswidrigkeitsverfahren, wie sie auf Nachfrage mitteilte. „Diese Zahlung ist vollständig von bestehenden Rückstellunge...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Modehändler fusioniert mit Konkurrent Lookiero</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10438078958353817841</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die beiden Online-Stilberater und -Modehändler schließen sich zusammen. Outfittery-Gründerin Julia Bösch erklärt die Strategie dahinter. Zudem geben die Investoren erneut Geld.

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 09:01:25 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 09:01:25
Der Online-Modeanbieter Outfittery fu...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Zweitmarkt weckt Interesse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14036512150986793204</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Umfrage. Institutionelle Investoren begeistern sich für Infrastrukturfonds und für den Kauf und Verkauf von Fondsanteilen über den Zweitmarkt. Wer Spezialfonds zeichnen möchte, sucht Produkte mit Wohnen, Logistik und Immobilienkrediten.

Das Interesse der Anleger in Immobilien-Spezialfonds, ihre Ant...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der 500-Milliarden-Euro Sanierungsplan für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11707909754658817073</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Schiene, Autobahn, Krankenhäuser, Schulen und Kitas - für all das soll es in den nächsten zehn Jahren mehr Geld geben. Doch der Bedarf ist vielerorts noch größer. Ein Überblick. Von | Update:

Fünfhundert Milliarden Euro schwer soll das Sondervermögen sein, mit dem Schwarz-Rot in den kommenden zehn ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sees Faster German Growth on Fiscal Push, Fewer ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13420942442778076766</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Goldman Sachs Group Inc. expects a pick up in Germany’s economy on the back of its plan to increase defense spending will spillover to neighboring countries and spur others in the euro area to raise military outlays too. 
As a result of the growth boost, the US investment bank no long...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Set to Cut Again But Tensions Cloud Path Beyond</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5089425593111340681</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is about to lower interest rates for the sixth time since June, though a volatile economic backdrop is sowing divisions over where to take borrowing costs from here.
Analysts polled by Bloomberg almost unanimously predict a quarter-point decrease in the depos...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Slide as Bond Rout Deepens Ahead of ECB Decision</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11345529326257755694</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks fell as bonds sold off across the world, while automakers rallied following a delay in some US tariffs on Mexico and China. Focus is also on the European Central Bank meeting later in the day.
The Stoxx Europe 600 Index slid 0.6% by 10:15 a.m. in London, after earlier ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Yen May Rise 15% on Rates, Haven Bets, BNP Paribas Asset Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2254452317355210562</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The yen may strengthen to around 130 per dollar on the back of rising Japanese interest rates, according to BNP Paribas Asset Management. 
Once among the world’s hottest currencies to sell, the yen may advance 10 to 15% from current levels as the Bank of Japan hikes rates and the Fede...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW investiert massiv in Venture-Capital-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6855412128999583217</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>tl Frankfurt
Die KfW hat über eine Tochter im vergangenen Jahr einen dreistelligen Mill. Euro Betrag in Venture-Capital-(VC)-Fonds investiert. Dieses Engagement soll auch im laufenden Jahr „in Höhe des Volumens des Jahres 2024“ fortgesetzt werden, teilte die Förderbank des Bundes mit. „KfW Capital h...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAI fordert Impulse bei Kapitalmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=244205742995807257</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
Das Deutsche Aktieninstitut (DAI) setzt sich für eine Stärkung des europäischen Kapitalmarkts ein. Ziel sei es, die Investorenbasis zu erweitern und Bürgerinnen und Bürger stärker an Unternehmenserfolgen zu beteiligen. Gefordert wird unter anderem, dass EU-Mitgliedstaaten jährlich 2% d...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Holcim: The sky is the limit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3405182967340231276</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In vielen Ländern Europas herrscht Flaute am Bau. Doch eine Auftragsflut ist in Sicht: Riesige staatliche Projekte dürften den Bausektor in den nächsten Jahren nach oben katapultieren.

Georg Pröbstl
Dass sich etwas anbahnt, war schon seit längerem klar. Denn der Krieg in der Ukraine hat reichlich S...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schiene, Autobahn, Bildung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16781620641335712115</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Fünfhundert Milliarden Euro schwer soll das Sondervermögen sein, mit dem Schwarz-Rot in den kommenden zehn Jahren Deutschland sanieren will. Das ist mehr als der jährliche Bundeshaushalt. Dank neuer Schulden winkt den Betreibern von Deutschlands Schienen, Straßen, Krankenhäusern, Stromnetzen sehr vi...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin brummt Deutscher Bank Strafe auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10519593191697264346</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>arp.
FRANKFURT. Langsam und unzuverlässig: Dieses Urteil fällt die Finanzaufsicht Bafin in drei Fällen über die Deutsche Bank und verhängt ein Bußgeld von rund 23 Millionen Euro. Der Löwenanteil dieser Summe, 14,8 Millionen Euro, entfällt auf riskante Währungsgeschäfte, die die Bank Kunden in Spanie...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Schuldenkoalition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13052993495585570041</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Rüstungs- und Bauindustrie jubeln über das historische Schuldenpaket von Union und SPD. Doch die Staatsanleihen verteuern sich schon, und die Begehrlichkeiten wachsen.

Die ersten Gewinner der angekündigten Lockerung der Schuldenbremse für Verteidigungsausgaben und des 500Milliarden-Sondervermög...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jean-François Morineau (BNP Paribas Real Estate) : «L'hÎtellerie porte une partie de l'investissement immobilier»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13730663421818517325</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Fabrice Anselmi

Paribas Real Estate Conseil Habitation raisons Hospitality du récent décrypte succès pour de ce L'Agefi segment les de et l'immobilier commercial. bureaux L'investissementachutéen2024enFrancesurles (4,9 milliards, -27%) et sur les commerces (2,4 L'Agefi: milliards, -23%). A cÎté du ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für die Gewinner des OÖN-Börsespiels winken tolle Preise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3873834765994400296</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>linz. Es ist das größte Börsespiel des Landes: Das OÖN-Börsespiel in Zusammenarbeit mit Raiffeisen Oberösterreich findet heuer zum 23. Mal statt. Mit den Aktienkursen von Donnerstag, 30. Jänner, begann das Spiel. Es dauert insgesamt acht Wochen, also bis Mittwoch, 26. März. Sie können sich jederzeit...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie verteilt man eigentlich 500 Milliarden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17537094118398327066</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Einstürzende Brücken und kaputte Straßen, ein marodes Schienennetz: Deutschlands Infrastruktur muss dringend überholt werden. Doch nicht nur ins Verkehrsnetz wollen Union und SPD das Geld aus dem geplanten Sondervermögen stecken.

Finanzpläne von Union und SPD Es waren bis vor wenigen Tagen undenkba...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Anleihe-ETFs eignen sich für den Ruhestand?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6224158656708458772</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser will Anleihe-ETFs in sein Depot aufnehmen, um weniger Risiko und Arbeit zu haben. Aber wie wählt er passende Indexfonds aus?

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 10:36:01 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 10:37:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expert...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie passe ich meine BU-Versicherung an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15911215654726899020</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat als Student eine Berufsunfähigkeitspolice abgeschlossen. Doch jetzt passt die vereinbarte BU-Rente nicht mehr. Was tun?

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 10:34:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 10:35:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experte...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Zeit knapper Bundesanleihen ist vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2696927905945718632</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Einigung von CDU und SPD zur Schaffung des Infrastruktur-Sondervermögens kommentiert Tomasz Wieladek, T. Rowe Price.

Gestern Abend hatte die deutsche Regierung ihren „Whatever it takes“-Moment. Der geplante 500-Milliarden-Euro-Infrastrukturfonds sowie die Ausgaben für Verteidigungwerden die Emi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union und SPD wollen Hunderte Milliarden Schulden Was Sie jetzt wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7811002406636768737</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach nur dreitägigen Sondierungsgesprächen haben sich Union und SPD auf hohe Zusatzausgaben für Verteidigung und Infrastruktur geeinigt. Es geht um Hunderte Milliarden Euro. Auch die Länder sollen mehr Spielraum für Ausgaben bekommen. Die nötigen Grundgesetzänderungen soll noch der alte Bundestag be...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Debt Has Worst Day Since Aftermath of Berlin Wall’s Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10891201518400158336</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German bonds suffered their worst day since the months following the fall of the Berlin Wall on an historic spending plan that will unlock hundreds of billions of euros for defense and infrastructure investments.
The yield on the nation’s 10-year bonds recorded biggest jump since Marc...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Studie: Gleich zwei Schweizer Versicherungsaktien in Profi-Portfolios sträflich untervertreten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10568439146804070905</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der cash Insider kommentiert die wichtigsten Börsenereignisse. Diese Woche: Schmerzhafte Kursverluste, wohin man auch schaut; Adecco lässt die Katze aus dem Sack; ein Analyst beweist Mut bei SIG - Und: Klingelnberg sorgt für Gesprächsstoff.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Br...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS ist der «Top-Zahler» der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5582744216228805695</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Ausschüttungsbeträge weltweit sind letztes Jahr weiter gestiegen. Schweizer Unternehmen zahlten insgesamt 49 Milliarden Dollar aus.

Aisha Gutknecht
1,75 Billionen Dollar, so hoch waren die Dividenden vergangenes Jahr weltweit. Damit wurde nicht nur die Prognose übertroffen, sondern auch das let...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Projekte müssen umgesetzt werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14073771265962603023</link>
<author>Kurier</author>
<description>Nicht nur in der Politik braucht "gut Ding Weile", sondern auch in der Verkehrswirtschaft: "Wir fordern bereits seit Jahren die Einrichtung eines Infrastrukturfonds, in den sämtliche Stakeholder, also sowohl die Politik, institutionelle Investoren sowie Private einzahlen können", erklärt Alexander K...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Suisse s'inquiète du risque UBS et envisage de réformer les AT1</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10978633936103792413</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Une partie des élus helvétiques dénoncent la taille de la plus grande banque suisse. Ils proposent de recentrer les dettes subordonnées additionnelles sur leur fonction originelle de prévention. Pas évident.

Comme les plaintes contre la Suisse pour son traitement inéquitable des dettes subordonnées...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3021356491248961452</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 3,97% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14986289894208353825</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,07% des droits de vote (20/02/25)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16752389829414792837</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,56% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=946917512077645818</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote est détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 6,10% du capital et 4,98% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8732381758412128102</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,18% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Deutschland-Chefin bei Fidelity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12027191249331656052</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Fidelity International hat Susanna Wooders zum Country Head of Germany ernannt. Bisher leitete sie interimistisch das Deutschlandgeschäft von Fidelity Internationalmit den vier Geschäftsfeldern Wholesale, Institutional, Workplace Investing und der Fondsplattform FFB. Mit ihrer langjährigen Expertise...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI veröffentlicht Jahresbilanz zum Fondsjahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11332060229871762717</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Matthias Liermann, Präsident des deutschen Fondsverbands BVI, blickt in der aktuellen Jahresbilanz des Verbands auf das Fondsjahr 2024 zurück mit den Worten: „2024 war ein herausforderndes Fondsjahr. Geopolitische Spannungen, Höchststände an den Börsen trotz wirtschaftlicher Unsicherheit und erste Z...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin benennt Fokusrisiken 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18136320610406502802</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Finanz- und Versicherungsaufsicht BaFin hat in ihrem aktuellen Bericht „Risiken im Fokus 2025“ die zentralen Risiken identifiziert, die die Aufsichtsbehörde stärker unter die Lupe nehmen wird. Die BaFin will mit dem Bericht das Bewusstsein für potenzielle Gefahren schärfen, frühzeitige Gegenmaßn...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>