<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Keine Frage der Größe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4646600163843864921</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Zwei Jahre nach dem Kollaps der Credit Suisse nennt der Schweizer Bundesrat die Bedingungen, unter denen die UBS mit dem Anspruch eines Global Players weit über der Gewichtsklasse der Schweiz im weltweiten Finanzgeschäft mitspielen darf. Der von Finanzministerium und Aufsicht ausgearbeitete Vorschla...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Politik der US-Regierung führt laut Fidelity in die „Sackgasse“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=977528455094552524</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Anleger sollten auf europäische und asiatische Aktien setzen

wrü Frankfurt – 
Für Carsten Roemheld, Kapitalmarktstratege bei Fidelity International, gibt es derzeit einige Anhaltspunkte dafür, dass die aktuelle Politik der US-Regierung in eine „Sackgasse führt“. So zeige der Bloomberg-Konsensus für...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktienkurs steigt nach neuen Kapitalvorgaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10606743126092627172</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Regierungsbeschluss führt zu 26 Mrd. sfr Mehrbedarf – Lange Umsetzungsfrist

lee Frankfurt
Die Schweiz macht Ernst bei den Kapitalanforderungen für die UBS. Nach dem Willen der Schweizer Regulatoren soll sie das Geschäft ihrer Auslandstöchter künftig vollständig mit Eigenkapital unterlegen. Bislang ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solar-Betrug trifft Kommune</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10701090337371685926</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Englische Gemeinde ging damit pleite

ppl.
LONDON. Mit Investments in Solarpark-Anleihen hat der südenglische Gemeindebezirk Thurrock fürchterlichen Schiffbruch erlitten, was zur faktischen Insolvenz der Kommune beigetragen hat. Wie die Betrugsbekämpfungsbehörde Serious Fraud Office (SFO) in dieser ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt im Zollstreit vor Rezessionsrisiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15312637654122386411</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Produktion und Ausfuhr sinken im April

pwe.
FRANKFURT. Falls der Zollstreit zwischen den Vereinigten Staaten und der Europäischen Union eskaliert, wird die deutsche Wirtschaft in diesem und im kommenden Jahr abermals schrumpfen. Diesen Schluss zieht die Deutsche Bundesbank in einer Risikoanalyse de...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis 25 Milliarden mehr Kapital für UBS verlangt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10736380554781136053</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Bundesrat will als Folge der CS-Krise die Grossbankenregulierung verschärfen – Bankenvertreter sind unzufrieden

Krisen führen zu einem Regulierungsschub. Dieses eiserne Gesetz gilt auch im Nachgang zum Debakel der Credit Suisse. Der Bundesrat hat am Freitag eine Serie von Richtungsentscheiden z...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Eigenkapital – Bundesrat nimmt UBS an die Kandare</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12691893393577495791</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Bankenregulierung Die UBS hatte sich mit Händen und Füssen gegen die Pläne von Finanzministerin Karin Keller-Sutter gewehrt – vergebens. Der Bundesrat hat am Freitag ein Massnahmenpaket präsentiert, um einen nächsten Bankencrash zu verhindern. Die umstrittenste Massnahme: verschärfte Kapitalvorschri...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grösse ist kein Geschäftsmodell: Wie die Schweiz stolz auf die UBS sein kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3318619776350432083</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Zwei Jahre nach dem Kollaps der Credit Suisse sendet der Bundesrat ein starkes Signal. Es zeugt von Gestaltungswillen in der Wirtschaftspolitik. Nicht der Finanzplatz soll sagen, wie es läuft. Sondern die Politik.
Der Bundesrat will, dass das UBS-Stammhaus seine ausländischen Tochtergesellschaften z...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kritisiert Kapitalanforderungen des Bundesrats als "extrem"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2374651075393443472</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS übt heftige Kritik an einzelnen Massnahmen des Bundesrats zur Bankenstabilisierung: Die Grossbank lehnt die vorgeschlagene Erhöhung der Kapitalanforderungen «entschieden» ab. Denn diese sei «extrem», schrieb die UBS am Freitagabend in einer Stellungnahme.

Diese Änderungen würden zu Kapitala...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kritisiert Kapitalanforderungen des Bundesrats als «extrem»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1634163035433096908</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS übt heftige Kritik an einzelnen Massnahmen des Bundesrats zur Bankenstabilisierung.

Die Grossbank lehnt die vorgeschlagene Erhöhung der Kapitalanforderungen «entschieden» ab. Denn diese sei «extrem», schrieb die UBS am Freitagabend in einer Stellungnahme.
Diese Änderungen würden zu Kapitala...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI dank UBS-Erleichterungsrally und US-Jobdaten im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14124709819149719185</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Schweizer Aktienmarkt hat am Freitag zugelegt. Dabei entwickelte sich der Leitindex SMI zunächst verhalten.

Als nach der Veröffentlichung der Massnahmen des Bundesrates zur Verbesserung der Bankenstabilität die UBS-Aktie zu einem Höhenflug ansetzte, drehte der Markt klar nach oben. Zudem wurde ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lex UBS Endlich strengere Regeln, aber das dauert viel zu lange</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11514804112079391821</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Erst in rund zehn Jahren muss die Schweizer Grossbank genügend Kapital für den Krisenfall haben. Das versteht niemand.

In der Schweiz sind innerhalb von 15 Jahren zwei Grossbanken in Schieflage geraten. Eine ist inzwischen ganz verschwunden. Zweimal brauchte es den Bund und damit auch die Steuerzah...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Regierung fordert von UBS Milliarden an Zusatzkapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13296043501391982140</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Schweizer Regierung zieht Schlüsse aus dem Niedergang der Credit Suisse – und will mehr Sicherheit von der letzten verbliebenen Schweizer Großbank UBS. Die Aktie legte zu

Die Schweizer Regierung will nach dem Untergang der Credit Suisse mit strengeren Regeln ein weiteres Bankendebakel verhinder...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Shortsqueeze: UBS-Aktien nach Bundesratsmitteilung klar im Aufwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2375934444125535696</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien der UBS reagieren am Freitagnachmittag mit stark steigenden Kursen auf die Bekanntgabe der strengeren Too-Big-To-Fail-Regeln durch den Bundesrat.

Händler sprechen von einem Shortsqueeze. Weil nun die Unsicherheit, die monatelang die Aktie belastet habe, ausgeräumt sei, würden die zuvor e...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keller-Sutter: Entscheid über Hauptsitz ist Sache von UBS-Führung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1389328015583675176</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bundespräsidentin Karin Keller-Sutter zeigt sich von Drohungen einer möglichen Sitzverlegung der UBS ins Ausland wenig beeindruckt.

Insgesamt glaube sie nicht, dass die Wettbewerbsfähigkeit der UBS durch die verschärften Eigenmittelvorschriften eingeschränkt werde - ob die UBS den Sitz ins Ausland ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweiz bringt schärfere Kapitalregeln für Großbank auf den Weg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4476572768687625743</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Regierung will mit dem Gesetzentwurf eine weitere staatliche Rettungsaktion wie im Fall der Credit Suisse verhindern. Das Papier könnte aber an entscheidender Stelle abgeschwächt werden.

Die Schweizer Regierung plant eine deutliche Verschärfung der Kapitalvorschriften für die letzte verbliebene...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TBTF-Massnahmen führen zu Milliarden-Kapitalbedarf für UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11051528165678240087</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die am Freitag vorgestellten Massnahmen des Bundes zur Verbesserung der Bankenstabilität bedeuten für die einzige international tätige Schweizer Grossbank UBS eine massive Verschärfung ihrer Kapitalanforderungen. Vollumfänglich in Kraft treten dürften die Bestimmungen allerdings wohl frühestens in z...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrat fordert von UBS Milliarden an Zusatzkapital - Aktie legt zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8031047787398690509</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Landesregierung will aus dem Credit-Suisse-Untergang Lehren ziehen und das Too-Big-To-Fail-Dispositiv nachschärfen.

Der Bundesrat will nach dem Untergang der Credit Suisse mit strengeren Regeln ein weiteres Bankendebakel verhindern. Vor allem für die UBS drohen einschneidende Verschärfungen der...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die UBS im Eigenmittelstreit jetzt tun kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13843004782617395820</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Bis zu 26 Milliarden Dollar zusätzliches Kapital braucht die UBS durch die geplante Verschärfung der Regeln. Was heisst das für die Bank?

Holger Alich
Karin Keller-Sutter bleibt hart: Die UBS soll künftig das Eigenkapital ihrer Auslandstöchter zu 100 Prozent vom Kapital des Stammhauses abziehen. Da...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China startet ein galaktisches KI-Projekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7927523776033632278</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ada Space bringt Supercomputer ins Weltall. Die KI-Szene diskutiert über einen Riesenskandal. Und SAP-Mitgründer Hasso Plattner will nochmal etwas ganz Großes bauen. Die KI-News der Woche.

Wenn Sie nur wenig Zeit haben, liebe Leserinnen und Leser,
dann empfehle ich Ihnen diese Woche eine Nachricht,...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie einst gegen Check24: BVK will juristisch gegen Finfluencer vorgehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15403938449127809377</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Können Finfluencer für ihre Empfehlungen haftbar gemacht werden? Nein, sagt die BaFin. Doch, sagt der BVK und beruft sich auf ein neues Rechtsgutachten, das er erstellen ließ. Der Verband gibt sich kampfbereit und hält sich den Gang vor Gericht offen.

Wer auf Finfluencer im Netz hört, kann unter Um...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVK geht in Kampfmodus gegenüber Finfluencern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10128586020822353314</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Vermittlerverband wettert einmal mehr gegen Finfluencer. Nun soll ein Rechtsgutachten die Bafin überzeugen, gegen Anlagetipps und Vermittlung im Netz vorzugehen.

Drei Tage hat sie gedauert – die Jahreshauptversammlung des Bundesverbands der Deutschen Versicherungskaufleute (BVK) in Bonn.
Ein Er...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank rechnet für 2025 nicht mehr mit Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4723366323862218788</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>In ihrer neuen Halbjahresprognose korrigiert die Bundesbank ihre Erwartungen nach unten: Statt schmalen Wachstums wird es in Deutschland Stagnation geben. Schuld sind demnach vor allem die US-Zölle.

Nach zwei Jahren der Rezession in Deutschland erwartet die Bundesbank für 2025 nun eine Stagnation. ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Wenig verändert - Warten auf UBS-Entscheid und US-Jobdaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17078220620189437930</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Schweizer Aktienmarkt tendiert am Freitagvormittag wenig verändert. Angesichts schwächerer Vorgaben aus den USA und der Schlammschlacht zwischen US-Präsident Donald Trump und Tech-Milliardär Elon Musk, dessen Ausgang sehr ungewiss sei und die damit zusätzlich für Unsicherheit sorge, hielten sich...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank geht für 2025 von Nullwachstum der deutschen Wirtschaftsleistung aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10592586725647413569</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank rechnet angesichts des von US-Präsident Donald Trump angezettelten Handelskriegs mit einer Stagnation des Wirtschaftswachstum in Deutschland in diesem Jahr. Damit senkte die Bank am Freitag ihre Konjunkturprognose von Dezember, in der sie für 2025 noch von einem Wachstum des ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Zölle bremsen Erholung der deutschen Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11570902236583330990</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Nach langer Flaute schien es endlich aufwärtszugehen mit der heimischen Konjunktur. Doch Handelsschranken und wachsende Unsicherheit belasten. Etwas bessere Aussichten gibt es erst für 2026.

Deutschland steuert nach Einschätzung der Bundesbank auf das dritte Jahr in Folge ohne Wirtschaftswachstum z...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Vorbörse: Leichte Verluste vor US-Jobdaten mit UBS im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14766119227163148281</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am Schweizer Aktienmarkt sieht es für den Freitagshandel nach einer leicht tieferen Eröffnung aus. Schwächere Vorgaben aus den USA bremsen die hiesigen Kurse. Insbesondere die zunehmende Konfrontation zwischen US-Präsident Donald Trump und Tech-Milliardär Elon Musk sorgte im späten Handel an der Wal...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12086402974428880716</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Regeln vom Bundesrat Was heute entschieden wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=222850944378153504</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ermotti vs. Keller-Sutter oder die Frage: Wie bändigt man eine Bank? Heute gibt es Klartext vom Bundesrat. Wir erklären mit 9 Fragen, worum es geht und warum das auch für Sie wichtig ist.

In Kürze:
Der Bundesrat präsentiert heute verschärfte Regulierungen für systemrelevante Schweizer Banken.
Die U...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Podcast Apropos Alles zum Streit zwischen Bundesrat und UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16631597812592874090</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die UBS wehrt sich gegen zusätzliche Eigenkapitalanforderungen des Bundes, teils mit unschweizerischen Mitteln. Was steckt dahinter?

Mit der neuen Audio-Funktion in unserer App wird guter Journalismus noch flexibler – ohne Unterbruch, im Hintergrund oder mit CarPlay im Auto. Noch keine App? Hier ge...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Confirms 2025 Payout Plans After Swiss Bank Law Proposals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14275094178820463255</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said it will carry out its plans to make payouts to shareholders this year as previously announced after the Swiss government published proposals for a reform of banking laws.
It said it will update on its “2026 capital returns ambitions” when it discloses fourth-quarter ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Slams ‘Extreme’ $26 Billion Capital Demand in Swiss Proposal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10888039340023571556</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said it would examine steps to mitigate the effects of the Swiss government’s proposal for as much as $26 billion in fresh capital requirements, calling the demand “extreme” and vowing to continue its push to dilute the regulations.
After months of uncertainty that’s weig...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Growth Remains Elusive Due to Trade War, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12701755050077263731</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s economy is facing a third year without growth as businesses struggle with uncertainty around global trade, according to the Bundesbank.
Gross domestic product will stagnate this year, the central bank said Friday — downgrading its December prediction for a 0.2% increase. Fro...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials See Cuts Near End as Villeroy Hails ‘Victory’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3743055808345218488</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is approaching the end of its interest-rate cuts, according to two Governing Council members, as others declared inflation has been vanquished.
President Christine Lagarde “summarized it nicely yesterday saying that probably we have almost finished the rate-r...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP to Cut 200 French Branches by 2027 to Kick Off Retail Revamp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11266992498384591603</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA Chief Executive Officer Jean-Laurent Bonnafe plans to cut hundreds of domestic retail branches in an effort to lift profitability at a business that has struggled for years.
In a first step, the French lender plans to close around 80 branches this year and another 120 n...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Backs Rate Pause With Cuts Nearly Done</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7309311182638596978</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should take a break from lowering interest rates to give officials a chance to assess recent shocks, particularly from trade, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
“Now the best thing is wait and see,” the Greek central-bank chief told Bloo...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Vows to Stand By Strategy After Swiss Capital Demands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2821100030944061084</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said it won’t change it’s strategy after the Swiss government proposed strict new rules that could see the bank hold up to $26 billion in fresh capital.
“We will not back down from our globally diversified business model, which makes us safer and more resilient, especiall...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Set to Challenge BlackRock’s Grip on Ex-China ETF Trade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7131717565329191198</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group Inc. is launching a low-cost fund focused on emerging-market stocks while explicitly avoiding China, muscling into a trade long dominated by BlackRock Inc. 
The Vanguard Emerging Markets ex-China product looks set to become the cheapest exchange-traded fund tracking the...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4772510178712848760</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,66% du capital et 4,76% des droits de vote (28/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase & Co a franchi [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5978663503888695090</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P.

Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,85% du capital e...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=394378967265625932</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Avec sa plateforme «LLM as a service», BNP Paribas industrialise l'IA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4611291541249276664</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alexandra Oubrier

Fini le temps des expérimentations plus ou moins maîtrisées, la banque met à la disposition de ses équipes métiers un outil mutualisé pour s'approprier l'IA générative dans un cadre sécurisé.

BNP Paribas travaille sur l'intégration de l'intelligence

artificielle depuis des année...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1734416058641177220</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,18% des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6552898163919122251</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,13% du capital et 5,01% des droits de vote (05/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=254556645849638391</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,41%du capital et 4,99% des droits de vote (05/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Covivio HÎtels : BNP Paribas a franchi en hausse[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15394377312414453574</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Covivio HÎtels : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés Cardif Assurance Vie et Cardif Retraite qu'elle contrÎle, le seuil de 10%ducap ind tal et des droits de vote et détie t10,84% u capital et des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WIWO COACH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17991680720368430194</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Wie managen wir unsere geerbten Immobilien?
FRAGE: Unser Leser hat von seiner Mutter ein Grundstück geerbt, sein Bruder...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>