<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Anleger müssen die Stromversorgung stärker beachten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439337916&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>In Europa und den USA könnte die Stromnachfrage in den nächsten zehn bis 15 Jahren um zwei bis drei Prozent steigen. Was dies für Anleger bedeutet
Virginie Maisonneuve
Virginie Maisonneuve kam 2021 zu Allianz Global Investors und arbeitet dort als weltweite Anlagechefin für das Aktienteam. Ihre über...</description>
<pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keinen Lucky Punch wagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439337933&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>€uro stellt drei Teilnehmer vor, die beim Wettbewerb zum „Finanzberater des Jahres“ mit schwankungsarmen Strategien reüssieren
Wer gewinnt die Depotwertung beim „Finanzberater des Jahres“? Zwar liegt Marcel Lingnau von der Guliver Anlageberatung GmbH in Berlin derzeit in Führung, doch das ist nur ei...</description>
<pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China macht Dampf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439337942&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>In den drei €uro-Musterdepots sorgte die jüngste China-Rally bei zahlreichen Aktienfonds für stattliche Zuwächse
Es passiert in den Musterdepots fast nie, dass ein Fonds vom letzten auf den ersten Platz springt. Und doch hat der Schroder Greater China aus dem offensiven Depot das geschafft. Lag er i...</description>
<pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«C’est de la quantité qu’émergent les projets d’exception»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439336165&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>PROPOS RECUEILLIS PAR ÉTIENNE MEYER-VACHERAND @etiennemeyva
Fondée en 1991 par Jean-Pierre Etter, la Fongit (Fondation genevoise pour l’innovation technologique) est le principal soutien aux start-up technologiques à Genève. Le 14 octobre, la fondation soutenue financièrement par le canton a annoncé...</description>
<pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>