<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB May Mull Waiting Before Next Rate Cut, Holzmann Tells Kurier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452519055&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank could consider waiting longer before its next rate cut if inflation risks from energy prices or a stronger depreciation of the euro materialize, according to Governing Council member Robert Holzmann.
“It could be the case that we take more time before lowerin...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Managerin Beatriz Martin Jimenez ist die grosse Aufräumerin der CS-Altlasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452546609&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Tina Fischer
Diese Frau arbeitet mit einem Ziel: die eigene Position abschaffen. Beatriz Martin Jimenez, kurz Bea Martin, ist die Frau bei der UBS, die die gesamten Altlasten der CS durchackert, ordnet und wenn nötig entsorgt. Der Job tönt wenig glorreich, doch die 51-jährige Madrilenin gilt als auf...</description>
<pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Mega-Story des Jahres spielte sich wieder in den USA ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452526465&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Insgesamt war das Kapitalmarktjahr aber wieder recht erfolgreich verlaufen. Die Aktienmärkte in den USA und in Deutschland legten prozentual zweistellig zu. Am Geldmarkt waren im Euroraum dank der hohen Zinsen der Europäischen Zentralbank im Jahresdurchschnitt knapp 3 Prozent zu verdienen. Bei länge...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissing fordert schnelle Absicherung der Bahn-Sanierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452521051&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-28 09:10:22 letzte Aktualisierung: 2024-12-28 09:29:25
Die Sanierung wichtiger Bahn-Strecken muss von einer neuen Regierung nach Ansicht von Bundesverkehrsminister Volker Wissing schnell finanziell abgesichert werden. „Man sollte diese Fragen nach der Bundestagswahl mit...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Rendite ist bei Bonds im kommenden Jahr möglich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452519718&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-28 08:56:40 letzte Aktualisierung: 2024-12-28 08:56:40
Die US-Notenbank schafft es immer wieder, die weltweiten Kapitalmärkte durchzurütteln. Bei der letzten Zinsentscheidung der Fed kurz vor Beginn der Weihnachtswoche war es wieder einmal so weit. Weil die Fed-Entschei...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Der Anlagenotstand ist zurück»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452546282&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Die geopolitischen Unsicherheiten haben 2024 weiter zugenommen. In diesem schwierigen Umfeld blicken wir auf ein starkes Börsenjahr zurück. Sind die Finanzmärkte inzwischen immun gegen geopolitische Einflüsse?
MATTHIAS GEISSBÜHLER: Nein, aber andere Themen haben die Börsen im vergangenen Jahr noch s...</description>
<pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Lukas Bärfuss über den PUK-Bericht, Geld und Armut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452545560&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Der Bericht der parlamentarischen Untersuchungskommission zur Notfusion der CS mit der UBS macht Schlagzeilen. Wer trägt die Verantwortung für den Untergang der einstigen Grossbank, die Banker, die Finma oder die Politik? Und wird der Schweizer Bankenplatz in Zukunft sicherer sein?
Autor Lukas Bärfu...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>