<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nur Alarmismus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4456779922347111785</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Das Gute an Weltuntergangspropheten ist, dass sie bis jetzt nie recht hatten. Die Menschheit hat diverse finstere Ankündigungen im Mittelalter überlebt, den Halleyschen Kometen 1910 und auch Silvester 1999 mit dem Computerproblem. Das Ende des Maya-Kalenders ist 2012 problemlos an uns vorbeigezogen,...</description>
<pubDate>Sun, 14 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China light – Wie Trump die USA in den Staatskapitalismus führt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9221600632156484815</link>
<author>capital.de</author>
<description>Intel-Chef Lip-Bu Tan bekam seine Anweisungen klar und eindeutig erteilt. „Der CEO von Intel ist hochgradig befangen und muss sofort zurücktreten“, forderte Donald Trump im August auf Truth Social. „Es gibt keine andere Lösung für das Problem“. Die Kritik verfehlte ihre Wirkung nicht. Tan trat zwar ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie läuft es am Immobilienmarkt wirklich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10810390759296170134</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin ist selbstständig und auf die Wohnungen in Ahrensburg, Kiel und dem Berliner Umland als Altersvorsorge...</description>
<pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warner Bros. Brings Big Win for Fallen Angel Debt: Credit Weekly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2110531981081566813</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Warner Bros. Discovery Inc.’s junk bonds surged this week, handing big gains to investors that bet on the company when its future looked comparatively bleak. More such opportunities may be coming, according to money managers including Loomis Sayles & Co.   
The entertainment company’s...</description>
<pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Unveils £500 Million Bet on UK Data Centers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5170356190360989125</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. plans to pour as much as £500 million ($678 million) into an overlooked corner of Britain’s data center market, a commitment it unveiled as Chief Executive Officer Larry Fink prepares to join US President Donald Trump on his state visit to the UK. 
The asset manager has...</description>
<pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>