<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Verifort Capital ernennt Chief Financial Officer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422841801&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Frank Baier hat zum 01.06.2024 die Position des Chief Financial Officer (CFO) beim Immobilienfonds- und Asset-Manager Verifort Capital übernommen. Als Teil der Geschäftsführung verantwortet Baier künftig die Bereiche Accounting, Anlegerbuchhaltung, Controlling und Finanzierung sowie Corporate IT. Er...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi senkt Verwaltungskosten für zahlreiche ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422841912&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Amundi reduziert für einige seiner ETFs die Verwaltungskosten. Hintergrund sei laut einer Unternehmensmitteilung, Kunden von Skaleneffekten profitieren lassen zu wollen.
Insgesamt 22 der über 300 börsengehandelten Indexfonds werden im Rahmen der Gebührensenkung günstiger. Sie gilt u. a. für ETFs auf...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Franklin Templeton und Amundi kooperieren mit Neobrokern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422841914&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Gleich zwei namhafte Fondsgesellschaften haben ihre Zusammenarbeit mit großen Neobrokern bekannt gegeben.
Der französische Vermögensverwalter Amundi startet eine neue Partnerschaft mit Scalable Capital. Mit der Partnerschaft haben die Kunden von Scalable Capital nun Zugang zu einer Auswahl mehr als ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Kundenerwartung an die Beratung hat sich massiv verändert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422841927&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>INTERVIEW MIT DR. THOMAS OBERLECHNER, GRÜNDER VON BEHAVIORQUANT
Herr Oberlechner, in welchen Bereichen der Anlageberatung soll BQ Advisory unterstützen?
BQ Advisory hilft Beratern, den anspruchsvollsten Teil ihrer Arbeit erfolgreich zu managen: die Persönlichkeit und das Verhalten ihrer Kunden. Das ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin lässt Solvenz- quoten neu berechnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422841985&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Mit Einführung von Solvency II wurden die Solvenzquoten der Lebensversicherer für Vermittler ein Prüfungsmerkmal bei der Wahl des Anbieters. Aufgrund des veränderten Zinsumfeldes und der zuletzt stark gestiegenen Solvenzquoten hat die BaFin nun eine Neuberechnung des sog. Rückstellungstransitional (...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP in Talks to Buy Axa Investment Managers in €5.1 Billion Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424230101&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA is in exclusive talks with Axa SA to buy the insurer’s asset management unit for €5.1 billion ($5.5 billion), a move that will create one of Europe’s largest money managers.
The Paris-based bank will acquire 100% of Axa Investment Managers under the deal, which is expec...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Cancels Italian Credit Cards It Got From Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424225617&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is set to cancel payment services for clients in Italy as it moves to phase out some of the businesses it took on when it bought rival Credit Suisse last year.
Switzerland’s biggest bank will discontinue credit cards, debit cards, and check books in Italy later this year,...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Still Sees Two More 2024 Cuts Amid Weak Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424218273&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may have to ease monetary policy further to aid the region’s struggling economy, with two more interest-rate cuts still likely this year, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
Officials are making progress in their fight against inflation, ...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Moves Into Debt Swap Market Pioneered by Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424200285&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is working on its first-ever ESG debt swap, building on expertise it inherited from Credit Suisse after taking over the bank last year. 
UBS will form part of a consortium of firms working to raise funds for a $300 million refinancing arrangement for Barbados that will he...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Shares Tumble Most in Four Years After Profit Miss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424196047&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Shares of Schroders Plc plunged the most in more than four years after the UK’s largest standalone asset manager reported pretax profit that fell short of expectations in the first half of the year.
The London-based firm said in a statement on Thursday that adjusted pretax profit in t...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufstieg bei Union Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424238758&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 2.8.2024
jsc Frankfurt
Die Leiterin des Portfoliomanagements im Konzern der Union Investment hat weitere Aufgaben übernommen. Seit Anfang August tritt Carola Schroeder (50) als Geschäftsführerin der Tochter Union Investment Institutional auf, wie der Konzern der genossenschaftlichen ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Immobilienfonds stecken in der Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424200942&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach erfolglosen Versuchen, Bürogebäude an Standorten von Paris bis Frankfurt zu veräussern, steht der Vermögensverwalter Amundi nun kurz vor einem umfangreichen Verkauf. Er soll dazu beitragen, Liquidität für Anleger zu schaffen, die aus ihren Immobilienfonds aussteigen wollen.
Blackstone hat dem V...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa will Investment-Tochter IM an BNP verkaufen - Halbjahresgewinn gesteigert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424239361&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zudem kündigte Axa den Kauf der italienischen Nobis, eines Anbieters von Schaden- und Unfallversicherungen für den standardisierten Privatkundenmarkt, für bis zu 478 Millionen Euro an.
Im ersten Halbjahr hatte der Versicherer den Nettogewinn im Vergleich zum entsprechenden Vorjahreszeitraum um 5 Pro...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plattform Walnut gewinnt Produktpartner Nummer 16</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424209266&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Finanzberaterinnen und -beratern steht nun auf der Plattform das Anlageprodukt Dr. Peters Immobilienportfolio Deutschland II für die digitale Zeichnung zur Verfügung, teil Walnut mit. Der Investmentfokus des alternativen Investmentfonds (AIF) für Privatanleger liegt auf Gewerbeimmobilien aus dem Ber...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi: Rotation und Verbreiterung des Aktienmarktes haben begonnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424201317&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die gute Entwicklung war auf eine besser als erwartete Konjunkturentwicklung, KI-Überschwang und überdurchschnittliche Gewinne zurückzuführen. Für die Zukunft sehen wir Potenzial für eine Ausweitung der Rallye, die nicht linear verlaufen dürfte und wahrscheinlich mehrere Phasen umfassen wird.
Das kö...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinssenkung der Fed in Sicht: So könnten die Märkte reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424201316&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Da die Zinsen in den kommenden Monaten wahrscheinlich sinken werden, stellt sich die Frage, welche Sektoren des Aktienmarktes nach der ersten Zinssenkung typischerweise gut abschneiden. Für die Sektoranalyse haben wir diese in zyklische und defensive Gruppen eingeteilt, basierend auf ihrer Sensitivi...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir befinden uns in der Wachstumswüste“ – Deka-Volkswirt sieht schwarz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424218880&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die neuesten Zahlen des Statistischen Bundesamtes zeichnen ein düsteres Bild der deutschen Wirtschaft. Im zweiten Quartal 2024 schrumpfte das Bruttoinlandsprodukt (BIP) um 0,1 Prozent gegenüber dem Vorquartal. Seit 2022 wechseln sich Quartale mit leichtem Wachstum und Schrumpfung ab – ein klares Zei...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schulterklopfen aus Paris für die BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424261900&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Der Untergang von Wirecard vor vier Jahren war ein großes Desaster für den Finanzstandort Deutschland, die Politik - und auch die Aufsicht. Zu lange wollte man Medienberichten nicht glauben, zu lasch waren die Kontrollmechanismen. Seitdem hat sich freilich einiges getan. Die Bundesanstalt für Finanz...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Bafin-Aufseher wird Aufsichtsrat bei Generali</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424257335&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Ein Jahr nach seinem Weggang von der Finanzaufsicht Bafin zieht der ehemalige oberste deutsche Versicherungsaufseher Frank Grund in drei Aufsichtsräte des italienischen Versicherers Generali ein. Zum 1. Oktober soll der 66-Jährige Mitglied der Aufsichtsgremien von Generali Deutschland sow...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Bafin-Aufseher wird Aufsichtsrat bei Generali</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424193756&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-01 07:02:36 letzte Aktualisierung: 2024-08-01 07:02:36
Ein Jahr nach seinem Abschied von der Bafin zieht der ehemalige oberste deutsche Versicherungsaufseher Frank Grund in den Aufsichtsrat der Deutschland-Tochter von Generali ein. Der 66-Jährige werde zum 1. Oktober Mi...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank und Einzelhandel fordern Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424230970&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Mastercard und Visa haben sich innerhalb weniger Jahre bemerkenswert tief in den deutschen Markt für Debitkarten hineingefressen: Jahrzehntelang gaben Banken und Sparkassen fürs Geldabheben und fürs Bezahlen in Geschäften Karten ihres eigenen Systems Girocard aus oder EC-Karten, das sind die Vorgäng...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424245537&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie finde ich eine Wohnung zur Vermietung?
FRAGE: Unsere Leserin, Ende 30, möchte eine Wohnung kaufen und vermieten. Wie findet sie das passende Objekt, etwa an ihrem Wohnort Hamburg, und worauf muss sie dabei achten? Sie kann 50 000 Euro eigenes Geld einsetzen.
ANTWORT: Ende 30 ist ein sehr gutes A...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das Geld in Russlandanleihen verloren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424199823&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-01 08:53:01 letzte Aktualisierung: 2024-08-01 08:54:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hatte eine russische...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>