<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Vujcic Sees Price Risks Balanced, Market Bets Reasonable</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456453795&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Boris Vujcic said inflation risks are currently balanced and investor views on where interest rates are headed are reasonable.
Speaking Monday, the Croatian official said data are falling into line with ECB forecasts, which are becoming a...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Hildebrand Says EU Needs Regulation ‘Wake-Up Call’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456438758&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s financial industry is in danger of falling behind if the bloc and national governments don’t come up with ways to make their regulatory environment more competitive, BlackRock Inc. Vice Chairman Philipp Hildebrand said.
European banks have been outpaced by their US peers sinc...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity’s Riddell Likes UK Debt in Bet on Deeper BOE Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456430425&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The selloff in UK markets at the start of January has created value in government bonds, especially with investors underpricing the interest-rate cuts needed to support the economy, according to Fidelity International.
The dramatic surge in UK yields was a case of the market “just bli...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate Cut in January No Foregone Conclusion: Holzmann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456425901&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A January rate cut by the European Central Bank is “not a foregone conclusion for me at all,” Governing Council member Robert Holzmann told Politico in an interview, repeating earlier remarks on the likely vote at next week’s meeting.
- “Cutting interest rates when inflation rises fas...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka startet besseren Chatbot - investiert Millionen in KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456425893&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank hat allen Mitarbeitern einen verbesserten Chatbot zur Verfügung gestellt. Gleichzeitig laufen die Vorbereitungen für spezialisierte Fachbereichs-Bots. Der Fondsanbieter der deutschen Sparkassen investiert eine Millionensumme in Künstliche Intelligenz (KI).
Das im vergange...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt: Finger weg von diesen beliebten Aktien - Drohen Kursverluste?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456449410&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Von diesen Aktien sollten Anleger laut der Investmentbank J.P. Morgan jetzt die Finger lassen, so zumindest die Warnungen der Analysten. Drohen hier Kursverluste für Investoren?
In einer kürzlich veröffentlichten Studie hat die US-Investmentbank J.P. Morgan die besten taktischen Short-Ideen für das ...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wooders leitet Fidelity in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456458417&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.1.2025
Der Fondsanbieter Fidelity International setzt auf Kontinuität. Nachdem sie das Geschäft schon fast zwei Jahre interimistisch geleitet hat, ist Susanna Wooders nun dauerhaft zur Deutschland-Chefin ernannt worden. Die Managerin, die 2016 als Chief Risk Officer zu Fidelity st...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Nachhaltigkeit Impact Renten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456458422&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-ESG Sigma Plus Dynamisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456458421&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wildes Hin-und-Her bei UBS-Empfehlung und Januar-Regel verheisst ein gutes Börsenjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456436936&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf X/Twitter aktiv.
+++
Zugegeben: Das Börsenjahr 2025 ist gerade mal etwas mehr als drei Wochen alt. Doch schon...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Deutschland-Chefin bei Fidelity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456427628&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In ihrer neuen Rolle wird Susanna Wooders das Deutschlandgeschäft von Fidelity International mit den vier Geschäftsfeldern Wholesale, Institutional, Workplace Investing und der Fondsplattform FFB strategisch weiterentwickeln. Mit ihrer langjährigen Expertise wird sie Kunden in Deutschland unterstütz...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity ernennt Susanna Wooders zur Deutschland-Chefin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456425241&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Susanna Wooders wird Deutschland-Chefin bei Fidelity. Bisher hatte sie diese Position interimistisch inne. In dieser Rolle werde Wooders das Deutschlandgeschäft der Fondsgesellschaft mit den vier Geschäftsfeldern Wholesale, Institutional, Workplace Investing und der Fondsplattform FFB strate gisch w...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht in Panik verfallen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456475592&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bei offenen Immobilienfonds ist einiges schiefgelaufen, und daran ist nicht nur die Krise am Immobilienmarkt schuld. Als etwa Mitte 2024 die Immobilien im „Uni Immo Wohnen ZBI“ um 800 Millionen Euro abgewertet werden mussten, war das nur der Anfang der Malaise. Seitdem steht die Frage im Raum: Wusst...</description>
<pubDate>Tue, 21 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka investiert eine Millionensumme in Künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456429964&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Gleichzeitig laufen die Vorbereitungen für spezialisierte Fachbereichs-Bots. Der Fondsanbieter der deutschen Sparkassen investiert eine Millionensumme in Künstliche Intelligenz (KI).
Das im vergangenen Monat gestartete DekaGPT 2.0 «kann mehrere Dokumente gleichzeitig sowie grosse Dokumente noch bess...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420705&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420653&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,07% des droits de vote (14/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420597&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,90% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420703&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 3,91% des droits de vote (09//01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420682&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456420614&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,50% des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds: Erholung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456452248&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-20 16:06:05 letzte Aktualisierung: 2025-01-20 19:25:03
Haben Immobilienfonds das Tal der Tränen durchschritten, geht es nach teils massiven Abwertungen endlich wieder aufwärts? Eindeutig lässt sich das nicht beantworten. Sowohl bei offenen Immobilienfonds als auch bei I...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>