<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Revamps Leadership of Asset Management Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409177041&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is adjusting the leadership of its asset management division, the latest changes at the Swiss bank as it continues to integrate Credit Suisse. 
The changes are designed to help integrate and streamline the unit’s product offering and reduce its cost base as it looks to bo...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Tech Guru Says AI Spurring ‘Revenge of the Liberal Arts’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409177039&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Artificial intelligence will have a profound impact at Goldman Sachs Group Inc. and across the finance industry, but will need to be aided by humans to contain risk, said George Lee, who helps run technology businesses and innovation at the Wall Street giant. 
“We are very strict abou...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Ramp Up Bets in Options Market on Large ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409156225&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A flurry of trades betting on large interest-rate cuts from the European Central Bank is showing up in the options market.
This week alone, traders have initiated several wagers tied to German bonds and benchmark money market rates that stand to profit if the ECB embarks on aggressive...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Drops Plan for New Offices as Remote Working Sticks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409147721&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s Bundesbank abandoned plans to add new office buildings to its Frankfurt headquarters as employees avail of its policy to work from home.
Instead, the bank will focus on renovating its main building and other existing office spaces in the city, it said in a statement on Wedne...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Bond Desks Are No Longer Doing Oil and Gas Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409141817&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA, the European Union’s biggest bank, has effectively ceased underwriting bonds for oil and gas producers, representing one of the most dramatic crackdowns on fossil fuels among the world’s major financial firms.
BNP is no longer participating in conventional bond sales f...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Very Likely to Start Rate Cuts in June, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409141806&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is very likely to start cutting interest rates at its next policy meeting in June, Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said.
Barring surprise shocks, the ECB remains committed to bringing inflation to its 2% goal by next year from 2.4% current...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan optimistisch: Mit Aktien aus diesen Sektoren können Anleger den Markt schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409144602&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Trotz steigender Kurse ist die Unsicherheit an den Märkten aktuell groß. Doch laut einer Studie von J.P. Morgan haben Anleger mit Aktien aus diesen Sektoren den Markt womöglich outperformen und das mit geringeren Schwankungen.
Tech-Aktien haben zuletzt eine Korrektur gezeigt, sich aber durch gute Er...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muss jetzt der Kurs fallen? Bitcoin-Bären von J.P. Morgan investieren in die Kryptowährung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409145695&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>J.P. Morgan hat sich in der Vergangenheit durch die Äußerungen einiger Analysten und des CEOs Jamie Dimon immer wieder als Bitcoin-Bär hervorgetan. Doch jetzt investiert die Bank selbst in die Kryptowährung? Wissen die Experten mehr oder ist dies ein klarer Kontraindikator, der für fallende Kurse sp...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metzler lehnt Großfusion ab, plant aber kleinen Zukauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409183036&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.5.2024
jsc Frankfurt
– Das Bankhaus Metzler rechnet mit Übernahmen im Segment der Privatbanken, will sich selbst nach eigener Auskunft aber nicht daran beteiligen. „Es geht ziemlich viel ab im Privatbankensektor“, sagte Gerhard Wiesheu, Vorstandssprecher der Gruppe, am Mittwoch au...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank verzichtet auf Neubauten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409183042&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.5.2024
ba Frankfurt –
Die Bundesbank nimmt Abschied von ihrem Campus-Konzept: Statt alle Beschäftigten auf dem Gelände der Zentrale im Frankfurter Norden zu versammeln, sollen nun die Liegenschaften der Bundesbank-Hauptverwaltung in der Innenstadt in die Strategie einbezogen werde...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metzler hält überraschend an Publikumsfonds fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409165846&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Kaum ein Familienname hat in Frankfurt solch einen Klang wie von Metzler. Seit 350 Jahren betreibt die Familie hier ihre Geschäfte, seit 1728 sind Geld- und Wechselgeschäfte belegt. Seit nun einem Jahr ist sie auch wieder mit einem Mitglied im Vorstand ihrer Privatbank vertreten: Franz von Metzler i...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank: Inflationserwartungen der Konsumenten fallen unter 3-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409157901&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im April fiel die auf Sicht von zwölf Monaten erwartete Teuerung auf 2,9 Prozent, wie die Bundesbank am Mittwoch mitteilte. Es ist das erste Mail seit drei Jahren, dass die Erwartung unter die Marke von drei Prozent fällt. Im Jahr 2022 war sie wegen der wirtschaftlichen Folgen des Ukraine-Kriegs übe...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti kritisiert negative öffentliche Wahrnehmung der Bank in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409186117&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>14 Monate nach der Rettung der Credit Suisse laufe eine intensive und oft oberflächliche Debatte darüber, ob die UBS zu gross für das Land sei, sagte Ermotti am Mittwoch laut Redetext auf einer Veranstaltung an der Universität Zürich. «Um ehrlich zu sein, ist es erstaunlich, wie schnell die UBS von ...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuberger Berman bringt ELTIF 2.0 mit Sparplan-Option</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409159450&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Fonds investiert über Co-Investments direkt in globale Unternehmen im Privatbesitz, in die auch viele führende Private-Equity-Unternehmen investieren, teilt Neuberger Berman mit. Insgesamt soll der Fonds ein Portfolio von rund 100 Beteiligungen aufbauen. Anleger können ab 10.000 Euro mit einem m...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE FETTEN JAHRE KOMMEN WIEDER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176755&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>NACH VIELEN JAHREN beispiellosen Booms haben Immobilienanleger weltweit jüngst ordentlich Federn lassen müssen. Schnell und stark steigende Bauzinsen sowie zeitweise schlechte Verfügbarkeit von Baumaterialien haben unter anderem dafür gesorgt, dass sowohl die Baugenehmigungen als auch die Nachfrage ...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EIN BISSCHEN PFEFFER BITTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176758&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Feuer frei: Bitcoin versus Aktien
Die Korrelation von Bitcoin und Aktien schwankte in den vergangenen zehn Jahren deutlich, die Werte entwickeln sich aber meist in die gleiche Richtung
VOR WENIGER ALS ZWEI JAHREN, im November 2022, hätte das Sentiment am Kryptomarkt kaum schlechter sein können.
Dama...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176765&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>SCHRODERS: Max Bock …
… wechselt von der DWS zu Schroders und wird hier ab dem 1. Juli das Key Account Management für Kernkunden in Deutschland und Österreich leiten. In seiner neuen Position wird er an Deutschlandchef Alexander Prawitz berichten.
LOYS: Peter Maser …
… ist der neue Vertriebsdirektor...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WAS FÜR FINFLUENCER GELTEN SOLLTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176776&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>SIND FINFLUENCER nun ein Fluch oder ein Segen? Einerseits sorgen diese spezialisierten Influencer dafür, dass Finanzthemen im traditionell anlageaversen Deutschland einen sexy Anstrich bekommen. Und mehr Vermögensaufbau und private Altersvorsorge sind ökonomisch wünschenswert. Andererseits herrscht ...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Den Aktienmärkten gehen die positiven News aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409158872&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit Monaten kennen die Aktienmärkte nur eine Richtung: die nach oben. Zum Jahresanfang war es vor allem die Zinsfantasie, die der Wall Street und Co. Unterstützung lieferten. Die Anleger setzten in diesem Jahr auf rund fünf Zinssenkungen der amerikanischen Notenbank Fed. Doch nach und nach lösten s...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich Zertifikate-Geschäft der Sparkassen vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409143209&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin nimmt den boomenden Verkauf von Zertifikaten durch Banken und Sparkassen verstärkt unter die Lupe. „Wir schauen sehr genau hin, ob das Produktangebot, die Beratung und der Vertrieb von Zertifikaten im Einklang mit den Verbraucherinteressen stehen“, kündigte Bafin-Präsident M...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Bundesbank in Frankfurt auf Neubauten verzichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176036&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>So wie jetzt hat man die Frankfurter Bundesbank-Zentrale seit dem Bau vor mehr als 50 Jahren nicht mehr gesehen. Vom Erdgeschoss bis in den elften Stock wurden sämtliche Einbauten entfernt. Zum Vorschein gekommen ist der nackte Beton. Verschwunden sind die langen Flure mit Einzelbüros auf beiden Sei...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank beerdigt Neubaupläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409144944&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Sanierung statt Neubau: Die Bundesbank verzichtet entgegen früherer Planungen auf Büroneubauten am Standort Frankfurt. Statt alle Beschäftigten auf dem Gelände der Zentrale im Norden der Stadt zusammenzuziehen, will die Notenbank nun auch die Hauptverwaltung Hessen in der Innenstadt in ihre Planunge...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank kippt Neubaupläne in Frankfurt komplett</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409142203&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesbank streicht ihre Pläne für die Neugestaltung ihrer Frankfurter Zentrale weiter zusammen: Nicht nur spektakuläre neue Hochhäuser sind aus der Planung gefallen, jetzt will man ganz auf jedweden Büroneubau verzichten. Das denkmalgeschützte Hauptgebäude aus den Jahren 1967 bis 1972 mit dem m...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI verliert Chef-Wissenschaftler Ilya Sutskever</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409163937&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Ilya Sutskever, Mitgründer und bisheriger Chef-Wissenschaftler von OpenAI, hat seinen Abschied von dem Technologie-Startup bekannt gegeben. Sutskever verlässt das Unternehmen, weil er sich einem Projekt widmen möchte, das ihm persönlich sehr viel bedeute, so CNBC.



Sutskever beteiligt an Beinahe-R...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsbranche legt zu Jahresbeginn zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409177831&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ikop. Frankfurt. Die hiesige Fondsbranche hat zum Jahresbeginn ein erfolgreiches Neugeschäft verzeichnet. Insgesamt meldeten die Vermögensverwalter im ersten Quartal dieses Jahres Nettozuflüsse von 21,7 Milliarden Euro, teilte der Branchenverband BVI am Mittwoch in Frankfurt mit. Im Vorquartal hatte...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Neubau für die Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409177830&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Bundesbank streicht ihre Pläne für die Neugestaltung ihrer Frankfurter Zentrale weiter zusammen: Nicht nur spektakuläre neue Hochhäuser sind aus der Planung gefallen, jetzt will man ganz auf jedweden Büroneubau verzichten. Das denkmalgeschützte Hauptgebäude aus den Jahren 1967 bis 1972 mit dem m...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank streicht geplante Neubauten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409238291&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON CHRISTOPH MANUS
Die Pläne waren groß. Um gleich drei Hochhäuser wollte die Deutsche Bundesbank ihren Campus im Frankfurter Stadtteil Bockenheim mit der weithin sichtbaren 54 Meter hohen Zentrale ergänzen. Ziel war es, alle Beschäftigten im Stadtgebiet an einem Standort zu versammeln und ihnen do...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank rückt von Neubauprojekt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409191297&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Lange Zeit wollte die Bank ihre Zentrale in Frankfurt zum Campus ausbauen. Nun verwirft sie ihre Pläne.
Frankfurt. Die Bundesbank hatte große Pläne. Sie wollte ihren in die Jahre gekommenen Hauptsitz in Frankfurt modernisieren und ausbauen. Drei zusätzliche Bürogebäude wollte sie hochziehen, andere ...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese drei deutschen Aktien empfiehlt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409191305&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Seit bald 18 Jahren pflegen die Analysten der UBS eine Liste mit ihren Top-Picks. Das sind die Aktien aus dem Bereich der kleinen und mittelgroßen Unternehmen, bei denen die Experten der Schweizer Großbank das meiste Kurspotenzial sehen. Dabei bewiesen die Analysten ein gutes Urteilsvermögen: Der Ko...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank rückt von Neubauprojekt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409142946&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-15 08:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-15 08:00:00
Die Bundesbank hatte große Pläne. Sie wollte ihren in die Jahre gekommenen Hauptsitz in Frankfurt modernisieren und ausbauen. Drei zusätzliche Bürogebäude wollte sie hochziehen, andere abreißen lassen, ein Campus so...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht prüft massenhaften Verkauf von Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409138995&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-15 13:15:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-15 13:15:00
Die Finanzaufsicht Bafin kündigt an, den massenhaften Verkauf von Zertifikaten durch Sparkassen und Genossenschaftsbanken zu untersuchen. „Wir nehmen dieses Thema ernst und schauen das natürlich an“, sagte Bafin-Che...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI im Kundenservice bei Versicherungen und Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409137387&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Jennifer Shirin, Claudia Gabler
Darum geht's Generative KI (Gen KI) verspricht eine Revolution im Kundenservice von Banken und Versicherungen, indem sie die Bearbeitungsgeschwindigkeit erhöht, Fehler reduziert und personalisierte Empfehlungen generiert, was zu einer Steigerung der Kundenzufriedenhei...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erneuert Führung der Vermögensverwaltungseinheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409186953&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Änderungen sollen dazu beitragen, das Produktangebot der Einheit zu integrieren und zu straffen und die Kostenbasis zu reduzieren, um das Wachstum zu fördern, so Aleksandar Ivanovic, Leiter der Vermögensverwaltung, in einem internen Memo, das Bloomberg vorliegt.
Das Memo gibt einen Hinweis auf d...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asset-Manager fremdeln mit dem Eltif 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409169778&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die europäische Gesetzesnovelle für den European Long Term Investment Fund (Eltif) brachte im Januar eine ganze Reihe von Erleichterungen sowohl für die Anbieter und Vertrieb. Nach dem Fragenkatalog der Bafin zum Eltif 2.0 hatte – acht Jahre nach dem Startschuss 2015 – endlich auch die deutsche Fond...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland muss 600 Milliarden Euro investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409242483&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Strassen voller Schlaglöcher, marode Brücken, baufällige Bahnstrecken und ein überlastetes Energienetz: An der Instandhaltung der deutschen Infrastruktur wurde in den vergangenen Jahrzehnten gespart. Wie hoch der Sanierungsbedarf liegt, haben jetzt das arbeitgebernahe Institut der deutschen Wirtscha...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versicherungsbranche begrüßt BaFin-Vorhaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409152364&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht will ihre Regulierungsprozesse vereinfachen und damit beispielsweise auch die Gründung neuer Versicherungsunternehmen erleichtern. Die Branche zeigt sich erfreut, mahnt aber auch zur Vorsicht.
Verbände
Unternehmen
| Quelle: Prostock-Studio
In der Versicherungsbranche begrüßt man o...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank beerdigt Neubaupläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409143795&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Sanierung statt Neubau: Die Bundesbank verzichtet entgegen früherer Planungen auf Büroneubauten am Standort Frankfurt. Statt alle Beschäftigten auf dem Gelände der Zentrale im Norden der Stadt zusammenzuziehen, will die Notenbank nun auch die Hauptverwaltung Hessen in der Innenstadt in ihre Planunge...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma gegen UBS: Wie gross muss der Kapitalpuffer sein?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409215065&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner künftig keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409147408&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-15 10:04:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-15 10:05:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sichere ich mir mit Aktien eine bestimmte Rendite?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409144245&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-15 09:11:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-15 09:11:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser sucht nach spezielle...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Champion SAP nach Hasso Plattner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409136462&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-15 05:26:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-15 05:27:00
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Zerquetschte Kreativität – warum Apples Werbe-Flop (k)ein Indiz für den Niedergang der iCompany ist (ca. Min. 3)
Living Legends: Rückzug nach 52 Jahren – wie SAP-Gründer Hasso...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>