<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Growing Risks From Payment-in-Kind Debt Draw Watchdog Scrutiny </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454849501&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The International Monetary Fund is planning a deep dive on the growing prevalence of payment-in-kind debt that allows companies to defer interest payments, amid wider fears the tool could undermine financial stability by obscuring stress. 
The watchdog plans to look at how often the e...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt Anleger: Wer darauf hereinfällt, der könnte massiv Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454837021&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Immer wieder gibt es Betrugsmaschen im Internet, die darauf abzielen, Anlegern Geld aus der Tasche zu ziehen. Nun warnt die BaFin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) vor einer neuen potenziellen Masche. Wer darauf hereinfällt, der könnte laut Erfahrungsberichten massiv Geld verlieren.
...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Da ist einfach nur mehr die blanke Verzweiflung«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454847052&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Maria Mayer will, nach jahrelangen Verlusten auf ihrer Bank, endlich online mit Kryptowährung Geld verdienen. Daraufhin meldet sich ein Herr Fischer bei ihr. Wie sie in den Bann des Betrügers geriet und warum die Polizei es so schwer hat, Kriminelle wie ihn zu finden.
Von Eva Winroither
Angefangen h...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CS hat US-Steuerdeal verletzt UBS droht Milliardenbusse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454857764&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Horsky eröffnete sein Konto bereits Anfang 2000...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bringt die Vermietung als Kleinunternehmer Vorteile?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454834695&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-11 12:18:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-11 12:18:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser, 25, hat für das Haus,...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>