<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BASF-Aktie: Die Chance auf den Rebound ist gegeben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452051103&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Der Blick auf die deutsche Wirtschaft und deutsche Industrie ist wie ein Auszug aus einem Gruselkabinett. Deutschland steckt seit zwei Jahren tief in der Flaute drin mit rezessiven Tendenzen seit vielen Quartalen. Auch die Stimmung der Unternehmen im Nachbarland ist so schlecht wie sei...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analystin schraubt Kursziel für UBS-Aktie in die Höhe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452052044&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Royal Bank of Canada erhöhte das Kursziel für die UBS-Aktie im Rahmen einer Branchenstudie auf 36 von 32 Franken und belässt die Einstufung auf «Outperform». Damit setzt die zuständige Analystin ein Kursziel, das deutlich über dem Analystenschnitt von 29,43 Franken liegt. Das höchste Kursziel hält G...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le suivi de tendance répond aux défis actuels du marché</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452046730&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Cette stratégie de diversification systématique permet de mieux traverser les périodes d'incertitudes. L'environnement de marché actuel induit d'importants défis pour les portefeuilles traditionnels, composés, selon un modèle établi de longue date, de 60% d'actions et de 40% d'obligations. Les facte...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452046756&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452046753&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452046738&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,89% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452046713&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452046781&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bekommen Sie trotz hohen Einkommens Elterngeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452053760&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-24 09:43:01 letzte Aktualisierung: 2024-12-24 09:43:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, der als Selbstständ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>