<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Bankfiliale wird zum Beratungsort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18146373798406677373</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Rudolf Preyer. Kontoauszüge per Mail statt aus dem Automaten, Video-Beratung statt Bürotermin, Smartphone-App statt Filiale -die eigenen Finanzen lassen sich digital und mobil regeln, und immer mehr Menschen machen von den neuen Möglichkeiten Gebrauch: 86 % der mehr als 1.000 vom deutschen Digitalve...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unsere Größenvorteile geben wir an Kunden weiter“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5073190767948376925</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Deutschland-Chef von SPDR ETFs über die Vorteile einer globalen Plattform, Innovationen, niedrige Gebühren und Produkte für andere Häuser

State Street ist mit SPDR ETFs ein globaler Anbieter, der seine Größenvorteile in Form niedriger Gebühren an seine Kunden weiter gibt. Das breite Angebot an ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hochtief baut Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17243862220574916201</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
DÜSSELDORF. Deutschlands größter Baukonzern Hochtief schraubt seinen Gewinn in die Höhe. Auch die Orderbücher füllten sich im zweiten Quartal weiter. Ihre Jahresprognose bestätigten die Essener. Hochtief sehe „als weltweit führender Anbieter für Infrastruktur und Servicelösungen“ weiteres W...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lkw-Blockade im Anrollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5122506021650442388</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Transport-Obmann Alexander Klacska: „Es gibt im Fachverband schon einen Beschluss für Maßnahmen. Die Aufträge fehlen wegen der Wirtschaftsflaute, die Kosten steigen, wir sind an der Belastungsgrenze.“
Wir haben der Politik bereits Vorschläge gemacht und brauchen nun in den nächsten zwei, drei Wochen...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Daten zeigen, wie sicher Ihr Job vor KI ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5188080436105202873</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine Datenanalyse des Handelsblatts zeigt: Erste Berufsgruppen merken bereits jetzt Effekte der KI-Revolution. Einige betroffene Jobs überraschen dabei selbst Expertinnen.

Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstät...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahlen, bitte: LVMH, Porsche, Pepsi, Salzgitter, Jungheinrich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3713751454082443655</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>In dieser Folge analysieren Horst von Buttlar und Christian W. Röhl die Zahlen von LVMH, Porsche, Johnson & Johnson, Pepsi, Salzgitter und Jungheinrich.

Das Ganze sehen: Donald Trump will Fed-Chef Jerome Powell feuern. Oder doch nicht? Warum Trumps Spiel mit der Notenbank der ultimative Showdown wä...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll die Grundschuld im Grundbuch gelöscht werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15101326481027666065</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ist ein Baukredit abgezahlt, lässt sich die Grundschuld im Grundbuch löschen. Ein Leser fragt, ob und wann das Löschen sinnvoll ist und wann eher nicht.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Kar...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>