<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bereits mehr als 16 Bill. Dollar in ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17297220521490430144</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Nicht nur die europäische, sondern auch die globale ETF-Industrie stellt einen Rekord nach dem anderen auf. So haben die weltweit in Exchange Traded Funds (ETFs) und Exchange Traded Products (ETPs) angelegten Gelder per Ende Mai ein neues Hoch von satten 16,3 Bill. Dollar erreicht, b...</description>
<pubDate>Sat, 21 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE KASSE KLINGELT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13598738937985719669</link>
<author>Capital</author>
<description>Einst exklusive Investments wie Private Equity stehen seit Kurzem auch Privatanlegern mit kleineren Vermögen offen. Die Auswahl sogenannter ELTIFs wächst rasant – doch was taugen die neuen Fonds?

Ein lohnendes Investment versprechen die Filialen des Billighändlers Action auf den ersten Blick nicht....</description>
<pubDate>Sat, 21 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu Hause schmeckt’s am besten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3002732160670796617</link>
<author>Capital</author>
<description>2024 investierten Vermögensverwalter stark in den USA und fuhren stattliche Renditen ein – das zeigt die Capital-Analyse der besten Vermögensverwalter im Land. Doch worauf setzen die Profis jetzt?

Beim großen Kursrutsch Anfang April klingelten bei vielen Vermögensverwaltern die Telefone.
Es meldete...</description>
<pubDate>Sat, 21 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nordea AM startet erste aktive ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13475361332515603094</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nordea AM bringt seine Betaplus-Strategien erstmals als aktive ETFs an die Börse. Der nordische Vermögensverwalter versucht damit neue Zielgruppen zu erreichen.

Nordea Asset Management hat zwei aktive ETFs aufgelegt, die auf den seit 15 Jahren bestehenden Betaplus-Strategien basieren. Die Strategie...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nordea AM bringt BetaPlus-Strategien als Active ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13177469700149870005</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Nordea Asset Management (NAM) bringt zwei seiner BetaPlus-Strategien als aktive ETF an den Markt und startet damit seine ersten Anlagelösungen in diesem Marktsegment.

Eine der erfolgreichsten Anlagestrategien Europas werde damit für breitere Anlegergruppen verfügbar, so Nordea. Bereits seit 15 Jahr...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefallene Airline-Aktie bietet deutliches Kurspotential</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5951022878972373455</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie von Lufthansa ist im Zusammenhang mit dem Nahost-Konflikt zurückgekommen, notiert jetzt aber weit unter Buchwert. Risikoreiche Anleger setzen nun auf Calls.

Georg Pröbstl
Der Angriff Israels auf den Iran vor rund zwei Wochen kam doch für alle überraschend. Das zeigt sich am Ölpreis. Diese...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2122051515096759009</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa und Allianz führen Rennen um den Einsatz von KI in der Versicherungsbranche an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=560432869940073028</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Axa sichert sich den ersten Platz in einem Benchmark-Ranking zum Einsatz von KI in der Versicherungsbranche.

Schweizer Versicherung
Der von der Benchmarking- und Informationsplattform Evident veröffentlichte «AI Index for Insurance» bewertet 30 der weltweit führenden Lebens-, Sach- und Unfallversic...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>New Financial et Fidelity donnent le cap pour l'Union de l'épargne et de l'investissement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10756392270461029084</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mathilde Castagna

Après avoir étudié une partie des produits dépargne européens existants, le think tank définit les contours des futurs supports de la zone. Contrairement aux projets de la Commission européenne, il plaide pour aucune contrainte géographique d'investissement.

Le think tank New Fin...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>