<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deutsche Bank Hires Dan Rossi From UBS as a Credit Trader</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421775041&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG has hired Daniel Rossi from UBS Group AG as a director in its investment-grade credit trading unit, according to people with knowledge of the matter.
Rossi left UBS at the end of May and is expected to start his new role as soon as next week, one of the people said. D...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wells Fargo Hires Kyle Heroman From UBS for FIG Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421765795&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wells Fargo & Co. has hired Kyle Heroman from UBS Group AG as a managing director in its financial institutions group, according to people familiar with the matter.
Heroman will join Wells Fargo’s corporate and investment bank after a period of leave and will be based in New York, acc...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Pushing UK Fintech Revolut to Bolster EU Bank Controls Amid Review</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421749056&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is pressing Revolut Ltd. to improve the financial crime controls and governance of its unit in the bloc, after a review flagged concerns similar to those delaying the UK fintech’s bid for a banking license in its home market. 
The ECB, which earlier this year...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Will Hit 2% Next Year, ECB Survey Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421723918&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will meet its inflation target in 2025, according to its quarterly survey of professional forecasters.
Consumer prices will rise 2% next year — matching the prediction from the previous poll — a release on Friday showed. The projection for 2024 was also uncha...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Agrees With Market Bets for Two More Cuts in 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421723915&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gediminas Simkus said he agrees with investor wagers on two more reductions in interest rates this year.
The first could come at the next monetary-policy meeting, the Lithuanian official told reporters in Vilnius. The disinflation trend i...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says It’s Important Not to Precommit on September</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421719744&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t precommit to a certain outcome before its next meeting, according to Governing Council member Madis Muller.
“I think it’s important that if the next ECB Governing Council meeting is in September that we wouldn’t promise too much in advance,” the Est...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Market Views on Rate Path Are Reasonable</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421719736&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Market bets that point to two additional European Central Bank interest-rate cuts in 2024 sound “reasonable,” according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
“I won’t make a prediction because it will depend on data,” he told BFM Business television on Friday. “We a...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissen die mehr? JP Morgan und Deutsche Bank verkaufen SAP-Aktien vor Zahlen in Millionenhöhe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421721465&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Am Montag bringt SAP die nächsten Quartalszahlen. In den Tagen davor verkaufen viele große Banken größere Positionen der SAP-Aktie. Wissen die mehr?
Für 68,5 Millionen Euro verkauft die US-Bank JP Morgan mehr als 372.000 Aktien der SAP. Bei der Deutschen Bank sind es 121.000 Aktien für 22,3 Millione...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnelles Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421850881&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>DEUTSCHER STAATSFONDS
So investiert der Kenfo
Zur Stabilisierung der gesetzlichen Rente will der Bund Geld in Aktien zurücklegen, die zunächst vom Fonds zur Finanzierung der kerntechnischen Entsorgung (Kenfo) verwaltet werden sollen. Dessen Portfolio gibt also Hinweise darauf, wie das sogenannte Gen...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BGH zu Wohnungseigentümer Streit: Prozesskosten müssen alle tragen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421746904&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Im konkreten Fall hatten drei Frauen 2021 am Amtsgericht Rostock erfolgreich einen Beschluss einer Wohnungseigentümergemeinschaft angefochten, in der sie selbst Mitglieder sind – ihnen gehört je eine
der insgesamt acht Wohnungseinheiten. Das Gericht verurteilte die unterlegene Gemeinschaft dazu, die...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versicherer bremsen nach 12 Jahren Wachstum ihre Immobilienquote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421736561&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Deutsche Versicherer drücken bei den Immobilieninvestments auf die Bremse: Nachdem sie über Jahre hinweg mehr und mehr des Portfolios in Immobilien investiert hatten, stagnierte 2023 die Immobilienquote erstmals bei etwa 13,1 Prozent. Denn die Ausgangslage für die Immobilien hat sich drastisch verän...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uniimmo Wohnen ZBI: Die Umstände der Sonderbewertung verwundern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421724422&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der 23. Juni 2024 könnte als der Tag gelten, an dem die bisher scheinbar makellose Fassade der offenen Immobilienfonds in Deutschland Risse bekam. An diesem Tag musste die ZBI Fondsmanagement GmbH – eine 95-prozentige Tochtergesellschaft der Union Investment AG – eine Sonderbewertung des Uniimmo Woh...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exklusiv: Metzler-Duo erklärt die neue Firmenstrategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421724425&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Bankhaus Metzler, 1674 gegründet, feiert in diesem Jahr seinen 350. Geburtstag. Ein Meilenstein – und zugleich Ausgangspunkt für eine neue Strategie der hauseigenen Vermögensverwaltung Metzler Asset Management. Das Profil wird geschärft. Einige bestehende Fonds werden geschlossen, an anderer Ste...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI Frauen bei der Finanzberatung diskriminiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421787614&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Studien zeigen, dass Frauen in der Anlageberatung schlechter behandelt werden als Männer. Sie bekommen kleinere Kredite zu höheren Preisen und schlechtere Anlagestrategien empfohlen.

Künstliche Intelligenz soll das endlich ändern. Dafür muss sie objektiv entscheiden - nur ist das gar nicht so leich...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verhängt Bußgeld gegen VR Payment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421787613&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die BaFin hat dem Payment-Dienstleister des genossenschaftlichen Finanzverbundes VR Payment ein Bußgeld von insgesamt 40.000 Euro aufgebrummt.

Wie uns das Unternehmen bestätigt, hat der Wirtschaftsprüfer bei der Prüfung des Jahresabschlusses für das Geschäftsjahr 2021 zwei Ordnungswidrigkeiten im B...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI fordert den Index heraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421715199&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>FONDS DER WOCHE Der AI-Enhanced Eurozone Equities ETF ist der erste in Europa zugelassene ETF, dessen Portfolio auf KI basiert
Wer hätte gedacht, dass eine künstliche Intelligenz mal einen Fondsmanager ersetzen wird? Was einst undenkbar schien, ist heute Realität. Der erste ETF, bei dem eine KI die ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uni statt Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421715225&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Auf zu neuen Ufern: Jim Leaviss, der beim britischen Vermögensverwalter M &G die Anleihesparte wesentlich geprägt hat und zu den bekanntesten Experten im Fixed-Income-Sektor zählt, wird M &G im Herbst nach 27 Jahren verlassen und dem Anleihethema den Rücken kehren, um Kunstgeschichte zu studieren. U...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Belebung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421757221&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Es scheint sich was zu tun am Immobilienmarkt. Noch gibt es keine amtlichen Zahlen, die auf wieder steigende Hauspreise hindeuten. Und auch die Immobilienfonds warten zum Teil noch mit schlechten Nachrichten auf. Immerhin aber zeigen unterschiedliche Statistiken für die Nachfrage nach Hauskrediten, ...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euromoney erkürt UBS zur «Besten Bank der Welt»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421726158&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS ist bei den Euromoney Awards for Excellence 2024, der höchsten Auszeichnung der Award-Serie, zur «World’s Best Bank» gekürt worden. Ein wesentlicher Faktor für die Anerkennung der UBS ist die erfolgreiche Rettung der Credit Suisse, die eine mögliche systemische Krise abgewendet hat. Euromone...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Düstere Aussichten für Immobilienfonds? Was Vermittler jetzt wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421740908&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Marktkommentar
Wohnimmobilien gelten eigentlich als Stabilitätsanker, doch nun hat ein großer Fonds Probleme. Drei Fragen schaffen jetzt Durchblick, meint Uwe Mahrt, CEO der Pangaea Life.
Wohnimmobilien gelten eigentlich als Stabilitätsanker, doch nun hat ein großer Fonds Probleme. Drei Fragen schaf...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Es ist eine verkehrspolitische Kapitulation, aber leider sind wir so weit«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421714240&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Es klang zuerst nach einem Tabubruch. »Die Bahn muss ihr Angebot reduzieren, damit das reduzierte Angebot wieder zuverlässig erbracht werden kann«, sagte CDU -Vorsitzender Friedrich Merz am Sonntag im ARD -Sommerinterview.
Angebot reduzieren? Braucht es nicht eigentlich mehr Züge? Als der SPIEGEL jü...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastruktur ist zu wichtig für Parteipolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421788006&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Es hätte keiner Fußball-EM bedurft, um dies klarzumachen: Die Deutsche Bahn kommt zu selten pünktlich, die Schienen machen Probleme. Aber ein toller Tusch mit internationalem Echo war es allemal. Auch per Pkw, Lkw oder Bus bleibt Mobilität hierzulande oft auf der Strecke: 8000 Autobahnbrücken gelten...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>