<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Aufsicht erteilt Crispin Odey Berufsverbot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7120477502794976733</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19 .3 .2025 hip London – Die britische Finanzaufsicht hat dem Hedgefondsmanager Crispin Odey wegen „mangelnder Integrität“ Berufsverbot erteilt. Wie die Financial Conduct Authority (FCA) mitteilte, erhielt er zudem eine Geldstrafe von 1,8 Mill. Pfund. Weil der Gründer von Odey Asset ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank bewertet geldpolitische Reden mit KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9962761494050098355</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Neues Modell soll unerwünschte Marktreaktionen auf Äußerungen von Notenbankern künftig vermeiden

mpi Frankfurt –
 Nicht immer kommt eine Äußerung bei den Zuhörern so an, wie es der Redner beabsichtigt hat. Damit dies Notenbankern künftig seltener bis gar nicht passiert, hat die Bundesbank ein eigen...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BUNDESBANK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=537944269338450986</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Bundesbank bewertet mit einem neuen KI-Modell die Signalwirkung von geldpolitischen Aussagen. So will sie künftig vermeiden, dass Äußerungen von Rezipienten wie Finanzmarktteilnehmern anders verstanden werden, als die Notenbank es beabsichtigt hat.
► Bericht Seite 6...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Nachhaltigkeit Gesundheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10037808287068317546</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drohnen, Bahn, Klima</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12152908640159884581</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Abstimmung fiel überraschend eindeutig aus. Am Dienstagnachmittag votierten 513 Abgeordnete des abgewählten Bundestages für eine Reform der Schuldenbremse und ein neues Sondervermögen für Infrastruktur-Investitionen. Das waren 24 Stimmen mehr, als für eine Zweidrittelmehrheit nötig waren. Wenn a...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insolvenzen steigen stärker als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13419435119406115024</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Kreditversicherer Allianz Trade veröffentlicht Studie

Die Zahl der Insolvenzen in Deutschland und auch weltweit droht laut einer Studie deutlich zu steigen. Der Kreditversicherer Allianz Trade hat in seiner am Dienstag veröffentlichten Insolvenzstudie die Vorhersage nach oben korrigiert: Nach einem...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asylverfahren: So lange wie seit 2017 nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3508915491538731681</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Bundesamt für Migration und Gerichte sind stark überlastet. Künstliche Intelligenz soll Abhilfe schaffen

IIm Juli 2024, gleich nach Beginn der l Bundestags-Sommerpause, reiste Kanzler Olaf Scholz (SPD) nach t . Nürnberg zum Bundesamt für Migration und Flüchtlinge (BAMF), um -t sich den Beschwerden ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI hilft nun bei Bundesbank-Reden mit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5681314365247765237</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Schreiben darf sie diese noch nicht – aber mögliche Reaktionen an den Finanzmärkten schon mal vorab testen

sibi.
FRANKFURT. Auch in der Geldpolitik wird nun Künstliche Intelligenz (KI) eingesetzt: „Mila“ haben die Mitarbeiter der Deutschen Bundesbank ihre neue KI-Mitarbeiterin getauft – und „Hawk-O...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI FÜR BUNDESBANK-REDEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17309013904525577193</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Schreiben darf sie diese noch nicht – aber Reaktionen an den Finanzmärkten vorab testen.
Finanzen, Seite 25...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesfinanzministerium billigt Drei-Milliarden-Paket für Ukraine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6453035750002960547</link>
<author>stern.de</author>
<description>Das Bundesfinanzministerium hat seine Zustimmung zur Auszahlung eines drei Milliarden Euro schweren Hilfspakets zur militärischen Unterstützung der Ukraine erteilt. In einem Schreiben an den Haushaltsausschuss des Bundestags, das der Nachrichtenagentur AFP in Berlin vorliegt, begründet das Ministeri...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist die UBS für die Schweizer Wirtschaft unverzichtbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8366752432175175391</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die jahrzehntelange Zweckgemeinschaft zwischen der Schweiz und ihrer Grossbank steht auf dem Prüfstand. Nun wird ausgehandelt, ob die Schweiz die UBS braucht oder eher umgekehrt.

In Kürze:
Die UBS unterstreicht in einer Werbekampagne ihre Bedeutung für die Schweizer Wirtschaft.
Gleichzeitig ringt d...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verändert das riesige Schuldenpaket das Land</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5043436303968900193</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Bundestag hat am Dienstag mit Zweidrittelmehrheit für eine Reform der Schuldenbremse gestimmt. Votiert am Freitag auch der Bundesrat dafür, wird sich das Land nachhaltig verändern. Ein Überblick.

Die Abstimmung überraschend eindeutig aus. Am Dienstagnachmittag votierten 513 Abgeordnete des abge...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Shutters Unit Meant to Help Overwhelmed Hedge Fund Traders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17522424045634818818</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is shuttering its outsourced trading desk, which had grown to become one of the biggest such offerings on Wall Street in recent years. 
The company began informing clients of the decision and gave them three months to find a new provider, according to people familiar with...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Capital Demands Could Be Phased In, Swiss Regulator Signals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17650070201824164460</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland’s financial regulator signaled that it would be open to introducing higher capital requirements for UBS Group AG in stages over a number of years, potentially pushing back the impact of changes the bank has fought stiffly against.
It’s “better to have the right answer with...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Lobby Campaign Is Noisy But Futile, Swiss Finance Chief Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4940447331690109296</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland’s government won’t be swayed by UBS Group AG’s lobby campaign against stricter capital requirements for the nation’s biggest bank, according to Finance Minister Karin Keller-Sutter.
“UBS’s lobbying is highly visible and unmistakable,” she told public broadcaster SRF on Tue...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Retains Full Freedom to Act Amid Uncertainty, Rehn Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9621233958196159241</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is keeping its options open as geopolitical shifts weigh on the global economy, according to Governing Council member Olli Rehn.
At an event organized by MNI, the Finnish central-bank chief said “exceptional uncertainty” is slowing the recovery of the euro zo...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Sees Risk German Yield Hits 4% on Spending Boost</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=906733906467566749</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A likely ramp-up in German fiscal spending risks pushing the 10-year bund yield to levels last seen during the global financial crisis, according to a BNP Paribas SA strategist. 
Plans for Europe’s largest economy to raise spending for defense and infrastructure were a “game changer” ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan Nabs UBS’s Becker for Energy, Resources Dealmaking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11351421090613428975</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- JPMorgan Chase & Co. hired UBS Group AG managing director Jens Becker as the bank continues to build its mergers and acquisitions efforts.
Becker, who is based in New York, is set to join JPMorgan in June as a managing director after a period of gardening leave. He’ll work on M&A with...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächster Schritt zur Bargeldabschaffung? Bundesbank treibt Maßnahme voran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=192237172971169206</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit Jahren gibt es eine heftige Diskussion rund um eine mögliche Abschaffung des Bargeldes. Die Angst vieler Bürger dabei: mehr Kontrolle durch den Staat. Nun könnte ein potenziell nächster Schritt zum Ende des Bargeldes ins Rollen kommen, meinen zumindest die Kritiker. Im Fokus davon: die Deutsche...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan macht Hoffnung: US-Aktien kurz vor dem Tiefpunkt – kommt jetzt die Trendwende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14295108779890539344</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die US-Börsen stehen unter Druck: Seit Jahresbeginn liegen die großen Indizes im Minus und geopolitische Spannungen, Zölle sowie KI-Konkurrenz aus China belasten die Märkte. Viele Anleger fragen sich: Durchhalten oder aussteigen? Doch die Experten von JP Morgan sehen Licht am Ende des Tunnels und wa...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oswald Grübel: «Meine Reaktion damals - Trump möchte ich nie wieder treffen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=315547765654653182</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Oswald Grübel, ex-Chef der Credit Suisse und der UBS, äussert sich im Interview zum Untergang der CS, zu seiner Begegnung mit Donald Trump und zur Unruhe an den Märkten.

Christian Kolbe
Noch immer fährt Oswald Grübel (81) jeden Tag in sein Büro am Zürcher Schanzengraben mitten im Herzen des Finanzp...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>R nach Kurszielerhöhung durch UBS gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8314503408758312341</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien von R&S erhalten am Dienstagmorgen Aufwind.

Der Trafohersteller R&S erhielt eine Kurszielerhöhung auf 24,70 von 23,70 Franken von der UBS bei einer unveränderten Kaufempfehlung. Um 9.55 Uhr gewinnt die Aktie in einem leicht positiven Gesamtmarkt (SPI +0,2 Prozent) um 5,7 Prozent auf 19,5...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrätin Keller-Sutter: Lassen uns nicht vom Lobbying der UBS beeindrucken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12504816191419161968</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Regierung wird sich nach den Worten von Finanzministerin Karin Keller-Sutter bei der Ausarbeitung neuer Regeln für den Finanzsektor des Landes nicht von einer intensiven Lobbyarbeit der Grossbank UBS beeinflussen lassen.

«Das Lobbying der UBS ist unübersehbar und unüberhörbar. Es find...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SNB sieht substanzielles Verlustpotenzial bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3454215806950429439</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizerische Nationalbank (SNB) ortet bei der Grossbank UBS weiterhin ein substanzielles Verlustpotenzial.

Die SNB stellt sich zudem hinter die Vorschläge der Regierung zur Bankenregulierung, wie aus ihrem am Dienstag veröffentlichten Jahresbericht hervorging. Nach der Übernahme der in Schief...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deux ans après Credit Suisse, UBS veut convaincre de sa solidité</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13447894010771150453</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Franck Joselin

Dans son rapport annuel, la banque suisse répond aux inquiétudes de certains politiques sur la santé de son bilan. Cette communication arrive à point nommé. La Commission nationale suisse examine mardi 18 mars un paquet de dispositions liées à une commission d'enquête parlementaire s...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEUX ANS APRÃˆS CREDIT SUISSE, UBS VEUT CONVAINCRE DE SA SOLIDITÉ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7630780467605488778</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les droits de douane pénaliseront sévèrement la croissance mondiale, prévient l'OCDE L'AMF réclame un label et davantage de titrisations pour renforcer les marchés européens Le retour en grâce des petites capitalisations s'avère difficile L'Arabiesaouditejouelacartedu«multi-alignement»pour réaliser ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>