<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Lifts Chinese Stocks to Overweight in Rare Upgrade Call</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405008380&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-04-23/ubs-upgrades-china-stocks-to-overweight-cuts-taiwan-and-korea-lvboqewq (Bloomberg) -- UBS Group AG raised its recommendation on a key Chinese stock index to overweight in a rare upgrade call this year, underscoring the tentative optimism th...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuereinnahmen fallen im März deutlich – Erstes Quartal aber noch leichtes Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405057485&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-22 22:16:37 letzte Aktualisierung: 2024-04-22 22:16:37
Die Steuereinnahmen von Bund und Ländern sind im März deutlich gefallen. Sie gingen gegenüber dem Vorjahresmonat um 4,5 Prozent auf 77,55 Milliarden Euro zurück, wie aus dem Monatsbericht des Bundesfinanzministerium...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'impact des élections américaines sur les marchés actions en deux graphiques</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405058935&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

recul historique permet d'anticiper le comportement potentiel des marchés financiers avant et après le 5 novembre 2024.

A quoi les investisseurs doivent-ils s'attendre avant et après le 5 novembre 2024 ? L'élection présidentielle américaine sera cette année un élément important pour les marchés...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405058966&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 5,01% des droits de vote (09/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405058959&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 5,04% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405058945&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,04% des droits de vote (10/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405058986&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405058983&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,45% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405058954&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>