<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity Fund Boosts Value of Elon Musk’s X Social Network</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447800902&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A Fidelity Investments mutual fund increased the value of its equity stake in Elon Musk’s X by more than 32% in October, its largest monthly increase since making the investment in late 2022. 
Fidelity’s Blue Chip Growth Fund valued its stake in X Holdings Corp., the parent of the soc...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Is Near Deal to Buy Private Credit Manager HPS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447768379&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is nearing a deal to buy HPS Investment Partners, a purchase that would vault the firm into the top ranks of private credit as it seeks to become a major force in alternative assets.
An agreement could be announced as early as this week and value HPS at $12 billion or m...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Discuss Bigger Cut But Uncertainty High, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447747174&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is likely to cut interest rates again next week and while policymakers are set to debate a bigger-than-usual move, they should proceed carefully, according to Governing Council member Martins Kazaks.
Listen to the Here’s Why podcast on Apple, Spotify or anywh...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geniale Liste von JP Morgan: Die besten Schnäppchen-Aktien mit bis zu 60% Kurschance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447744421&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Günstig und genial: Die Analysten von JP Morgan veröffentlichen eine geniale Liste, die die besten Value-Aktien mit bis zu 60% Kurschance zeigt.
Der Milliardär und Investor Warren Buffett liebt sie: Value-Aktien. Also Aktien, die derzeit unter ihrem Wert gehandelt werden und in Wahrheit einen viel h...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 180% Kurschance: J.P. Morgan verrät die besten Growth-Aktien, die man jetzt kaufen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447747687&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wachstumsstark, innovativ und jede Menge Kurschancen: Die Analysten von J.P. Morgan haben eine geniale Liste erstellt, die die besten Growth-Aktien mit bis zu 180 Prozent Kurschance enthält, die man jetzt kaufen kann.
Sie ärgern sich noch heute, nicht schon vor 20 Jahren in die Apple-Aktie investier...</description>
<pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich Encavis und andere Mittelständler von der Börse zurückziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447776123&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Fast 200.000 Module sollen unter dem Mecklenburger Himmel in Borrentin Sonnenlicht in grünen Strom verwandeln. Der Solarpark ist einer von Hunderten Photovoltaik- und Windparks, hinter denen ein Hamburger Unternehmen steht: Encavis. Schon jetzt produziert es rund 3500 Gigawattstunden Strom im Jahr, ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb sich Gold-Investments auch 2025 lohnen könnten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447770177&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Könige und Fürsten wollten ihre Kassen füllen, und deshalb waren insbesondere im Mittelalter Alchimisten im Herrscherauftrag voll damit beschäftigt, ein Wundermittel zu entwickeln, mit dem man sogar aus Dreck Gold machen könnte.
So ein Mittel wurde bisher natürlich nie gefunden, aber A...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immac platziert weiteren Seniorenimmobilien-Spezialfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447765971&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Fonds investiert in zwei Pflegeeinrichtungen im niedersächsischen Kurort Bad Rothenfelde: das Pflegezentrum „Residenz am Salzbach“ mit 48 Pflegeplätzen in Einzelzimmern und die Servicewohnanlage „Seniorenresidenz Hasselmann“ mit 57 Servicewohnungen, so die Mitteilung der Immac.
Pächterin ist die Blo...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold: FOMO als neuer Treiber?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447757113&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Donald Trump bewegt – politisch, aber auch wirtschaftlich. Ein Beleg dafür ist die Entwicklung der US-amerikanischen Börsenindizes. Sie alle traten am 5. November, nachdem sich immer klarer abzeichnete, dass der republikanische Präsidentschaftskandidat das Rennen um das Weiße Haus würde für sich ent...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Open Finance: Was die Fida-Regulierung in Aussicht stellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447780184&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Traum von Open Finance bekommt durch die  EU-Regulierung  Fida (Financial Data Access Regulation) einen neuen Schub, der deutlich gewaltiger werden wird, als es beispielsweise durch die Payment Directive 2 (PSD2), die nur den Zugriff auf Zahlungskonten erlaubt, in den letzten Jahren zu erleben w...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>