<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Sorge um Ausschüttungen schickt UBS-Kurs in den Keller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4831916417215758424</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Aktienmarkt verarbeitet Regulierungsvorschlag mit Verzögerung – Institut lässt Kapitalrückführungen ab 2026 offen

lee Frankfurt
– Die Sorge um die künftige Kapitalrückgabepolitik hat die Aktie der Schweizer Großbank UBS zu Beginn der Handelswoche unter Druck gesetzt. Hintergrund sind die Pläne des ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„UBS könnte zu einem Übernahmeziel werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15340681639176138080</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Schweizer Bank soll ihr Kapital deutlich aufpolstern, um einer Krise zu widerstehen. Das kommt an der Börse nicht gut an.

Als die Schweizer Regierung am vergangenen Freitagnachmittag ihre Vorstellungen zur künftigen Kapitalausstattung der Großbank UBS präsentierte, reagierte die Börse positiv. ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Vermögensverwalter können wieder Gesuche in USA stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6655694081981075984</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die amerikanische Börsenaufsicht Securities and Exchange Commission (SEC) bearbeitet wieder Gesuche von bestimmten Schweizer Finanzinstituten, die in den USA tätig sein wollen. Konkret geht es um Firmen, die Anlageberatungs- und Vermögensverwaltungsdienstleistungen anbieten und grenzüberschreitend i...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI schliesst leicht tiefer - UBS als Klotz am Bein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17479540730358817090</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Schweizer Aktienmarkt hat am Dienstag leicht tiefer geschlossen.

Schuld war der Kurseinbruch bei den Aktien der UBS. Ohne die UBS wäre der Leitindex SMI in die Pluszone vorgestossen. Im Fokus der Anleger standen die Zollverhandlungen zwischen den USA und China, wie es am Markt hiess. Von den Ve...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Vermögensverwalter können wieder Gesuche in USA stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11026450117565085868</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die amerikanische Börsenaufsicht Securities and Exchange Commission (SEC) bearbeitet wieder Gesuche von bestimmten Schweizer Finanzinstituten, die in den USA tätig sein wollen. Konkret geht es um Firmen, die Anlageberatungs- und Vermögensverwaltungsdienstleistungen anbieten und grenzüberschreitend i...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Vermögensverwalter können wieder Gesuche in USA stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17226087261870818636</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die amerikanische Börsenaufsicht Securities and Exchange Commission (SEC) bearbeitet wieder Gesuche von bestimmten Schweizer Finanzinstituten, die in den USA tätig sein wollen. Konkret geht es um Firmen, die Anlageberatungs- und Vermögensverwaltungsdienstleistungen anbieten und grenzüberschreitend i...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>231.000 Unternehmen vor dem Aus: Dem Mittelstand droht die stille Massenflucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9916005523005535534</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Beim Mittelstand steht ein Generationenwechsel bevor. Doch viele Betriebe finden einfach keinen Nachfolger. Wir erklären, woran das liegt und wie das Nachwuchsproblem der deutschen Wirtschaft schadet.

Mit 62 Jahren möchte sich Firmenchef Rudolf Kiessling zu Ruhe setzen. Doch er hat ein Problem: Er ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz auf der Spur des Terrors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3409034816034398526</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) soll in Nordrhein-Westfalen künftig helfen, Terrorfinanzierung aufzudecken. Dazu hat das Landesamt zur Bekämpfung der Finanzkriminalität jetzt eine Forschungskooperation mit einem entsprechend spezialisierten Fraunhofer-Institut geschlossen. Ziel sei es, einen eigenen KI-...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie sich ein passives Einkommen im Jahr 2025 auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15167980130111012844</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das steckt wirklich hinter dem Streit zwischen Trump und Musk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6647030391891922655</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Der reichste gegen den mächtigsten Mann des Landes – das Muster kennt man aus vielen illiberalen Staaten der Gegenwart: von Russland bis zur Türkei, von China bis Ungarn.

Am 25. Oktober 2003 stürmte ein bewaffnetes Geheimdienstkommando einen Privatjet in Nowosibirsk, um den reichsten Mann Russlands...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Europa: Leichte Verluste - UBS unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2905699638699702863</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Europas wichtigste Aktienmärkte haben am Dienstagmittag leicht nachgegeben. Dabei setzte sich das unspektakuläre Geschäft vom Vortag fort. Der EuroStoxx 50 sank am Mittag um 0,22 Prozent auf 5.409,66 Punkte. Ausserhalb des Euroraums kletterte der Londoner Leitindex FTSE 100 um 0,39 Prozent auf 8.867...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: SMI gibt nach - UBS belasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16721252146569637549</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Schweizer Aktienmarkt tendiert am Dienstag, dem ersten Handelstag nach dem Pfingstwochenende, etwas schwächer. Grund dafür ist vor allem der Kurseinbruch bei den Aktien der UBS. Ohne UBS ergäbe sich wohl keine klare Richtung, meint ein Händler. Im Fokus der Anleger stehe die Zollpolitik der USA ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AfW-Vorstand warnt: Ohne KI-Kompetenz droht Haftung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13755404950977268915</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit dem 2. Februar gelten für alle Unternehmen, die KI-Systeme nutzen, neue Kompetenzverpflichtungen. Frank Rottenbacher vom AfW warnt vor rechtlichen Konsequenzen für Vermittler.

Mit Inkrafttreten der ersten Stufe des EU AI Acts, der den Einsatz Künstlicher Intelligenz (KI) regelt, müssen Unterne...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Analysten senken Erwartungen und bremsen Euphorie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6322962544689097756</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Erleichterung nach Bekanntgabe der Eigenkapitalvorschriften ist bei den UBS-Valoren verflogen.

Die Aktien der UBS verlieren am Dienstagmorgen bei hohem Handelsvolumen 6,1 Prozent auf 26,17 Franken, während der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Market Index (SMI) um 0,2 Prozent nachgibt. Nach Bekann...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien werden am Tag nach Regulierungsentscheid verkauft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10611760917915100067</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien der UBS stehen am Dienstag im frühen Handel stark unter Druck. Die Gewinn vom Freitag sind mehr als weggeschmolzen. Analysten sehen durch die geplanten Regulierungsanpassungen einschneidende Folgen für die Grossbank.

UBS verlieren gegen 9.40 Uhr 6,2 Prozent auf 26,15 Franken, im bisherig...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment baut Spitze ihrer Immobiliengesellschaften um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3864356452087553240</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Union Investment stellt ihre Immobiliengesellschaften neu auf. Karim Esch wechselt zum 1. Juli 2025 in die Geschäftsführung der Union Investment Real Estate.

Union Investment besetzt die Leitung seiner Immobilienfondsgesellschaften neu. Karim Esch übernimmt zum 1. Juli 2025 die Geschäftsführung der...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Eröffnung: SMI leichter - UBS stark unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13824049825091522262</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Schweizer Aktienmarkt tendiert am Dienstag, dem ersten Handelstag nach dem langen Pfingstwochenende, im frühen Geschäft insgesamt leicht schwächer. Im Fokus der Anleger stünden die Verhandlungen zwischen den USA und China, heisst es am Markt. Diese werden heute fortgesetzt. Zuletzt hatten die Sp...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Unternehmensgewinne dürften 2026 die der USA überholen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16430046986117377250</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit Blick auf die gewaltigen Ausgabenpläne der Bundesregierung wetten Anleger bei Deutschlands grossen Konzernen auf schnellere Gewinnsteigerungen als bei Blue Chips in den USA.

Bei den Dax-Unternehmen werden in der zweiten Hälfte des Jahres 2025 und im Jahr 2026 Gewinnanstiege von 13 bis 15 Prozen...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Sees Muni Buying Opportunity Ahead of Strong Season</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6371263091036269199</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. strategists say it’s time to buy municipal bonds as supply is ample and prices are favorable ahead of the summer. 
Munis have weathered a number of challenges including rising interest rates, tariff chaos, US deficit concerns, a hawkish Federal Reserve and the US losing...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Says Stable EU Policy Draws Investors to Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7390719772078981903</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Yannis Stournaras said the US’s unpredictable behavior on tariffs is undermining the dollar’s status as the global reserve currency and is an opportunity for the euro, according to an interview in Handelsblatt.
“The US is turning global t...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Still Move Quickly to Adjust Rates, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7536793405775802052</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank could still move quickly to adjust interest rates even after an eighth successive cut “normalized” monetary policy, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
“Since last Thursday, we have been in the favorable ‘2 and 2’ zone, with inf...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas warnt: Steepener-Trade könnte zum Risiko werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6830605466433199016</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-06-10/us-staatsanleihen-bnp-paribas-warnt-vor-steigendem-risiko-beim-steepener-trade (Bloomberg) -- Wer darauf wettet, dass die Renditen von US-Langläufern weiterhin schneller steigen als Treasuries mit kürzerer Laufzeit, droht sich laut BNP Pari...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweiz fordert mehr Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3939931088686993179</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Regierung will eine weitere staatliche Rettungsaktion wie im Fall der Credit Suisse verhindern. Der Gesetzentwurf könnte aber noch abgeschwächt werden.

Die Schweizer Regierung plant eine deutliche Verschärfung der Kapitalvorschriften für die letzte verbliebene systemrelevante Großbank des Lande...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6949941965191811110</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS FAIT LES FRAIS DU DURCISSEMENT DE LA RÉGULATION BANCAIRE SUISSE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1444413225424077270</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Sommaire

Edition du 10 juin 2025 Le risque de stagflation monte aux Etats-Unis Retraite : un déficit continu jusqu'en 2070 La croissance de la zone euro est très nettement révisée en hausse La Banque centrale indienne assume désormais un tournant accommodant Le marché primaire obligataire corporate...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12534641988742938751</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group AG a franchi en baisse, directement et indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 0,002% du capital et des droits de vote (05/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=810542262959144405</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P.

Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,85% du capital e...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13898350260576502676</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de

5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,18% des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Covivio HÎtels : BNP [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1240044775246521713</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Covivio HÎtels : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés Cardif Assurance Vie et Cardif Retraite qu'elle contrÎle, le seuil de 10% du capital et des droits de vote et détient 10,84% du capital et des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : UBS Group AG[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12108228435199730291</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 0,32% du capital et 0,29% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS fait les frais du durcissement de la régulation bancaire suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3653657669252775688</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Camille George

Après des mois d'incertitude et de bataille rangée entre UBS et le gouvernement suisse, le couperet est tombé. Le Conseil fédéral a présenté son projet de durcissement de la réglementation bancaire. Un texte concernant toutes les banques systémiques, mais élaboré sur mesure pour UBS,...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9229826610534507969</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,41%du capital et 4,99% des droits de vote (05/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13333990999856295195</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,66% du capital et 4,76% des droits de vote (28/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>