<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>"Die Märkte sind momentan anfällig für Schocks"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409826637&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Sonja Laud arbeitet seit Juni 2019 als Chief Investment Officer bei Legal &General Investment Management (LGIM) und leitet bei der britischen Fondsgesellschaft die Investmentteams für sämtliche Fonds und ETFs. Zudem befasst sich die gebürtige Hamburgerin und zweifache Mutter bei LGIM mit der nachhal...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hendrik Leber: "Der Bitcoin steigt auf 100 000 Dollar"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409826640&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>€ uro: Die Börsen haben kräftig zugelegt, auch Kryptos und Gold sind bereits stark gestiegen. Haben Sie solche Zeiten schon mal erlebt?
Hendrik Leber: Wir hatten schon einige Male Situationen, wo man sah, dass zwar die Verschuldung hoch ist und die Wirtschaft nicht so richtig läuft, aber die Börse d...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Inflation macht Biden zu schaffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409828184&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Inflation in den USA kommt weiterhin zäh daher. Wie das US-Arbeitsdepartement am Mittwoch mitteilte, wuchs der Konsumentenpreisindex (CPI) im April wie erwartet 3,4% auf Jahressicht. Im März standen 3,5%. Auf Monatssicht ist das eine Zunahme von 0,3%. Diese Rate ist wie bereits in den Monaten se...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wer kümmert sich um mein Geld, wenn ich nicht mehr kann?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409636926&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Manchmal ist das Schicksal nicht fair zu den Menschen. Die einen sind gesund und haben ein dichtes soziales Netz mit liebevollem Partner, eigenen Kindern und vielen netten Freunden. Die anderen wiederum sind körperlich angeschlagen und leben weitgehend allein.
So wie Katherina Arnold, 60 Jahre alt. ...</description>
<pubDate>Sun, 19 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn der Algorithmus übe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409875049&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Der Weg zum eigenen Portfolio beginnt mit einem grossen Haufen Fragen nach Alter, Einkommen, Vermögen, Anlagehorizont, Risikoappetit und Lebenszielen. All diese Angaben dienen dazu, das persönliche Risikoprofil zu ermitteln, wobei «persönlich» hier relativ zu sehen ist. Denn im Grunde handelt es sic...</description>
<pubDate>Sun, 19 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist dieser Kabelanbieter noch zu retten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409849027&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-18 10:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-18 10:04:01
Jannik Lohmann raucht noch eine Zigarette, bevor er die Haustür des frisch renovierten Mietshauskomplexes im Ostberliner Stadtteil Adlershof aufdrückt. Der Weg führt ihn in ein Treppenhaus, grauer PVC-Boden, holzbei...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>