<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Alles außer Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2909047479313012037</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Geldverwalter von Superreichen lassen Aktien und Anleihen zunehmend links liegen. Wo sie hohe Renditen finden.

Viele Menschen, die in diesen Tagen Geld anlegen, sind verunsichert. Nicht nur Privatanleger, sondern auch Family-Offices beschäftigen sich mit der Frage, wie sich etwa der Krieg, den ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Billionen-Wette</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3365938378188943928</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesregierung investiert kräftig in Infrastruktur. Private Kapitalgeber machen sich schon bereit – haben aber klare Forderungen.

Banker und Investoren positionieren sich für einen neuen Infrastruktur-Boom in Deutschland. Grund dafür ist der Haushalt, den Finanzminister Lars Klingbeil (SPD) am...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10136232854544591437</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angst, Reue, Stolz – „Emotionen spielen eine große Rolle beim Anlegen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18002207219354218453</link>
<author>capital.de</author>
<description>In Krisen reagieren viele Anleger gleich – und alle machen dieselben Fehler, sagt Finanzprofessor Oscar Stolper von der Universität Marburg über die Psychologie an der Börse

Behavioral-Finance-Professor Oscar Stolper von der Universität Marburg leitet aus den realen Handelsdaten von Banken typische...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin stellt Sterbetafel 2026 vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3544806418185972926</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wichtig zur Berechnung von Versicherungsverträgen: Die Bafin hat ihre Sterbetafel aktualisiert, die Versicherer ab dem kommenden Januar anwenden sollen.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat ihre Sterbetafel für das Jahr 2026 aktualisiert und stellt sie aktuell auf ihrer W...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Optimistische Märkte, doch viele Deutsche bleiben vorsichtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7581635025826386698</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Von aussen betrachtet sind die Aussichten für Deutschland durchaus positiv — der Aktienmarkt boomt, internationale Investoren zeigen wieder Interesse, und die neue Regierung ist weitgehend robust gestartet.

Von aussen betrachtet sind die Aussichten für Deutschland durchaus positiv — der Aktienmarkt...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Disinflation Process Is ‘Largely Completed’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2312622761772228926</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Chief Economist Philip Lane said the process of bringing inflation back to 2% is almost over, despite some pockets of elevated price pressures remaining.
“While headline inflation is currently around the target, services inflation still has some distance to trave...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>One of the Best Hackers in the Country is an AI Bot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7894493252506941041</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A hacker named Xbow has topped a prestigious security industry US leaderboard that tracks who has found and reported the most vulnerabilities in software from large companies. Xbow isn’t a person — it’s an artificial intelligence tool developed by a company of the same name.
This is t...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Oil Price Not Derailing Inflation Retreat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10573103509605659559</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said recent swings in commodities prices due to the war between Israel and Iran don’t change the outlook for inflation in the euro zone.
“If oil prices rise — but it looks like they are somehow contained — it’s something we’ll have ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Still Cut Rates in Next Six Months, Villeroy Tells FT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4352092249392744258</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank could still cut interest rates in the next half year, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau told the Financial Times.
“If we look at the present assessment of markets so far, inflation expectations remain moderate,” the French official said in ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15148018532787847701</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11294897496990620611</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,00% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, a[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2165660871998043010</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,55% des droits de vote (16/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>