<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Millennium, Jane Street Show HK’s Lure for Key IPO Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9626854875569920599</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The blistering rebound in Hong Kong listings this year has lured a wave of big names into the role of cornerstone investors.
Millennium Management LLC, Jane Street Group and M&G Investments Ltd. are among the firms that have played the role of cornerstones in initial public offerings ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soravias rätselhafte Finanztricks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3242820056223974444</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Sechs Seiten. Die meisten Handyverträge sind länger. Doch in diesem Vertrag, der dem STANDARD vorliegt, geht es keineswegs um ein neues Handy. Sondern um einen Kredit, und zwar einen stattlichen. Im Juni 2021 verborgte eine Tochter des Wiener Immobilienkonzerns Soravia Geld an eine andere Tochter. S...</description>
<pubDate>Sat, 06 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Durch das Dickicht der Datenanalyse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7573041201899825360</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Porträt. Von der Praktikantin zur Partnerin: Susanne Zach führt das AI- und Datenteam bei EY. Sie gilt als treibende Kraft für Transformationen in Unternehmen.
Von Esther Reiserer
Die KI-Spezialisten waren hierzulande bis vor Kurzem noch ein rares Gut. Gut beraten waren jene Arbeitgeber, die dieses ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Diese gefährliche Betrugsmasche bedroht Ihr Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5836063925684494009</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Es gibt einen weiteren, neuen Betrug, vor dem die deutsche Finanzaufsicht BaFin jetzt warnt und der Anleger im schlimmsten Fall ihr gesamtes Vermögen kosten kann. Das steckt dahinter und das sollten Sie unbedingt wissen.
Das Internet ist für Anleger definitiv kein Safe-Space – im Gegenteil. An jeder...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rentenpaket verabschiedet: Branche fordert Stärkung der privaten Vorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13621503144325968750</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Bundestag hat am Freitag das Rentenpaket der Bundesregierung verabschiedet. Bei der namentlichen Abstimmung stimmten 319 Abgeordnete für die Gesetzesvorhaben, 225 votierten mit Nein, 53 Abgeordnete enthielten sich. Damit erreichte Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) die geforderte Kanzlermehrheit...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silber: Ein Ende der Preisrallye ist nicht in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12396625484511784320</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Der Silberkurs ist kaum zu bremsen und da werden sogar überzeugte Gold-Investoren etwas neidisch. Zwar läuft auch das gelbe Metall mit einer starken Dynamik nach oben. Aber während Gold seit Jahresanfang um 50 Prozent zulegen konnte, hat sich der Preis für Silber im selben Zeitraum ver...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin entzieht Babcock Pensionskasse die Geschäftserlaubnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1014887594454254239</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der Babcock Pensionskasse VVaG aus Oberhausen hat seine Erlaubnis zum Betrieb des Versicherungsgeschäfts verloren. Dies hat ihm die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) per Bescheid bereits am 29. Oktober mitgeteilt. Zwar dürfen bestehende Versicherungsverträge noch ordnungsgemäß ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hebt Meldeschwelle für Eigengeschäfte deutlich an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16658785221458606523</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) erhöht die Meldeschwelle für Eigengeschäfte von Führungskräften zum 1. Januar 2026 auf 50.000 Euro. Bislang lag der Wert bei 20.000 Euro. Die Entscheidung traf die Behörde nach Auswertung der Stellungnahmen aus dem laufenden Anhörungsverfah...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin entzieht Babcock Pensionskasse die Erlaubnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1540370258163702237</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die BaFin hat der Babcock Pensionskasse VVaG die Erlaubnis für den Betrieb der Lebensversicherung und für Geschäfte der Verwaltung von Versorgungseinrichtungen entzogen. Grundlage ist eine Verfügung vom 29. Oktober 2025 gemäß § 234f Abs. 4 Satz 2, 1. Fall VAG. Betroffen sind die Sparten Nr. 19, Lebe...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy: Downside Inflation Risks at Least Equal Upside</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1463191358305162879</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Risks of euro-area inflation easing are at least as significant as those of an acceleration, and the European Central Bank would act if there’s a persistent undershoot of its 2% target, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
The French central-bank chief sa...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Bitcoin ETF Sheds $2.7 Billion in Record Outflows Run</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1834990352852478089</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s iShares Bitcoin Trust recorded its longest streak of weekly withdrawals since debuting in January 2024, in a sign that institutional appetite for the world’s largest cryptocurrency remains subdued even as prices stabilize.
Investors yanked more than $2.7 billion from ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Blackstone Pressed to Detail AI-Driven Energy Profits</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=790253530852259721</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Recent takeovers of public utilities by BlackRock Inc. and Blackstone Inc. are drawing scrutiny from Democratic US senators, who are asking the firms to show whether they’re profiting from rising energy demands at consumers’ expense.
Wall Street investors and private equity firms “app...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>YouTube-Trend bei Kleinkindern – Experten warnen vor Folgen KI-generierter Videos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1789855624669168742</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Abonnieren Sie auch unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
In einem ihrer jüngsten Videos rieb die YouTuberin Monique Hinton die Finger aneinander — ein Signal an ihre mehr als eine Million Follower, dass sie ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le private equity va-t-il vers un « carnage » ?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9873256129211019351</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Après deux décennies d'euphorie, le private equity se découvre mortel. L'argent des investisseurs ne coule plus aussi librement : il trie, il sélectionne, il sanctionne. Les titans se consolident, les artisans s'accrochent et l'entre-deux s'efface. Après l'âge de l'abondance, voici venu celui du dis...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>