<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Reorganizes US Wealth Management Unit in Growth Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449392387&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG made organizational changes to its wealth-management unit in the US as it seeks to lift profitability in a market that’s central for its growth plans.
The structure of wealth advisers in the US will move from two divisions to four regional units, as well as a team for int...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Faces Two Challengers for Latvian Central-Bank Job</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449367485&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Latvian central-bank Governor Martins Kazaks will face two other candidates in his bid to secure another five-year term.
The three names were submitted by a Tuesday deadline, with parliament to vote on the appointment, which includes a seat on the European Central Bank’s interest rate...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials to Lock Horns Over How Much Cuts Can Boost Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449346943&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials agree that lower interest rates are needed to buoy the region’s shaky economy. How much they can actually help, though, is hotly contested.
Some policymakers urge rapid cuts to encourage consumers to spend and businesses to invest. Others are more cauti...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt eindringlich: Wer hier Aktien kauft, der könnte alles verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449345174&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vor diesem Angebot für Anleger hat die Bafin in einer neuerlichen Mitteilung eindringlich gewarnt. Denn wer hier Aktien kauft, der könnte im schlimmsten Fall wirklich alles verlieren. Das müssen Sie jetzt daher unbedingt wissen.
Immer wieder kommt es vor, dass Anleger durch betrügerische Angebote im...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltiger Fokus, globaler Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449395254&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Während viele Unternehmen angesichts der unsicheren konjunkturellen Lage mit Investitionen zögern, investiert der Industriekonzern Viessmann weiter. Nach dem Abschluss der Encavis-Übernahme folgt noch in diesem Monat eine Beteiligung gemeinsam mit EQT im Bereich Nachhaltigkeits-Software.
Börsen-Zeit...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetia Swiss Property Fund 2023/24 mit besserer Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449353270&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Nettoertrag des Fonds lag laut Mitteilung vom Dienstag per Ende September bei 22,3 Millionen Franken und damit leicht unter Vorjahr (22,6 Mio). Nach realisierten und aus einer positiven Wertveränderung des Bestandsportfolios stammenden, nicht realisierten Kapitalgewinnen in Höhe von insgesamt 4,...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was sich Honorarfinanz von der neuen Bafin-Zulassung verspricht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449364797&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>„Die Zulassung zur Finanzportfolioverwaltung ist ein bedeutender Meilenstein für unser Unternehmen“, sagt Vorstand Davor Horvat, „mit ihr können wir vor allem große Anleger wie Stiftungen und Unternehmen noch besser bedienen.“ Auch Finanzvertriebe hätten bereits Interesse an einer Zusammenarbeit sig...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mehr Flexibilität, mehr Vielfalt, mehr Renditechancen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449357057&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Schauen wir auf 2024, wie ist das Geschäft in diesem Jahr bis dato gelaufen? Und was erwarten Sie für 2025?
Pellis: 2024 war erneut ein gutes Jahr für uns, sowohl im institutionellen als auch im Retail-Geschäft. Aufgeteilt nach Assetklassen sehen wir einen Trend zu passiv gemanagten Produkten. Denno...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asuco bringt weitere Emission der Serie Zweitmarktzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449350858&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Zielgruppe für die neue Emission sind vor allem Privatanleger, teilt das Unternehmen mit. Die Mindestzeichnungssumme beträgt 5.000 Euro. Neben einer festen Verzinsung von 4,25 Prozent pro Jahr sind jährliche Bonus-Zahlungen vorgesehen, deren Höhe von den laufenden Einnahmenüberschüssen sowie der Wer...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla Insurance Deutschland stellt Betrieb ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449359329&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach knapp vier Jahren schließt die Tesla-Versicherung Deutschland ihre Pforten. „Das maltesische Versicherungsunternehmen Tesla Insurance hat den gesamten Geschäftsbetrieb seiner Niederlassung in Deutschland eingestellt“, teilt die Finanzaufsicht Bafin mit.
Tesla Insurance, eine Tochtergesellschaft...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BAWAG GROUP: VON ÖSTERREICH INS SPITZENFELD EUROPAS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449372683&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Die BAWAG Group hat in den vergangenen zehn Jahren eine bemerkenswerte Transformation vollzogen: Mit einem klaren Fokus auf Wachstum in Kernmärkten, operative Exzellenz und ein robustes Geschäftsmodell hat sie sich zu einer der effizientesten und profitabelsten Banken Europas entwickelt. Im Intervie...</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Wände in Papierform – mit Steuerzuckerln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449393263&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Wertpapiere. Solide Erträge mit Wertpapieren, ergänzt um steuerliche Vorteile: Das ermöglichen Anleihen mit Gewinnfreibetrag.
VON ANDRÉ EXNER
In immobiliennahe Wertpapiere investieren und Steuern sparen: Das versprechen derzeit mehrere Anlageprodukte. So lockt der Immobilienfonds Corum Origin mit se...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan Corporate Challenge am 4. Juni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449347904&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Am 4. Juni erobern wieder die Läufer die Frankfurter Innenstadt. Dann findet die J.P. Morgan Corporate Challenge, der größte Firmenlauf der Welt, abermals an einem Mittwochabend statt, wie die F.A.Z. aus Kreisen des veranstaltenden Finanzdienstleisters erfuhr.
Der Frankfurter Lauf ist Teil einer wel...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage und Altersvorsorge in Kürze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448023990&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Korrektur im Fondsshops-Test
In Finanztest 12/24 sind uns im Artikel über Fondsvermittler in der Tabelle auf Seite 39 zwei Fehler unterlaufen. Irrtüm - licherweise hatten wir angegeben, dass fondsclever.de auch Angebote des Grauen Kapitalmarktes vermittelt. Dies ist nicht der Fall. Zudem suggerierte...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr oder weniger Large Caps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449131492&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Es gibt Anleger, die bekommen von den US-Large-Caps nicht genug. Anderen Investoren hingegen ist deren hohe Gewichtung in den US-Aktienindizes ein Dorn im Auge. Für beide Glaubensrichtungen hält Amundi eine spezielle Lösung parat. Mit dem Amundi MSCI USA Mega Cap UCITS ETF (Daten s. unten) können An...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken setzen auf digitale Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449401850&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die staatliche Förderbank KfW will elektronische Wertpapiere bei ihrer Finanzierung im kommenden Jahr zum Standard machen. Anders als bei traditionellen börsengehandelten Wertpapieren, für die Unternehmen tatsächlich eine physische Urkunde hinterlegen müssen, genügt seit einer Gesetzesänderung im Ja...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449372496&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-10 12:53:22 letzte Aktualisierung: 2024-12-10 13:53:48
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetia (CH) Swiss Property Fund mit gutem Jahresergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449352195&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Auch im vergangenen Geschäftsjahr konnte der Helvetia (CH) Swiss Property Fund seine starke Ertragskraft unter Beweis stellen. Auf Basis eines soliden Nettoertrags von CHF 22.3 Mio. sowie realisierten und nicht realisierten Kapitalgewinnen von CHF 0.4 Mio. bzw. CHF 4.0 Mio. re...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les infrastructures bénéficient d'un bon point d'entrée</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348770&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La corrélation habituellement négative entre formation de capital et rendement est un bon indicateur des futures tendances du marché des infrastructures.

Après avoir suivi une trajectoire ascendante constante, la collecte des fonds d'infrastructures a baissé en 2022 et en 2023, pour atteindre le ni...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348855&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,03% du capital et des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348849&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348799&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348759&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,04% du capital et 3,53% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348746&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,14% du capital et 5,55% des droits de vote (02/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348741&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,39% du capital et 4,70% des droits de vote (03/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348861&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348854&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348836&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348832&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348830&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348814&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich den Wohnungskauf rückabwickeln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449355284&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-10 08:57:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-10 08:57:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die im Jahr 2021 in Chemnitz gek...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>