<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>RISIKOMANAGEMENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14070646030401131770</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei der Risikomanagement-Konferenz blickt Union Investment voraus auf 2026. Vorstand Frank Engels sieht neben Risiken auch einige Chancen. Die Überschuldung der USA dürfte dafür sorgen, dass Investoren nach staatsunabhängigen Anlagen suchen.
► Artikel Seite 13...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs im Oktober mit hohen Zuflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14908347956508141900</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Der Oktober ist ein guter Monat an den Kapitalmärkten gewesen. Entsprechend waren die Mittelzuflüsse in europäische ETFs mit 40,7 Mrd. Dollar erneut hoch, berichtet State Street Investment Management. Im September hatte Europas ETF-Industrie mit 47,4 Mrd. Dollar noch mehr neue Mittel...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden bereiten Sorgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16074622943793416193</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei der bereits 20. Risikomanagement-Konferenz wagt Union Investment einen Blick in die Zukunft. Viele Unsicherheiten bleiben auch im kommenden Jahr bestehen. Vorstand Frank Engels sieht aber auch einige Chancen. Diese gäbe es weiter im KI-Bereich, aber auch wieder bei Immobilien.
Von Tobias Möllers...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank vollzieht 180-Grad-Wende bei Eurobonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8354578749277211518</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wer hätte gedacht, dass die Bundesbank einmal für Eurobonds – europäische Anleihen mit Garantien der EU-Mitgliedstaaten – werben würde? Genau das tat Bundesbankpräsident Joachim Nagel Anfang Oktober im fernen Athen und von der Presse weitgehend unbeachtet: „Warum nicht über einen gemeinsamen Verteid...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank verkauft alle Nvidia-Anteile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17599619184738556660</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mf Tokio
– Die Softbank Group hat ihre Beteiligung an Nvidia für 5,8 Mrd. Dollar mit einem Ertrag von 222 Mrd. Yen (1,2 Mrd. Euro) verkauft. Zugleich veräußerte der japanische Investor 40,2 Mill. Aktien von T-Mobile US für 9,2 Mrd. Dollar mit einem Gewinn von 465 Mrd. Yen (2,6 Mrd. Euro). Außerdem v...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank verkauft alle Nvidia-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14656271364179279437</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Tokio. Der japanische Tech-Investor Softbank hat alle seine Nvidia-Aktien verkauft. Insgesamt trennte sich Softbank so von Anteilen im Wert von 5,8 Milliarden Dollar, wie das Unternehmen bei Vorlage der Bilanz für das dritte Quartal offenlegte.
Dieser unerwartete Verkauf ist Teil von Softbanks Strat...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank schlägt Schuldenreform vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11727256010574279882</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In der Debatte um die Reform der Schuldenbremse hat sich die Deutsche Bundesbank mit einem eigenen Vorschlag zu Wort gemeldet. Die Währungshüter schlagen vor, Verteidigungsausgaben mittelfristig wieder aus dem Kernhaushalt zu finanzieren. Auch Investitionen sollen wieder aus dem regulären Etat gezah...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank schlägt Reform der Schuldenbremse vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16479335607018156777</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In der Debatte um die Reform der Schuldenbremse hat sich die Deutsche Bundesbank mit einem eigenen Vorschlag zu Wort gemeldet. Die Währungshüter schlagen vor, Verteidigungsausgaben mittelfristig wieder aus dem Kernhaushalt zu finanzieren. Auch Investitionen sollen wieder aus dem regulären Etat gezah...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank legt eigenen Reformplan für Schuldenbremse vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12103085354907769854</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die im Grundgesetz verankerte Schuldenbremse, die die Neuverschuldung des Staats eng begrenzt, war im März gelockert worden - nicht zuletzt wegen des Drucks für steigende Verteidigungsausgaben. Derzeit arbeitet eine von der Bundesregierung eingesetzte Kommission an Reformvorschlägen. Sie soll laut B...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Wall Street hat jetzt eine Adresse in Kreuzberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7063286301949105155</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Ein neuer Name glänzt an der Glasfassade der früheren Axel-Springer-Passage: JPMorgan Chase. Am Dienstag hat die US-Großbank dort ihre deutsche Zentrale für das Privatkundengeschäft eröffnet – im historischen Zeitungsviertel. „Mit unserem neuen Büro in Berlin schlagen wir ein neues Kapitel auf“, sag...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI: Fondsbranche legt im dritten Quartal spürbar zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18249855550979493528</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die deutsche Fondsbranche hat im Sommer merklich mehr Mittelzuflüsse erhalten. Insgesamt erzielten die Vermögensverwalter im dritten Quartal Mittelzuflüsse von rund 30,5 Milliarden Euro, teilte der Branchenverband BVI am Dienstag in Frankfurt mit. Im Vorquartal waren noch 22,7 Milliarden zugeflossen...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Geld oft auf dem Konto bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16581547190217743900</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Anlegen in Wertschriften ist wichtig für Vermögensbildung und somit die Altersvorsorge. In den letzten 30 Jahren erzielten Aktien in der Schweiz eine durchschnittliche Jahresrendite von rund 8 %, während Spargelder nur etwa 0,9 % pro Jahr einbrachten. Dies verdeutlicht, wie st...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is in a Good Position on Interest Rates, Kocher Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10307185702789226427</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martin Kocher suggested that he’s comfortable with the current policy settings.
“We are in a good position on interest-rate policy,” the Austrian central bank chief said Tuesday in Vienna, reiterating what has become the standard line fro...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Rugby Player’s Security Firm Fidelity Plans S. Africa IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1992839755502201092</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Services Group, South Africa’s biggest private-security company, hired lenders including Deutsche Bank AG to advise on an initial public offering on the continent’s largest bourse, Chief Executive Officer Wahl Bartmann said.
Absa Group Ltd., Nedbank Group Ltd. and Standard Ba...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany Must Ensure Return to Sound Finances, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9794710125398022709</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany must start dialing back its borrowing limits from 2029 to ensure solid public finances over the long term, according to the Bundesbank.
The central bank, which advises the government on economic policy, proposed a three-stage plan to lower debt, and repeated a call to better f...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Questions Proposal of a Purely Offline Digital Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5742701567086132721</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is pushing back against a European Parliament proposal that would launch the planned digital euro solely offline.
In Frankfurt on Tuesday, Alessandro Giovannini, an adviser in the ECB’s directorate for the digital euro, spoke out in favor of an initiative by ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir sind auf Dur, nicht auf Moll gestimmt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6616832796421839125</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>private banking magazin: Herr Prawitz, lassen Sie uns mit einer grundsätzlichen Frage beginnen: Worauf basiert der aktuelle Geschäftserfolg von Schroders?
Alexander Prawitz: Auf zwei Säulen: erstens auf unserer Investmentplattform – sie ist das Herzstück eines aktiven Managers. Unsere Produktpalette...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders startet aktive ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16103703027435540053</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>PRODUKTSTART: Schroders bringt zwei aktive ETFs nach Europa: den Schroder Global Equity Active Ucits ETF und den Schroder Global Investment Grade Corporate Bond Active Ucits ETF. Der Aktien-ETF basiert auf einer Strategie mit 24 Milliarden Dollar verwaltetem Vermögen und 25-jährigem Track Record. Sc...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE REIFEPRÜFUNG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15198830631616955886</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Die europäische ESG-Regulierung steht vor einem Wendepunkt. Was jahrelang als komplexes Regelwerk kritisiert wurde, erfährt in diesem Jahr eine umfassende Reform. Die EU überarbeitet die Sustainable Finance Disclosure Regulation (SFDR), andere Vorschriften vereinfacht sie. Für institutionelle Invest...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich die Tech-Giganten gegenseitig antreiben – bis es kracht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12240740763677294390</link>
<author>capital.de</author>
<description>„Manchmal ist es der klügste Spielzug, gar nicht mitzuspielen.“ Mit diesem Satz brachte Hedgefonds-Manager Michael Burry kürzlich auf X das wachsende Unbehagen vieler Investoren über die zunehmende KI-Blase in den USA zum Ausdruck. Burry ist unter Investoren eine Legende, seit er mit seiner Wette ge...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>