<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Silicon Valley beschwört den Zauber der Wall Street</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14646991625898894884</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>J.P.-Morgan-Chef Jamie Dimon poliert Selbstvertrauen von Tech-Entwicklern auf – Große KI-Investitionen von Finanzdienstleistern in Aussicht

Das Silicon Valley feiert J.P.-Morgan-Chef Jamie Dimon wie einen Popstar. Denn der mächtige Wall-Street-Kopf schürt im Rahmen eines KI-Gipfels des Cloud-Dienst...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE KLEINEN WACHSEN WEITER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16535201097715576859</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Deutsche und europäische Nebenwerte bieten im Vergleich zu den Dickschiffen der Börse ein hohes Aufholpotenzial. Bei diesen Top-Einzelwerten, Fonds und ETFs sollten Anleger jetzt zugreifen

Europäische Small und Mid Caps werden die legendären Granolas-Aktien „zum Frühstück verspeisen“. So blumig for...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bürogebäude in Wien verkauft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18269299062851994641</link>
<author>medianet</author>
<description>WIEN. Die österreichische ATL Immoinvest Group hat die Büroimmobilie QBC3 in Wien von Union Investment erworben. Über den Verkaufspreis wurde von beiden Seiten Stillschweigen vereinbart.
Das im Jahr 2017 fertiggestellte Gebäude wurde ein Jahr zuvor als Projektentwicklung für den Bestand des offenen ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Investoren aktuell der Schuh drückt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14242450764793529185</link>
<author>medianet</author>
<description>EY Global Wealth Research Report 2025: Vermögende Anleger fürchten Rezession, Inflation und geopolitische Spannungen.
Weltweit dominieren Sorgen über eine bevorstehende Rezession (55%), hohe Inflation (52%) und Marktvolatilität (45%) die Stimmung der vermögenden Investoren.
Besonders in Europa si...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparpläne für Kinder: Worauf ist zu achten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14861878819463635830</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Sparpläne für Kinder sind ideal, um dem Nachwuchs ein finanzielles Polster für das Erwachsenenleben mitzugeben. Die wichtigsten Tipps.

Monique Misteli
Geld fürs Studium, eine allfällige Weltreise oder für die Altersvorsorge: Wer seinen Kindern, Enkeln oder Patenkindern einen finanziellen Zustupf mi...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiterbildungstag hält wichtige Botschaften für Finanzberater bereit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7156162251939248715</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Von KI-gestützten Anlageempfehlungen bis zur psychologisch fundierten Kundenberatung: Der MLP Powertag lieferte 390 Finanzprofis das Rüstzeug für eine Branche im Wandel.

Anfang Juni fand der nun bereits 14. Financial Planning Powertag des Finanzdienstleisters MLP statt. Die Konferenz für Vertriebse...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Indexmiete ausgelaufen: Welche Regeln gelten jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4693634333254445309</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hatte als Vermieter eine befristete Indexmiete vereinbart. Nun fragt er, wie er die Miete danach erhöhen kann, zumal es vor Ort keinen lokalen Mietspiegel gibt.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Gelda...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lässt sich neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13684548084673665695</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock strebt nach weiterem Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7882447556408167161</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Vermögensverwalter BlackRock will seinen Umsatz bis 2030 auf 35 Milliarden Dollar steigern.

Der weltgrösste Vermögensverwalter BlackRock will seinen Umsatz bis 2030 um 15 Milliarden Dollar auf 35 Milliarden in die Höhe schrauben. Dies solle durch den Ausbau des Geschäfts mit privaten Anlagen er...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>231.000 Unternehmen vor dem Aus: Dem Mittelstand droht die stille Massenflucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5803357278967178009</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Beim Mittelstand steht ein Generationenwechsel bevor. Doch viele Betriebe finden einfach keinen Nachfolger. Wir erklären, woran das liegt und wie das Nachwuchsproblem der deutschen Wirtschaft schadet.

Im Video oben: Mit 4-Punkte-Plan will neue Wirtschaftsministerin Deutschlands Wirtschaft ankurbeln...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darf ich tatsächlich nicht zur Konkurrenz wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1725872083219078802</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Konditionen bei seinem neuen Arbeitgeber entsprechen nicht den Vorstellungen unseres Lesers. Er will weg. Kann sein Arbeitgeber ihm den Jobwechsel verbieten?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vors...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Können wir den Hauskredit mit unserem Riestervertrag tilgen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8460735593934533563</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser-Ehepaar würde den Eigenheim-Kredit gerne mit Geld aus zwei Riestersparverträgen abzahlen. Wie läuft das?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage:...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Mega-IPO von Circle – und welche Krypto-Aktien jetzt spannend sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3643137945310401396</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mit Circle hat die Börse eine neue Lieblings-Aktie gefunden. In dieser Folge sprechen wir darüber, ob sich ein Einstieg jetzt noch lohnt – und welche Alternativen es im Krypto-Umfeld gibt.

Ein besseres Börsendebüt hätte sich der Stablecoin-Anbieter Circle kaum wünschen können. Nach dem Listing an d...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Targets $400 Billion Private-Market Haul by 2030</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6736976787142951409</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest asset manager, boosted its annual revenue target for 2030 and set its first-ever firmwide target for private-markets fundraising at $400 billion by then.
The company’s “aspiration” for annual revenue is more than $35 billion in five years, compared ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Says It’s Important to Take a Pause on Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7872397983607649897</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gediminas Simkus called for a pause in interest-rate moves, citing “very big uncertainty” over US tariff policy.
After eight reductions “we’ve arrived at the neutral level — it’s now important to maintain the freedom of potential decision...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Has Built an AI Analyst, ‘Asimov,’ to Scan Filings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=206791388773868831</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is planning for artificial intelligence to have a much bigger role in investing.
The world’s largest asset manager has built an AI research platform dubbed “Asimov” and is using it now in the firm’s fundamental equity business, Chief Operating Officer Rob Goldstein said...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Says Rate-Cut Campaign Is Coming to an End</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6616872317264160972</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s interest-rate cutting campaign may soon be over, with inflation and the economy both on track, Executive Board member Isabel Schnabel said.
“This monetary-policy cycle is coming to an end as medium-term inflation is stabilizing around target,” the German of...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says No Fixed Position on Future Rate Decisions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12556851738809358439</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said he has no fixed position on future interest rate moves and that decisions will depend on data. 
“For future rates, we’ll see depending on how inflation evolves,” he told Franceinfo radio on Thursday. “I ne...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jio BlackRock Said to Hire Kohli as CIO of Mutual-Fund Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18240261315100098058</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
The newly formed mutual-fund arm of Jio BlackRock Asset Management has appointed Rishi Kohli as its chief investment officer, according to people...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is in Good Position to Withstand Future Shocks, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15967976989773107848</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Christine Lagarde reiterated that the European Central Bank is well placed to handle any abrupt shifts in the economy.
“We have stabilized prices at the level that we were expecting, we are within range of our medium-term target, which is 2%, and we are in a good position to...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>