<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Neue Optionen für Ihr Depot .</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4656025546731054297</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Jetzt noch mehr US Werte mit Unlimited Turbos von J.P. Morgan handeln.

Weitere Informationen finden Sie aufwww.jpmorgan-zertifikate.de
Verlust des eingesetzten Kapitals möglich
J.P.Morgan SE ist zugelassen von der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (“BaFin”), Marie-Curie-Straße 24-28, ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS SCHWERES ERBE AUS DER MILLIARDENÜBERNAHME</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=406282652629203812</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Die UBS verdient zu wenig im US-Geschäft, in das sie vor 25 Jahren mit dem Kauf von Paine Webber einstieg. Spartenchef Rob Karofsky will mit einem neuen Plan die Wende schaffen.

HOLGER ALICH
Den Beteiligten gingen fast die Superlative aus: Von einer «Hochzeit im Himmel» schwärmte der UBS-Chef. Dabe...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«AEBI SCHMIDT IST DAS BESTE BEISPIEL DAFÜR, DASS DIE SCHWEIZ DIE UBS BRAUCHT»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=632230681684219626</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Der Chef des Spezialfahrzeugherstellers erklärt, warum er trotz Trump mit der Shyft Group eine US-Übernahme wagt. Zudem mahnt der Ex-CS-Banker, bei der Regulierung der UBS Mass zu halten.

INTERVIEW: HOLGER ALICH – FOTOS: THOMAS MEIER
Es ist der Deal seines Lebens: Barend Fruithof, CEO und Co-Aktion...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Einfluss von KI auf Anlageentscheidungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6064273854817084527</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Investieren in künstliche Intelligenz (KI) ist laut Experten besser als das Anlegen mit KI, doch längerfristig könnte die KI mit menschlichen Beratern konkurrieren.

MATTHIAS NIKLOWITZ
Die generative künstliche Intelligenz (generative KI) könne für Anleger und Anlegerinnen gleich in fünferlei Hinsic...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft ohne KI geht nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3970211332294356597</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Panta rhei – den berühmten Spruch Heraklits könnte man so umformulieren: «Alles fliesst, zumindest bis zum Anfang des Wasserfalls!» Das Leben besteht aus vielen scheinbaren Kontinuitäten, die keine sind. Nichts wiederholt sich exakt auf die gleiche Art, weil der Kontext des Geschehens niemals der gl...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>