<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Unterschätzte Schweizer Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11790759687410410021</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Qualität und Kursdynamik von Nebenwerten oft durch die großen Player verdeckt.
Roman Steinbauer. Helvetische Aktien gelten als sinnvolle Depot-Ergänzung. Erst recht, nachdem es Anlegern seit Mai dieses Jahres wieder möglich ist, Schweizer Aktien uneingeschränkt an EU-Börsenplätzen zu handeln. Sind d...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Amundi bleibt Diversifikation die beste Absicherung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=326946813694770544</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt
– Nach Meinung der Analysten von Amundi wird 2026 ein Jahr des Übergangs sein. Die Weltwirtschaft passe sich einem Regime der „kontrollierten Unordnung“ an, in dem eine technologische Revolution eine bereits multipolare Welt neu gestaltet, die mit geopolitischen Spannungen und fiskalis...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment bringt über Quoniam erstmals aktive ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8111432157990553455</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt
– Quoniam Asset Management, eine Tochtergesellschaft von Union Investment, bringt die ersten aktiv gemanagten ETFs der Union-Investment-Gruppe auf den Markt. Die beiden ETFs werden unter dem neuen Label UniActive Q geführt, teilt die Gesellschaft mit. Damit bietet jetzt auch Union Inve...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Igneo schließt europäischen Infrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8451915415600276981</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
Igneo Infrastructure Partners hat seinen dritten europäischen Infrastrukturfonds bei 5,3 Mrd. Euro geschlossen. Wie der zur australischen First Sentier Group gehörende Investmentmanager mitteilt, sind das 300 Mill. Euro mehr als ursprünglich geplant. Das Kapital sei von 60 institutione...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer wird die Nummer eins der KI-Ära?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17977048523490517671</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Nur wenige Aktien beherrschen die Schlagzeilen – und noch weniger beherrschen die Börse. Die alles entscheidende Frage für Anleger lautet derzeit: Wer wird in Zukunft die unangefochtene Nummer eins sein? Bleibt es Nvidia? Der Chip-Gigant hat mit seinen Halbleitern einen Goldstandard geschaffen und l...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geht ein steuerfreier Immobilienübertrag auch ohne Freibetrag?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3140460882319394402</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Gemeinsam mit seiner Schwester hat unser Leser eine Wohnung im Wert von 490.000 Euro von seiner Mutter geerbt. Seine ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF-Aktie: Anleger setzen nun auf die Chemie-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1790735317614904378</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das ist wie ein verfrühtes Weihnachtsgeschenk. Mitte November hat sich die deutsche Bundesregierung nach langem Vorlauf auf eine deutliche Senkung des Strompreises für die Industrie im Land geeinigt. Seit der missglückten «Energiewende» mit kostspieligem und wenig versorgungssicherem A...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla, Nvidia, China – was aus Michael Burrys radikalen Investment-Thesen wurde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18342322638340593348</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Michael Burry schlägt wieder zu. Nachdem der „Big Short“-Investor massiv gegen KI-Giganten wie Nvidia und Palantir gewettet hat, nimmt er nun Tesla ins Visier. In seinem neuen Substack-Newsletter „Cassandra Unchained“, der am 25. November startete, bezeichnet er die Bewertung des Elektroautobauers a...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV Allianz Global Investors: „Vermögen nicht nur anlegen,sondern erleben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8949733002937755139</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie ist die Idee zu Plan12 entstanden?
Engel: Die Idee entstand aus einer einfachen Beobachtung: Immer mehr Menschen wollen ihr Vermögen nicht nur wachsen sehen, sondern auch erleben. Statt abstrakter Wertzuwächse auf dem Bildschirm wünschen sie sich regelmäßige, planbare Erträge ähnlich wie ein zus...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV Allianz Global Investors: Mehr finanzielle Freiheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9889521862264766543</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Monatliche Ausschüttungen machen Fonds insbesondere für Einkommensorientierte Anleger interessant, etwa Ruheständler oder Investoren, die laufende Kosten decken möchten. Regelmäßige Zahlungen schaffen Vertrauen und verdeutlichen die Stabilität des Fonds. Der Trend zu monatlichen Ausschüttungen biete...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV Allianz Global Investors: Regelmäßigkeit gewünscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17390793734438484318</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Was lange als klassisches Produkt für sicherheitsorientierte Anleger galt, wird heute zunehmend als modernes Instrument zur Rendite- und Liquiditätssteuerung entdeckt – von Privatanlegern ebenso wie von Vermögensverwaltern. Monatliche Zahlungen ermöglichen es Anlegern, etwa laufende Ausgaben zu deck...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Columbia Threadneedle wird neuer ETF-Emittent an der Schweizer Börse SIX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2811900616873054002</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Columbia Threadneedle kotiert zwei aktive ETFs an der Börse, die jeweils in zwei Währungen handelbar sind. Die beiden mehrwährungsfähigen ETFs sollen den Anlegern langfristige Investitionen vorwiegend in Aktien und aktiennahen Wertschriften ermöglichen, die in Europa bzw. den USA kotiert sind.
I...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Markt für aktive ETFs wächst viermal schneller als der Rest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=28136186584721694</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Aktiv gemanagte ETFs haben in Europa Ende Oktober 2025 ein Vermögen von 100,7 Milliarden Euro erreicht. Das entspricht einem Anteil von 3,98 Prozent am Gesamtvermögen der europäischen ETF-Branche. Passive ETFs verwalteten zum gleichen Zeitpunkt 2.429,3 Milliarden Euro, was einem Marktanteil von 96,0...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dezember 2025: Lesen Sie jetzt die neue procontra-Ausgabe!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17714115110135348992</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>2025 war ein herausforderndes Vermittlerjahr – wieder einmal. Die fortschreitende Marktkonsolidierung, die erneute Verschärfung regulatorischer Vorgaben, sich rasant ändernde Kundenbedürfnisse sowie der steigende Druck, digitale Prozesse nicht nur zu wollen, sondern zu beherrschen und in den Beratun...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael Burry geht nächste massive Short-Position gegen diese beliebte Tech-Aktie ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1580757440150146133</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Michael Burry hat es wieder getan. Nachdem er bereits Short-Positionen gegen Palantir und Nvidia eingegangen ist, wettet der legendäre Star-Investor nun auch gegen diese beliebte Tech-Aktie.
Star-Investor Michael Burry hat erst kürzlich im Rahmen der Veröffentlichung der 13F Filings für Aufsehen ges...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Present Proposals to Simplify Banking Rules Next Week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10534662129380464684</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has concluded its review of regulatory rules governing the region’s financial system and plans to reveal its findings in the coming days, according to President Christine Lagarde.
“On Thursday next week, Luis de Guindos, the vice president, will be presenting...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Won’t Violate EU Treaty Over Russian Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6056472102951617251</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde said the European Central Bank won’t violate European Union rules to backstop a loan to Ukraine backed by frozen Russian assets.
“What I have said very clearly and what the team around me has said is we will do everything we can, but we will not violate the treaty,” ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italy Is Urged by ECB to Reconsider Gold Reserves Proposal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12949426061679390289</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Italy was urged by the European Central Bank to rethink a push to declare its gold reserves the property of its people, a move critics say could open the door to the government selling off bullion.
In a legal opinion dated Tuesday, the Governing Council asked Premier Giorgia Meloni’s ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Inflation to Stay Near 2% in Months Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10339800563720891705</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation in the euro area will probably remain near the European Central Bank’s goal for the time being, though the outlook is still clouded by the situation around tariffs, according to President Christine Lagarde.
Consumer-price growth is close to 2%, with underlying pressures cons...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10431053596266599686</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil

de 5% des droits de vote et détient 5,52% du capital et 4,77% des droits de vote (18/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>