<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders Capital baut Vertrieb in Deutschland weiter aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=941157090373319071</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Julian Henschel hat zum Jahreswechsel die Rolle des Business Development Director bei Schroders Capital übernommen. In seiner neuen Rolle verantwortet er die Weiterentwicklung des Neu- und Bestandskundengeschäfts für Schroders Greencoat.
Henschel verfügt über umfassende Investmentexpertise im Bereic...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders CEO Vows £150 Million Cost Cuts in Strategy Reboot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12032218828479765824</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc pledged to bring down its costs as the UK asset manager’s new chief executive officer unveiled a raft of fresh targets in a strategy revamp.
The company is looking at £150 million ($193 million) in annualized net cost savings over the next three years, it said in a state...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden gegen marode Brücken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3291139464223367497</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Hochtief erwartet, dass ein Infrastrukturfonds die gesamte Wirtschaft belebt

jch.
FRANKFURT. Manche machen den Zustand des Landes an seinen Brücken fest. In Deutschland zeigten sich zuletzt öfter Schwierigkeiten, von Sperrungen einzelner Bauwerke bis hin zum Einsturz der Carolabrücke in Dresden. Da...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Outfittery fusioniert mit Konkurrent Lookiero</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6979115434656813326</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Online-Stilberater und -Modehändler schließen sich zusammen. Outfittery-Gründerin Bösch erklärt die Strategie dahinter.

Der Online-Modeanbieter Outfittery fusioniert bereits zum zweiten Mal mit einem Konkurrenten: dem 2016 in Bilbao gegründeten Unternehmen Lookiero. Das erfuhr das Handelsblatt ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Modehändler fusioniert mit Konkurrent Lookiero</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10438078958353817841</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die beiden Online-Stilberater und -Modehändler schließen sich zusammen. Outfittery-Gründerin Julia Bösch erklärt die Strategie dahinter. Zudem geben die Investoren erneut Geld.

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 09:01:25 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 11:27:03
Der Online-Modeanbieter Outfittery fu...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Norwegens neue Absicherung bei turbulenten Märkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9636018037392976657</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der norwegische Staatsfonds investiert neuerdings in einen Fonds, der auf steigende und fallende Aktienkurse setzt. Sollten Privatanleger diese Strategie nachahmen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 11:52:04 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 11:52:04
Der norwegische Staatsfonds hat ein neues Investm...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft strengere Überwachung von Raisin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2855353229747967840</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Behörde untersucht, ob es sich beim Berliner Einlagenvermittler um eine Finanzholding handelt.

Die Finanzaufsicht Bafin prüft eine strengere Überwachung des milliardenschweren Berliner Fintechs Raisin. Die Behörde untersuche, ob Raisin als Finanzholding eingestuft werden sollte, sagten mehrere ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schienen, Krankenhäuser, Schulen – wohin könnte das Sondervermögen fließen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12898988259561035033</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Für die Infrastruktur Deutschlands soll es in den nächsten zehn Jahren mehr Geld geben. Doch der Bedarf ist vielerorts noch größer. Ein Überblick.

Fünfhundert Milliarden Euro schwer soll das Sondervermögen sein, mit dem Schwarz-Rot in den kommenden zehn Jahren Deutschland sanieren will. Das ist meh...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cuts Again and Signals Easing Phase Is Nearing Its End</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12253617535660068220</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank lowered interest rates for the sixth time since June and indicated that its cutting phase may be drawing to a close as inflation cools and the economy digests seismic shifts in geopolitics.
The deposit rate was reduced by a quarter point to 2.5%, as predicted...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Recoup Declines on Trump Tariffs Delay, ECB Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11345529326257755694</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks recouped the day’s declines as President Donald Trump said he will exempt Mexico from his new 25% tariffs on any goods and services that fall under the North American trade agreement.
The Stoxx Europe 600 Index was little changed by the close, recovering from a drop of...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says Aiding EU Defense Pivot Isn’t What the ECB Is For</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4720752738370864378</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t have a role in helping governments finance more defense spending and will stick to its mission of price stability, President Christine Lagarde said.
The monetary chief told reporters in Frankfurt on Thursday that a huge increase military spending is l...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Yen May Rise 15% on Rates, Haven Bets, BNP Paribas Asset Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2254452317355210562</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The yen may strengthen to around 130 per dollar on the back of rising Japanese interest rates, according to BNP Paribas Asset Management. 
Once among the world’s hottest currencies to sell, the yen may advance 10 to 15% from current levels as the Bank of Japan hikes rates and the Fede...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Flags Prospect of EU Defense Unity Lifting Euro as a Reserve</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11993555966217278103</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro stands ready to benefit from any reassessment of reserve currencies by the world’s central banks as Europe grows more united over the need to fund its own defense, according to analysts at UBS Investment Bank, a unit of UBS Group AG.
The currency, which is on its best four-da...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Denmark Matches ECB Rate Cut to Defend Currency Peg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14383647813856204464</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank cut its benchmark rate by a quarter point, aligning with its European counterpart to defend the krone’s peg to the euro.
Nationalbanken lowered its current account rate to 2.1% from 2.35%, it said on Thursday, after the European Central Bank reduced its borrowin...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als Gold? Dieses Edelmetall könnte laut JP Morgan bald zweistellig durch die Decke gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7159336284945499396</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Geopolitische Spannungen und weltweite Unsicherheiten treiben den Goldpreis aktuell vom einen Hoch zum nächsten. Doch könnte der Preis eines anderen Edelmetalls möglicherweise bald noch viel mehr steigen? Für welchen Rohstoff die Analysten von J.P. Morgan jetzt super bullisch sind.
Der Goldpreis ken...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Holcim: The sky is the limit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3405182967340231276</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In vielen Ländern Europas herrscht Flaute am Bau. Doch eine Auftragsflut ist in Sicht: Riesige staatliche Projekte dürften den Bausektor in den nächsten Jahren nach oben katapultieren.

Georg Pröbstl
Dass sich etwas anbahnt, war schon seit längerem klar. Denn der Krieg in der Ukraine hat reichlich S...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jean-François Morineau (BNP Paribas Real Estate) : «L'hÎtellerie porte une partie de l'investissement immobilier»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13730663421818517325</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Fabrice Anselmi

Paribas Real Estate Conseil Habitation raisons Hospitality du récent décrypte succès pour de ce L'Agefi segment les de et l'immobilier commercial. bureaux L'investissementachutéen2024enFrancesurles (4,9 milliards, -27%) et sur les commerces (2,4 L'Agefi: milliards, -23%). A cÎté du ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Anleihe-ETFs eignen sich für den Ruhestand?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6224158656708458772</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser will Anleihe-ETFs in sein Depot aufnehmen, um weniger Risiko und Arbeit zu haben. Aber wie wählt er passende Indexfonds aus?

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 10:36:01 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 11:01:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expert...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie passe ich meine BU-Versicherung an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15911215654726899020</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat als Student eine Berufsunfähigkeitspolice abgeschlossen. Doch jetzt passt die vereinbarte BU-Rente nicht mehr. Was tun?

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 10:34:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 10:35:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experte...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich bis zur Rente Arbeitslosengeld beziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5094992441622803558</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin ist Ende 50 und denkt über ihren Jobausstieg nach. Kann sie Arbeitslosengeld zum Überbrücken der Zeit bis zur Rente nutzen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 15:48:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 15:48:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expe...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Sie über das Finanzpaket von Union und SPD wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16821249424908780839</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach nur dreitägigen Sondierungsgesprächen haben sich Union und SPD auf hohe Zusatzausgaben für Verteidigung und Infrastruktur geeinigt. Es geht um Hunderte Milliarden Euro. Auch die Länder sollen mehr Spielraum für Ausgaben bekommen. Die nötigen Grundgesetzänderungen soll noch der alte Bundestag be...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Deutschland-Chefin bei Fidelity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12027191249331656052</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Fidelity International hat Susanna Wooders zum Country Head of Germany ernannt. Bisher leitete sie interimistisch das Deutschlandgeschäft von Fidelity Internationalmit den vier Geschäftsfeldern Wholesale, Institutional, Workplace Investing und der Fondsplattform FFB. Mit ihrer langjährigen Expertise...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI veröffentlicht Jahresbilanz zum Fondsjahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11332060229871762717</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Matthias Liermann, Präsident des deutschen Fondsverbands BVI, blickt in der aktuellen Jahresbilanz des Verbands auf das Fondsjahr 2024 zurück mit den Worten: „2024 war ein herausforderndes Fondsjahr. Geopolitische Spannungen, Höchststände an den Börsen trotz wirtschaftlicher Unsicherheit und erste Z...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin benennt Fokusrisiken 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18136320610406502802</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Finanz- und Versicherungsaufsicht BaFin hat in ihrem aktuellen Bericht „Risiken im Fokus 2025“ die zentralen Risiken identifiziert, die die Aufsichtsbehörde stärker unter die Lupe nehmen wird. Die BaFin will mit dem Bericht das Bewusstsein für potenzielle Gefahren schärfen, frühzeitige Gegenmaßn...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>