<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders verstärkt sich mit DWS-Vertriebsexperten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412958688&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Max Bock wird neuer Head of Wealth Clients Germany & Austria bei Schroders. In dieser Funktion wird er ab dem 01.07.2024 unter anderem das Key-Account-Management für Kernkunden von Schroders in Deutschland und Österreich verantworten.
Bock kommt von der DWS, wo er aktuell als Head of Deutsche Bank, ...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spürbare Nettoabflüsse bei offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412958732&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Erstmals seit 2006 sind die Manager offener Immobilienfonds mit spürbaren Nettomittelabflüssen konfrontiert. Laut Ratingagentur Scope ist aufgrund der gegenwärtigen Konkurrenz durch attraktiv verzinste Anlagealternativen auch für die kommenden Monate mit Abflüssen zu rechnen. Den Höhepunkt der monat...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin schickt Sonderbeauftragten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412958779&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Bei der FNZ Bank und der Fondsdepot Bank wurden Mängel in der Geschäftsorganisation festgestellt. Nun hat die Finanzaufsicht BaFin einen Sonderbeauftragten bestellt, der die Beseitigung der Mängel überwachen soll. In beiden Instituten seien Sonderprüfungen durchgeführt worden, die Mängel in der Gesc...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cracks Down on Risks From Buyouts to Climate Under New Chair</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413007077&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Half a year into her tenure as chair of the European Central Bank’s supervisory board, Claudia Buch is destroying any hopes executives may have had for a cozier relationship with the region’s top bank regulator.
Under Buch, the ECB is set to fine several banks over their protracted fa...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Gain as ASML Boosts Tech Ahead of ECB Meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412999447&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks rallied most in a month as gains in tech heavyweight ASML Holding NV boosted the technology sector while investor expectations for a rate cut this week by the European Central Bank drove positive sentiment.
The Stoxx Europe 600 gained 0.9% at the close in London, with ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Vets Banks’ Private Equity Risks as Firms Face Reckoning</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412978966&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is reviewing how the region’s biggest banks lend to the private equity industry amid a rising threat of corporate defaults.
The ECB is carrying out an in-depth assessment involving about a dozen large lenders to ensure they assign appropriate default probabil...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banks Told to Brace for ECB Fines After Mismanaging Climate Risk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412964613&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank confirmed that it’s preparing to fine a number of lenders after they failed to make adequate progress in addressing risks posed to their business by climate change.
“We have notified a few banks that, based on our current assessment, they have not met the int...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Historic ECB Rate Cut to Drive Bull Case for Europe’s Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412959429&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A historic European Central Bank meeting this week may be the catalyst that drives regional equities to new peaks.
The ECB is expected on Thursday to start an interest-rate cutting cycle before the Federal Reserve for the first time ever, as inflation in the euro area cools faster tha...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Inflation Challenge Looks More and More Like the Fed’s</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412959422&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The uptick in euro-zone inflation is increasingly drawing comparisons to the US — fueling concern that the European Central Bank could face similar impediments to lowering interest rates as the Federal Reserve.
While there have been clear differences in the drivers of price growth eit...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sondervermögen gefordert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412763021&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>600 Mrd€, um Deutschland fit für die Zukunft zu machen.
Christian Euler, Frankfurt. Sehr schlechte Straßen, sanierungsbedürftige Schienen und einsturzgefährdete Autobahnbrücken, veraltete Gebäude, eine mangelhafte Bildungsinfrastruktur sowie marode Strom- und Gasnetze: Die Infrastruktur in Deutschla...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scholz verspricht Genossen Erhalt von Institutssicherung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413013307&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 6.6.2024
ahe Berlin
Bundeskanzler Olaf Scholz hat den Genossenschaftsbanken zugesagt, dass es auch nach der Europawahl keine Aufweichung der deutschen Position zum Aufbau einer europäischen Einlagensicherung (Edis) geben wird. Der SPD-Politiker bekräftigte auf der Bankwirtschaftliche...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413013315&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>SCHWACHE MÄRKTE
Scope wertet die Hälfte aller offenen Immobilienfonds ab
CHEMIEUNTERNEHMEN
Advent hat sich mit OQ Chemicals verzockt
REMOTE WORKING
Arbeitnehmerentsendung nun auch ein Fall für die Strafverfolgungsbehörden?
M&A
Mainova verkauft seine Datenzentren an Blackrock
DSGV LEGT LISTE VOR
Spar...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WSJ: BlackRock und Citadel unterstützen neue Börse in Texas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412960676&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Eine Gruppe um die beiden an der Wall Street notierten Branchengrössen wolle mit dem Schritt die steigenden Compliance-Kosten der Nasdaq und der NYSE sowie neue Regeln wie Zielvorgaben für die Diversität von Nasdaq-Vorständen in Frage stellen, berichtete das «Wall Street Journal» am Dienstag unter B...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solvalor 61 hat Kapitalerhöhung erfolgreich abgeschlossen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413001389&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>ra/cg
(AWP)...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abflüsse bei den offenen Immobilienfonds erreichen neuen Rekordwert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412986427&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die schlechten Nachrichten bei den offenen Immobilienfonds setzen sich fort: Im April mussten diese zum neunten Mal in Folge Nettomittelabflüsse hinnehmen, wie Barkow Consulting ermittelt hat. Insgesamt 481 Millionen Euro flossen aus dieser Assetklasse ab – das ist der höchste Wert seit mehr als sec...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayerischer Vermögensverwalter gibt Bafin-Lizenz ab – und wählt Haftungsdach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412971282&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Norbert Mann Neutrale Vermögensberatung hat ihre Bafin-Lizenz als Wertpapierinstitut abgegeben und ist nun als vertraglich gebundener Vermittler der NFS Netfonds Financial Service tätig. Entsprechende Informationen dieses Mediums bestätigte Geschäftsführer Norbert Mann. Über das Haftungsdach wil...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Nur ein einziger Fonds steigt in der Bewertung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412960187&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Vom Anlegerliebling zum Problemfall: Offene Immobilienfonds waren in der Niedrigzinsphase bei Anlegern sehr gefragt gewesen. Die Immobilienbranche profitierte von günstigen Krediten, Immobilien galten als stabiles und lukratives Asset – sie machten eine phantastische Wertsteigerung durch.
Das endete...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen die führende ausländische Fondsgesellschaft in Deutschland werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412965376&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Christian Pellis führt seit drei Jahren Amundi Deutschland und hat den Vermögensverwalter in der Zeit umgebaut. Die Assets under Management haben sich beinahe verdoppelt, es gab Übernahmen, der ESG-Hype ebbte ab und der Siegeszug der Private Markets begann. Doch wie geht Amundi mit dem wachsenden Ko...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.Morgan Corporate Challenge : 60.000 Läufer erobern die Straßen Frankfurts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413010941&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Am Ende hat sogar das Wetter gestimmt. Nicht zu kalt und nicht zu heiß. Und auch die Regenwolken, die kurz vor dem Start noch tief über der Stadt hingen, hielten sich bis auf einen kurzen Nieselregen weitgehend zurück. Mit rund 60.000 Teilnehmern fand am frühen Mittwochabend der J.P.-Morgan-Lauf in ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.Morgan Corporate Challenge : Laufende Erfolgsgeschichte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412992353&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Offenbar spielt an diesem Mittwoch in Frankfurt auch das Wetter wieder mit bei der J.P. Morgan Corporate Challenge. Wenn die Vorhersagen richtig sind, dann nieselt es lediglich am frühen Nachmittag, während am Abend von 19 Uhr an bis zu 60.000 Läufer bei milden Temperaturen auf ihre 5,6 Kilometer la...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbraucherkredite im Test - Bafin sieht teils Defizite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412968137&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin sieht bei der Vergabe von Konsumentenkrediten teils Defizite. Einige Anbieter seien bei der Gewährung der Kredite offenbar nicht besonders kritisch, hieß es einem am Mittwoch veröffentlichten Artikel im «Bafin-Journal». Bei einer Stichprobe im Spätsommer 2023 wurden fast 80 ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fußball-EM 2024 und J.P Morgan-Lauf: Das Potential des Sports nicht unterschätzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412968123&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Am Mittwochabend werden bis zu 60.000 Menschen durch Frankfurt laufen, wenn die J.P. Morgan Corporate Challenge zum 30. Mal beginnt. Das ist eine hohe Zahl, die es bei keinem anderen Firmenlauf der Welt gibt. Die Läufer kommen aus Unternehmen jeder Größe von Großbanken bis hin zu kleinsten Betrieben...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Behörden : Zu wenig Ressourcen für Kampf gegen Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412968120&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Europas Aufsichtsbehörden stemmen sich gemeinsam gegen zunehmende Schönfärberei bei vermeintlich „grünen“ Finanzprodukten. Banken, Versicherer und andere Finanzmarktakteure seien in der Verantwortung, Nachhaltigkeitsinformationen bereitzustellen, die „fair, klar und nicht irreführend sind“, betonten...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbraucherkredite : Bafin sieht Defizite bei Vergabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412967886&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin sieht bei der Vergabe von Konsumentenkrediten Defizite. Einige Anbieter seien bei der Gewährung der Kredite offenbar nicht besonders kritisch, hieß es einem am Mittwoch veröffentlichten Artikel inm Fachmagazin „Bafin-Journal“. Bei einer Stichprobe im Spätsommer 2023 wurden f...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur 500 Euro Guthaben erlaubt? Was der digitale Euro bringen soll - und was nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412979326&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Europa steckt in den Vorbereitungen zu einem Projekt, das unser Zahlungssystem so verändern kann, wie die Umstellung von Mark auf Euro - den digitalen Euro. Was passiert da gerade?

Burkhard Balz: Mit dem Euro wurde 1999 eine neue, gemeinsame Währung eingeführt. Mit dem digitalen Euro wird nur eine ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin-Boom an der Wall Street</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413011206&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Evan Vucci/AP/dpa
So schnell ist noch kein ETF in der Finanzgeschichte gewachsen. Der Bitcoin-ETF des Anbieters Blackrock hat nach nur 144 Tagen beim verwalteten Vermögen die Marke von 20 Milliarden Dollar durchbrochen. Der bisherige Rekord lag bei 985 Tagen.
Erst am 10. Januar dieses Jahres hatte d...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boom beim Bitcoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413011210&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Analyst Eric Balchunas vom Finanzdienst Bloomberg nennt die Entwicklung „absurd“. Nach nur 144 Tagen hat der Bitcoin-ETF des Anbieters Blackrock in dieser Woche mit seinem verwalteten Vermögen die Marke von 20 Milliarden Dollar überschritten. Der bisherige Rekord fürs Erreichen dieser Marke lag bei ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Büromietern wird der rote Teppich ausgerollt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990289&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Manager eines geschlossenen Immobilienfonds sind glücklich: Sie können ihren Anlegern für das Objekt einen neuen Mieter auf knapp 5.000 qm Bürofläche präsentieren, der sich gleich für zehn Jahre binden will – heutzutage wirklich keine Selbstverständlichkeit mehr. Der Mieter Edag, ein Entwickler ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OIF-Renditen drehen ins Negative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990300&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Wertkorrekturen fordern in den Portfolios offener Immobilienfonds ihren Tribut. Per Ende April ist die 1-Jahres-Performance laut Scope auf 0,5% geschrumpft. Grund sind die Abwertungen, die sich auch in den OIF-Portfolios niedergeschlagen haben. So hat der rund 1 Mrd. Euro schwere Leading Cities ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der unverkäufliche Fondsriese</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990299&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Bis zur Zinswende 2022 waren Immobilien für private wie für professionelle Anleger ein fast automatischer Renditegarant. Dann brach der Transaktionsmarkt ein und im Gefolge auch die Absatzzahlen der Immobilienfonds. Immobilien-Spezialfonds verbuchten 2019 – dem Jahr vor Covid-Krise, Krieg und Zinssp...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stagnierender Fondsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990303&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Per Ende 2023 betreuten die Manager von Immobilienfonds und anderen nicht-börsennotierten Strategien weltweit ein Vermögen im Wert von 3,7 Billionen Euro. Das sind 3,8% weniger als ein Jahr zuvor. Die zehn größten Immobilienmanager erweiterten im gleichen Zeitraum ihr Portfolio um 100 Mrd. auf 1,9 B...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barings investiert in Logistik in Nordhessen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990329&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Barings will ein 72.000 qm großes Logistikzentrum in Herleshausen, Werra-Meißner-Kreis, entwickeln. Das dafür nötige 16,6 ha große Grundstück hat der Investmentmanager im Auftrag seines paneuropäischen Logistik-Joint-Ventures Pelv erworben. Darauf sind im Einzelnen 63.000 qm Logistikflächen, 5.600 q...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin mietet Campus in Bonn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990334&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Anfang Mai unterschrieb die Finanzaufsicht einen Mietvertrag über rund 39.000 qm. Der Campus soll bis Mitte 2028 fertiggestellt sein. Bauherr wird das Unternehmen Ten Brinke. Seit dem vergangenen Jahr ist die Bafin in einem ersten Gebäude in der Justus-von-Liebig-Straße Mieter.
Künftig sollen zuguns...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stadt kauft für Musikzentrum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990368&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das 1993 gegründete Musikzentrum zählt zu den bedeutendsten Musik- und Veranstaltungszentren der Stadt Hannover. 2023 fanden in der früheren Produktionshalle der 1991 geschlossenen Maschinenfabrik Knoevenagel 160 Konzerte mit 55.000 Besuchern statt. Das Musikzentrum an der Emil-Meyer-Straße in Vahre...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesunkene Aufpreise bei Schweizer Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413062814&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Schweizer Immobilien sind bei Investoren beliebt – das gilt nicht nur für Direktinvestitionen, sondern auch für indirekte Anlagen wie Immobilienfonds. Galten solche Fonds in früheren Zeiten als eine Art «Mauerblümchen» des Kapitalmarkts, so ist ihre Zahl in den vergangenen Jahren auf 42 gewachsen. D...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann bleibt der Immobilienverkauf steuerfrei?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412969393&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-05 09:41:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-05 09:42:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser erkundigt sich nach ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlage-Mix: Was wir von den Superreichen lernen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412959329&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-05 05:16:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-05 05:34:01
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Die Nervosität steigt – wieso Nichtstun oft die beste Option ist und Salesforce nun dort ist, wo SAP schon war
Das Ganze sehen: Geiz ist geil – weshalb die Baby-Boomer im Alte...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>