<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Same same but different</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417603402&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Mitte Juni kamen die Roche-Aktien nach monatelangem Stillstand auf tiefem Niveau in Schwung. Auch langfristige Investoren können aufatmen. Der Kursverlust des Genussscheins (per 24. Juni) beträgt über zehn Jahre nur noch drei Prozent. Wer wie Roche-Vizepräsident André Hoffmann die Inhaberpapiere häl...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesuchter Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417605537&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von ERICH GERBL
Der Schweizer Immobilienmarkt in seiner konzentriertesten Form befindet sich an einem Hang im Oberengadin. Keine 70 Häuser stehen am Suvretta-Hügel in St. Moritz mit Aussicht auf die spektakuläre Berg- und Seenlandschaft. Die Villen von Moncler-Eigner Remo Ruffini, Stahlmagnat Lakshm...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Disregard Bumps in Disinflation, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417634825&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can look through one-off fluctuations in euro-area inflation statistics, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
“Data are inherently noisy and there is a risk of overreacting to volatile news, especially until the end of this year,...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hamas-Backing Anwar Defends BlackRock in Face of Israel Protests</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417620757&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Malaysian Prime Minister Anwar Ibrahim has been a fierce critic of Israel over its war against Hamas. Now he’s resisting pressure from his own critics to nix a multi-billion dollar Malaysian airports privatization deal involving BlackRock Inc. over its ties to Israel.
Anwar told parli...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS warnt vor einer Rezession, doch darum könnten die Aktienmärkte davon trotzdem profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417641120&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die schweizer Großbank UBS hat in einer kürzlich veröffentlichten Studie vor einer Rezession, insbesondere in den USA gewarnt. Doch was bedeutet das für den Aktienmarkt? Aus diesem Grund könnte ein Rückgang des Wirtschaftswachstums sogar zu weiter steigenden Märkten führen.
Die Angst vor einer Rezes...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oben hui, unten pfui</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417668137&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>D as unterscheidet Journalisten von PR-Leuten: Journalisten freuen sich, wenn sie eine aufregende Nachricht ganz nach oben setzen können. In der Kommunikationsabteilung neigt man dazu, solche Botschaften eher ganz unten zu platzieren. Ein gutes Beispiel dafür ist die Abwertung des offenen Immobilien...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweiter Stein kippt bei offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417668146&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.6.2024
wbr Frankfurt –
Zum zweiten Mal innerhalb von wenigen Monaten haben offene Immobilienfonds ihren Anteilspreis um mehr als 10% abwerten müssen. Mitte der Woche schockierte Union Investment die Anleger damit, dass die Tochter Union Investment Real Estate beim Wohnimmobilienfo...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erleichterungen für Investitionen von Fonds in erneuerbare Energien und Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417668167&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.6.2024 Das Bundesministerium für Finanzen hat am 21. Mai 2024 einen Diskussionsentwurf zu einem „Gesetzesentwurf zur Förderung von Investitionen von Fonds in erneuerbare Energien und Infrastruktur“ veröffentlicht. Mit den Änderungen sollen die Investitionsmöglichkeiten für Investm...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds stürzt ab – was Anleger jetzt tun können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417639209&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>So einen Absturz ist bei Wohnimmobilienfonds eher selten zu beobachten: Nach einigen unverdächtigen Abwertungen in den vergangenen Monaten ist der „Uniimmo: Wohnen ZIB“ am Dienstag im Wert um 16,7 Prozent abgestürzt. Solche einen Tagesverlust gab es seit der Finanzkrise 2008 in keinem offenen Immobi...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS schliesst Vergleich in US-Verfahren um Zinsmanipulation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417633065&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Einigung sei von den Anwälten von Investoren am Donnerstag am einem Bundesgericht in Manhattan eingereicht worden, schreibt Reuters. Für die Beilegung des seit acht Jahren hängigen Falls braucht es aber noch die Zustimmung des zuständigen Bundesbezirksrichters.
Die Banken werden von Investoren w...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Vergleich in US-Verfahren um Zinsmanipulation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417650113&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Einigung sei am Donnerstag von den Anwälten der Investoren bei einem Bundesgericht in Manhattan eingereicht worden, schreibt Reuters. Die Beilegung des seit acht Jahren anhängigen Verfahrens bedarf noch der Zustimmung des zuständigen Bundesbezirksrichters. Ein UBS-Sprecher wollte den Bericht am ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konkurrenz für das Sparbuch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417658751&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Diversifizierung. Laut OeNB-Zahlen schichten immer mehr Menschen vom Sparbuch auf ertragreichere Anlageformen um. Denn Aktien sind kein Hochrisikoprodukt, sondern ein Ertragsbringer in inflationären Zeiten.
Von André Exner
Die Nullzinsphase ist vorbei: Nach mehr als einem Jahrzehnt ohne Zinsen und I...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krise der Gewerbeimmobilien: In Frankfurt ist der erste Millionen-Tower insolvent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417635436&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Es ist gerade einmal sechs Jahre her, da kauften zwei Immobilienfonds aus Südkorea den Trianon-Turm in Frankfurt. Das Gebäude von 1993, achtgrößtes Bauwerk der Bankenmetropole, war den Investoren damals noch rund 670 Millionen Euro wert. Doch seitdem geht es bergab mit dem Gebäude. 2020 kündigte der...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich meine Anteile verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417651596&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 15:18:53 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 15:18:53
Es sind Zahlen, die Anlegerinnen und Anleger des Uni Immo Wohnen ZBI erschrecken: Das Immobilienportfolio wurde von 4,6 Milliarden Euro auf rund vier Milliarden Euro abgewertet. Die Anteilspreise des Offenen Immobil...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS spricht sich für einheitlichen europäischen Börsenplatz aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417643741&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 13:58:26 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 16:25:43
Alle Anläufe für einen einheitlichen Börsenplatz in Europa sind bisher gescheitert. Nun macht sich mit Tobias Vogel, dem Deutschlandchef der Schweizer Großbank UBS, erneut ein prominenter Finanzmanager dafür stark. ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum muss Veränderung im Unternehmen so anstrengend sein?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417609592&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 04:13:32 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 04:13:32
Liebe Leserinnen und Leser,
„Boah, das nervt!“: Nach meiner Theorie gibt es nur zwei Gruppen von Führungskräften. Jene, die offen zugeben, diesen Satz bei Transformationsprojekten schon häufiger gedacht zu haben. Un...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltig investieren – die Möglichkeiten sind vielfältig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417633689&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Brian Mattmann, Manfred Stüttgen
Nachhaltige Anlagen erfahren seit Jahren ein wachsendes Investoreninteresse. Seit Jahresbeginn 2024 sind Banken und andere Finanzinstitute und -anbieter in der Schweiz zudem verpflichtet, Privatanlegerinnen und -anleger nach ihren Nachhaltigkeitspräferenzen zu befrag...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608189&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,88% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608188&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,94% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608186&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et 4,50% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608185&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,01% du capital et 4,99% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608183&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,02% du capital et 5,10% des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608182&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,05% du capital et 4,96% des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608203&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,86% du capital et des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417608200&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,79% du capital et 4,02% des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sergio Ermotti Chef UBS, früher bei Unicredit in Mailand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417699618&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Ich tippe auf einen 2:1-Sieg für die Schweiz!...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immo-Fonds bricht ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417701380&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Für die Anleger ist es ein Schock: Das genossenschaftliche Fondshaus Union Investment hat den milliardenschweren offenen Immobilienfonds Uni:Immo ZBI Wohnen um 17 Prozent abwerten müssen. Das bestätigte ein Sprecher von Union Investment. Es ist der höchste Tagesverlust, den Anleger bei Immobilienfon...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höchster Verlust seit Finanzkrise Immo-Fonds von Union Investment bricht ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417623958&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Für die Anleger ist es ein Schock: Das genossenschaftliche Fondshaus Union Investment hat den milliardenschweren offenen Immobilienfonds Uni:Immo ZBI Wohnen um 17 Prozent abwerten müssen. Das bestätigte ein Sprecher von Union Investment.
Es ist der höchste Tagesverlust, den Anleger bei Immobilienfon...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind unsere Anlagetipps der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417638581&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 12:19:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 12:19:03
Aktientipp 1: Newmont – Bereit zum Neustart
Seit April konsolidiert der Goldpreis zwischen 2300 und 2450 Dollar pro Feinunze. Zum zentralen Treiber für weiter steigende Preise dürfte in den nächsten Jahren das schwi...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich mit einem ETF-Sparplan reich werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417622140&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 07:59:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 08:00:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Sparpläne, bei denen jeden Monat...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohnimmobilienfonds: Debakel mit Ansage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417617483&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 06:10:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 10:20:04
Der Finanzverkauf ist provisionsgetrieben. Damit fängt das Drama für Anleger an, die den „UniImmo: Wohnen ZBI“ gekauft haben. Nach massiven Abwertungen bei den Wohnimmobilien des Fonds, der 2017 gestartet war, haben...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>