<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock’s Aggressive Hunt for Growth in Saudi Arabia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403735260&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg Markets) -- What’s worth your time when you’ve already built the world’s largest asset management company?
For Larry Fink, chief executive officer of BlackRock Inc., courting the billions of dollars in assets up for grabs in Saudi Arabia is part of the answer. His Gulfstream jet lands in ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut More in 2024 and 2025 After June, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403721936&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will need to make further reductions to interest rates this year and next, following an initial move in June, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
The Bank of France chief said the time has come to ease policy since there’s “no s...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Ready to Cut Rates Soon If Inflation Eases More</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403713486&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is closing in on a reduction in interest rates as long as shocks don’t derail the slowdown in euro-zone inflation, according to President Christine Lagarde.
Lagarde told CNBC on Tuesday that officials in Frankfurt are “observing a disinflationary process” tha...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Watch Geopolitical Risk When Cutting Rates, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403706900&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will monitor geopolitical risks as it embarks on interest-rate cuts in June, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
The French central banker repeated his view that the ECB is on track to begin loosening policy at its next meeting as the ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Says Geopolitics Pose Biggest Risk to Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403691226&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Slower inflation has opened the door for the European Central Bank to start lowering interest rates this summer, though geopolitics could still derail such plans, according to Governing Council member Olli Rehn.
If updates on the inflation outlook, underlying pressures and the strengt...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank, Morgan Stanley Now See Just 3 ECB Cuts This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403691225&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank and Morgan Stanley both trimmed their forecasts for European Central Bank borrowing costs, predicting now only three moves this year.
“We are updating our ECB baseline to a more gradual – and uncertain – easing cycle,” Deutsche economists led by Mark Wall said in a note....</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Boss Exits Family Office for $8 Billion Walgreens Fortune</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403691224&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A former UBS Group AG executive has stepped down as head of billionaire Stefano Pessina’s family office, ending a decades-long business relationship that helped build the Walgreens Boots Alliance Inc. chairman’s fortune.
Edoardo Spezzotti recently retired as chief executive officer of...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Makhlouf Says June ECB Cut Possible If Price Trend Persists</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403691222&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should be able to cut interest rates at its next meeting if the trend in inflation persists, Governing Council member Gabriel Makhlouf told the Irish Daily Mail.
“Our next meeting is in June and if everything continues to move in the direction that it appears...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Is Said to Face $20 Billion Capital Hit Under Swiss Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403682196&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG faces an increase in regulatory capital requirements that could reach around $20 billion under reforms proposed in the wake of the collapse of Credit Suisse.
Swiss Finance Minister Karin Keller-Sutter is aiming for systematically important lenders to have full capital bac...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IPO-Kandidaten aus dem Fintech-Sektor laufen sich warm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403732721&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.4.2024
Auch wenn die Nachricht an sich gar nicht so spektakulär anmutete, so manifestierte sie doch einen gewissen Trend im Fintech-Sektor: Revolut-Aktionär Schroders hat seinen Anteil an der Neobank nach den Abwertungen der vergangen beiden Jahre aktuell aufgewertet - und zwar la...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwartet höhere Zinserträge im Kerngeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403732719&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.4.2024
Reuters Zürich
– Die UBS hebt die Prognose für die Zinseinnahmen im Kerngeschäft an. Die Großbank rechnet nun für das erste Quartal 2024 gemessen am Vorquartal mit einer Steigerung des Nettozinseinkommens im Geschäft mit reichen Kunden rund um den Globus (Global Wealth Mana...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hoffnung auf ein Effizienzwunder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403732734&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.4.2024 Wenn es um die deutschen Klimaziele geht, ist in der Öffentlichkeit schnell weitgehend Einigkeit zu erzielen – solange die Bekenntnisse abstrakt genug bleiben. Schließlich will niemand den nächsten Generationen einen kaputten Planeten übergeben oder fortwährend mit den desa...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geerling leitet Branicks-Aufsichtsrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403732750&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.4.2024
hek Frankfurt
– Der schlingernde Gewerbeimmobilienkonzern Branicks hat eine neue Aufsichtsratsspitze. Das Kontrollgremium leitet jetzt Angela Geerling, teilt das Unternehmen mit. Die Fondsmanagerin gehört dem Aufsichtsrat seit 2022 an und sitzt im Prüfungsausschuss. Der bis...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS braucht laut Finanzministerin zusätzliche 15 bis 25 Milliarden Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403674430&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nachdem der Bundesrat vergangenen Mittwoch seinen 22-Punkte-Plan zur Bankenstabilität veröffentlicht hatte, spekulierte als Erstes die "Handelszeitung" über eine Summe von bis zu 25 Milliarden Dollar, welche die UBS an zusätzlichem Kapital aufbauen muss.
Die Finanzanalysten von Autonomous Research k...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS veröffentlicht aktualisierte Zeitreihen nach Anpassungen in den Segmenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679670&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Änderungen haben keine Auswirkungen auf die finanzielle Performance des Konzerns, betonte die UBS am Dienstag in einem Communiqué. Sie würden aber im Hinblick auf die Zahlen zum ersten Quartal 2024 veröffentlicht. Die Q1-Zahlen werden am 7. Mai publiziert.
Die Änderungen betreffen unter anderem ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien wegen Kapitalsorgen unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403689022&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Aktien notieren um 09.5 Uhr um 3,7 Prozent tiefer auf 25,26 Franken. Damit notiert ihr Kurs wieder deutlich unter dem kürzlich erreichten Mehrjahreshoch von 28,62 Franken. Derweil fällt der Gesamtmarkt gemessen am SMI um 1,38 Prozent.
Händler verweisen auf die in der Vorwoche vom Bundesrat v...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stellt für Kerngeschäft höhere Zinserträge in Aussicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403702459&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank rechnet nun für das erste Quartal 2024 gemessen am Vorquartal mit einer Steigerung des Nettozinseinkommens im Geschäft mit reichen Kunden rund um den Globus (Global Wealth Management) sowie im Schweizer Massen- und Firmenkundengeschäft (Personal & Corporate Banking) im niedrigen einste...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank und US-Hochschule MIT forschen zu digitalem Zentralbankgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403717132&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>"Das MIT DCI arbeitet intensiv an innovativen Themen, mit denen wir uns in Europa ebenfalls beschäftigen, etwa hinsichtlich der Vereinbarkeit von Sicherheit und Privatsphäre beim digitalen Zentralbankgeld", sagte Bundesbankpräsident Joachim Nagel. "Die Bundesbank freut sich sehr, mit einem so kompet...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hansainvest bringt ELTIF 2.0 ohne Mindestanlagesumme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403710605&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Porta Equity ELTIF ist ein in Luxemburg aufgelegter, offener Publikums-AIF-Dachfonds (FCP Teil II) mit einer Fondslaufzeit von 20 Jahren, teilt Handsainvest mit. Der ELTIF (European Long-Term Investment Fund) investiert in Zielfonds in den Bereichen Private Equity, Venture Capital und Private De...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anteil offener Immobilienfonds?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402328142&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Es kommt darauf an, welches Verhältnis von Sicherheit und Rendite Sie haben möchten. Ein ausgewogenes Depot bestünde zu je 50 Prozent aus einem Rendite- und einem Sicherheitsbaustein, etwa Tagesgeld. Offene Immobilienfonds zählen aus unserer Sicht nicht zum Sicherheitsbaustein, sondern zum Renditete...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Bafin-Aufsicht im Ausland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402328143&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Im Internet stieß unser Leser Kurt S. auf die Seite trademarkets.eu. Die Plattform bietet den Handel mit „Aktien, Indizes und Kryptowährungen als CFD“ an. Kurt S. überwies 250 Euro und später weitere 2 250 Euro. Ein Mitarbeiter wollte S. überreden, auf 25 000 Euro zu erhöhen, was er ablehnte – zum G...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402328149&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Weltindex ohne USA. Im klassischen MSCI World liegt der US-Anteil bei etwa 70 Prozent. Das finden viele Anlegerinnen und Anleger zu hoch. Wer den US-Anteil seines Depots selbst bestimmen möchte, für den gibt es eine elegante Lösung: Einfach einen ETF auf den Index MSCI World ex USA mit einem ETF auf...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank und MIT forschen zu digitalem Zentralbankgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403729970&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Deutsche Bundesbank und die renommierte US-Hochschule Massachusetts Institute of Technology (MIT) haben eine Forschungskooperation zu digitalem Zentralbankgeld vereinbart. Dabei soll untersucht werden, welche neuen Technologien beim Design von digitalem Zentralbankgeld potenziell zum Einsatz...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft investiert massiv in Abu Dhabi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403736240&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Es ist ein Deal mit geopolitischer Bedeutung: Mit 1,5 Milliarden US-Dollar (1,41 Milliarden Euro) steigt der US-Konzern Microsoft beim KI-Unternehmen G42 aus Abu Dhabi ein. Zudem soll Microsoft-Präsident Brad Smith in den Vorstand der Firma aufgenommen werden. G42 gilt in der Region als führend auf ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Innovative Technologien sind gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403736246&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) übernimmt immer häufiger Aufgaben von Finanzberatern. Ein Beispiel sind Chabots, die Kundenfragen beantworten. „Die Interaktionen von Sprachsystemen auf Basis von KI werden immer besser. Die Tonalität ähnelt der Kommunikation zwischen Menschen“, sagt Roger Portnoy, Chief ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erfolgreich in dividendenstarke Aktien investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403736248&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Dividendenparty geht weiter. Auch 2024 werden Deutschlands größte Börsenkonzerne so viel Dividende an ihre Aktionäre ausschütten wie nie zuvor: Die 160 in Dax, MDax und SDax notierten Unternehmen zahlen zusammen rund 62,5 Milliarden Euro an die Anteilseigner. Der Vorjahreswert werde damit um 1,6...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stellt für Kerngeschäft höhere Zinserträge in Aussicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403699354&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-16 11:28:51 letzte Aktualisierung: 2024-04-16 11:28:51
Die UBS hebt die Prognose für die Zinseinnahmen im Kerngeschäft an. Die Großbank rechnet nun für das erste Quartal 2024 gemessen am Vorquartal mit einer Steigerung des Nettozinseinkommens im Geschäft mit reichen Kun...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie teuer kommen die UBS die Vorschläge des Bundes zu stehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403680613&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Nachdem der Bundesrat vergangenen Mittwoch seinen 22-Punkte-Plan zur Bankenstabilität veröffentlicht hatte, spekulierte als Erste die Handelszeitung über eine Summe von bis zu 25 Milliarden Dollar, welche die UBS an zusätzlichem Kapital aufbauen muss.
Die Finanzanalysten von Autonomous Research kame...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS schlägt das Geschäft mit den Reichen komplett Khan zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403694173&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Bei der UBS haben mittlerweile kleinste Wendungen das Zeug für Schlagzeilen. Am Dienstagmorgen kündigte die Grossbank an, dass sie ihr Finanzreporting vereinheitlicht. Das übernommene Geschäft der CS mit den reichen Kunden (in Fachenglisch: High Net Worth Clients) - also Kundinnen und K...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erste Filialen der UBS und der Credit Suisse werden zusammengelegt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678289&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Ab April will die Grossbank zunächst in fünf Gemeinden die dortigen UBS- und CS-Niederlassungen zu "Pilotfilialen" zusammenlegen. Schweizweit dürfte es bis Ende 2025 an insgesamt 85 Standorten zur Zusammenlegung der UBS- und CS-Bankfilialen kommen.
UBS- und CS-Mitarbeitende künftig an einem Ort
Bei ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EFG begibt sich beim Jetset auf die Pirsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678287&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Seit Anfang Jahr empfange das Institut Reiche und Superreiche in zwei neuen Büros in Gstaad und St. Moritz, wie der Vermögensverwalter EFG International am Donnerstag mitteilte. Das Geldhaus wolle Schweizer und internationalen Kunden, die an den Tourismusorten einen Erst- oder Zweitwohnsitz unterhie...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI-Anwendungen werden alle Sektoren der Weltwirtschaft revolutionieren und effizienter machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678282&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
"Ein Plus der weltweiten Aktien um 20 Prozent in einem Jahr ist beachtlich. Vor allem weil die meisten diese Zahl erwartet hatten - allerdings mit umgekehrtem Vorzeichen."
Mit diesem pointierten Statement leitete John Bilton, Head of Global Multi-Asset Strategy bei J.P. Morgan Asset Ma...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI für Aktienportfolio von ETH Spinoff Aisot Technologies lanciert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678277&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Nach eigenem Bekunden von Co-Gründer und CEO Stefan Klauser soll die Aisot-Plattform die Art und Weise verändern, "wie Anlegerinnen und Anleger ihre Anlagestrategien im grossen Massstab entwerfen, validieren und anpassen." Das AI-Tool erarbeitet verwertbare Analysefunktionen in Echtzei...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Finma verstärkt UBS-Aufsicht und fordert mehr Kompetenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678275&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Weiterhin fordert die Behörde aber auch eine Stärkung der gesetzlichen Grundlagen sowie zusätzliche Instrumente für ihre Aufgaben. Gleichzeitig wolle die Finma in ihrer Aufsichtstätigkeit "im Lichte der historischen Ereignisse um die Credit Suisse" ihren Ermessensspielraum mit ihren bestehenden Inst...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Die Bank hat mich besonders darum gereizt, weil sie ein Ort fernab des "Kunstkuchens" ist."</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678273&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandro Pfammatter
Frau Sperry, zur Kunst sowie auch zur Welt der Banken gibt es gewisse tradierte Vorstellungen.
Persönlich assoziiere ich die Kunstwelt mit absoluter Freiheit im Ausdruck, mit Offenheit, auch mit Chaos.
Passt denn das zu einer Bank?
Für mich passt das in jeder Hinsicht, ja. Die Welt...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank hat verstärkt Gewerbeimmobilienkredite im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678208&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Kreditrisiken stammten vor allem aus dem schwächeren konjunkturellen Umfeld, sagte Bundesbank-Vorstand Burkhard Balz am Dienstag anlässlich eines Bankenabends in der Bundesbank-Hauptverwaltung Baden-Württemberg in Stuttgart laut Redetext. "Besonderes Augenmerk müssen die Institute genauso wie die Au...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas baut Vermögensverwaltungsgeschäft in Asien aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678203&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Einstellungen in den letzten sechs Monaten betrafen Hongkong, Singapur und Taiwan, so eine mit der Angelegenheit vertraute Person. Dazu gehörte im November Martin Loh als Leiter des Wealth Management für China. Er kam von der Credit Suisse. BNP Paribas verwaltet in ihrem Vermögensverwaltungsgesc...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BLKB-Tochtergesellschaft startet mit umfassender Immobilienberatung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678202&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das Beratungsangebot des Real Estate Advisory zeige den Eigentümerinnen und Eigentümern das Potenzial ihrer Rendite- und Betriebsliegenschaften auf und unterstütze sie bei Investitionsentscheiden und der gezielten Weiterentwicklung ihrer Immobilien, schreibt die BLKB in einer Medienmitteilung.
Das A...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bewertungskorrektur auf Radicant schlägt mit 22 Millionen zu Buche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678201&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Geschäftserfolg des BLKB-Konzerns lag mit 193,2 Millionen Franken um 18,2 Prozent über dem Ergebnis des Vorjahres, wie das Staatsinstitut am Donnerstag mitteilte. Unter dem Strich blieb ein um 17,1 Prozent gestiegener Reingewinn von 152,5 Millionen Franken. Der BLKB-Konzern umfasst neben dem Sta...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will 20 Mrd. Euro in Dividenden und Aktienrückkäufe stecken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678150&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dazu will Bankchef Jean-Laurent Bonnafe die Kosten des Instituts noch stärker senken als bisher geplant, wie BNP Paribas in Paris mitteilte. In der Folge rechnet der Manager für 2024 nun mit einem Überschuss von mehr als 11,2 Milliarden Euro. Das wäre mehr als der verteilbare Nettogewinn aus dem ver...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock und State Street blockieren grüne Resolutionen am häufigsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678149&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der weltgrösse Vermögensverwalter BlackRock hat nur zwei von 20 Klimaresolutionen im Jahr 2023 unterstützt, die von ShareAction analysiert wurden. Dies zeigt ein Bericht der in London ansässigen gemeinnützigen Organisation. State Street, der drittgrösste Vermögensverwalter, unterstützte weniger als ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock kauft Infrastrukturfonds GIP für 12,5 Milliarden Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678148&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Blackrock zahlt 3 Milliarden Dollar in bar und etwa 12 Millionen Aktien im Wert von etwa 9,5 Milliarden Dollar zum Börsenschluss am Donnerstag. Der Abschluss des Geschäfts wird für das dritte Quartal erwartet. Der ehemalige Credit Suisse-Manager Adebayo Ogunlesi, Chairman und CEO von GIP, wird Mitgl...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Gesamtvermögen übersteigt nach Comeback-Quartal 10 Billionen Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678147&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sie fügten ETFs und anderen Produkten 63 Milliarden Dollar hinzu - ein Zeichen dafür, dass die Anleger angesichts der steigenden Aktien- und Anleihemärkte ihr Geld einsetzen.
Die Zuflüsse und der Anstieg der Märkte in den letzten drei Monaten des Jahres liessen das von Blackrock verwaltete Gesamtver...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Banken erwarten für 2023 Steigerung des operativen Ergebnisses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678142&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Für 2023 erwarten satte 96% der befragten Institute eine Steigerung der operativen Ergebnisse - dieser Rekordwert liegt nochmal um 18 Prozent höher als im letzten Jahr. Die Banken haben grosses Vertrauen in ihre Stärken und zeigen sich auch für die absehbare Zukunft äusserst zuversichtlich. 87% prog...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beförderungen bei der Appenzeller Kantonalbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678141&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Zu Handlungsbevollmächtigten wurden Céline Oertle (Leiterin Marketing), Thomas Kölbener (Anlageberater), Patrick Meier (Kreditkundenberater) und Christian Sutter (Anlageberater) befördert.
Neue Prokuristin resp. neuer Prokurist bei der APPKB sind Christina Aeschbacher (Leiterin Backoffice Anlagekund...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Gewinnsituation der Banken dieses Jahr nicht mehr so günstig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678130&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>"2023 war speziell gut für die Profitabilität, 2024 wird aus meiner Optik schwieriger", sagte Branson in einem am Dienstag veröffentlichten Podcast mit dem Portal "Finanz-Szene". Es werde für die Institute schwerer werden, die Gewinne zu halten. Denn im vergangenen Jahr habe es eine Art Sonderkonjun...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ant Group überbietet Citadel für China-Geschäft der Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678122&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Es sei aber unklar, ob der Deal mit dem chinesischen Unternehmen zustande komme, berichtete die Agentur "Bloomberg News" am Montag. Das Angebot der Alibaba-Tochter werde genau geprüft, da die chinesische Regierung einen ausländischen Käufer bevorzuge, hiess es in dem Bericht unter Berufung auf mit d...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger-Klage gegen Konditionen der UBS/CS-Fusion zieht sich in die Länge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678120&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Schweizerische Anlegerschutzverein (SASV) hat vom Handelsgericht Zürich eine Fristerstreckung von drei Monaten erhalten. Neu hat der SASV Zeit bis zum 28. August 2024, um eine Replik auf die Klageantwort der UBS einzureichen, teilte der Verein mit. Ursprünglich hätte die Erwiderung bis zum 28. M...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weko empfiehlt Untersuchung der UBS-Marktposition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679603&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Weko habe sich in einem bisher nicht veröffentlichten Gutachten an die Finanzmarktaufsicht Finma dafür ausgesprochen, die Auswirkungen der Notübernahme der Credit Suisse durch die UBS vertieft unter die Lupe zu nehmen, sagte eine mit der Angelegenheit vertraute Person zur Nachrichtenagentur Reut...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment holt 17 Mrd. Euro rein und erreicht Asset-Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679581&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Nettoabsatz belief sich auf rund 16,8 Milliarden Euro, was in etwa auf dem Niveau des Vorjahres lag, wie Union Investment am Dienstag bei einer Veranstaltung in Frankfurt mitteilte. Auch dank anziehender Börsen im 4. Quartal stieg das verwaltete Vermögen auf den Rekordwert von 455,2 Milliarden E...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was tun, wenn die UBS fällt? Wäre Manager rauswerfen und ersetzen eine Lösung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679579&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das CS-Aus jährt sich zum ersten Mal. Die UBS hat die CS geschluckt. Bis die bereits als Monsterbank bezeichnete letzte verbleibende Grossbank der Schweiz diesen Happen verdaut hat, wird noch eine Zeit vergehen. Für viele Experten und Expertinnen ist die neue UBS zu gross für die Schweiz. Der Ruf na...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Verbriefungsgeschäft an Apollo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679570&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Grossbank verkauft ein Portfolio von verbrieften Produkten im Volumen von acht Milliarden Dollar an den US-Finanzinvestor Apollo, wie sie am Mittwoch mitteilte. Die UBS erwarte im ersten Quartal 2024 einen Nettogewinn von rund 0,3 Milliarden Dollar aus dem Abschluss des Deals.
Es ist die erste A...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS startet nach Credit-Suisse-Übernahme grosse Werbekampagne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679569&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Nach der Notübernahme der Credit Suisse im vergangenen Frühjahr startet die UBS heute Dienstag die globale Kampagne "Banking is our craft", wie das Institut mitteilt. Der Vorstoss, der Inserate in Zeitungen und sozialen Medien, aber auch Plakate und Sponsoring von Veranstaltungen umfasse, kostet meh...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nominiert Gail Kelly für den Verwaltungsrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679568&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Wemmer tritt als am längsten amtierendes VR-Mitglied nicht mehr zur Wiederwahl an. Er gehörte dem Aufsichtsgremium seit 2016 an.
Gail Kelly hat Jahrgang 1956 und blickt laut Mitteilung auf eine mehr als 35-jährige Karriere in der Bankenbrache zurück. So leitete sie etwa mehrere Jahre lang die operat...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"UBS Kids Cup" mit dem Sponsoring Excellence Award ausgezeichnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679567&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Projektverantwortlichen wurden am Donnerstagabend im Rahmen der Nacht des Sponsorings im Kunsthaus Zürich mit dem 5. Sponsoring Excellence Award des Branchenverbands Sponsoring Schweiz ausgezeichnet.
Der "UBS Kids Cup" gilt als erfolgreichstes Nachwuchssport-Projekt der Schweiz. Ein Dreikampf, b...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Kelleher deutet mögliche Erhöhung des Renditeziels an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679566&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>"Wir haben eine Ziel-Eigenkapitalrendite von 15 Prozent für Ende 2026 als Richtwert angegeben, und das kann natürlich noch nach oben gehen", sagte er am Mittwoch in einem "Bloomberg"-Interview anlässlich des Weltwirtschaftsforums in Davos.
Die UBS komme mit der Integration der im Vorjahr im Zuge ein...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hält Margen der US-Rivalen vorerst für unerreichbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679565&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>"Ich denke, dass wir in den USA besser aufgestellt sein müssen", sagte Konzernchef Sergio Ermotti am Dienstag auf einer Investorenkonferenz von Morgan Stanley. Die UBS habe in den USA die Kostenbasis einer viel grösseren Organisation, aber noch nicht das Produktangebot, um das Potenzial auszuschöpfe...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gibt Verkaufsplan für CS-Geschäft mit notleidenden Schulden auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679564&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Positionen des Portfolios mit Anleihen und Kreditpositionen von notleidenden Unternehmen mit einem Marktwert von rund 250 Millionen Dollar würden nun einzeln veräussert, schreibt die US-Nachrichtenagentur Bloomberg unter Berufung auf informierte Personen.
Die Credit Suisse hatte bereits vor rund...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ernennt Aleksandar Ivanovic zum neuen Leiter für das Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679562&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Per Anfang März übernimmt Aleksandar Ivanovic das Amt eines President Asset Management und wird neues Mitglied der UBS-Geschäftsleitung. Ivanovic war bei der UBS bisher Leiter der Regionen Schweiz und EMEA (Europa, Mittlerer Osten und Afrika) im Asset Management, wie die UBS mitteilte. Er sei massge...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-GL erhält für 2023 insgesamt 140,3 Mio Franken nach 106,9 Mio im Vorjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679561&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Ermotti war per 1. April 2023 angetreten, um die Integration der übernommenen Credit Suisse zu leiten. Sein Vorgänger Ralph Hamers, der Ende März an Ermotti übergab, hatte im ganzen Jahr 2022 als CEO der Grossbank 12,6 Millionen Franken verdient.
Von den 14,4 Millionen für Ermotti machten 2,1 Millio...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hat im vierten Quartal über 4000 Arbeitsplätze abgebaut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679560&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Einschliesslich externer Beschäftigter ging die Zahl der Angestellten im Vergleich zum Stand am Ende des dritten Quartals weltweit um 4336 Personen auf 138'462 Personen zurück, wie dem am Dienstag veröffentlichten Jahresbericht der Grossbank zu entnehmen ist.
Die Zahl der internen Angestellten verri...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut laut Pressebericht weitere Investment-Bank-Stellen ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679559&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Grossbank habe die Angestellten Mitte Woche über die neuen Entlassungen informiert, schrieb das britische Portal "Financial News" am Freitag unter Berufung auf Bankmitarbeitende. Über das Ausmass des Stellenabbaus wurden keine Angaben gemacht. Die UBS kommentierte den Abbau auf AWP-Anfrage nicht...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Angst vor Fintechs: Die Bank Acrevis und Kaspar& kooperieren bei digitalen Assetsparplänen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679525&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Michael Steiner, fressen Fintechs und neue Angebote im Payment-Sektor durch Online-Banken und Banking as a Service einen Teil Ihres Kuchens weg?
Vor fünf Jahren herrschte weitverbreitet die Meinung, es könne zu einer Disruption kommen, indem Fintechs als Konkurrenz zu etablierten Finan...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Finanzinstitute verdienen gut und prognostizieren einträgliches Geschäftsjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679509&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Die allermeisten Schweizer Banken blicken auf ein erfolgreiches Geschäftsjahr zurück: Für das abgelaufene Jahr erwarten 96 Prozent der befragten Finanzinstitute eine Steigerung ihres operativen Ergebnisses. Dieser Wert liege um 18 Prozentpunkte höher als vor zwölf Monaten, hält EY in s...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen empfiehlt für 2024 eine aktive Anlagetaktik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679488&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das Börsenjahr 2024 dürfte laut Raiffeisen-Experten von hohen Schwankungen geprägt sein. "Die konjunkturellen Vorlaufindikatoren deuten auf eine weiter abnehmende Wirtschaftsdynamik hin. Die Rezessionsrisiken bleiben 2024 erhöht", sagt Matthias Geissbühler, Chief Investment Officer von Raiffeisen Sc...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit CS-Übernahme durch UBS kommt der SIX-Ertrag unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678431&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>"Das sind unsere zwei grössten Kunden, die zusammengehen", sagte SIX-Chef Jos Dijsselhof im Interview mit der Nachrichtenagentur AWP. "Für unser Geschäft bedeutet das natürlich, dass unser Ertrag unter Druck kommen wird." So würden zum Beispiel sowohl die UBS als auch die Credit Suisse Daten von der...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>LLB stärkt Präsenz in Deutschland mit Thomas Henk an der Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678418&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Liechtensteinische Landesbank verstärkt ihr Team in Deutschland mit der Ernennung von Thomas Henk. Ab dem 1. April wird der Bankexperte die Leitung der deutschen Zweigniederlassung der LLB übernehmen und die Verantwortung für die Standorte in Deutschland tragen, die im Januar dieses Jahres ihre ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kurzfristige Zinssätze werden geringfügig auf null bis 0,1 Prozent angehoben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678393&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Bank of Japan beendet ihre jahrelange Negativzinspolitik. Die Währungshüter entschieden am Dienstag nach zweitägiger Sitzung, den kurzfristigen Leitzins von minus 0,1 Prozent auf eine Spanne von null bis 0,1 Prozent anzuheben. Der Negativzins galt seit dem Jahr 2016.
Mit der ersten Zinsanhebung ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im UBS-Aktienkurs sind hohe Erwartungen eingepreist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678374&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Im jüngsten Hoch Ende Dezember 2023 bei 26,55 Franken notierten die UBS-Papiere so hoch wie seit 15 Jahren nicht mehr. Seit der Übernahme der Credit Suisse sind sie damit um mehr als die Hälfte gestiegen. Die Marktkapitalisierung überstieg im Dezember damit erstmals seit vielen Jahren wieder die Mar...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit Verlust von 279 Mio. Dollar im vierten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678258&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Unter dem Strich schrieb die neue UBS Group im vierten Quartal einen Verlust von 279 Millionen US-Dollar, wie sie am Dienstag mitteilte. Es ist das zweite Quartal, in dem die übernommene CS voll mitgerechnet ist. Im dritten Quartal hatte die UBS einen Verlust von 785 Millionen ausgewiesen.
Auf berei...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Vermögensanteil aus Asien steigern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678255&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS wolle von der dortigen starken Entwicklung profitieren und den Anteil der von Kunden aus der Region verwalteten Vermögenswerte in fünf bis sechs Jahren auf 20 Prozent steigern, sagte Ermotti am Dienstag auf dem Milken Institute Global Investors' Symposium in Hongkong. Gegenwärtig stammten ru...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Filialnetz wird sich bis 2026 deutlich reduzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678254&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Nach der Übernahme der Credit Suisse sei es zu Doppelspurigkeiten bei den Zweigstellen gekommen, welche entfernt werden müssten, sagte UBS-CEO Sergio Ermotti am Dienstag. Ihm zufolge dürften daher viele Filialen verschwinden. Die spätere Gesamtzahl der Niederlassungen dürfte eher in Richtung der Anz...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Immobilienfonds der CS "solidem" Geschäftsjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678251&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Derweil wurden die Diskontierungssätze durch die externen Schätzungsexperten angehoben - entsprechend lagen die Anlagerenditen zwischen minus 0,2 Prozent und plus 1,3 Prozent, wie die UBS-Tochter am Dienstag mitteilte.
CS REF Green Property mit Anlagerendite von 0,6 Prozent
Der Credit Suisse Real Es...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan will 2023 "Geschäftswert" von 1 Milliarde Dollar durch KI generieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678101&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Damit ist die grösste US-Bank einen Schritt näher an der Einführung von Gebühren für diese Dienstleistung. "Wir werden weiter in diese Lösung investieren, weil wir sehen, dass wir diesen Workflow wirklich zu knacken beginnen", sagte Tony Wimmer, Leiter der Daten- und Analyseabteilung von JPMorgans Z...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Privatinvestoren über den Anlegerschutz denken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403679607&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Eine Studie der Hochschule Luzern zeigt aber auch: Kritischer gesehen wird die seit diesem Jahr geltende Selbstverpflichtung, die Nachhaltigkeitspräferenzen abzufragen.
Seit 2022 sind Banken gesetzlich dazu verpflichtet, im Rahmen einer Anlageberatung bei Privatinvestoren eine Risikoprofilierung dur...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nicht beurteilt: Finma genehmigt ZKB-Notfallplan - Postfinance-Plan nicht umsetzbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678054&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Erstmals bewertete sie dabei den Notfallplan der Zürcher Kantonalbank (ZKB) als umsetzbar, wie die Finma am Dienstag mitteilte.
Die ZKB habe die dafür notwendigen zusätzlichen verlustabsorbierenden Mittel in Form von verlusttragenden Anleihen 2023 emittiert, heisst es im Communiqué. Die weiteren Anf...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident Kelleher plädiert für stärkere Rolle der SNB in der Bankenaufsicht - Soll Finma der Notenbank unterstellt werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403678053&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Welche Lehren soll die Schweiz aus dem Kollaps der Credit Suisse vor einem Jahr ziehen? Diese Debatte läuft auf Hochtouren. Nun schaltet sich der Verwaltungsratspräsident der UBS, Colm Kelleher, in der "NZZ am Sonntag" in die Diskussion ein. Und bringt einen brisanten Vorschlag.
Kellehe...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank und MIT forschen zu digitalem Zentralbankgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403753107&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank und die renommierte US-Hochschule Massachusetts Institute of Technology (MIT) haben eine Forschungskooperation zu digitalem Zentralbankgeld vereinbart. Dabei soll untersucht werden, welche neuen Technologien beim Design von digitalem Zentralbankgeld potenziell zum Einsatz kom...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Preis für Bank-Stabilität Keller-Sutter plant, dass es für die UBS so richtig teuer wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403680373&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie ungleich Vermögen in Deutschland verteilt ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403712407&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-16 15:39:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-16 15:39:01
Aus 54.000 mach 103.000 Euro. Der Median, also die Mitte der Nettovermögensverteilung, hat sich in den vergangenen Jahren fast verdoppelt. Zugelegt hat laut einem Bundesbank-Bericht vor allem die vermögensärmere Häl...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mein Arbeitgeber steckt in der Krise. Sollte ich jetzt schon kündigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403688202&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-16 09:05:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-16 09:05:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Neue Aufträge bleiben aus, einig...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekommt das Finanzamt vom Goldverkauf etwas mit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403684615&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-16 08:05:04 letzte Aktualisierung: 2024-04-16 08:05:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>