<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>APPELL AN BAFIN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12684841976527043588</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die größte deutsche Sparkasse dringt auf Lockerungen bei der Bankenregulierung. Der von der BaFin verlangte antizyklische Kapitalpuffer und der wohnwirtschaftliche Systemrisikopuffer gehörten abgeschafft, so Harald Vogelsang, Chef der Hamburger Sparkasse (Haspa).
► Bericht Seite 5...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Nachhaltigkeit Aktien Deka-Nachhaltigkeit Balance Deka-Nachhaltigkeit Renten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17072399272941290853</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka International S.A., Luxemburg, als Verwaltungsgesellschaft des nach Teil I des Luxemburger Gesetzes vom 17. Dezember 2010 über Organismen für gemeinsame Anlagen verwalteten Teilfonds „Deka-Nachhaltigkeit Aktien“ mit der Anteilklasse CF (A) (ISIN: LU0703710904), „Deka-Nachhaltigkeit Balance“...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haspa-Chef kritisiert Bankenregulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18198025941281930025</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Hamburger Sparkasse dringt auf Lockerungen bei der Bankenregulierung. Der antizyklische Kapitalpuffer und der wohnwirtschaftliche Systemrisikopuffer gehörten abgeschafft, so Haspa-Chef Harald Vogelsang angesichts von Konjunkturflaute und Wohnmarktlage. Die Ertragslage der Hamburger hat sich leic...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Aktionär Der Aktionär</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1112904702854933079</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0· Fax 09221/9051-4000 E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beton für den bundesweiten Bauboom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6013684699930411092</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>HEIDELBERG MATERIALS | 604700 Der Baustoffkonzern gilt als einer der Hauptprofiteure des Infrastrukturpakets der Bundesregierung. Die Aktie ist auch auf Rekordhoch noch kaufenswert.

Zement ist als Hauptbestandteil von Beton eines der wichtigsten Materialien unserer Zeit. Ohne Zement geht auf Bauste...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Schuldentragfähigkeit der USA ist in Gefahr“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16852870130878939966</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Princeton-Ökonom warnt vor einer US-Stagflation und fürchtet, dass Trump das Vertrauen der Märkte komplett zerstört. In Deutschland sieht er das Risiko, dass mit der Finanzwende der Reformeifer erlahmt.

Herr Brunnermeier, in den USA gibt es neuerdings große Konjunktursorgen. Nicht einmal der Pr...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS prüft laut Medienbericht Wegzug ins Ausland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14692110723888580906</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS prüft laut Nachrichtenagentur Bloomberg die Verlegung ihres Hauptsitzes aus der Schweiz ins Ausland. Bloomberg berief sich in dem Bericht vom Donnerstag auf mit der Sache vertraute Personen.

SDA
Einen Wegzug würde die Grossbank dann in Erwägung ziehen, sollte die Schweizer Politik und die B...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsensimulator für die Jungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12578809826421177938</link>
<author>medianet</author>
<description>GRAZ. Im Auftrag der Raiffeisen-Landesbank Steiermark und in Kooperation mit der Universität Graz hat der IT- und KI-Dienstleister Ascent die Börsensimulation fit2invest programmiert. Finanz-Anfänger und Fortgeschrittene können hier ihr Finanzwissen anhand historischer Daten und realistischer Anlage...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konjunktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6579438609076057304</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Hoffnung für die kriselnde deutsche Wirtschaft: Nach zwei Jahren Rezession könnte sie zumindest im ersten Quartal wieder leicht wachsen, schätzt die Bundesbank. Im Januar hätten sowohl die Industrie als auch der Bau die Produktion gesteigert, schrieb die Notenbank in ihrem Monatsbericht. Während dem...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS soll über Wegzug aus der Schweiz nachdenken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10636677996515214794</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Forderung nach mehr Eigenkapital könnte den Umzug der Bank auslösen. Führungskräfte sollen das Thema ernsthaft diskutieren.

Die UBS erwägt offenbar, ihren Hauptsitz ins Ausland zu verlegen, wie aus einem Bericht von «Bloomberg» hervorgeht. Der Grund dafür ist die Forderung der Schweiz, dass die...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet leichtes Wachstum im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6434745366999321021</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Hoffnung für die kriselnde deutsche Wirtschaft: Nach zwei Jahren Rezession könnte sie zumindest im ersten Quartal wieder leicht wachsen, schätzt die Bundesbank . Im Januar hätten sowohl die Industrie als auch der Bau die Produktion gesteigert, schrieb die Notenbank in ihrem neusten Monatsbericht. Wä...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SNB Says Full Capitalization of UBS Units Is Best Solution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1922264579012915157</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Swiss National Bank reiterated its support for a reform that could see UBS Group AG forced to maintain as much as $25 billion in extra capital.
The Swiss government and regulator Finma are proposing that UBS fully deducts the value of its foreign subsidiaries from the capital of t...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Notifies Investors of Changes to Over 100 ESG Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11733070311637718072</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. said it’s notifying investors of changes to well over 100 of its ESG products, as asset managers operating in Europe prepare to comply with new rules restricting what they name funds.
The European Securities and Markets Authority is requiring that funds using terms rela...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Warns of Upside Risk for Inflation From Tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10404050697242059458</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Madis Muller warned that US President Donald Trump’s push to impose trade levies could stoke inflation.
“The market is expecting still the rates to go a little bit lower, but i think we have to be also careful,” he said. “When we think of...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Is ‘Open Minded’ on Whether to Cut Rates in April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4858508043880683819</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will need to assess if Germany’s big defense splurge will stoke inflation, said Governing Council member Klaas Knot, who added that he hasn’t yet formed an opinion.
While investors have already begun to take a view, officials meeting in Frankfurt on April 17 ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Has Room to Cut Interest Rates Further, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1538287860534848011</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has space to reduce borrowing costs further with consumer prices now less of a concern than in the US, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
Villeroy downplayed the inflation risks from American trade tariffs, saying Thursday that...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Property Giant Hines Taps Schroders Executive for Europe’s Rich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12533816780198935321</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US real estate giant Hines hired former Schroders Plc executive Eugenio Cicconetti to build out its unit for Europe’s rich amid a global boom in money managers focusing on the private wealth sector.
Cicconetti will be responsible for the firm’s relationships with high-net-worth client...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Campaigns Soothe Tensions in Texas and Win Over GOP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16991893970059105122</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Late last month, 800 or so people took their seats at the Black Tie & Boots Gala, a celebration of conservative politics in deep red Texas.
The sponsor at table No. 15: BlackRock Inc., the Republicans’ biggest target on Wall Street.
It’s no accident that the giant money manager was at...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Backs Digital Euro to Avoid Rising Stablecoin Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1225987879445907940</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe needs a digital currency to safeguard against threats from new forms of money like stablecoins, and reduce reliance on US payments firms amid heightened political tensions, European Central Bank Chief Economist Philip Lane said.
A digital euro would “limit the likelihood of for...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says Uncertainty Means ECB Can’t Commit on Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=200518492102745280</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is unable to make firm commitments on interest rates due to elevated unpredictability over trade, according to President Christine Lagarde.
While the process of disinflation remains “well on track,” Lagarde told European lawmakers in Brussels that the euro zo...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan sieht +60% Kurspotenzial bei TUI-Aktie - Jetzt einsteigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17993516204330375553</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan sieht bei dieser beliebten MDAX-Aktie jetzt plötzlich 60 Prozent an Kurspotenzial. Darum sind die Experten so optimistisch, und das spricht jetzt für einen Einstieg bei dem Titel.
Die Aktie von TUI konnte am Mittwoch den vierten positiven Handelstag infolge verbuchen. ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldpreis weiterhin im Hoch - UBS erhöht Kursprognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11984116919937623493</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Geopolitische Risiken und Käufe von Zentralbanken treiben den Goldpreis weiter in die Höhe. Analysten passen ihre Prognosen an.

Am Donnerstag erreichte der Preis für eine Feinunze Gold ein neues Allzeithoch von 3'057 Dollar. Die UBS hat ihre Prognose für den Goldpreis revidiert und erhöht sie auf 3...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS prüft Wegzug ins Ausland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=907622962211726752</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS prüft laut einem Bericht der Nachrichtenagentur «Bloomberg» die Verlegung ihres Hauptsitzes aus der Schweiz ins Ausland. Die Diskussion in Führungsgremien hätten Forderungen nach einem deutlich umfangreicheren Kapitalbedarf ausgelöst. Die UBS selber hält mit dem Verweis auf frühere Aussagen ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SNB: Dickere Kapitalpuffer für UBS sind beste Lösung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12785693681373428016</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizerische Nationalbank (SNB) spricht sich aus Sicht der Finanzmarktstabilität für dickere Eigenkapitalpolster bei der Grossbank UBS aus.

Es gehöre zum Mandat der Notenbank, die Finanzmarktstabilität zu unterstützen, erklärte SNB-Vizepräsident Antoine Martin am Donnerstag auf einer Presseko...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>POIDS D'UNE OFFRE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9073713980403638398</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>C'EST AVEC RETARD que le groupe H2O, fondé par Bruno Crastes (photo), vient de publier ses comptes consolidés pour... 2023. La présence de ses filiales dans plusieurs pays n'a pas facilité le traitement comptable de l'offre de 250 millions d'euros faite aux porteurs de parts des fonds side pocket bl...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Une Amérique plus isolationniste impose une nouvelle forme de prudence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10546993103066226936</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Grace Lavelle et Ahmet Feridun, Cazenove Capital (Schroders Group)

La promesse de droits de douane accroît l'incertitude pour les marchés américains. Mais des raisons d'espérer demeurent.

Alors que la Bourse américaine avait salué la réélection du

président Trump, les gains ont depuis été effacés...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1362792649259458980</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,91% du capital et 4,92% des droits de vote (18/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6268791137970920819</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,85% du capital et 5,08% des droits de vote (11/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6683746519864200239</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,60% du capital et 9,89% des droits de vote (17/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1472360238752383314</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,88% du capital et 3,98% des droits de vote (13/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1301518687310538490</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 4,28% des droits de vote (13/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5425595238239978660</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 4,14% des droits de vote (17/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9787964518431258489</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,28% du capital et 4,22% des droits de vote (18/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4927823340398187693</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,12% du capital et 3,98% des droits de vote (18/03/25).

(18/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Sparen mit großen Summen – geht das?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11038992129653178103</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Viele Onlinebroker beschränken die maximale Sparrate in ETF-Sparplänen. Wie können Anleger trotzdem große Summen regelmäßig einzahlen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-20 09:56:01 letzte Aktualisierung: 2025-03-20 09:58:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann Kinder den Mietvertrag der Eltern übernehmen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=591034995450557146</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Mietvertrag läuft schon lange, die Miete ist sehr niedrig. Können Kinder dann den Mietvertrag ihrer Eltern übernehmen? Ein Ratgeber.

Erstveröffentlichung: 2025-03-20 11:11:02 letzte Aktualisierung: 2025-03-20 11:17:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expert...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stellt die Kinder-Ausgleichsrente eine Schenkung dar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6918713942704373042</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser zahlt seiner Frau im Ruhestand einen Ausgleich für ihre Pensionseinbußen wegen der Kindererziehung. Schenkt er ihr steuerlich damit Geld?

Erstveröffentlichung: 2025-03-20 09:50:01 letzte Aktualisierung: 2025-03-20 09:53:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnente...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Käufer von Unternehmensanleihen weiterhin Geduld brauchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6122156235857393815</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Privatanleger sollen künftig leichter Unternehmensanleihen kaufen können. Die Europäische Union arbeitet an einer Reform. Doch die kommt nur schleppend voran.

Erstveröffentlichung: 2025-03-20 19:26:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-20 19:26:03
Bei der Kleinanlegerstrategie der Europäischen Union ge...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>