<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Cut Doesn’t Put Rate on ‘Linear Declining Path’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413919927&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must stay cautious, and last week’s cut in borrowing costs won’t necessarily be followed by further rapid moves, according to President Christine Lagarde.
“We’ve made the appropriate decision, but it doesn’t mean interest rates are on a linear declining path,...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Suggests ECB Won’t Necessarily Cut Rate Again Anytime Soon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413899749&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may not cut interest rates again for a while as it watches to see how quickly inflation recedes to its 2% target, according to Governing Council member Joachim Nagel.
Policymakers must remain cautious amid still-high uncertainty around the economy and the evo...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Julius Baer Targets Rich Indians in Dubai With UBS, JPMorgan Hires</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413890195&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Swiss wealth manager Julius Baer Group Ltd. hired senior bankers from UBS Group AG and JPMorgan Chase & Co. to beef up its business catering to rich Indians in Dubai.
Sanjay Advani has joined from UBS as a managing director and team head of Julius Baer’s global non-resident Indians bu...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Wait for September to Gauge Next Rate Cut, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413890173&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s September policy meeting will be key for officials to determine whether to cut interest rates again, according to Governing Council member Peter Kazimir.
The Slovak central bank chief — in an op-ed published on Monday — implicitly ruled out July, saying tha...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Next Steps Depend on Inflation, Economy, Kazaks Tells TV3</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413885387&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s next policy decisions will depend on how the economy and inflation will develop, Governing Council member Martins Kazaks said in an interview with Latvia’s TV3. 
- Cautions that “inflation has a tendency to return”
- “The financial markets at the moment are...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank Dortmund-Nordwest muss offenbar gestützt werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413886052&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nach der VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden muss möglicherweise ein weiteres genossenschaftliches Institut in Deutschland gestützt werden.
„Die Volksbank Dortmund-Nordwest steht in Gesprächen mit der Sicherungseinrichtung des BVR”, erklärte ein Sprecher auf Anfrage von Bloomberg News....</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan sieht 25% Kurspotenzial bei der Deutschen Bank-Aktie: Fängt die Rallye jetzt erst an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413889703&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Auf Sicht eines Jahres hat die Aktie der Deutschen Bank bereits um 55 Prozent zulegen können, doch nun ruft J.P. Morgan weitere 25 Prozent Kurspotenzial bei dem Geldhaus aus. Fängt die Rallye bei den Papieren des DAX-Konzerns jetzt erst richtig an? Und sollten Anleger womöglich den Einstieg nutzen?
...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit Mega-Kursziel für Mercedes-Benz: Und dennoch gibt es für Autoaktien jetzt diesen Dämpfer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413914523&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Deutlich zweistellig könnte es für die Aktie von Mercedes-Benz laut Analysten demnächst nach oben gehen. Für die deutschen Autoaktien gab es in einem anderen Bereich aber auch einen erneuten Dämpfer.
Es sind Kursziele, die Anlegern richtig Freude machen dürften. Laut der Schweizer Großbank UBS ist b...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KREDITGENOSSEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413924463&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Im Lager der Kreditgenossen bahnt sich der nächste Fall für die Sicherungseinrichtung an: Diesmal trifft es die Volksbank Dortmund-Nordwest. Sie hat sich an Immobilienfonds verhoben. Eine Fusion mit der Dortmunder Volksbank zeichnet sich ab.
► Bericht Seite 6...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rettungsfall für Kreditgenossen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413925480&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Im Lager der Kreditgenossen bahnt sich der nächste Fall für die Sicherungseinrichtung an: Diesmal trifft es die Volksbank Dortmund-Nordwest.
Sie hat sich an Investments in Immobilienfonds verhoben. Im Anschluss an die Rettung findet die Bank vielleicht eine Zukunft unter dem Dach der Dortmunder Volk...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Zertifikatemarkt wächst und wächst und wächst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413925487&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11.6.2024 wbr Frankfurt – Der Boom bei Zertifikaten geht weiter. Der Bundesverband Strukturierte Wertpapiere (BSW) hat in der am Montag vorgelegten Quartalsstatistik ein anhaltendes Wachstum festgestellt. Im März stieg bei 16 Banken, die im Lobbyverband zusammengeschlossen sind, das ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS revidiert Prognose für SNB-Zinsentscheid nächste Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413893360&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Die UBS sagt neu voraus, dass die Schweizerische Nationalbank (SNB) ihren Leitzins im Juni bei 1,5 Prozent belassen und erst im September um weitere 0,25 Prozent senken wird. Damit revidiert die Grossbank ihre bisherige Prognose, in der sie von je einer Zinssenkung um 0,25 Prozent im J...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident nach Zinssenkung: "Wir müssen vorsichtig bleiben"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413906121&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Nach der Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) dämpft Bundesbank-Präsident Joachim Nagel die Erwartungen. "Wir müssen vorsichtig bleiben. Denn die Unsicherheit über die künftige Wirtschafts- und Preisentwicklung ist nach wie vor groß".

Das sagte Nagel einem vorab veröffentlichen Redetext z...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Abwickler muss kein Nachteil sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413921849&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Abschluss einer Lebensversicherung ist nicht irgendeine Kapitalanlage. Es ist auch eine Vertrauensentscheidung. Schließlich muss man sich darauf verlassen, dass die Lebensversicherung nach Jahrzehnten die Leistungen erbringt, für die viele Jahre Prämien gezahlt wurden. Entsprechend groß ist die ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank braucht Hilfe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413921856&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg. Frankfurt. Nach der VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden muss möglicherweise ein weiteres genossenschaftliches Institut in Deutschland gestützt werden. „Die Volksbank Dortmund-Nordwest steht in Gesprächen mit der Sicherungseinrichtung des BVR“, sagte ein Sprecher auf Anfrage von Bloomberg N...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Hamburg gibt es erste Anzeichen für eine Trendwende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413934419&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Meike Jörger und ihr Mann hatten eine Rarität zu verkaufen: Ein Zweifamilienhaus aus den 1950er-Jahren – auf einem Grundstück von 1000 Quadratmetern. Für die Lage im Hamburger Stadtteil Niendorf ist das ungewöhnlich groß. „Wir hatten ein Angebot von einem Bauträger über knapp 1,5 Millionen Euro“, be...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Als ich ins Büro kam, habe ich erst einmal weinen müssen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413885300&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 07:10:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 07:10:00
Es war der Deal des Jahres: Im April 2023 verkaufte das Familienunternehmen Viessmann die Kernsparte Klimalösungen für zwölf Milliarden Euro an den US-Konzern Carrier. Der hohe Kaufpreis bewegte nicht nur die sich i...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So performt die KI als Anlageberater</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413883177&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 06:34:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 06:34:00
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Schweiz: Fusion der UBS- und CS-Schweiz bereits im Juli möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414008954&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Allerdings betreffe das vorerst vor allem die Mitarbeitenden, die dann intern bereits zusammenarbeiten könnten. «Für die Credit-Suisse-Kunden ändert sich zunächst nur die rechtliche Gegenpartei. Sie haben nach wie vor ihre CS-Debitkarten, -Hypotheken oder -Anlageprodukte, solange die IT-Systeme ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef dämpft Erwartung an sinkende Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413907838&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Bundesbankchef Joachim Nagel mahnt nach der Zinswende der EZB zur Vorsicht. »Wir müssen vorsichtig bleiben. Denn die Unsicherheit über die künftige Wirtschafts- und Preisentwicklung ist nach wie vor groß«, sagte Nagel laut einem vorab veröffentlichen Redetext. »Ich sehe uns nicht auf einem Berggipfe...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekommt das Finanzamt von meinem Goldverkauf etwas mit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413916861&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 16:20:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 16:20:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verkauft Immobilien – was das für offene Immobilienfonds bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413910788&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 15:03:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 15:04:01
Auf den Luxusmeilen der Welt gehen Superreiche einkaufen, und sie nehmen nicht nur Handtaschen oder Sonnenbrillen mit, sondern auch Immobilien. Bernard Arnault, Chef des Luxuskonzern LVMH, investierte 2,5 Milliarden...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Folgen hat der Verzicht auf die Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413910787&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 14:56:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 17:42:00
Im WiWo Coach beantworten unsere WiWo Coaches exklusiv für Abonnentinnen und Abonnenten Fragen zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere.
Die Frage: Jeden Monat bekommt der Leser, alleiniger Ge...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falle ich als Selbstständiger aus der Krankenversicherung der Rentner?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413887124&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 07:48:03 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 07:48:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 67 Jahre alt und...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie den Immobilienkredit von der Steuer absetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413887122&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 07:56:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 07:56:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser wohnt mit seiner Fra...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Gewinner-Depot: Was Anleger von der Fußball-EM lernen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413883908&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 07:30:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 12:38:02
Kurz vor dem Start der Fußball-EM am 14. Juni haben wir uns Gedanken darüber gemacht, was Anleger von einer erfolgreichen Elf alles lernen können. Und siehe da: eine ganze Menge!
Wie wäre es zum Beispiel mit einem E...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>