<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Union muss über ihren eigenen Schatten springen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14254742117983193422</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>CDU-Chef Merz will schnell ein Milliarden-Finanzpaket für Bundeswehr und Infrastruktur schnüren. Doch die Sondervermögen sind nichts anderes als Schulden

CDU-Chef Friedrich Merz macht mächtig Tempo, um noch in dieser Woche zu einer Einigung mit der SPD über ein milliardenschweres Finanzpaket zu kom...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI Fonds managt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2610498733223782818</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Fonds sind entweder aktiv gemanagt, indexreplizierende passive ETF oder ein Mix. KI macht eine dritte Variante möglich, die einige Glaubenssätze über den Haufen wirft.

Traditionell funktioniert ein Fonds so: Ein mehr oder minder fähiger Vermögensverwalter versucht auf Basis der Details diverser Anl...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15599917563298392999</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Fragwürdige Jobs, Betrug mit falschen Banken: Die Finanzaufseher der Bafin haben im Februar wieder einigen dubiosen Anbietern das Geschäft verboten. Hier ist der Überblick.

Im Februar musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verw...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen Postbank und Derivaten: Bafin brummt Deutscher Bank Millionenstrafe auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15059525827824916646</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Deutsche Bank muss wegen Verstössen gegen gesetzliche Pflichten Geldbussen in Millionenhöhe bezahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte gegen den Dax-Konzern Bussgelder in Höhe von 23,05 Millionen Euro, wie sie am Dienstagabend in Frankfurt mitteilte. Der Behörde zufolge hatte die zum Konzern g...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank und Derivate: Bafin brummt Deutscher Bank Millionen-Bussgeld auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=404044458342515942</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Deutsche Bank muss wegen Verstössen gegen gesetzliche Pflichten Geldbussen in Millionenhöhe bezahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte gegen den Dax-Konzern Bussgelder in Höhe von gut 23 Millionen Euro, wie sie am Dienstagabend in Frankfurt mitteilte. Dabei ging es um den Vertrieb von Finanzin...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Ports Deal Marks New Reach, Hands Win to Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2130957928389872334</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. led one of the biggest acquisitions of the year in a deal that marked both the firm’s expanded reach in infrastructure and a win for US President Donald Trump, who had raised concerns over control of key ports near the Panama Canal.
The world’s biggest asset manager led...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Behind BlackRock Play for Panama Canal, a Direct Line to Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14095137404094548854</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Donald Trump promised on Day 1 to seize the Panama Canal.
“We’re taking it back,” the US president declared in his inaugural address.
Within weeks, Wall Street billionaire Larry Fink was on the line with the White House.
His pitch: Fink’s investment company, BlackRock Inc., was intere...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12003526711961616720</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>In Berlin verhandeln die Sondierungsteams von Union und SPD offenbar über Sondervermögen in Milliardenhöhe. In Frankfurt am Main gehen Überlegungen tiefer. Statt zeitlich befristeter Lösungen sprechen sich Notenbanker für eine grundlegende und dauerhafte Anpassung der Schuldenregeln aus.
Die Bundesb...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank will Schuldenbremse ein wenig lösen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7363220127085996354</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mas.
Berlin. Die Bundesbank schaltet sich mit einem eigenen Vorschlag in die Debatte ein, wie Deutschland in Zeiten knapper öffentlicher Kassen seine Verteidigungsfähigkeit stärken und mehr in seine Infrastruktur investieren kann. Die Notenbank wirbt für eine Reform der Schuldenbremse, die dem Bund ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine App für alle Fälle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2365607223916242637</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Immer mehr Menschen verwalten ihre Finanzen nur noch online. Das Smartphone entwickelt sich damit zur digitalen Bankfiliale. Eine Studie hat die besten Mobile-Banking-Anbieter ermittelt.

Ob Geldabheben oder Anlageberatung – vor Ort ist das immer seltener möglich. Die Zahl der Bankfilialen in Deutsc...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>