<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„BaFin hat mehr Spielraum, als sie nutzt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4441674265085238175</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ahe/wf Berlin
– Die Umsetzung europäischer Finanzmarktregulierung fällt in Deutschland in vielen Fällen strenger aus als eigentlich nötig und damit oft zum Nachteil der kleineren Banken. Zu diesem Ergebnis kommt eine neue, derzeit noch unveröffentlichte Studie, die für den Genossenschaftsverband Bay...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter am Wendepunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13546898429649881407</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Auf den Präsentationsfolien für die Investoren sieht alles blendend aus. Die Kurven zeigen nach oben, die Jubelmeldungen folgen dicht aufeinander. Das globale Asset Management wuchs auch im vergangenen Jahr noch einmal kräftig, der Boom der ETFs ist ungebrochen und sorgt bei einigen Häusern für groß...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE DES BVI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17406051500719277695</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei Aktien-ETFs sind deutsche Anleger sehr viel internationaler unterwegs als bei herkömmlichen Publikumsfonds, stellt eine Analyse des Fondsverbands BVI fest. Entsprechend dominiert Big Tech. Dagegen greifen ETF-Anleger bei Anleihen vor allem zu Papieren aus der Eurozone.
► Artikel Seite 13...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi rät zu deutschen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14190996717620944335</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Deutsche Aktien werden nach Ansicht von Amundi im europäischen Vergleich kurz- und mittelfristig besonders gut abschneiden. „Deutsche Aktien dürften 2026 attraktive Renditen erzielen“, sagt Didier Borowski, Head of Macro Policy Research am Amundi Investment Institute. Deutschland bef...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Anleger investieren bei Aktien global</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15088993687416651899</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Bei deutschen ETF-Anleger stehen internationale Aktien hoch im Kurs. Der Anteil von US-Unternehmen am ETF-Aktienvermögen hat zur Jahresmitte 2025 knapp 50% betragen, wie eine Analyse des deutschen Fondsverbands BVI besagt. Auf Europa sind demnach nur etwa ein Drittel der Anlagen entf...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Roboter gegen den Fachkräftemangel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2008278178564497234</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>In den Hallen von Uzin Utz im Industriegebiet von Ulm werden Spezialkleber für Bodenbeläge in Pulverform oder als Flüssigware produziert, bis hin zu Maschinen und Werkzeugen. Als Komplettanbieter beliefert das börsennotierte Familienunternehmen vor allem das professionelle Handwerk und den Baustoffh...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein wildes Auf und Ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5475653479518029238</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Ein Name darf bei einem Rückblick auf das Börsenjahr 2025 nicht fehlen: der von Donald Trump. Man könnte es auch anders formulieren: Fast alles, was im zu Ende gehenden Jahr die Kurse bewegte, hat mit der aggressiven, unberechenbaren und erratischen Politik des US-Präsidenten zu tun. Es war ein wild...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin setzt Bußgeld gegen M.M. Warburg & CO fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=720679192947279126</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>„Das Unternehmen hatte am 31. März 2023 für das Geschäftsjahr 2022 eine Ausschüttung auf Instrumente des zusätzlichen Kernkapitals vorgenommen, obwohl der ausschüttungsfähige Posten im Geschäftsjahr 2022 negativ war“, heißt es in einer Mitteilung der Bafin. Der Bescheid sei seit dem 12. November 202...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mizuho CEO Eyes Corporate Banking Buildup in Europe and Asia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3813511888350704849</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mizuho Financial Group Inc. is bolstering efforts to expand its corporate and institutional banking business in Europe and Asia, pursuing a growth strategy that’s diverging from its Japanese peers.
Japan’s third-largest bank plans to replicate a US expansion of that division into thes...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verhängt Bußgeld gegen M.M. Warburg wegen AT1-Zahlung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5417348282518295346</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die deutsche Finanzaufsicht hat die Privatbank M.M. Warburg mit einem Bußgeld in Höhe von 750.000 Euro belegt. Grund dafür war eine Zinszahlung auf nachrangige Anleihen im Jahr 2023, obwohl die Bank im Vorjahr einen Verlust verbucht hatte.
Die Privatbank habe gegen die europäische Eig...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: Zweiten Sonderbeauftragten eingesetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9893277836362109806</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin hat bei der VdW Pensionsfonds AG einen zweiten Sonderbeauftragten mit den Befugnissen eines Vorstandsmitglieds eingesetzt. Damit will die Aufsicht sicherstellen, dass die Geschäftsleitung des Pensionsfonds mit der erforderlichen Anzahl an Mitgliedern besetzt ist. Der diesbez...</description>
<pubDate>Mon, 29 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>