<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Sees Harris Win Lifting Utility Debt, Trump Boosting Energy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433564623&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A Kamala Harris victory in the US presidential election would boost the bonds of basic industry, capital goods companies and utilities, according to Matthew Mish, head of credit strategy at UBS. 
“A lot of that we think is tied to the preservation of the inflation reduction act and su...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UAE Looks to Put Economics First on President’s Washington Trip</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433548219&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- United Arab Emirates President Sheikh Mohammed bin Zayed will prioritize talks on economic ties ahead of geopolitics during his first trip to Washington as the country’s ruler. 
The leader widely known as MBZ will next week hold discussions with President Joe Biden and Vice President ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Taps UBS’s Gasser to Run German Wealth Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433521769&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG hired Raffael Gasser as head of wealth management and private banking Germany, tapping another former colleague of Private Bank head Claudio de Sanctis for a key role. 
Gasser, who will start in November and report to de Sanctis, joins from UBS Group AG, where he led ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany May Already Be in Mild Recession, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433521766&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s economy may already be in recession, but a severe economic slump looks unlikely as things stand, according to the Bundesbank.
Gross domestic product “could stagnate or decline slightly again” in the third quarter, after a surprise 0.1% contraction in the second, the central ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Is Comfortable With Market’s Rate-Cut Expectations</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433513450&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Klaas Knot said he’s comfortable with investor bets on further interest-rate cuts.
Markets see one or two additional quarter-point moves in 2024, with borrowing costs settling at 2% after six more next year. Knot told an event in Istanbul...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Have to Accelerate Rate Cuts, Centeno Tells Politico</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433508971&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may have to quicken the pace that it lowers interest rates to avoid inflation falling short of forecasts, Governing Council member Mario Centeno told Politico.
“Given the position in which we are today, in the monetary policy cycle, we have really to minimize...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ehemaliges Union-Investment-Vorstandsmitglied Höger verstorben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433533875&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Horst Höger, ehemaliges Vorstandsmitglied von Union Investment, ist gestern verstorben. Er wurde 85 Jahre alt. Dem Tod sei eine schwere Krankheit vorausgegangen, teilte Union Investment am Donnerstag mit.
Von 2001 bis zu seinem Eintritt in den Ruhestand zum Jahresbeginn 2004 war Höger...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Banker Gasser wechselt von UBS zur Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433553310&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.9.2024
Die Deutsche Bank hat die Nachfolge von Lars Stoy, der zur ING geht, abschließend geregelt. Der UBS-Banker Raffael Gasser wird vom 1. November an das Geschäftsfeld Wealth Management & Private Banking in Deutschland leiten, das sich um vermögende Kunden kümmert, teilte die B...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abgerauschter Immobilienfonds: Anlegerin klagt gegen Volksbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433544187&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Für viele Investoren war es ein Schock, als das Fondshaus Union Investment seinen offenen Immobilienfonds „Uniimmo: Wohnen ZBI“ im Juni um 16,7 Prozent abwerte. Jetzt könnte die Wertkorrektur juristische Folgen nach sich ziehen. Die Anleger- und Verbraucherkanzlei Goldenstein Rechtsanwälte hat wegen...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht bei Komax die Trendwende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433512340&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien des Kabel-Maschinenherstellers Komax handeln am Donnerstag kurz nach Börseneröffnung knapp sechs Prozent im Plus bei 124,60 Franken. Die Titel haben in diesem Jahr aufgrund von schwierigen Rahmenbedingungen jedoch fast 40 Prozent des Marktwerts eingebüsst. Zum Vergleich: Der Swiss Perform...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft bleibt in 'schwierigem Fahrwasser'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433523290&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Gestiegene Finanzierungskosten bremsten unter anderem die Geschäfte in der Bauwirtschaft. Die Bundesbank stellt zudem fest, dass trotz höherer Löhne der private Konsum nicht in Schwung kommt. Zudem beginnt sich auch die Lage auf dem Arbeitsmarkt zu verschlechtern. «Die ausbleibenden konjunkturellen ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rohöl-Sorte WTI: 80 Dollar je Barrel sind möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433536525&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Von Schrumpfung keine Spur: Während in den westlichen Industrieländern die meisten Politiker und Medien vom Ausstieg aus fossilen Brennstoffen schwadronieren, sprechen die Zahlen eine andere Sprache.
Denn die zeigen nach oben. Nach Schätzungen der Organisation der erdölexportierender L...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders: Welche Auswirkungen werden die US-Wahlen auf die Schwellenländer haben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433506811&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Angesichts der großen Unsicherheit über den Ausgang der US-Präsidentschaftswahlen im November haben wir zwei Prognoseszenarien für die Wirtschaft erstellt, von denen eines nach der Wahl als Basisszenario dienen wird. Ein Sieg Trumps würde der US-Wirtschaft wahrscheinlich einen größeren Schub verleih...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uniimmo Wohnen: Klagen gegen Banken „wenig aussichtsreich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433536273&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Drohen nach der Abwertung des offenen Immobilienfonds Uniimmo Wohnen ZBI rechtliche Schritte gegen Fondsanbieter Union Investment sowie die Vertriebspartner? Eine erste Klage wurde nun gegen die Volksbank Böblingen eingereicht. Der Vorwurf: Falschberatung. Während die beteiligte Kanzlei Goldenstein ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Beste für Sie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433527764&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Commerzbank geht an die Italiener, die Deutsche-Bahn-Logistiksparte Schenker an die Dänen und die deutsche Automobilindustrie vor die Hunde? Kann sein. Alles.
Oder auch nichts davon. Sicher ist nur: Die deutsche Wirtschaft ist in Bewegung, bleibt in Bewegung, und zwar selbst dann, sollte sich in...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auszahlung des Hessengeldes vom 15. November an möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433531994&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die ersten Auszahlungen des neuen Förderprogramms Hessengeld für Erstkäufer von Immobilien können vom 15. November an fließen. Hessens Ministerpräsident Boris Rhein und Finanzminister Alexander Lorz (CDU) schalteten in Wiesbaden das digitale Antragsformular für die Subvention frei. «Das Hessengeld i...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das tragische Ende des deutschen Ladesäulen-Hoffnungsträgers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433534073&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>"Für den Klimaschutz und die Energiewende" steht in großen weißen Buchstaben auf dem Werbebildschirm der Numbat-Ladesäule. Im Foto-Hintergrund vermitteln Blätter den Eindruck, dass dieses Unternehmen es ernst meint mit sauberer Energie und der E-Mobilität in Deutschland.

Newsletter Konfiguration Fo...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein Abriss ist die erste Nachhaltigkeitssünde“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433547183&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Sie leiten ein großes Immobilienunternehmen in Frankfurt. Haben Sie noch Lust auf Neubau?
Warum nicht? Neubauten sind grundsätzlich einfacher handelbar als die Sanierung von Bestandsgebäuden. Neue Gewerbeimmobilien werden allerdings in den nächsten Jahren selten, weil Büros aktuell weniger nachgefra...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der UBS zur Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433563544&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche Bank hat einen Nachfolger für Lars Stoy gefunden: Raffael Gasser wird zum 1. November dieses Jahres die Verantwortung für das Wealth-Management übernehmen, also das Geschäft mit besonders reichen Kunden, und für das normale Privatkundengeschäft. Das teilte die größte deutsche...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433535780&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-19 13:59:36 letzte Aktualisierung: 2024-09-19 13:59:54
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UN-Gremium legt sieben Vorschläge zur Steuerung von KI vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433521373&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-19 11:15:10 letzte Aktualisierung: 2024-09-19 13:36:01
Das Gremium für Künstliche Intelligenz (KI) der Vereinten Nationen (UN) hat in einem neuen Bericht Vorschläge verfasst, wie die Technologie weltweit gesteuert werden kann. Unter anderem will es einen internationalen...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Wirtschaft wächst wohl auch im Sommerquartal nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433517980&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-19 10:21:18 letzte Aktualisierung: 2024-09-19 10:31:52
Die Konjunkturflaute in Deutschland zieht sich der Bundesbank zufolge durch das zu Ende gehende Sommerquartal. „Die deutsche Wirtschaft befindet sich weiter in schwierigem Fahrwasser“, heißt es in ihrem am Donnersta...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erste Klagen wegen Immobilien-Problemfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433511759&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-18 13:22:27 letzte Aktualisierung: 2024-09-19 06:25:30
Die Querelen um den offenen Immobilienfonds Uni Immo Wohnen ZBI, der um mehr als 860 Millionen Euro abgewertet worden ist, haben ein erstes juristisches Nachspiel. Die Kanzlei Goldenstein Rechtsanwälte hat eine Klag...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495618&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient soit 4,97% du capital et des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495614&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,31% du capital et 4,63% des droits de vote (13/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495612&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,57% du capital et 5,04% des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495599&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,14% du capital et des droits de vote (17/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495595&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 7,55% des droits de vote (11/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495621&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock et Microsoft s'associent pour un fonds d'infrastructures d'IA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495596&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le fonds cherche à lever 30 milliards de dollars et pourrait déployer jusqu'à 100 milliards de capitaux au total. C'est GIP, le gérant d'infrastructures racheté par BlackRock cette année, qui sera à la manoeuvre.

BlackRock, Microsoft et l'investisseur MGX, soutenu par les Émirats arabes unis, s'ass...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le Crédit Mutuel tire les bénéfices de l'intégration de l'IA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433495581&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Déployé depuis 2016 au sein de la banque mutualiste, Watson d'IBM a contribué à l'amélioration de la productivité dans la relation client et à la montée en compétences des collaborateurs. Pour la sixième édition d'AI for Finance, un événement organisé par Artefact et qui se tenait le 17 septembre à ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uno-Experten verlangen eigenes Sekretariat für KI-Kontrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433519785&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Um die möglichen Gefahren der künstlichen Intelligenz für die Menschheit »beherrschbar« zu machen, sollen die Vereinten Nationen erstmals ein eigenes KI-Sekretariat einrichten. Das ist das Ergebnis der monatelangen Beratungen des »High-Level Advisory Body« (HLAB), der Expertenkommission des Uno-Gene...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auszahlung des Hessengeldes vom 15. November an möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433527519&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die ersten Auszahlungen des neuen Förderprogramms Hessengeld für Erstkäufer von Immobilien können vom 15. November an fließen. Hessens Ministerpräsident Boris Rhein und Finanzminister Alexander Lorz (CDU) schalteten in Wiesbaden das digitale Antragsformular für die Subvention frei. "Das Hessengeld i...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433574791&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Ein Ende der Konjunkturflaute in Deutschland ist nach Einschätzung der Bundesbank nicht in Sicht. „Die deutsche Wirtschaft befindet sich weiter in schwierigem Fahrwasser“, heißt im neuen Monatsbericht der Bank. Die Experten weisen auf eine „erhöhte wirtschaftspolitische Unsicherheit“ hin. Diese brem...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>50, 150 oder 300 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433574803&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Deutschen gelten als sparsam. 2023 legten die Bundesbürger von 100 Euro im Schnitt rund elf Euro beiseite, zeigen Daten des Statistischen Bundesamtes. Gleichzeitig gab jeder fünfte Erwachsene in einer Umfrage von Yougov für die Postbank an, nicht sparen zu wollen oder zu können.
Wer nur kleine B...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich in Hedgefonds investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433565004&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Eine Leserin, 61 Jahre alt, will 40 000 Euro in Anleihen investieren. Nun hat sie aber einen Artikel über sogenannte Liquid Alternatives gelesen: Hedgefondsstrategien im Mantel regulierter Fonds. Diese seien attraktiver als Anleihen. Stimmt das?
FOTOS: PR
ANTWORT: Es ist gut, dass Sie überleg...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Hedgefonds besser als Anleihen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433539610&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-19 14:56:01 letzte Aktualisierung: 2024-09-19 14:57:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin, 61 Jahre alt, hat ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bleibt vom Erbe möglichst viel übrig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433512638&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-18 15:19:04 letzte Aktualisierung: 2024-09-18 15:19:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die 74-jährige Schwester unserer...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>