<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>MongoDB Buys Voyage AI for $220 Million to Bolster AI Search</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463300789&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Database company MongoDB Inc. said it’s acquiring Voyage AI for $220 million in a cash-and-stock deal to fast-track its ability to help its customers build artificial intelligence-powered applications.
Through the deal, New York-based MongoDB aims to integrate Voyage’s retrieval tools...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall Has 35% More Upside on German Defense Boom, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463290501&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Defense firm Rheinmetall AG may be one of the biggest beneficiaries from the German election, with analysts at UBS Group AG predicting 35% more upside even after the stock’s recent surge to a record high.
Analysts at the bank became the latest to increase their twelve-month target on ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erfolg deutscher Randparteien erschwert Umbau der Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463281281&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Der Ausgang der Bundestagswahl in Deutschland schränkt den Weg zu einer künftig weniger restriktiven Finanzpolitik stark ein. Dies könnte es der nächsten Regierung erschweren, die Wirtschaft aus der lang anhaltenden Stagnation zu führen.
Die etablierten Parteien, darunter die Union vo...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Wer hier nicht vorsichtig ist, droht alles zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463306575&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) warnt aktuell Sparer und Anleger vor mehreren Betrügern. Bei einigen sollten Sie ganz besonders vorsichtig sein, denn wer hier hereinfällt, der droht am Ende alles zu verlieren.
Im Internet gibt es eine zunehmende Anzahl an Betrugsvers...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RISIKOHINWEISE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463312635&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Seit vielen Jahren ist bekannt, dass offene Immobilienfonds Risiken bergen. Gerade deshalb ist transparente Kommunikation entscheidend, um Anleger vor Verlusten zu schützen. Daher kommt das Urteil zum ZBI-Fonds gerade recht.
► Kommentar Seite 2...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sicher ist nur der Tod</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463312642&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>S eit 20 Jahren wissen Anleger: Offene Immobilienfonds sind nicht risikofrei. 2006 erschütterte der „Grundbesitz Invest“ mit einer 2,4-prozentigen Abwertung die Branche. Nachdem die Kurse über Jahrzehnte geradlinig gestiegen waren, zerstörte dieser Schock die Illusion der Stabilität. Es folgten bald...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erwartet sinkende Kurse bei Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463312660&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25 .2 .2025
wrü Frankfurt –
„Die Aussichten für eine erfolgversprechende Regierungsbildung wurden zwar im Foto-Finish entschieden, aber jetzt stehen die Chancen für eine Verbesserung der wirtschaftlichen Rahmenbedingungen und für stabile politische Verhältnisse nicht schlecht“, komme...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet leichtes Wirtschaftswachstum Deutschlands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463293712&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Trotz anhaltend schwacher konjunktureller Grundtendenz könnte die deutsche Wirtschaftsleistung im ersten Quartal geringfügig zulegen», heisst es in dem am Montag veröffentlichten Monatsbericht der deutschen Bundesbank. Zwar gebe es weiter eine hohe Unsicherheit und erhöhe Finanzierungskosten. Aller...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht kleine konjunkturelle Hoffnungsschimmer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463289567&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ein Grund für die leicht positive Erwartung zum Jahresbeginn ist die zuletzt etwas stärkere Nachfrage nach Industrieprodukten und Bauleistungen. Auch der private Konsum könnte dank gestiegener Löhne etwas anziehen. Allerdings bleibe die Stimmung der Verbraucher auch angesichts leicht steigender Arbe...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dimons Machtwort – warum J.P. Morgan radikal Schluss mit Homeoffice macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463290963&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Tage, an denen Banker im Homeoffice ihre Deals abschließen konnten, neigen sich dem Ende zu. Jedenfalls bei J.P. Morgan. Mit deutlichen Worten macht Jamie Dimon, Chef der US-Bank, klar, dass er von der Arbeit im heimischen Büro wenig hält – und löst mit der kürzlich bekannt gewordenen Audioaufna...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht nur kleine konjunkturelle Hoffnungsschimmer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463283898&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Eine neue Bundesregierung startet nach Einschätzung der Bundesbank in einem schwierigen konjunkturellen Umfeld. Zwar deute einiges darauf hin, dass die deutsche Wirtschaftsleistung im ersten Quartal dieses Jahres geringfügig wachsen könnte, schreiben die Bundesbank-Experten in ihrem Bericht für den ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht nur kleine konjunkturelle Hoffnungsschimmer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463290429&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Eine neue Bundesregierung startet nach Einschätzung der Bundesbank in einem schwierigen konjunkturellen Umfeld. Zwar deute einiges darauf hin, dass die deutsche Wirtschaftsleistung im ersten Quartal dieses Jahres geringfügig wachsen könnte, schreiben die Bundesbank-Experten in ihrem Bericht für ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Gefangen in Stagnation“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463355234&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Eine neue Bundesregierung startet nach Einschätzung der Bundesbank in einem schwierigen konjunkturellen Umfeld. Zwar deute einiges darauf hin, dass die deutsche Wirtschaftsleistung im ersten Quartal dieses Jahres geringfügig wachsen könnte, schreiben die Bundesbank-Fachleute in ihrem Bericht für den...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank geht von leichtem Wachstum im ersten Quartal aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463286274&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-24 11:16:49 letzte Aktualisierung: 2025-02-24 11:16:49
Die Bundesbank erwartet für Januar bis März ein geringfügiges Anziehen der Wirtschaft. „Alles in allem könnte die Wirtschaftsleistung im ersten Quartal marginal wachsen. In der Grundtendenz bleibt die deutsche Wirts...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax legt nach Bundestagswahl zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463275978&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-24 08:33:56 letzte Aktualisierung: 2025-02-24 11:07:35
Der deutsche Aktienmarkt stabilisiert sich am Tag nach der Bundestagswahl. Der Leitindex Dax liegt am Vormittag 0,7 Prozent im Plus bei 22.448 Punkten.
Die drei vorherigen Handelstage hatte der Dax jeweils mit einem...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Kreditrahmen der Schuldenbremse an verändertes Umfeld anpassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463291175&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Es gelte, strukturelle Schwächen zu beheben und solide Staatsfinanzen abzusichern, betonte die deutsche Zentralbank am Montag in ihrem Monatsbericht und damit einen Tag nach der Bundestagswahl. Handlungsbedarf bestehe etwa bei der staatlichen Infrastruktur und der nachhaltigen Finanzierung der Verte...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kleiner Lichtblick für deutsche Wirtschaft im Frühling</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463292089&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Ein Wirtschaftsbericht der Bundesbank gibt der künftigen Bundesregierung einen kleinen Hoffnungsschimmer mit an den Start. Demnach deute einiges darauf hin, dass die deutsche Wirtschaftsleistung im ersten Quartal dieses Jahres geringfügig wachsen könnte, schreiben die Experten in ihrem Bericht für d...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Diese Regierung muss wirklich liefern“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463319064&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Ludwig Erhard gilt als Vater der sozialen Marktwirtschaft, und er hat schon vor Jahrzehnten den Satz geprägt: „Wirtschaft ist zu 50 Prozent Psychologie.“ Diese Erkenntnis des Mannes, der von 1949 bis 1963 Bundeswirtschaftsminister und danach der zweite Kanzler der Bundesrepublik war, hat sicher auch...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank–Bilanz: Erster Verlust seit 1979?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463314927&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-24 16:47:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-24 18:07:04
Die Deutsche Bundesbank veröffentlicht an diesem Dienstag (11.00 Uhr) in Frankfurt ihren Geschäftsbericht für 2024. Dank Milliardenrückstellungen hat die Bundesbank ihre Bilanz 2023 gerade noch retten können. Die Bo...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum offene Immobilienfonds plötzlich in der Kritik stehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463306213&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-24 15:53:04 letzte Aktualisierung: 2025-02-24 16:04:04
Das Landgericht Nürnberg-Fürth hat am vergangenen Freitag entschieden, dass der offene Immobilienfonds UniImmo: Wohnen ZBI nicht mehr mit der niedrigen Risikoklasse zwei oder drei (von sieben) bewertet werden darf. ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Erbschaft, mehrere Länder: Wo fällt Steuer an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463277364&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-24 08:50:02 letzte Aktualisierung: 2025-02-24 08:50:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Schon seit den 1960er-Jahren woh...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen fragwürdigen Geschäften steckt die Rente der Zahnärzte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463269080&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-24 05:32:03 letzte Aktualisierung: 2025-02-24 05:32:04
Langsam hebt der silberfarbene Privatjet mit der Kennung „D-FLUR“ am 9. Dezember 2021 von der Startbahn des Flughafens Mönchengladbach ab und verschwindet in den Wolken über der Stadt. Im Inneren finden bis zu acht ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>