<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Amundi, NWI Look Past US Vote Jitters to Bet on Mexican Peso</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438055107&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Money managers from Amundi SA to NWI Management are building contrarian bets on the Mexican peso, wading back in just as volatility in currency markets is expected to pick up ahead of the US presidential election.
A growing number of investors argue the currency, one of the most liqui...</description>
<pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Set to Deepen Global Easing With Rate Cut It Didn’t Expect</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438041481&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably advance the global push for monetary easing in the coming week with an interest-rate cut that policymakers had all but ruled out just a month ago.
The third quarter-point reduction of this cycle is seen likely by economists to herald a longer-la...</description>
<pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn die Maschine das Portfolio managt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438064674&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Investieren. Programme wie ChatGPT werden im Alltag immer wichtiger. Aber kann mir die Software auch sagen, welche Aktien ich kaufen soll?
Ob sie wollen oder nicht, an einem Thema kommen Anlegerinnen und Anleger derzeit nicht vorbei: die künstliche Intelligenz. Sei es durch die eigene Nutzung von ei...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissing: Länder sollen sich um ihre eigenen maroden Bauwerke kümmern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438058092&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Deutschlands Brücken bröckeln, das Schienennetz ist eine Dauerbaustelle – doch einen gemeinsamen finanziellen Kraftakt von Bund und Ländern für eine bessere Infrastruktur wird es auf absehbare Zeit nicht geben. „Jede staatliche Ebene muss für die Finanzierung ihrer Infrastruktur die Verantwortung üb...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan Chase legt Mega-Quartalszahlen vor, doch CEO Dimon warnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438047413&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die größte US-Bank, JP Morgan Charse, übertrifft die Erwartungen der Analysten mit starken Quartalszahlen, berichtet das "Handelsblatt". Die Erträge aus dem Investmentbanking stiegen um 31 Prozent, während die Aktienhandels-Umsätze um 27 Prozent zulegten.



Chef von JP Morgan macht sich Sorgen um g...</description>
<pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissing will, dass die Länder investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438064170&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>cbu.
BERLIN. Bundesverkehrsminister Volker Wissing hat dem Ansinnen der Bundesländer, einen gemeinsamen Fonds für die Infrastruktur in Deutschland aufzulegen, eine klare Absage erteilt: „Jede staatliche Ebene muss für die Finanzierung ihrer Infrastruktur die Verantwortung übernehmen“, sagte der FDP-...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan übertrifft Erwartungen der Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438077329&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ein Comeback im Investmentbanking und starke Zinserträge haben Amerikas größter Bank JP Morgan Chase zu starken Quartalszahlen verholfen. Die Erträge aus dem Investmentbanking stiegen um 31 Prozent im Vergleich zum Vorjahr und lagen damit fast doppelt so hoch wie Analysten erwartet hatten. Die Umsät...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieso muss ich plötzlich 19 Prozent Quellensteuer zahlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438040493&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-13 06:21:05 letzte Aktualisierung: 2024-10-13 06:22:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Auf der Dividendenabrechnung sei...</description>
<pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>