<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Krypto abseits von Bitcoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1092109214388870623</link>
<author>Gewinn</author>
<description>In der öffentlichen Wahrnehmung ist Krypto oft noch gleichbedeutend mit Bitcoin. Doch jenseits davon hat sich ein breites, technologiegetriebenes Ökosystem entwickelt, das auch für Anleger langfristig Chancen bietet.
„Krypto ist deshalb so verwirrend, weil es das vereint, was wir bei Computern nicht...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Gehen auch für 2026 von einem positiven Umfeld für Aktien aus“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17210953270496289844</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Aus Sicht von Eva Födermayr, Leiterin des Private Bankings, und Stefan Neubauer, CEO der Kathrein Privatbank, haben die Börsen in Europa weiteres Aufholpotenzial.
Obwohl Eva Födermayr als neue Leiterin des Private Bankings und Stefan Neubauer als neuer Vorstandschef der Kathrein Privatbank noch rela...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Elon Musks riskanter Sprung ins All</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15416925650418572721</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Tech-Milliardär Elon Musk legt die Raketenfirma SpaceX und xAI, seinen Entwickler von Künstlicher Intelligenz (KI) und Betreiber der Plattform X, zusammen. Die Unternehmen wollen unter anderem Rechenzentren im Weltall bauen, wie Musk am Montag ankündigte. Er schätze, dass dies in zwei bis drei Jahre...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Musk träumt von Mond, Mars und einem Mega-Börsengang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11784151659751161530</link>
<author>Kurier</author>
<description>Elon Musk hat die Raumfahrtfirma SpaceX und sein KI-Unternehmen xAI zusammengelegt. Der Tech-Milliardär hat große Pläne. Die reichen von Rechenzentren im All bis zur Besiedelung des Mars und letztlich zur „Expansion ins Universum“, wie er in einem Blog-Eintrag ausführte.
Hintergrund der über einen A...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity: Der Schweizer Anlegerschutz setzt falsche Prioritäten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11814705935881743467</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Wer in der Schweiz an der Börse zocken will, muss nicht lange suchen. Per Smartphone-App öffnen seriöse Online-Broker das Tor zu einem Universum von spekulativen Kryptowährungen: Dogecoin, Trump-Coin, Bitcoin. Was das Herz begehrt. Privatanleger dürfen auch mit strukturierten Produkten und anderen D...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bleiben meine Verluste steuerlich unberücksichtigt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16638860606797037447</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hatte bei seiner Depotbank eine Verlustbescheinigung beantragt, diese jedoch weder dem Finanzamt vorgeleg...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Partners-Group-Aktien wegen Software-Sorgen im Abwärtssog</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10067361491950140726</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Die Aktien von Partners Group verlieren um 16.45 Uhr 5,9 Prozent auf 983 Franken und damit beinahe auf Tagestief. Damt ist der bisherige Jahresgewinn wieder ausradiert. Derweil notiert der Gesamtmarkt gemessen am SLI um 0,5 Prozent tiefer.
Händler verweisen auf einen Artikel von Bloomberg. Viele...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verzeichnet 35 Prozent mehr Beschwerden – Neobroker im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15822081470055979476</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Rund 35 Prozent mehr Verbraucherbeschwerden als im Vorjahr verzeichnete die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) im Jahr 2025. Laut einem Bericht der Verbraucherschlichtungsstelle liefen im vergangenen Jahr dort 1.521 Anträge ein. Mit 767 Anträgen zu Wertpapiergeschäften, die spez...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hütchenspieler-Trick vor Börsengang? Elon Musk lässt SpaceX mit seinem KI-Projekt fusionieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4918447290234895685</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Elon Musk bündelt seine Beteiligungen: Die Weltraumtochter SpaceX, die dieses Jahr an die Börse gehen wird, übernimmt den KI-Newcomer xAI. Doch die Bewertungen, die dabei unterstellt werden, werfen Fragen auf.
Elon Musk treibt seine Vision eines integrierten Technologie-Imperiums voran. Die Taktik, ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berlin statt Frankfurt: Warum J.P. Morgan Chase die Hauptstadt als Standort wählt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11264286925581258786</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die US-Großbank J.P. Morgan Chase plant für das zweite Quartal den Markteintritt ihrer Digitalbank Chase in Deutschland. Daniel Llano Manibardo, Leiter des hiesigen Geschäfts, kündigte im Interview mit „Bloomberg“ an, langfristig zu den führenden Anbietern im deutschen Privatkundengeschäft aufsteige...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich Risikozuschläge in der PKV vermeiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5461360817838552162</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist selbstständig, 58 Jahre alt, und privat krankenversichert. Auf seinen Versicherungsbeitrag zahlt er einen Aufs...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hamilton Lane schließt Infrastrukturfonds mit fast zwei Milliarden US-Dollar Kapitalzusagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10842673641271016298</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Zusammen mit den zusätzlichen Investitionen in parallel aufgelegte Vehikel summiert sich das Gesamtvolumen auf nahezu zwei Milliarden US-Dollar – mehr als dreimal so viel wie beim Vorgängerfonds, teilt das Unternehmen mit. Damit wurde das ursprünglich anvisierte Zielvolumen von 1,25 Milliarden US-Do...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Griechenland bekämpft mit KI die Schattenwirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7489523301605599362</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Athen. Steuerhinterziehung war lange eine Achillesferse der griechischen Wirtschaft. Sie gilt als eine der Ursachen der Staatsschuldenkrise, die das Land in den 2010er-Jahren fast in die Zahlungsunfähigkeit führte.
Aber jetzt meldet das einstige Problemland bemerkenswerte Erfolge beim Kampf gegen di...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorbereitung für Börsengang: Musk legt SpaceX und xAI zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11014102092174087493</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Elon Musk hat die Raumfahrtfirma SpaceX und sein KI-Unternehmen xAI zusammengelegt und hat große Pläne. Die reichen von Rechenzentren im All bis zur Besiedelung des Mars und letztlich zur „Expansion ins Universum“, wie der Tech-Milliardär ein einem Blog-Eintrag ausführte.
Hintergrund der über einen ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard-Umfrage: Finanzberatung schafft wahrgenommenes Alpha von 6,4 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9039589646028024029</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Für Anleger stehen bei der Finanzberatung Beziehung und Sicherheit vor der Performance. Das ist das zentrale Ergebnis der aktuellen Studie „Client Connect: The Vanguard Advice Survey 2026“, für die Vanguard 203 Finanzberater sowie mehr als 1.000 beratene Anleger in Deutschland befragt hat. Bei der F...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mir als Beamter Rentenbeiträge erstatten lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2347317909385239543</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er kommt insgesamt auf 22 Beitragsmonate in der gesetzlichen Rentenversicherung. Für einen Rentenanspruch müsste er 6...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10277476870763929762</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die meisten Deutschen wollen das Gold aus den USA heimholen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18325622161636793913</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mehr als ein Drittel der deutschen Goldreserven lagert in den USA, in Tresoren der Fed-Filiale in New York. Ihr Wert beträgt mittlerweile deutlich mehr als 150 Milliarden Euro. Ist dieser ausgelagerte Schatz in der Ära Donald Trump ein Klumpenrisiko? Müssten die Barren, insgesamt deutlich mehr als 1...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit Pulled €16 Billion From Amundi Amid Partnership Doubts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13889497413828900567</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA withdrew client assets worth €16 billion ($18.8 billion) from Amundi SA last year amid speculation that the Italian bank plans to end its sales partnership with the French asset manager.
There were “continued outflows from UniCredit networks” in 2025 including €4 billion...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Soars as CEO Baudson Unveils Profit Beat, Buyback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8966206722207203044</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA’s shares jumped after it reported profit that exceeded expectations and also presented a share buyback.
Adjusted pretax profit was €519 million ($613 million) in the fourth quarter, up 12% from a year earlier, according to a statement Tuesday. Analysts polled by Bloomberg ha...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s GIP Teams Up With EQT in Bid to Acquire Power Firm AES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15630321018337551780</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners has teamed up with EQT AB in its bid to acquire power company AES Corp., according to people familiar with the matter.
The two investment firms could reach an agreement as soon as the coming weeks to buy AES, which provides renewable pow...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Schlichtungsstelle: Mehr Beschwerden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4716815777329416416</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Bei der BaFin-Verbraucherschlichtungsstelle gingen 2025 rund 35 Prozent mehr Schlichtungsanträge ein als im Jahr davor. Das heißt: Der Trend der vergangenen Jahre setzte sich damit fort. Dies zeigt der nun veröffentlichte Tätigkeitsbericht der Schlichtungsstelle für das Jahr 2025. Ein Grund für den ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SDAX-Konzern greift nach Billionenmarkt: Aktie bietet Chance für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4095914756210958069</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Kostensenkungsmaßnahmen zeigen Wirkung. Die Margen haben sich zuletzt stabilisiert. Mit dem E-Mobility- und Robotikgeschäft wollen die Franken zurück auf Wachstumskurs.
Bei der nächsten Indexüberprüfung im März wird das Gremium der Deutschen Börse schwer umhinkommen, die Aktie von Schaeffler in ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>