<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin rügt Deutsche Leasing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8339199897997480830</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
Die Finanzaufsicht hat die Deutsche Sparkassen Leasing wegen IT-Mängeln gerügt und ihr auferlegt, diese zu beseitigen. Eine Sonderprüfung, die Ende vergangenen Jahres vorgenommen wurde, hatte laut BaFin aufgezeigt, dass „die ordnungsgemäße Geschäftsorganisation“ in der IT der Bad Hombu...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Macht der Marken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2156959125071751864</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Kurz nach sieben Uhr am Morgen, der iPhone-Wecker klingelt, die erste E-Mail wird in Microsoft Outlook gecheckt. Der Kaffee läuft aus der Nespresso-Maschine, Zähneputzen mit Oral-B. Jetzt schnell in die Adidas-Sneaker schlüpfen und ab zum Bus, wo der Lieblingssong über Spotify aus den Airpods schall...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Index-Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=259936525916826539</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Zeitreise in das Frühjahr 2000: Das Millennium hat an den Börsen bislang nicht für die erhoffte Aufbruchstimmung gesorgt. Stattdessen lecken viele Anleger sich noch die Wunden, die der geplatzte Neue Markt hinterlassen hat. Der optimale Zeitpunkt für einen Umsturz der Investmentlandschaft sieht ande...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das sind ja fast passive Preisniveaus!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16974977218656127149</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: EINE STUDIE VON J.P. MORGAN UND EXTRA ETF ZEIGT ER-STAUNLICHE ZAHLEN ZU AKTIVEN ETFS: 91,3 PROZENT BE-KANNTHEIT BEI PRIVATANLEGERN, 40 PROZENT SOLLEN SOGAR SCHON ERFAHRUNGEN DAMIT GESAMMELT HABEN. DIE ERSTE FRAGE AN DIE IN-VESTOREN: WELCHE ROLLE SPIELEN AKTIVE ETFS IN IHRER REALITÄT?...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI in der Medizin: Was sie (nicht) kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15648840824882268814</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Gesundheit. Das Potenzial ist enorm, wird aber nicht ausgeschöpft. Hauptsächlich wegen gesetzlicher Limitationen, die einen noch breiteren und effizienteren Einsatz nicht zulassen.
Von Köksal Baltaci
Wien. Ein paar Zahlen, um zu verdeutlichen, wie rasant in der Medizin Fortschritte erzielt werden un...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Diese Gefahr sollten Anleger und Sparer nicht ignorieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15649045744222855466</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Erneut warnt die BaFin vor einem betrügerischen Angebot. Doch das Problem ist viel größer. Diese Gefahr sollten Sparer und Anleger nicht ignorieren.
Im Internet und den sozialen Medien gibt es immer mehr Betrugsversuche. Nun warnt die deutsche Börsenaufsicht BaFin vor einem weiteren Fall.
Konkret he...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>'AI first': Wie die EU die Wirtschaft mit KI fit machen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11548279990611042308</link>
<author>cash.ch</author>
<description>EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen sagte laut Mitteilung, mit KI könnten intelligentere, schnellere und erschwinglichere Lösungen gefunden werden. «Wir werden diese »AI-First«-Denkweise in allen unseren Schlüsselbranchen vorantreiben, von der Robotik über das Gesundheitswesen bis hin zur...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was mache ich mit der beitragsfreien Direktversicherung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6268689532067116115</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Schon im Jahr 2015 hatte unser Leser eine Direktversicherung als betriebliche Altersvorsorge abgeschlossen. Doch weil...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Escriva Says Rate Cut Isn’t Necessarily the Next Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=24009954517122043</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member José Luis Escrivá said policymakers don’t have a bias toward cutting interest rates at present and could equally end up hiking them instead. 
The Bank of Spain governor, speaking in an interview on Wednesday at the Bloomberg Future of Fin...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Warns of Downside Risks to Inflation Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=988702917553374387</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Olli Rehn warned that there’s the danger that consumer-price growth slows below the 2% goal.
“At the moment we are roughly at that target — in that sense, the situation is currently good,” the Bank of Finland governor told the Karon Grill...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Sees Gradual Recovery, Satisfied With Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13274959157562057355</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro-area economy is slowly picking up and inflation is in line with the European Central Bank’s 2% target, according to Governing Council member Madis Muller.
“The base case for us still is now that there is a gradual recovery,” he said on Wednesday. “We see the incomes of Europe...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BOE Says Soaring AI Valuations Risk Sharp Market Correction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10040569175494590181</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Stretched valuations for artificial intelligence companies and challenges to the Federal Reserve’s independence have fueled the risks of a “sharp market correction,” the Bank of England said on Wednesday.
In its quarterly financial stability update, the UK central bank said asset valu...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Haskell Expects Muni Performance to Accelerate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=993276157256204254</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The municipal-bond market just clocked its best month of returns since December 2023 — and one investing giant in the space says that momentum will continue through the end of 2025.
BlackRock Inc.’s Pat Haskell, who serves as head of municipals, said US state and local debt should do ...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Seeking 30-Fold Returns Target Big ECB Rate Cuts by June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7897876889310321957</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are betting on options to deliver bumper profits if the European Central Bank surprises markets and lowers interest rates multiple times by the middle of next year.
Wagers this week are targeting policymakers to deliver as many as three 25-point reductions by June, considerabl...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWP Bank darf Lemon Markets kaufen - Bafin segnet Transaktion ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17391479595714383471</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Finanzaufsicht Bafin hat der Deutschen Wertpapier Service Bank (DWP Bank) — die dem Sparkassensektor und dem genossenschaftlichen Bankensektor in Deutschland gemeinsam gehört — die Übernahme des Berliner Fintechs Lemon Markets erlaubt. Das hat Bloomberg News exklusiv von dem Unter...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nexans : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9705861837459884984</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,10% du capital et des droits de vote (07/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4629097066868770616</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3816396040876824679</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13115704931942853679</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,48% du capital et 4,95% des droits de vote (07/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=563300492066465794</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,56% du capital et 5,43% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock,</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8217751586546881010</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17626970962986366471</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,81% du capital et 4,13% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16912337234908827056</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10621637675747896027</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9856194297548585631</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>