<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin prüft Verstoß bei Bayer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8135448080523781729</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters Frankfurt
– Die Finanzaufsicht Bafin prüft einem Insider zufolge eine mögliche Verletzung von Publizitätspflichten durch Bayer. Diese Untersuchung sei „routinemäßig“ und solle klären, ob eine umfassendere Untersuchung nötig sei, hieß es am Dienstag aus Kreisen der Bafin. Der Konzern hatte au...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„ Jede Regel hat einen Beamten, der sie verteidigt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10694585566143414589</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Trotz neuer Milliarden-Sondervermögen droht der Wohnungsbau außen vor zu bleiben, warnt Immobilien-Verbandschef Dirk Salewski

Dirk Salewski ist Präsident des Bundesverbands freier Wohnungs- und Immobilienunternehmen, hauptberuflich aber auch Bauunternehmer in Dortmund. Insofern weiß er aus der Prax...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Freifahrtschein für „Finfluencer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4423877382498242860</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Das umstrittene Ba-Fin-Merkblatt zur Anlageberatung hat nur begrenzte Aussagekraft.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Ba-Fin) hat erstmals in einem ihrer Merkblätter explizit auf sogenannte Finfluencer Bezug genommen und damit eine breite Debatte ausgelöst. Die Behörde erläutert ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>100 Tage, die Brüssel so nicht erahnt hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7065638271471017659</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>So hatte sich EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen die ersten 100 Tage im Amt nicht vorgestellt. Ein Zollkrieg mit den USA steht ihr ins Haus, Beitrittskandidat Ukraine kann nicht mehr auf US-Hilfen bei seinem Überlebenskampf zählen und über die zukünftige Sicherheitsordnung Europas könnte...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entschlüsseln auf eigene Gefahr!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8555763221893282800</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Geschäftsberichts-Code: Jedes Jahr füllen Konzerne Hunderte Seiten mit Eigenlob. Echte Zahlen? Versteckt im Kleingedruckten. KI könnte helfen.

Bald beginnt wieder die Märchenstunde der Wirtschaftswelt: Dann landen die Hochglanzbroschüren der Konzerne in den Postfächern, prall gefüllt mit Selbst...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Agenda 2050 für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15098822035548572717</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Sondierungspapier von Schwarz-Rot ist inhaltlich eine Enttäuschung. Ein Team international erfahrener Experten schreibt, mit welchen Punkten das Land wirtschaftlich wieder aufholt.

Deutschland ist eine Wirtschaftsmacht – doch wie lange noch? Während die USA und China Milliarden in Künstliche In...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank will Cent-Münzen abschaffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13327742022365247058</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Währungshüter und Lobbygruppen fordern, Kleinstmünzen aus dem Verkehr zu ziehen.

Frankfurt. Eine ungewöhnliche Allianz aus mehreren Verbänden und der Bundesbank macht sich dafür stark, Ein- und Zwei-Cent-Münzen in Deutschland abzuschaffen. Die Bundesbank hat am Dienstag einen gemeinsamen Vorstoß mi...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reformen statt Sondervermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4991428182818092281</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wohnungen baut nicht der Staat, sondern ein privater Investor. Wenn für ihn die Baukosten sinken, springt auch der Wohnungsbau wieder an – auch ohne Sondervermögen. Von Michael Voigtländer

Nach der Ankündigung eines Sondervermögens für Infrastruktur werden die Rufe laut, über den Infrastrukturfonds...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Retourkutsche an die UBS war zu erwarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11133761218421231736</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Auch Ständeräte sind nur Menschen. Sogar die Mitglieder der selbsternannten Chambre de Réflexion denken zuweilen eher mit dem Bauch als mit dem Kopf. So geschehen jetzt, als der Ständerat mit knapper Mehrheit kraft einer Allianz SVP/Linke/ Mitte eine Motion für einen Lohndeckel für Banken von maxima...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank für Abschaffung der Cent-Münzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14645636193777099318</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>frankfurt. In Deutschland plädiert das Nationale Bargeldforum für die Abschaffung der 1- und 2-Cent-Münzen. Das Gremium aus Bundesbank und Vertretern der Kreditwirtschaft, dem Einzelhandel und Verbraucherschützern richtete den Appell an das Bundesfinanzministerium. Künftig solle bei Barzahlungen auf...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein Großteil Ihres Kapitals ist nur in eine Handvoll Unternehmen investiert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17489421536150801013</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die massive Marktkonzentration durch passives Investieren ist gefährlicher denn je, warnt Richard Oldfield, Chef der Fondsgesellschaft Schroders, in einem aktuellen Kommentar.

Passives Investieren hat in den vergangenen Jahren einen Siegeszug gefeiert, befeuert vor allem durch kostengünstige ETFs: ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>5 Euro statt 4,99: Werden Cent-Münzen in Deutschland bald abgeschafft?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6483956622919986309</link>
<author>kurier.at</author>
<description>In Deutschland gibt es einen Vorstoß zur Abschaffung von Ein- und Zwei-Cent-Münzen : Bei Barzahlungen soll auf die nächsten fünf Euro-Cent auf- oder abgerundet werden.
Das schlägt das von der Bundesbank initiierte "Nationale Bargeldforum" vor, in dem der Einzelhandel, Bankenverbände, Geldtransporteu...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Bankiervereinigung-Chef Roman Studer im Interview</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4315181278534600044</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Roman Studer, Chef der Bankiervereinigung, beklagt sich darüber, dass die Schweiz bei den Bankenregeln Musterschülerin ist. Er warnt, dass deshalb weniger gebaut werden könnte.

In den nächsten Tagen beschäftigt sich das Parlament intensiv mit der UBS. Es geht um die Frage, wie sich die Schweiz zukü...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Defense Spending Won’t Necessarily Slow ECB Rate Cuts, Rehn Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15583019554766360426</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A ramp-up in defense spending doesn’t have to lead to slower interest-rate reductions by the European Central Bank, according to Governing Council member Olli Rehn.
The Finish central-bank chief said higher military outlays won’t “necessarily” put a brake on monetary easing, adding to...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Simplify Method for Setting Banks’ Capital Requirements</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15737004473519318171</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank said it will roll out a new, simpler method for setting capital requirements for individual lenders to help make its oversight of the industry more efficient and effective.
The process will have fewer procedural steps and simplify the link between the require...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fink, Wall Street’s Ultimate Key Man, Holds Tight to BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11799514344722391232</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Around his 71st birthday, Larry Fink began to blue-sky about the future.
What would it take, the billionaire mused with associates, to really grow the firm, to double the stock price of BlackRock Inc., the giant asset manager he has run for nearly 40 years?
Inside BlackRock, steward n...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Search for Havens as US Stock Selloff Rattles Nerves</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5450332042912271560</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- From ditching US stocks for Chinese peers to buying the yen and the euro, traders are running for cover as they ponder how a US markets meltdown may unfold.
Steady selling in US stocks turned into a stampede on Monday as recession jitters spread across Wall Street. Risk aversion spill...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit Poised to Get ECB Nod for Commerzbank Stake in Days</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18051174894289477444</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA is poised to obtain regulatory permission in the next few days to own as much as 29.9% of Commerzbank AG’s shares, as Chief Executive Officer Andrea Orcel pursues a potential takeover of the German lender.
The European Central Bank is set to give its formal approval by t...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Backs Chip Startup Celestial AI at $2.5 Billion Value</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10849602347857044413</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Celestial AI, a startup that seeks to use light to speed up data transfer inside servers, has raised $250 million to better position itself in a race to lower AI computing power requirements.
Fidelity Management & Research Co. led the latest funding round, with participation from new ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz’ steiniger Weg zur Reform der Schuldenbremse: QuickTake</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13105107483646267776</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Parteien der künftigen Bundesregierung planen eine Grundgesetzänderung, um Verteidigungsausgaben von der Schuldenbremse auszunehmen und einen 500 Milliarden Euro schweren Infrastrukturfonds einzurichten.
Gemäß der 2009 beschlossenen Schuldenbremse darf der Staat grundsätzlich nur ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie radiert alle Kursgewinne im 2025 aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2387908944387059497</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach den Beratungen des Ständerates über schärfere Regeln des Bankenwesen im Ständerat gibt die Aktie der UBS weiter nach.

Daniel Hügli
Die Aktie der UBS fällt am Dienstag bis 1 Prozent auf 27,98 Franken. Damit hat der Titel quasi alle Gewinne im 2025 ausradiert und steht wieder auf dem Stand von A...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.Morgan Asset Management verstärkt Teams in Zürich und Genf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9134098943493358039</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Asset-Management-Sparte von JPMorgan (JPMAM) verstärkt mit zwei Neueinstellungen ihr Team in der Schweiz. Für den Standort Zürich übernimmt Camilla Damm Leuzinger als Head of Marketing and Communication die Marketingstrategie von JPMAM Schweiz. In Genf stösst Frederic Niamkey als Senior Client A...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft offenbar mögliche Verstöße von Bayer gegen Publizitätspflichten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12806724476058208080</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Börsennotierte Unternehmen müssen potenziell marktbewegende Informationen zeitgleich einer möglichst breiten Öffentlichkeit zugänglich machen. Hat das Unternehmen diese Pflicht verletzt?

Erstveröffentlichung: 2025-03-11 15:49:10 letzte Aktualisierung: 2025-03-11 15:49:10
Die deutsche Finanzaufsicht...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS condamnée en France pour harcèlement de lanceurs d'alerte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10697878068513921658</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>La banque UBS a été condamnée lundi à Paris à une amende de 75'000 euros (71'410 francs), la peine maximale encourue, pour harcèlement moral par sa filiale française de deux lanceurs d'alerte qui avaient dénoncé le système d'évasion fiscale organisé par l'établissement bancaire.

Schweizer Versicher...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18158258987257646261</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 3,97% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4767257937097020455</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,07% des droits de vote (20/02/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : JP Morgan Chase & Co [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6363447018043033044</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 4,73% du capital et 4,22% des droits de vote (07/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14562760351636219905</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,08% du capital et 5,06% des droits de vote (06/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=259261819991363593</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote est détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 6,10% du capital et 4,98% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6795838314155323378</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,18% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8803959663214031169</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,56% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7544926634862209966</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 4,07% des droits de vote (07/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Anleihe-ETFs eignen sich für den Ruhestand?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1255667846949819801</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser will Anleihe-ETFs in sein Depot aufnehmen, um weniger Risiko und Arbeit zu haben. Aber wie wählt er passende Indexfonds aus?

Erstveröffentlichung: 2025-03-11 09:25:05 letzte Aktualisierung: 2025-03-11 09:27:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expert...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich nach dem Jobausstieg bis zur Rente Arbeitslosengeld beziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=987653576516899207</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin ist Ende 50 und denkt über ihren Jobausstieg nach. Kann sie Arbeitslosengeld zum Überbrücken der Zeit bis zur Rente nutzen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-11 13:45:05 letzte Aktualisierung: 2025-03-11 13:46:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expe...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>