<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lindner’s ECB Crisis Tool Doubts Stoke Dismay Among Policymakers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419764981&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German Finance Minister Christian Lindner’s publicly aired doubts about the legality of potential European Central Bank crisis aid for France are testing nerves in the region’s policymaking circles.
Several officials within the euro zone’s central banking community, speaking on condit...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Isn’t on Autopilot on Rate Cuts, Nagel Tells Tagesspiegel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419758431&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank “isn’t on autopilot on interest-rate cuts,” Bundesbank President Joachim Nagel told Tagesspiegel.
“We will decide depending on the data available — and that means we review our stance at every meeting,” he said in an interview published Tuesday. “We remain ca...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Plays Down High Services Inflation Concerns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419723003&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t be overly worried about stubborn services inflation and still-robust wage growth, Governing Council member Fabio Panetta said.
“Concerns are not unwarranted, but they need to be put into perspective, as services prices tend to move differently from ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Chef sagt, 30% der Belegschaft gehen in den nächsten Jahren in Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419723006&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bei der DekaBank wird auf absehbare Zeit rund ein Drittel der Mitarbeiter in den Ruhestand gehen. Darauf hat CEO Georg Stocker hingewiesen. Vor diesem Hintergrund sei Arbeitgeberattraktivität sehr wichtig.
“Wer nicht aufpasst am Finanzplatz, dem gehen demnächst die Mitarbeiter aus”, s...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltbeste Analysten von UBS, Oppenheimer und Co sind sich einig: Diese Tech-Aktie ist jetzt ein Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419762936&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nicht immer herrscht unter Analysten Einigkeit. An der Wall Street sehen jetzt aber gleich drei der weltbesten Analysten bei einer ganz bestimmten Aktie teilweise zweistelliges Potenzial. Was steckt dahinter?
Sie sind derzeit die drei besten Analysten der Welt. Mark Lipacis von Evercore ISI, Timothy...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein schmaler Grat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419778282&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wer die harsche Kritik von Deutsche-Börse-Chef Theodor Weimer am Standort Deutschland noch im Ohr hat, empfindet die Worte von Deka-Konzernchef Georg Stocker vermutlich als Kontrast. Von wegen „Ramschladen“ und „Entwicklungsland“, wie Weimer den Weg Deutschlands verbal verortete. „Überall Pessimismu...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schluss mit dem täglichen Handel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419778285&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Zwei Jahre nach der ersten Zinserhöhung durch die EZB zeigt sich die Lage am Immobilienmarkt desaströs. Gescheiterte Projektentwicklungen, steigende Leerstände und Innenstädte, die dem Verfall preisgegeben scheinen. Ob Büroimmobilien, Wohnungen oder Logistik – alle Spielarten haben mit den deutlich ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax geht am Nachmittag in die Knie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419778291&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.7.2024
wrü Frankfurt
Die europäischen Aktienmärkte konnten am Dienstag nicht von den guten Vorgaben aus den USA und aus Japan profitieren. Nach wie vor bremsen wohl Sorgen über die Regierungsbildung in Frankreich und über den aktuellen Zustand der EU. Auch die wirtschaftliche Entw...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verkauft mehr Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419778296&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Wertpapierhaus der Sparkassen meldet für den Vertrieb eine Trendwende: Die Deka-Gruppe vermittelt weniger Anlagezertifikate, dafür aber mehr Investmentfonds. Die Zahlen nennt Konzernchef Georg Stocker „zufriedenstellend“. Als Jahresergebnis peilt der Konzern 700 Mill. Euro an.
Börsen-Zeitung, 10...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS rechnet mit Erholung der Wirtschaft in 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419719818&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konkret erwartet die UBS für 2024 nach wie vor ein Wirtschaftswachstum von 1,3 Prozent. Und für 2025 gehen sie weiterhin von einem Wachstum von 1,5 Prozent aus. Bereinigt um grosse Sportevents, welche das BIP wegen der Lizenzeinnahmen an die hier ansässigen Sportverbände verzerren, lauten die Progno...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS rechnet mit Erholung der Wirtschaft in 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419731492&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konkret erwartet die UBS für 2024 nach wie vor ein Wirtschaftswachstum von 1,3 Prozent. Und für 2025 gehen die Ökonomen weiterhin von einem Wachstum von 1,5 Prozent aus. Bereinigt um grosse Sportevents, welche das BIP wegen der Lizenzeinnahmen an die hier ansässigen Sportverbände verzerren, lauten d...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Intreal erweitert Verantwortungsbereich von Uwe Janz um Private Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419731690&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Finanzexperte ist bereits seit 2020 als Leiter Treasury für die Intreal tätig. Die Erweiterung seines Verantwortungsbereiches um Private Debt spiegelt die Ausweitung der Aktivitäten der Intreal wider, deren Tochtergesellschaft Intreal Luxembourg S.A. neben Immobilienfonds inzwischen auch Fonds a...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Immobilien: Jamestown legt Leistungsbilanz 2023 vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419731689&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Seit Aufnahme der Geschäftstätigkeit im Jahr 1983 hat Jamestown für Privatkunden insgesamt 32 US-Vermietungsfonds aufgelegt, von denen Stand heute bereits 28 Fonds planmäßig aufgelöst sind. Kein Anleger hat mit einem dieser aufgelösten Fonds Geld verloren.
Für den aktuell im Vertrieb befindlichen ge...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Acatis: „Wir machen die Vorgabe der Outperformance“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419712290&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Nach wie vor geht in der öffentlichen Diskussion viel durcheinander, wenn es um die begriffliche Abgrenzung von KI im Fondsmanagement geht. Deshalb die Frage an Sie: Was verstehen Sie unter KI und einem KI-Fonds?
Leber: Ich gehe mal ein bisschen zurück: Die Begeisterung für Künstliche Intelligenz ha...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jim Leaviss verlässt M&G nach 27 Jahren – er wechselt nicht zu Mitbewerber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419713180&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Jim Leaviss, einer der bekanntesten britischen Anleiheinvestoren, hat sich entschieden, den Vermögensverwalter M&G nach 27 Jahren zu verlassen. Er möchte zukünftig persönlichen Interessen in der Wissenschaft nachgehen und einen Master in Kunstgeschichte machen.
Leaviss begann seine Karriere 1997 bei...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Über Jahre keine Gewinnüberweisung an Bund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419796477&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank hat bekräftigt, dass sie über längere Zeit keine Gewinne an den Bund überweisen kann - trotz der aktuellen Haushaltszwänge. «Als die Inflation zu niedrig war, haben wir aus geldpolitischen Gründen niedrig verzinste Anleihen gekauft», sagte Bundesbank-Präsident Joachim Nagel d...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netzausbau : Wie Habeck Investoren für die Energiewende sucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419762801&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Staatsbank KfW scheut sich in der Regel nicht vor großen Ansprüchen, so auch nicht am Dienstag auf einer Investorenkonferenz in Frankfurt. Es gehe bei der Energiewende um eine „bessere Zukunft für die nächste Generation“, betonte KfW-Chef Stefan Wintels. Und sein Haus wäre auch finanziell in der...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bund umwirbt private Investoren für Energiewende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419741709&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesregierung will zur Finanzierung der Energiewende mehr private Investoren an Bord holen. Wirtschafts- und Klimaschutzminister Robert Habeck (Grüne) sagte bei einer Investorenkonferenz der staatlichen Förderbank KfW, Deutschland verfolge langfristige Ziele und habe «robuste Pfade» eingeschla...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sorgenkind der Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419498863&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Doppelter Wumms. Steigende Zinsen, Immobilienleerstände und hohe Baukosten drücken seit einiger Zeit auf die Rendite offener Immobilienfonds. Bei manchen Fondsverwaltern kommt erschwerend hinzu, dass sie in renovierungsbedürftige alte Büro- oder Gewerbeflächen investiert haben, die geringe Erträge a...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investments mit Hindernissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419498885&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Privatanleger am Katzentisch
Die Börse Stuttgart prüfte die Regeln bei Firmenbonds und brachte dazu ein „Whitepaper“. Ein Resultat: Nur ein Bruchteil ist für Private erwerbbar
Beim Schreiben des Lesers an FOCUS MONEY zu Unternehmensanleihen klingt deutlich Unverständnis durch. „Die Banken verbieten ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investitionen gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419826315&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Fußball und der Ausbau einer nachhaltigen Energieinfrastruktur in Deutschland, das waren am Dienstag am Finanzplatz Frankfurt die beherrschenden Themen. Was das miteinander zu tun hat? Christian Sewing klärt auf. „Ich hatte schon Sorge, dass die Konferenz nicht rechtzeitig zum Halbfinale heute Abend...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbanken empfehlen, offenen Immobilienfonds zu behalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419768376&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-09 16:47:20 letzte Aktualisierung: 2024-07-09 16:47:20
Trotz der heftigen Abwertung des genossenschaftlichen Immobilienfonds Uni Immo Wohnen ZBI rät der Spitzenverband der Volks- und Raiffeisenbanken, Fondsanteile nicht zu verkaufen. „Wir haben weiterhin fundamental int...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Performance positive en juin pour les caisses de pension, selon UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419753774&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Les grandes caisses de pension, avec plus d'un milliard de franc sous gestion, ont généré la meilleure performance mensuelle, avec une moyenne de +0,81% en juin, contre +0,75% à la fois pour les petites caisses de pension dotées de moins de 300 millions sous gestion et pour le...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schweiz plant überall neue Eisenbahnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419850656&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Schweizer Bahnausbau ist in die Kritik geraten, selbst ein Moratorium wird gefordert. Das attraktive Motto «häufiger, rascher, direkter, bequemer» von Bahn 2000 ist einem realen «teurer, später und langsamer» gewichen. Man wartet gebannt auf die nächste Botschaft zum Bahnausbau, die 2026 vorlieg...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Über Jahre keine Gewinnüberweisung an Bund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419800322&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank hat bekräftigt, dass sie über längere Zeit keine Gewinne an den Bund überweisen kann - trotz der aktuellen Haushaltszwänge. "Als die Inflation zu niedrig war, haben wir aus geldpolitischen Gründen niedrig verzinste Anleihen gekauft", sagte Bundesbank-Präsident Joachim Nagel d...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Steigende Lebenserwartung berücksichtigen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419802154&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel fordert Reformen bei der Rente, um auf den demografischen Wandel zu reagieren. Die Bundesbank gehe davon aus, „dass wir in einer alternden Gesellschaft den Wohlstand nicht erhalten können, ohne Veränderungen vorzunehmen“, sagte Nagel dem Tagesspiegel. Die Rente mit...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Nagel im Interview „Ich bin dagegen, das Land schlecht zu reden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419804712&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Herr Nagel, Sie sind Präsident der Bundesbank und sitzen im Rat der Europäischen Zentralbank. Als Notenbanker ist es Ihre vorrangige Aufgabe, für Preisstabilität zu sorgen. Wenn Sie sich heute die Preise im Supermarkt anschauen, sind Sie zufrieden mit Ihrer Leistung?
Notenbanker sind nie rundum zufr...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Joachim Nagel „Zinssenkungen machen wir nicht per Autopilot“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419737653&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Präsident der Deutschen Bundesbank, Joachim Nagel, sieht keinen Automatismus für weitere Zinssenkungen. „Zinssenkungen machen wir nicht per Autopilot“, sagte Nagel dem Tagesspiegel. „Wir werden also je nach Datenlage entscheiden. Und das heißt, wir überprüfen unseren Kurs bei jeder Sitzung neu“,...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Dann haben wir wieder Totalsperrungen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419768674&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-09 16:16:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-09 16:18:05
Der baden-württembergische Verkehrsminister Winfried Hermann und das Prestigeprojekt der Deutschen Bahn, der Stuttgarter Bahnhof und das Projekt Stuttgart 21, verbindet eine lange Historie: Einst ein S21-Gegner, ist...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich Top-Anlageprofis jetzt aufstellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419757607&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-09 13:10:05 letzte Aktualisierung: 2024-07-09 13:11:01
Es ist eine beeindruckende Summe, die sich ein Münchner Ehepaar von seiner Geldanlage erhofft: 70.000 Euro nach Steuern müssen die Investments jährlich abwerfen. 2017 haben die Eheleute ihre Eigentumswohnung in Münc...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie fahre ich steuergünstig im Dienstwagen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419728324&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-09 09:48:02 letzte Aktualisierung: 2024-07-09 09:55:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als kaufmännischer Leiter hat un...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>