<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>SEC’s AI Crackdown Signals Trickle of Cases Will Turn to Flood</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416025936&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A spate of recent US enforcement actions is likely just the beginning of a crackdown on companies overhyping artificial intelligence to investors.
Since March, the Securities and Exchange Commission has accused three companies of so-called AI washing, or misrepresenting how they use m...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolut Is Looking to Sell $500 Million Worth of Existing Shares</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416016845&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Revolut Ltd., one of Europe’s most-valuable startups, has hired bankers to help it sell about $500 million worth of existing equity, joining a raft of private companies that have looked to alternative forms of liquidity for its shareholders as the market for initial public offerings r...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Credit Investors in Europe Ditch Extra Leverage on Default Fears</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416006749&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private credit investors in Europe are abandoning leveraged plays to try to get ahead of a potential wave of defaults.
Given a choice to buy funds with or without added leverage, fewer investors are opting for the amped-up versions, according to direct lenders that have just completed...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-BlackRock Executive Seeks Unity to Fight Climate Change</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416006723&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Paul Bodnar, BlackRock Inc.’s former chief of sustainable investing, said climate activists need to stop “demonizing” the fossil-fuel industry for advances to be made on the environmental front.
“There’s too much demonizing between industry and the environmental community right now,” ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Sees Strong Case for Quarterly Policy Assessments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415987614&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s a “strong case” for the European Central Bank to decide on interest rates once a quarter when new economic projections are available, according to Governing Council member Klaas Knot. 
Officials have “little experience” with easing monetary policy gradually and are faced with ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viel Lärm um den Eltif</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416012209&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eine Summe von 13,6 Mrd. Euro klingt beeindruckend. So viel ist in den 2015 gestarteten EU-Sachwertefonds Eltif angelegt. Der European Long-Term Investment Fund ist jedoch ein Rohrkrepierer. Denn im Vergleich dazu sind in herkömmlichen europäischen Fonds (Ogaw) rund 13,1 Bill. Euro investiert.
Der M...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Politischer Wechsel trifft Rentenmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416012215&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Ein politischer Richtungswechsel in Frankreich dürfte an den Anleihemärkten dann zu größeren Ausschlägen führen, wenn Zweifel an einer Konsolidierung der Staatsfinanzen aufkommen, meint Deka-Chefvolkswirt Ulrich Kater. Der Aufschwung am Aktienmarkt ist Sicht des Instituts allerdings aufgrund einer g...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolut kommt mit Geldmarktfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416012220&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.6.2024 bg Frankfurt – Die Neobank Revolut hat am Mittwoch den Start von flexiblen Geldmarktfonds für Geschäftskunden in Deutschland angekündigt. Damit gehen die Briten in einen Markt, der zunehmend erschlossen wird. Denn über solche Geldmarktfonds können Firmenkunden ihr Working C...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Notenbank überrascht mit Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416012233&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.6.2024 dz Zürich – Die Schweizerische Nationalbank hat zum zweiten Mal innerhalb von drei Monaten den Leitzins gesenkt und damit viele ihrer Beobachter erneut überrascht. Das Noteninstitut senkte den Leitzins um 0,25 Prozentpunkte auf 1,25%.
Als Begründung nannte es den abnehmende...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank: Lichtblicke für deutsche Wirtschaft mehren sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415985199&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Industrie arbeitet sich den Experten zufolge langsam aus ihrer Schwächephase heraus. Die Industrieproduktion sei im April gestiegen, und vor allem bei der Nachfrage aus dem Ausland deute sich eine Verbesserung an - wenngleich von niedrigem Niveau aus.
Der private Konsum, der zu Jahresbeginn noch...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn der Inflationsdruck sinkt – welche Bereiche des Aktienmarktes könnten sich am besten entwickeln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415966344&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der starke Rückgang der US-Inflation im Jahr 2023 weckte Hoffnungen auf aggressive Zinssenkungen der US-Notenbank Fed. Seitdem geht der Markt jedoch nicht mehr von sechs bis sieben Zinssenkungen aus, sondern nur noch von zwei.
Da sich das Wirtschaftswachstum als widerstandsfähiger erweist und die In...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSICHT: EISKALTE DUSCHE!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415992211&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>In der Regel steigen Aktien langfristig gesehen „immer“. Doch die Börse ist keine Einbahnstraße: Gelegentlich lohnt es sich daher, bei ausgewählten Werten kurzfristig auf fallende Kurse zu spekulieren, um von einem Kursrückgang zu profitieren. Gleich drei Kandidaten kommen nun aus charttechnischer S...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank stellt internen Kontoservice ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416040799&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die Bundesbank kümmert sich nicht nur um Bankenaufsicht, sie ist bislang auch selbst als Bank aktiv, was aber nur wenige wissen. Lange Zeit war jeder Mitarbeiter verpflichtet, ein Personalkonto bei der hauseigenen Bank zu führen. Nun will die Bundesbank den kostenlosen Kontoservice einstellen. Entsp...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf einen Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416033445&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Innenpolitik
Leistungen für Asylbewerber
Wie viel Bargeld ist angemessen?
Wie viel Bargeld Asylbewerber in bar mit der Bezahlkarte bekommen, ist in jedem Bundesland unterschiedlich. Für die Ministerpräsidentenkonferenz (MPK) am Donnerstag gab es den Vorschlag, dies zu vereinheitlichen und einen Höch...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Deutsche Netz AG“ ist gescheitert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416033479&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Wetzel
Der Wunsch grüner Energiepolitiker aus Deutschland, einen staatlichen Stromnetz-Betreiber zu gründen, ist an der Kassenlage des Bundes gescheitert. Monatelange Gespräche zwischen der niederländischen Regierung und der Bundesregierung über einen Verkauf der Tennet Deutschland wurde am D...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die wahre Last der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416033484&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Frank Stocker
Je höher die Abgaben, desto geringer der Arbeitsanreiz – das ist eine simple und zugleich absolut einleuchtende Gleichung. Wer das Gefühl hat, vor allem für den Staat zu arbeiten, wird seinen Arbeitseinsatz freiwillig kaum erhöhen, und das wirkt sich letztlich auch negativ auf das Geme...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbände warnen : Sparkurs der Regierung könnte Autobahn-Sanierungen behindern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415987566&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Verbände der Bauwirtschaft haben wegen Sparplänen der Bundesregierung für Autobahnen vor drastischen Folgen auch für Autofahrer gewarnt. In einem Appell heißt es: „Sollte die Bundesregierung keine ausreichenden finanziellen Mittel für den Bundesfernstraßenbau im aktuellen Verkehrsetat und der mittel...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BUNDESBANK : Inflation wird um aktuelles Niveau herum schwanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415987521&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Inflation in Deutschland wird sich laut Prognose der Bundesbank voraussichtlich in den nächsten Monaten um das aktuelle Niveau herum einpendeln. Die Inflationsrate dürfte sich schwankend seitwärts bewegen, teilte die deutsche Notenbank in ihrem am Donnerstag veröffentlichten jüngsten Monatsberic...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin : Rekordstrafe gegen Citi wegen Milliarden-Panne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415987517&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Eine milliardenschwere Panne im Londoner Aktienhandel kommt die US-Investmentbank Citi noch teurer zu stehen. Die deutsche Finanzaufsicht BaFin verhängte eine Geldbuße von 12,98 Millionen Euro gegen Citi, nachdem ein Händler der Bank den Aktienmarkt im Mai 2022 mit einer Falscheingabe in Turbulenzen...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wird das Depot urlaubssicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416024649&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mit gut 18.100 Punkten ist der Dax nur vier Prozent von seinem Allzeithoch entfernt. Ist damit jetzt, zu Beginn der Sommermonate ein guter Verkaufszeitpunkt gekommen, bevor es richtig bergab geht? Untypisch wäre das nicht, denn die Monate Mai bis August zählen zu den eher schwächeren Phasen in einem...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Wege, wie 2024 nebenbei Geld reinkommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415997373&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-20 14:43:44 letzte Aktualisierung: 2024-06-20 14:44:05
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin straft Citigroup für Panne im Aktienhandel ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416047231&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Berlin. Eine milliardenschwere Panne im Londoner Aktienhandel zieht eine weitere Strafe für die US-Investmentbank Citigroup nach sich. Die deutsche Finanzaufsicht BaFin verhängte eine Geldbuße von 12,98 Mill. Euro, nachdem ein Händler der Bank den Aktienmarkt im Mai 2022 mit einer Falscheingabe in T...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Rekordstrafe gegen US-Großbank Citigroup</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415996511&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die US-Großbank Citigroup muss wegen einer folgenschweren Panne bei Aktienverkäufen eine weitere Millionenstrafe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte eine Geldbuße von rund 12,98 Millionen Euro gegen die Citigroup Global Markets Europe AG, wie die Behörde mitteilt.
Das bereits am 24. Mai ausge...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„FINANZIELLE SOUVERÄNITÄT VON FRAUEN STÄRKEN“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415765381&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>MARION MORALES ALBIÑANA-ROSNER, Vorständin Wealth Management und Private Banking, im Gespräch über die UniCredit-Studie zu „Frauen und Finanzen“ und interessante Investmentmöglichkeiten.
INTERVIEW
IN KOOPERATION MIT
TREND: In einer Umfrage der UniCredit unter 6.000 Personen in neun europäischen Länd...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin tadelt die Allianz erneut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416021008&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der Versicherer Allianz hat sich mal wieder einen Tadel der Finanzaufsicht BaFin eingehandelt, berichten Insider. Demnach zweifeln die Aufseher an der Unabhängigkeit von Mitarbeitern, die sich bei einer Allianz-Einheit um das Risikomanagement und die Compliance, also die Einhaltung von Regeln, kümme...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416021043&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie sichern wir unser altes Haus günstig ab?
FRAGE: Das Haus der Eltern unseres Lesers aus dem 19. Jahrhundert wurde 1983 grundlegend saniert. Damals wurde vom Gebäudeversicherer ein Referenzwert festgelegt, bezogen auf das Jahr 1914. Darauf basiert der Vertrag bis heute. Nun warnt der Versicherer j...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der gescheiterte Tennet-Kauf wird uns viel Geld kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415977252&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-20 09:43:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-20 10:51:03
Der Deal schien so gut wie sicher. Morgen, übermorgen, bald, so meldeten Nachrichtenagenturen zwischenzeitlich, würde der Verkauf des deutschen Teils des niederländischen Übertragungsnetzbetreibers Tennet an die Bun...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie der Kauf von Aktien auf Pump besteuert wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415977243&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-20 09:18:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-20 09:18:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat Ärger mit dem Fi...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haftet die Depotbank für verspätet gezahlte Dividenden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415974356&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-20 07:46:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-20 07:46:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Nach der Hauptversammlung zahlen...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>