<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schweizer Industrie wirft UBS Machtmissbrauch vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432649002&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Die Schweizer Industrie geht auf Konfrontationskurs mit der UBS. «Wir sind enttäuscht von der Bank», sagt Martin Hirzel, Präsident des Industrieverbandes Swissmem. Die UBS-Spitze habe immer versichert, die Schweizer Wirtschaft zu unterstützen. Eine Umfrage von Swissmem zeigt nun aber ein anderes Bil...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Grossbank hat abgehoben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432649024&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Nein, es ist nicht die Aufgabe der UBS, die Schweizer Wirtschaft zu subventionieren. Wenn die Zinsen steigen, hat sie jedes Recht, ihre Kreditkonditionen anzupassen. Das dürften die allermeisten Kunden verstehen. Doch hier liegt nicht das Problem. Die Entfremdung zwischen Grossbank und Werkplatz wur...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Anwalt legt die Justiz lahm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432656627&listName=storedesearch</link>
<author>SonntagsZeitung (Schweiz)</author>
<description>Dass die UBS für die alten Rechtsfälle der Credit Suisse nicht bezahlen muss, sondern im Gegenteil Geld erhält, geschieht selten. Aber als am 6. August das Urteil des Bundesgerichts eintraf, da knallten bei der UBS und bei den Rechtsanwälten der Kanzlei Walder Wyss die Korken.
Nicht wegen der 4000 F...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach dem Hype muss sich jetzt die Spreu vom Weizen trennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432656602&listName=storedesearch</link>
<author>SonntagsZeitung (Schweiz)</author>
<description>Kennen Sie Exchange Traded Funds (ETF), die breit gefächert investieren und auch die Käufer der KI (und nicht nur die KI-Entwickler und Herausgeber) an diesen Gewinnen teilhaben lassen? J. T.
Es wird Sie erstaunen: Für diesen Zweck empfehle ich Ihnen einen ETF, der an den S&P-500-Index gekoppelt ist...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>