<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>So verdienen Sie Geld mit Start-ups</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8747378978432444893</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Es sind Summen, bei denen einem schwindlig werden kann. Fast zwölf Milliarden Euro soll das französische KI-Start-up Mistral inzwischen wert sein, das erst vor zwei Jahren gegründet wurde. Auf immerhin zehn Milliarden Euro soll das Münchner Rüstungs-Start-up Helsing in seiner letzten Finanzierungsru...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die seltsame Logik der Kursblasen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3260710908942809546</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Ein bisschen verrückt klingt das schon: Wochenlang drehen die Aktionäre halb durch aus Angst vor einer KI-Blase, in den Handelssälen spricht man über kaum ein anderes Thema – und schon soll alles wieder gut sein, nur weil der Chiphersteller Nvidia vier Prozent mehr Umsatz gemacht hat als gedacht?
He...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesetzespaket: Steuerbetrügern geht es ab kommendem Jahr an den Kragen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13383230987679377710</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Steuerhinterziehung und Sozialbetrug wird ab 2026 der Kampf angesagt. Die Regierung hat diese Woche ein umfassendes Paket auf den Weg gebracht. Es geht um strengere Kontrollen, neue Regeln und das Schließen von Steuerschlupflöchern. Das meiste Geld – 110 von insgesamt 269 Millionen Euro Einnahmen – ...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Invasion der Stromfresser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4505710623446939715</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Wenn in einem Datencenter der Boden unter Wasser steht, ist das kein gutes Zeichen. Computer mögen kein Wasser, und die Hochleistungschips der KI-Revolution erst recht nicht. Diesmal ist das Wasser okay – denn hier ist noch nichts, was der heulende Herbststurm nass machen könnte, ausser dem nackten ...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie hole ich am meisten aus meiner Abfindung raus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5181692111059915049</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Beim Arbeitgeber unseres Lesers läuft es schlecht. Der mittelständische Automobilzulieferer muss Stellen abbauen, auc...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordzahlen bei Nvidia – und trotzdem geht’s bergab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15037218821878102569</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>An den Kapitalmärkten bibberte in der abgelaufenen Woche alles einem Ereignis entgegen, nämlich den Quartalszahlen des Chip-Giganten Nvidia. Die Zahlen übertrafen die Erwartungen der Analysten einmal mehr. Dies führte jedoch nicht zu weiteren Kursraketen im Technologiesektor, im Gegenteil: Die Skeps...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Monetary Policy Can’t Solve Debt Problems</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=625033504730176577</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde warned against seeing monetary policy as a solution to debt problems, implicitly rejecting recent suggestions from France’s far-right party that the institution should relaunch large-scale asset purchases.
“There is always the concern ...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>