<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lindner: Kryptowährungen in Reserven von EZB und Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452576593&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Die neue Administration Trump verfolgt bei Krypto-Vermögenswerten wie den Bitcoin eine äusserst progressive Politik», sagte Lindner der Deutschen Presse-Agentur in Berlin. Die USA wollten neben dem Dollar auch im Bereich Krypto der weltweit führende Standort werden. «In Washington wird sogar überle...</description>
<pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner fordert Kryptowährungen in Reserven von EZB und Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452566256&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Europäische Zentralbank und die Bundesbank sollten nach Ansicht des früheren Bundesfinanzministers Christian Lindner die Aufnahme von Kryptowährungen wie den Bitcoin in ihre Reserven ins Auge fassen. Zur Begründung verwies der FDP-Vorsitzende auf ähnliche Überlegungen in den USA.
„Die neue Admin...</description>
<pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der letzte Ampelmann – wie die FDP Minister Wissing verlor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452579001&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-29 15:19:56 letzte Aktualisierung: 2024-12-29 15:19:56
Volker Wissing sitzt im Privatbereich des Regierungsfliegers. Ein Hintergrundgespräch in 13.000 Metern Höhe. Der Verkehrsminister ist auf dem Weg zurück aus Ulan-Bator, der mongolischen Hauptstadt. In dem demokratis...</description>
<pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie der Fidelity-Fondsmanager 2024 den Markt geschlagen hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452568590&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-29 10:28:54 letzte Aktualisierung: 2024-12-29 12:57:27
Der Fondsmanager für deutsche Aktien beim Anbieter Fidelity International gehört zu den Geldmanagern, die besser als der Markt abschneiden. Tom Ackermans erklärt im Interview mit dem Handelsblatt, warum Deutschland ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner plädiert für Kryptowährungsreserven</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452567831&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Europäische Zentralbank und die Bundesbank sollten nach Ansicht von Ex-Bundesfinanzminister Christian Lindner die Aufnahme von Kryptowährungen wie den Bitcoin in ihre Reserven ins Auge fassen. Zur Begründung verwies der FDP -Vorsitzende auf ähnliche Überlegungen in den USA.
Das Team um den desig...</description>
<pubDate>Sun, 29 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berliner Börsenjahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452611045&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Das Börsenjahr 2024 bot für Berliner Unternehmen nur wenig Erfreuliches. Spektakulär wurde es allerdings im Dezember, als Zalando den Mehrheitseinstieg bei About You bekanntgab. Strategisch erscheint die Übernahme des Hamburger Konkurrenten langfristig durchaus sinnvoll. Ein nationaler Konkurrent ve...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>