<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Officials See December Cut Very Likely With 2% Goal Nearer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438918232&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sign up for the Economics Daily newsletter to discover what's driving the global economy.
European Central Bank officials reckon another interest-rate cut in December is highly likely, with inflation to settle at 2% faster than envisaged, according to people familiar with the matter.
...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Targeted by Activist Asking France’s AMF for ESG Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438918225&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has been reported to France’s markets regulator by nonprofit ClientEarth, which alleges the asset manager is making misleading sustainability claims about some of its funds.
The report, which ClientEarth says was filed on Wednesday, alleges that the world’s largest asse...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Markets Take Charge With ECB in Catch-Up Mode Over Rate-Cut Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438918220&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s third interest-rate cut offers traders some assurance — they can probably keep trusting their instincts for now with bets that a flurry of further moves is on the way.
Despite President Christine Lagarde’s well-worn, non-committal language on Thursday pledg...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Said to Lay Off Six From Emerging Markets Credit Team</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438913993&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas laid off at least six people from its emerging-markets credit team just two years after the bank expanded its presence in the space, according to people familiar with the matter. 
Those cut include Bo Bazylevsky, who joined in 2022 as a New York-based managing director and...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Market Is Wrong About Synchronized ECB, Fed Cuts, El-Erian Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438913990&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are mispricing the prospect that the European Central Bank will lower interest rates as much as the Federal Reserve, according to Mohamed El-Erian, the president of Queens’ College, Cambridge.
Despite a much weaker economy in the euro zone, interest-rate swaps show that trad...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Danish Central Bank Cuts Key Rate in Line With ECB Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438913985&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank mirrored its European counterpart and cut its benchmark interest rate by 25 basis points in order to protect its currency peg.
Nationalbanken, which doesn’t hold scheduled meetings, reduced its current account rate to 2.85% from 3.1%, it said on Thursday. It’s t...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders See 20% Chance of Half-Point ECB Rate Cut in December</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438913984&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are adding to bets that the European Central Bank will need a bumper interest-rate cut in December after policymakers flagged risks to growth as they lowered borrowing costs on Thursday.
Money markets imply a 20% chance of a half-point cut at the final meeting of the year and ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Danish Central Bank Expected to Cut Rate to Mirror ECB’s Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438906682&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank is likely to follow its European counterpart with a quarter-point interest-rate cut later on Thursday, economists said.
All five economists polled by Bloomberg News expect Nationalbanken to lower its current account rate to 2.85% from 3.1% at 5 p.m. in Copenhage...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cuts Rates for Third Time to Prop Up Weakening Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438906669&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sign up for the Economics Daily newsletter to discover what's driving the global economy.
The European Central Bank lowered interest rates for the third time this year as a hastier retreat in inflation allows it to offer support to the region’s stuttering economy.
The key deposit rate...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Revised Down for September, Backing ECB Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438888526&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation slowed more than initially reported – cementing the case for a second straight interest-rate cut by the European Central Bank.
Consumer-price growth moderated to 1.7% in September from 2.2% the previous month, Eurostat reported Thursday. The initial estimate was 1....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Shares Extend Gains as ECB Cuts Rates; Nestle Advances</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438888518&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks extended their gains as the European Central Bank delivered a second-consecutive rate cut, and the technology sector stabilized after two days of losses. 
The Stoxx Europe 600 Index ended the session 0.8% higher, the most in three weeks, with the majority of sectors ad...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman, Amundi Like UK Bonds in Bet Reeves Averts Truss Moment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438882854&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Goldman Sachs Group Inc. and Amundi SA are among those increasingly favoring UK bonds, an expression of confidence that the new government won’t jeopardize the country’s finances in its bid to spur the economy.
Amundi has reduced exposure to European bonds to buy UK debt, while Goldma...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Step Up Pace With Back-to-Back Rate Cuts: Decision Guide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438875990&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to lower interest rates for a second straight meeting — quickening the speed of cutting after data showed that the rapid retreat in inflation is being accompanied by a deteriorating economy.
Just five weeks after the last reduction, analysts polled by ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissen die mehr? Blackrock, Microstrategy und Fidelity kaufen fleißig Bitcoin und Ethereum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438890415&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wissen die etwas, was die anderen nicht wissen? Blackrock und Fidelity kaufen nämlich fleißig Bitcoin und Ethereum und Microstrategy gründet gleich eine ganze Krypto-Bank. Was Anleger jetzt wissen und tun sollten.
27 Millionen Dollar flossen in den vergangenen 3 Handelstagen in Ethereum-ETFs - die ü...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haushalte setzen wieder auf Sichteinlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438917552&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 18.10.2024
wbr Frankfurt
Im zweiten Quartal 2024 hat sich die Entwicklung des Geldvermögens der privaten Haushalte in Deutschland verschoben. Das Geldvermögen stieg um 136 Mrd. Euro und erreichte mit insgesamt 8.815 Mrd. Euro einen neuen Höchststand. Die Zunahme fand vor dem Hintergr...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Behörden diskutieren Wettbewerbssituation von fusionierter UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438911623&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Marktmacht der UBS nach der Übernahme der Credit Suisse bleibt unter Beobachtung. Am Mittwoch haben sich der Preisüberwacher, die Finanzmarktaufsicht Finma, die Wettbewerbskommission (Weko) und die Schweizerische Nationalbank (SNB) zu einem zweiten Austausch über die Folgen der Bankenfusion getr...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WER FOLGT, KANN NICHT ÜBERHOLEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438895525&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS GAB ES viele Jahre lang nicht mehr. Während der Ära des Neuen Markts hat man sich die erfolgversprechendsten Börsengänge (IPOs) zugerufen, später über die besten Zertifikate ausgetauscht. Inzwischen jedoch spricht man über börsengehandelte Fonds, die ETFs.
Von aktiv gemanagten Fonds wollen zurze...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TRENDS, MEINUNGEN UND PROGNOSEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438895527&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Quadoro und EB-SIM lancieren Infrastrukturfonds: Michael Denk und Michael Hepers im Gespräch Seite 2
BlackRock-Expertin Karoline Greim-Kuczewski, über nachhaltiges Investieren mit ETFs Seite 4
20 Jahre Eyb & Wallwitz: Dr. Georg von Wallwitz und Dr. Ernst Konrad im Gespräch Seite 6...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>>>DER EINZEL- FONDS- VERTRIEB IST SEIT JAHREN TRÄGE<<<</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438895530&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: Meine Herren, der Fondsvertrieb befindet sich im Umbruch. Digitalisierung, veränderte Kundenerwartungen und regulatorische Anforderungen prägen das Bild. Wie sehen Sie die aktuelle Situation: Was läuft gut, wo drückt der Schuh?
Werner Kolitsch: Die Herausforderungen sind vielfältig. ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen Hochtaunus - Nächster Fall für die Sicherungseinrichtung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438947759&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Im genossenschaftlichen Finanzverbund wird schon der nächste Kandidat für die Sicherungseinrichtung des BVR gehandelt. Dem Vernehmen nach handelt es sich dabei um die Raiffeisenbank im Hochtaunus.

Das Institut aus Bad Homburg, das am Markt unter der Marke Meine Bank antritt, soll sich im Immobilien...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>100 Millionen Euro futsch: Volksbank Düsseldorf gerät wegen Betrugsfall unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438889886&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Auf Anfrage des "Handelsblatt" teilte die Bank mit, dass sie "durch betrügerische Machenschaften im Zusammenhang mit einer internationalen Transaktion betroffen" sei. Es geht um eine Forderung in Höhe von 100 Millionen Euro, deren Rechtmäßigkeit stark umstritten sei.

Um sich abzusichern, hat die Vo...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank Düsseldorf Neuss braucht nach Großbetrug Hilfe vom Verband</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438951548&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Volksbank Düsseldorf Neuss ist im Zuge eines großen Betrugsfalls unter Druck und benötigt Hilfe durch den Branchenverband der Genossenschaftsbanken. Das Geldhaus teilte auf Anfrage mit, dass es „durch betrügerische Machenschaften im Zusammenhang mit einer internationalen Transaktion in Mitleiden...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Profi-Investoren machen wieder gute Geschäfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438951550&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nach zwei Jahren der Depression hat sich die Stimmung bei Immobilieninvestoren nun deutlich verbessert. Seit dem Sommer wechseln nach Angaben vieler Marktbeobachter wieder mehr Immobilienportfolios die Besitzer. Das liegt nach Ansicht von Peter Axmann von der Hamburg Commercial Bank auch an den Zins...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Studie: Frauen müssen mehr fürs Alter sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438885514&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Wer im Alter den Lebensstandard halten will, muss privat sparen. Wie viel vom Einkommen man zurücklegen sollte, sagt eine neue Studie der UBS. Vor allem Frauen sollten demnach höhere Sparanstrengungen an den Tag legen.
Einige Länder können ihrer Bevölkerung ein vergleichsweise...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Clémence hatte zuvor auch leitende Funktionen bei UBS und der Bank Syz inne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438889195&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das Unternehmen will mit der Ernennung seine Wholesale-Vertriebsplattform in der Schweiz weiter stärken und seinen Marktanteil über alle Anlageklassen hinweg erhöhen, wie Lombard Odier Investment Managers (LOIM) am Donnerstag mitteilte.
In ihrer neuen Funktion bei LOIM ist Christèle Clémence verantw...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS wird Aktionärin bei Radicant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438889204&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die wechselvolle Geschichte der Neobank Radicant, einer Tochter der Basellandschaftlichen Kantonalbank (BLKB), ist seit Donnerstag um ein Kapitel reicher: Die BLKB kündigte an, dass Radicant das Fintech Numarics  übernehmen wird. Numarics ist auf digitale Buchhaltung spezialisiert. Das ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438870229&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,58% du capital et 5,04% des droits de vote (14/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438870225&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (14/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438870222&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (14/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438870215&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,08% du capital et 4,09% des droits de vote (11/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438870213&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,81% des droits de vote (04/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438870209&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,70% des droits de vote (09/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438870171&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 5,01% des droits de vote (16/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE JACKPOT-JAGD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438912784&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Im siebten Stock eines Bürogebäudes im hippen Stadtteil Nolita in Lower Man hattan ist man gern bereit, Wetten einzugehen, die auf andere geradezu irre wirken. Hier empfängt kurz vor der Mittagspause Kelly Sims, Partnerin bei Thrive Capital. Der Wagniskapitalgeber hat gerade noch einmal mehr als ein...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die irre Jagd nach dem größten Preis der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438891170&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Im siebten Stock eines Bürogebäudes im hippen Stadtteil Nolita in Lower Manhattan ist man gern bereit, Wetten einzugehen, die auf andere geradezu irre wirken. Hier empfängt kurz vor der Mittagspause Kelly Sims , Partnerin von Thrive Capital. Der Fonds hat schon die vorletzte Runde bei OpenAI angefüh...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlau "für später" Vorsorge treffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438970214&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Es kann schnell gehen, und das auch in jungen Jahren. Beeinträchtigt etwa ein Unfall dauerhaft die Entscheidungsfähigkeit, wäre man froh, eine Vorsorgevollmacht errichtet zu haben. Die "sticht" mittlerweile die früher übliche Patientenverfügung, da sich Letztere nur auf den medizinischen Bereich bes...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Spart man bereits in jungen Jahren als Vorsorge für die Pension,...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438970213&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>"Spart man bereits in jungen Jahren als Vorsorge für die Pension, kann man schon mit 50 Euro pro Monat einiges erreichen. Denn die staatliche Pensionslücke wird immer größer."
Stefan Ellmer, Hypo Oberösterreich
"Auch mit Immobilien kann man gut für die Pension vorsorgen. Wichtig sind eine gute Lage ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzielle Sicherheit und Karriere: Wieviel Risiko soll ich eingehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438880217&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Am Anfang des Lebens werden Finanzen oft von anderen geregelt. Für das eigene Kind. Oder das Enkelkind. Früher war es zum Beispiel das klassische Sparbuch, das man zur Geburt anlegte und auf das die Eltern oder Großeltern regelmäßig einen Beitrag einzahlten – bis der Junge sein Abitur hatte und die ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der erste Großinvestor flüchtet aus dem Glasfasermarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438933391&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der erste große Player im Glasfasermarkt gibt auf. Die vom britischen Infrastrukturfonds Infracapital mit mehreren Hundert Millionen Euro finanzierte Infrafibre Germany (IFG) erwägt den Verkauf aller Assets an die Allianz. Diese soll nach Informationen der WirtschaftsWoche für das bereits ausgebaute...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie mächtig ist der amerikanische Fondsgigant BlackRock?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438933394&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der US-Vermögensverwalter ist einflussreich und gut vernetzt. Ein Leser fragt, wie er diese Machtfülle nutzt, ob er etwa versucht, die Politik zu lenken. Grundsätzlich muss man unterscheiden zwischen BlackRock als Vermögensverwalter und als Unternehmen. Als weltgrößter Asset Manager hat BlackRock 10...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Betongold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438933418&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die Deutschen lieben offene Immobilienfonds. Nichts kann diese Liebe mindern: weder kümmerliche Langfristrenditen noch Anteilsrückgabefristen von bis zu 24 Monaten oder ein schräges Rendite-Reporting, das eine nicht vorhandene Stabilität vorgaukelt. Anfang Oktober habe ich 22 offene Immofonds analys...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438933424&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Lohnt es sich, das Depot steuerlich zu optimieren?
FRAGE: Ein Leser führt Sparpläne für seine acht Kinder. Soll er Gewinne realisieren, also Anteile stark gestiegener Werte verkaufen, um Steuerfreibeträge auszuschöpfen? Oder soll er Gewinne laufen lassen und Erträge erst später komplett versteuern?
...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Und dann änderte sich alles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438933429&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Den Eignungstest für eine Lehrstelle bei der Nassauischen Sparkasse hatte ich bestanden, jetzt wartete ich ungeduldig auf die Einladung zum Vorstellungsgespräch. Das war 1986, ich machte in Mainz gerade meinen Zivildienst in einem Kindergarten. Beim Zimtsternebacken fragte ich die Kindergärtnerin, o...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kindersparplan: Lohnt es sich, das Depot steuerlich zu optimieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438903469&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-17 12:54:05 letzte Aktualisierung: 2024-10-17 12:55:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser führt Sparpläne für se...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum offene Immobilienfonds oft riskanter sind als gedacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438898897&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-17 12:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-17 12:00:00
Nach ersten Anlegern klagt jetzt auch die Verbraucherzentrale Baden-Württemberg gegen den Anbieter eines verlustreichen Immobilienfonds. Im Juni 2024 hatten die Fondsgesellschaft Union Investment und deren Tochter Z...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der erste große Player im Glasfasermarkt gibt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438885887&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-17 08:58:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-17 17:44:01
Der erste große Player im Glasfasermarkt gibt auf. Die vom britischen Infrastrukturfonds Infracapital mit mehreren hundert Millionen Euro finanzierte Infrafibre Germany (IFG) erwägt den Verkauf aller Assets an die A...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich besser Zertifikate oder doch ETFs kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438876922&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-17 08:03:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-17 08:03:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 44 Jahre, ist selbs...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Länder preschen vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438885859&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Der bekannte Professor und Leiter des Instituts der Deutschen Wirtschaft, Michael Hüther, mahnt schon eine geraume Zeit an, dass die deutsche Verkehrsinfrastruktur - vorsichtig ausgedrückt - bei Weitem nicht mehr Top-Standards genügt. Beispiel gefällig? Die Schweizer Bahn SBB hatte 2023 eine Pünktli...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meagen Burnett/Richard Oldfield/Johanna Kyrklund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438885865&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Schroders gibt die Ernennung von zwei Vorständen bekannt. Sie werden, vorbehaltlich der Genehmigung durch die Aufsichtsbehörden, ihre neuen Positionen mit Wirkung zum 1. Januar 2025 übernehmen. So soll Meagen Burnett zum Chief Financial Officer (CFO) ernannt werden und tritt da...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Depot A wird sicherer, wenn man über den Tellerrand schaut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438885848&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Christoph Geißler
Die wahrlich tief verwurzelte regionale Verbundenheit der Volks- und Raiffeisenbanken sowie Sparkassen ist ein charakteristisches Merkmal dieser Institute. Ein großer Teil des Kundenvertrauens basiert auf der regionalen Verfügbarkeit der Filialen und der Möglichkeit, direkt mit Fin...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>