<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Keller-Sutter weist Vorwürfe der UBS zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1198254277747933000</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Bei der CS-Übernahme waren sie enge Verbündete, nun sind sie erbitterte Gegner: Finanzministerin Karin Keller-Sutter und die UBS. Streitpunkt ist die Frage, wie viel Kapital die Grossbank in Zukunft halten muss. Die UBS wirft Keller-Sutter vor, sie verweigere den Dialog.
Nun reagiert Keller-Sutters ...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld anlegen im digitalen Wandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15126451710667974183</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Das Sparbuch hat ausgedient, junge Finanzpioniere setzen heute für den privaten Vermögensaufbau und die Altersvorsorge auf Wertpapiere und handeln vorzugsweise über die App.

Immer mehr junge Menschen interessieren sich für Wertpapierhandel und die Börse. Dabei ist die neue Lust, an der Börse zu inv...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gegen Bund Eine beispiellose Kampagne in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7492629034438874360</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Grossbank hat ein Problem. Sie muss ihre Aktionäre im Ausland besänftigen und ist auf den Goodwill der Schweizer Politik angewiesen. Ein unmöglicher Spagat.

Die Kadenz nimmt zu. Seit einigen Tagen macht die UBS im In- und Ausland vermehrt Schlagzeilen. Die Nachrichtenagentur Bloomberg berichtet...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Novo Nordisk im Abverkauf: Darum ist laut UBS ein +50%-Comeback für die Pharma-Aktie drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16554399047056552542</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktie des Pharma-Giganten Novo Nordisk steckt weiter in der Krise. Die Schweizer Großbank UBS hält aber ein Mega-Comeback für möglich. Wie realistisch ist das derzeit?
Der Abverkauf bei Novo Nordisk geht weiter. Vor allem enttäuschende Studienergebnisse zu dem neuen Abnehm-Mittel „CagriSema“, da...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Manager: Haben keine Pläne für Wegzug aus der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3228004348143545842</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat Spekulationen zurückgewiesen, wonach die Grossbank über eine Verlagerung des Hauptsitzes ins Ausland nachdenkt.

«Die UBS hat sicher keine Pläne, aus der Schweiz wegzuziehen», erklärte UBS-Compliance-Chef Markus Ronner am Freitag in einer Podiumsdiskussion des Schweizer Fernsehens. «Wir ...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wettlauf um die Welt von morgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16182772088179909420</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>China und die USA kämpfen um die Vorherrschaft bei künstlicher Intelligenz, sie investieren dreistellige Milliardenbeträge. Aber auch Europa mischt mit. Und hat tatsächlich eine Chance. Der SPIEGEL-Report.

Es herrscht eine Atmosphäre wie auf einem Rockkonzert. 15.000 Menschen sind ins SAP-Center im...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verliebt in einen Chatbot – bis in den Tod</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2174829373424282560</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Sewell Setzer war ein glückliches Kind. Dann verliebte er sich in einen Chatbot und nahm sich mit 14 das Leben. Seine Mutter verklagt jetzt den mächtigsten Konzern der Welt.

Er schrieb noch eine letzte Nachricht, und sie klang nicht einmal traurig, eher im Gegenteil: hoffnungsvoll. Bald würden sie ...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann Sie eine Genehmigung für den Bau eines Pools brauchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12262547512253364107</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Hauseigentümer, die einen Pool bauen wollen, müssen rechtliche Vorgaben einhalten. Die Regeln im Überblick.

Erstveröffentlichung: 2025-03-29 10:09:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-29 10:09:00
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre F...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>