<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Is Near Deal to Buy Private Credit Manager HPS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447590385&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is nearing a deal to buy HPS Investment Partners, a purchase that would vault the firm into the top ranks of private credit as it seeks to become a major force in alternative assets.
An agreement could be announced as early as the coming week and value HPS at $12 billio...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geniale Liste von JP Morgan: Die besten Schnäppchen-Aktien mit bis zu 60% Kurschance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447553573&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Günstig und genial: Die Analysten von JP Morgan veröffentlichen eine geniale Liste, die die besten Value-Aktien mit bis zu 60% Kurschance zeigt.
Der Milliardär und Investor Warren Buffett liebt sie: Value-Aktien. Also Aktien, die derzeit unter ihrem Wert gehandelt werden und in Wahrheit einen viel h...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 180% Kurschance: J.P. Morgan verrät die besten Growth-Aktien, die man jetzt kaufen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447574874&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wachstumsstark, innovativ und jede Menge Kurschancen: Die Analysten von J.P. Morgan haben eine geniale Liste erstellt, die die besten Growth-Aktien mit bis zu 180 Prozent Kurschance enthält, die man jetzt kaufen kann.
Sie ärgern sich noch heute, nicht schon vor 20 Jahren in die Apple-Aktie investier...</description>
<pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das peinliche Problem der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447603430&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Von Cornelius Welp
Der 21. November 2023 war kein guter Tag für die Deutsche Bank und ihren Chef Christian Sewing. Grund dafür war eine Entscheidung der Finanzaufsicht Bafin, die diese im Februar dann auch veröffentlichte. In der monierte die Behörde anhaltende Mängel bei der Prävention von Geldwäsc...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschlossene Immobilienfonds: Nichts für unerfahrene Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447607829&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Als unerfahrener Privatanleger in geschlossene Immobilienfonds investieren? Besser nicht, rät Ralf Scherfling von der Verbraucherzentrale NRW in Düsseldorf. Im Gegensatz zu offenen Immobilienfonds gibt es bei geschlossenen keine breite Streuung in mehrere Immobilien, sondern man investiert in ein od...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Warum der Kauf aktuell nicht lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447607828&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Online statt in Vor-Ort-Geschäften einkaufen, mobil statt im Büro arbeiten – seit der Corona-Pandemie ist einiges anders. Eine der Folgen: Der Bedarf an Büro- oder etwa Shoppingcenter-Flächen ist gesunken, die Mieten sind in diesem Bereich rückläufig. Das alles wirkt sich auch auf offene Immobilienf...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschlossene Immobilienfonds: Nichts für unerfahrene Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447713805&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Als unerfahrener Privatanleger in geschlossene Immobilienfonds investieren? Besser nicht, rät Ralf Scherfling von der Verbraucherzentrale NRW in Düsseldorf. Im Gegensatz zu offenen Immobilienfonds gibt es bei geschlossenen keine breite Streuung in mehrere Immobilien, sondern man investiert in ei...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein russischer Oligarch zieht gegen die UBS vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447616818&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Reiche Russinnen und Russen wurden im Westen jahrelang als Touristen, Bankkunden, Investoren oder Hausbesitzer willkommen geheissen. Viele von ihnen verlagerten ihren Lebensmittelpunkt nach Europa und in die USA, kauften Immobilien oder Fussballklubs, Jachten und Privatjets und engagierten sich als ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank bald nicht mehr per Fax erreichbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447571508&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Aufgepasst: Die Deutsche Bundesbank macht Nägel mit Köpfen – und stellt ihre externe Kommunikation neu auf. Auf ihrer Kontaktseite im Internet weist das Institut auf eine kommende Neuerung hin: "Bitte beachten Sie, dass die Deutsche Bundesbank ab 31.01.2025 nicht mehr per Fax erreichbar ist." In nic...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>