<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz hat im Asset Management Probleme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400114392&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz) online</author>
<description>Erich Gerbl
Der Rohstoff trifft bei Berenberg in unvorstellbar grossen Mengen ein. Mehr als 600 Millionen Nachrichten in 13 verschiedenen Sprachen landen jeden Tag auf den Servern der Hamburger Privatbank. Nur aus einem kleinen Teil der Daten wird Gold gemacht. "Wir nutzen mehrdimensionale Filter, u...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Banker’s Frustration Exposes Cracks in World of Climate Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400280228&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Judson Berkey didn’t hold back.
It was early February and the UBS Group AG banker had WebEx-dialed into a meeting held on the 17th floor of the Japanese Financial Services Agency’s building in the Kasumigaseki district of central Tokyo. The closed-door gathering with representatives o...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Gets Legal Warning Over ESG Funds From Mississippi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400147462&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. faces the prospect of being barred from offering securities in Mississippi after state officials accused the investment firm of making “fraudulent” statements regarding its climate strategy.
This marks at least the second time BlackRock has faced legal action from a Rep...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Tokenized Fund Draws $240 Million Since Debut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400147445&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s money-market fund that records share ownership on the Ethereum blockchain has attracted more than $240 million since its debut a week ago. 
The BlackRock USD Institutional Digital Liquidity Fund invests in cash, US Treasury bills and repurchase agreements. Holders of ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Trader Tom Hayes Loses UK Appeal Over Libor Crimes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400137082&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tom Hayes, the former star trader who became the face of the Libor scandal, lost an appeal to overturn his near decade-old criminal conviction, drastically narrowing any route to exoneration in English courts.
The Court of Appeal said Wednesday the ex-UBS Group AG and Citigroup Inc. t...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Sees Scope to Cut Swiftly Despite Wage Gains</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400126052&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may be able to lower interest rates “swiftly” even as workers receive large wage increases to catch up with two years of elevated inflation, according to Executive Board member Piero Cipollone.
A recovery in salaries is needed for Europe’s struggling economy ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Doesn’t Dispute Market View of June Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400120666&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation is on the back foot and June may be a good time for the European Central Bank to begin lowering borrowing costs, as investors expect, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“Uncertainty is high and here we need to be very cautious — we don’t want inflation to ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Ends Apollo Management Deal Struck by Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400120657&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG agreed to sell $8 billion in unwanted assets to Apollo Global Management Inc. as part of the carve-out of Credit Suisse’s securitized products group, after renegotiating key parts of the accord.
The revised deal will end a contentious investment management arrangement wit...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schließt Abspaltung der Credit-Suisse-Verbriefung ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400120650&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die UBS hat die Abspaltung des Verbriefungsgeschäfts der Credit Suisse abgeschlossen, nachdem wesentliche Teile einer diesbezüglichen Vereinbarung mit dem Finanzinvestor Apollo Global Management neu verhandelt wurden.
Apollo wird von UBS besicherte Finanzierungsfazilitäten im Wert von...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank baut Impact Investing aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400185621&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.3.2024
phh Frankfurt
– Die Commerzbank hat sich vor Kurzem mit 18% an Nixdorf Kapital beteiligt. Die Investment-Boutique ist das nächste Puzzleteil in der neuen Wealth-Management-Strategie der Commerzbank. Diese kann ihren Top-Kunden dadurch Zugang zu Impact-Investing-Produkten bi...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Impact Investing der nächsten Generation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400185687&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.3.2024
Vor kurzem gab die Commerzbank den Einstieg bei Nixdorf Kapital bekannt. Die strategische Partnerschaft zwischen der deutschen Mittelstandsbank und dem Spezialisten für Impact Investing wurde mit 18% Gesellschafteranteilen besiegelt. Wie viel Geld dabei genau geflossen ist,...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment schafft ESG-Chefposten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400185723&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.3.2024
 wbr Frankfurt
– Die Fondsgesellschaft Union Investment hat die Position eines Chief Sustainability Officers (CSO) eingerichtet. Damit geht das genossenschaftliche Haus bei der personellen Aufstellung in Sachen Nachhaltigkeit den gleichen Weg wie viele andere Finanzdienstle...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DKB wirbt künftigen Chef von BNP Paribas ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400185718&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.3.2024 
jh München 
– Die DKB hat die Nachfolge an der Vorstandsspitze geklärt. Der 1962 geborene Stefan Unterlandstättner, der seit Anfang 2013 an der Spitze der zweitgrößten Direktbank in Deutschland steht, geht zur Jahresmitte in den Ruhestand.
Für die Nachfolge hat sich der Au...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS beendet Vereinbarungen mit Apollo für früheres CS-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400117866&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dies sei der letzte Schritt der Ausgliederung der Securitized Products Group (SPG), teilte die UBS am Mittwoch mit. Im Rahmen der Vereinbarung werde Apollo vorrangig besicherte Finanzierungsfazilitäten in Höhe von 8 Milliarden US-Dollar von der Grossbank erwerben.
Vor der Übernahme durch die UBS hat...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS beendet Vereinbarungen mit Apollo für früheres CS-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400117865&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS schliesst die Ausgliederung des früheren CS-Geschäfts mit verbrieften Produkten vollständig ab. Dazu hat sie mit der US-Gesellschaft Apollo vereinbart, die bisher gültigen Abmachungen zur Verwaltung und für andere Dienstleistungen zu beenden.
Dies sei der letzte Schritt der Ausglie...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS beendet Vereinbarungen mit Apollo für früheres CS-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400119304&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dies sei der letzte Schritt der Ausgliederung der Securitized Products Group (SPG), teilte die UBS am Mittwoch mit. Im Rahmen der Vereinbarung werde Apollo vorrangig besicherte Finanzierungsfazilitäten in Höhe von 8 Milliarden US-Dollar von der Grossbank erwerben.
Vor der Übernahme durch die UBS hat...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Stratege: Gefahr eines Börsen-Rücksetzers ist gross</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400119300&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...einem kurzen Börsen-Rücksetzer warnen. Wahrscheinlichkeit eines solchen mittlerweile bei 60pc, wie Garthwaite vorrechnet. Spielt die Wahrscheinlichkeit einer längeren und schmerzhafteren Börsenkorrektur allerdings herunter.
New Yorker Börse gibt Gewinn...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kehrtwende bei BKW-Aktie: UBS-Analystin geht direkt von "Sell" auf "Buy"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400124405&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Valoren des Berner Energiekonzerns BKW ziehen um 3 Prozent an und notieren bei 136,30 Franken, während der breite Markt gemessen am Swiss Performance Index (SPI) 0,23 Prozent zulegt. Seit Jahresbeginn haben die BKW-Titel etwas mehr als drei Prozent an Wert verloren.
Verantwortlich für die Kursge...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solvalor 61 will Kapital um rund 170 Millionen Franken erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400156089&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der Ausgabe neuer Anteile sollen verschiedene Akquisitionen finanziert und die Investitionen des Fonds in Bau-/Renovierungsprojekte fortgesetzt werden, teilte die Fondsleitung am Mittwoch mit. Zudem soll die Fremdfinanzierungsquote auf einem konservativen Level gehalten werden.
Derzeit würden di...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Spezialist TSO präzisiert Planungen für ersten Publikums-AIF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400133747&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der AIF wird – wie die bisherigen Vermögensanlagen des Unternehmens – in einen Mix aus Gewerbeimmobilien investieren, unter anderem Büros, Selbstlagerzentren, Retail und Mischformen davon, kündigt TSO an. Dabei setzt das Unternehmen auf ein breit diversifiziertes Portfolio. Mehrere Assets seien bere...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dröge schlägt «Deutschland-Investitionsfonds» vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400276991&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Grünen-Fraktionschefin Katharina Dröge hat angesichts der schwächelnden Konjunktur eine Einladung an die Länder ausgesprochen, Infrastrukturinvestitionen gemeinsam zu finanzieren. «Viele Ministerpräsidenten, auch der CDU, haben sich schon für mehr Investitionen und eine Modernisierung der Schuldenbr...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deka kann (noch) mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400119071&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>In den ersten drei Jahren dieses Jahrzehnts hat sich der Gewinn der Deka gegenüber dem Durchschnitt der 2010er Jahre in etwa verdoppelt. 2023 sollte der Rekord aus dem Jahr 2022 nochmals überboten werden. Doch die Sparkassen-Fondsgesellschaft hat den im November 2023 in Aussicht gestellten Jahresgew...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das wird sich ziehen wie Kaugummi“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400155801&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Im Fußball würde jetzt die zweite Halbzeit anfangen. Am Horizont ist endlich nach zwei Jahren Sinkflug ein Stück Silberstreif zu sehen: Die Zinsen haben sich stabilisiert und werden absehbar wahrscheinlich sogar wieder nach unten gehen. Wir sind in der Bodenbildung. Das gibt Hoffnung. Aber der Weg i...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rechenzentren locken Anleger an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400155800&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Einst galten Rechenzentren als riskante Investitionsobjekte, bestenfalls als Nischenprodukt. Doch das hat sich grundlegend geändert: Zahlreiche institutionelle Investoren streben in die Anlageklasse aus dem Bereich der digitalen Infrastruktur. „Wir investieren in Rechenzentren, da dieser Markt aktue...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die „neue Normalität“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121636&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 08:06:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 08:46:25
In der Zeit stehen geblieben fühlt sich Eckhardt Weber von Heal Capital als er hört, mit welchen Technologien Start-ups 2023 im digitalen Gesundheitsmarkt das meiste Venture-Capital-Geld (VC-Geld) einsammelten. Denn...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Verbriefungsgeschäft an Apollo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400118551&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 06:34:19 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 06:34:19
Die UBS treibt den Abbau von Geschäften der 2023 übernommenen Credit Suisse voran. Die Schweizer Großbank verkauft ein Portfolio von verbrieften Produkten im Volumen von acht Milliarden Dollar an den US-Finanzinvest...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Topmanager von Lindt & Sprüngli und UBS verkaufen eigene Aktien in Millionenhöhe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400207601&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Börsen setzen dieses Jahr ihren Höhenflug fort. Trotz vorübergehenden Rücksetzern notieren viele Indizes weiterhin nahe ihren Rekordständen. Das ist ein guter Zeitpunkt, um Gewinne ins Trockene zu bringen und Aktien zu verkaufen – das sagen sich auch viele Spitzenmanager.
So hat sich der Amazon-...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dröge schlägt "Deutschland-Investitionsfonds" vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400258378&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Grünen-Fraktionschefin Katharina Dröge hat angesichts der schwächelnden Konjunktur eine Einladung an die Länder ausgesprochen, Infrastrukturinvestitionen gemeinsam zu finanzieren. "Viele Ministerpräsidenten, auch der CDU, haben sich schon für mehr Investitionen und eine Modernisierung der Schuldenbr...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oberster Bankenaufseher im Interview Wie oft telefonieren Sie mit UBS-Chef Ermotti? – «Sehr häufig»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400131687&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>