<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesrat legt UBS Leine an - Banken und SP unzufrieden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11316229470113443503</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>«Too big to fail» Die Finanzministerin verlangt mehr Notfallkapital und will fehlbare Banken büssen. Erst in zehn Jahren soll es so weit sein.

Strengere Eigenkapitalvorgaben, mehr Kompetenzen für die Finanzmarktaufsicht (Finma) und Bezeichnung von Verantwortlichen bei Banken: Gestern hat der Bundes...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das verlangt Keller-Sutter von der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11633680259140288392</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Revision des Bankengesetzes Jetzt ist klar, wie die Finanzhäuser krisenfest gemacht werden sollen. Für die neue Grossbank ist es einschneidend. Wir beantworten die wichtigsten Fragen.

Der Bundesrat hatte gestern Eckwerte für eine Revision des Bankengesetzes veröffentlicht. Diese sollen helfen, Lehr...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tech-Jobs sind keine sichere Wahl mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7951389830648920589</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>US-Arbeitsmarktbericht Die Zahl der neu geschaffenen Stellen geht im Mai auf 139 000 zurück. Im IT-Bereich stagniert die Zahl der Beschäftigten.

Eine Anwendung von KI ist vor allem in der IT verbreitet. Generative künstliche Intelligenz kann komplexe Programmierprobleme lösen und den entsprechenden...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erhält Gnadenfrist vom Bundesrat, um Lücke zu schliessen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14421599743747383416</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Analyse zum Kapitalentscheid Die Grossbank muss wegen der neuen Too-big-to-fail-Regeln ein dickeres Kapitalpolster aufbauen. Die Aktie dreht ins Positive. Ist das ein Kaufsignal?

Es ist das Grossereignis auf dem Schweizer Bankenplatz, das die internationale Finanzwelt genauestens verfolgt: Der Bund...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrat trifft UBS hart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=515996163050846943</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Karin Keller-Sutter nimmt die Grossbank an die Kandare. Die Aktien steigen trotzdem.

Die schlimmsten Befürchtungen für UBS sind eingetreten: Der Bundesrat unter Führung von Finanzministerin Karin Keller-Sutter verschärft die Too-big-to-fail-Regeln. UBS soll ihre Auslandtöchter künftig mit 100% hart...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gagne près de 4%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17592508629936661961</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>A la veille du long week-end de Pentecôte, la bourse suisse a entamé la séance en légère progression de 0,16% à 12 306,28 points. La veille, Wall Street avait reculé, pénalisé par la chute du titre Tesla dans le sillage des tensions très vives entre Elon Musk et le président Trump. Le SMI a clôturé ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le Conseil fédéral met UBS sous surveillance renforcée</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17001998763257100100</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>PLACE FINANCIÈRE Attendues depuis la chute de Credit Suisse, les mesures pour mieux réguler les banques suisses d’importance systémique, et surtout le mastodonte zurichois, ont été présentées vendredi par le gouvernement

UBS devra ainsi améliorer les fonds propres de ses succursales étrangères et i...</description>
<pubDate>Sat, 07 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>