<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Signals It’s Mostly Done Cutting Asia Jobs After Merger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411481047&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s Asia-Pacific president signaled that most of the bank’s job cuts in the region are over as it nears the official completion of its historic merger with Credit Suisse Group AG. 
“We have optimized most of the positions both in terms of lines of business and the geography...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Shouldn’t Exclude Second Rate Cut in July, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411315055&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t rule out lowering borrowing costs at both its June and July meetings, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said — pushing back against fellow monetary officials who are uncomfortable at the idea of consecutive cuts.
Villeroy told Ger...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate-Hiking Still Hasn’t Been Fully Felt, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411308907&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The full impact of the European Central Bank’s unprecedented monetary-tightening campaign is yet to be felt — even as officials gear up to lower borrowing costs in June, Chief Economist Philip Lane said.
“While the impact of the tightening cycle on economic activity might have reached...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Gain as ECB’s Villeroy Talks of Consecutive Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411289811&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks rose after dovish comments from a European Central Bank official in a light trading day with markets in the UK and US closed for a public holiday. 
The Stoxx 600 Index ended 0.3% higher, with auto and rates-sensitive utilities stocks among those faring best, while bank...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Need to Be Restrictive All Year Long, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411286034&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is on track to start cutting interest rates next month, but will need to keep policy in restrictive territory through 2024, according to Chief Economist Philip Lane.
“The best way to frame the debate this year is that we still need to be restrictive all year ...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan sieht aussichtsreichen Wachstumsmarkt: Jetzt investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411299956&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Experten von J.P. Morgan sehen in diesem Markt einen aussichtsreichen Wachstumstreiber, bei dem sich auch ein Investment für Anleger lohnen könnte. Ist es jetzt an der Zeit, hier zu investieren, bevor die Rallye richtig losgeht?
Der nächste große Wachstumsmarkt? Das sagen schon länger einige Ana...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411328924&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Auf der Jahrestagung des Bundesverbands der Immobilien-Investment-Sachverständigen (BIIS) am Montag in Frankfurt sind Mittelabflüsse, Abwertungen und Zukunft des Produktes diskutiert worden. Anbieter von Commerz Real bis Union Investment verteidigten die Fonds auch angesichts der Probleme im Segment...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fintech Nectaro lanciert ABS-Plattform für Kleinanleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411328921&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.5.2024
bg Frankfurt
Die Investmentplattformbetreiberin Nectaro hat eine BaFin-Zulassung erhalten und startet nun ihr Deutschland-Geschäft. Wie das Fintech-Unternehmen mitteilt, können Anleger über die Plattform in Kredite investieren. Nectaro setzt dabei vor allem forderungsbesich...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti-Nachfolge soll laut «Financial Times» aus der UBS kommen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411286771&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Auswahl eines CEO-Nachfolgers von Sergio Ermotti soll aus einer engeren Auswahlliste mit drei internen Kandidaten erfolgen, wenn der derzeitige CEO in etwa drei Jahren zurücktritt. Der Nachfolger oder die Nachfolgerin sollte dem derzeitigen Top-Management der Bank entstammen. Das berichtet die "...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Baloise-Immobilienfonds Swiss Property wächst weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411286766&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Immobilienportfolio sei diversifiziert und durch Zukäufe ausgebaut worden. Zugleich sank die Mietausfallrate auf 3,2 Prozent nach 3,3 Prozent im Vorjahr. Die Mietzinseinnahmen des Fonds stiegen als Folge davon um gut ein Fünftel auf 21,4 Millionen Franken. Der Mehrertrag aus der Erhöhung des Ref...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS will Ermotti-Nachfolge intern regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411288802&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS könnte die Namen der potenziellen Nachfolger bereits bei der Generalversammlung im nächsten Jahr bekannt geben, so die Zeitung unter Berufung auf Insider. Der Zeitung zufolge wurde noch keine endgültige Entscheidung über die Nachfolge getroffen.
Erwartet werde aber, dass Iqbal Khan, der Leit...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia: Anleger setzen nun auf die Wirkung des Aktiensplits</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411299881&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Vor zwei Monaten stand an dieser Stelle: "Die Aktie ist bald vierstellig." Vor wenigen Tagen war es nun soweit: Nvidia hat die 1000-Dollar-Marke übersprungen. Seit Ende März ist der Kurs des Spezialisten für Grafikkarten und künstliche Intelligenz damit bereits rund 15 Prozent gestiege...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Nebst Bitcoin sind bei Kryptowährungen vor allem Ethereum und Solana interessant»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411309926&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
cash.ch: Bitcoin sowie andere Kryptowährungen haben seit Anfang Jahr knapp 60 Prozent zugelegt. Was treibt die Nachfrage derzeit an?
Anfang März 2024 erlebten Bitcoin und andere Kryptowährungen eine Rallye, die in erster Linie durch die Genehmigung und Auflegung von US-amerikanischen Bi...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum kleinere Unternehmen über großes Potenzial verfügen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411289887&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Autor: Peter Kraus, Leiter Small Cap Equities und Portfoliomanager bei Berenberg
Die vergangenen beiden Jahre waren eine schwierige Zeit für Nebenwerte, insbesondere europäische klein- und mittelkapitalisierte Wachstumsunternehmen gerieten massiv unter Druck: Erst die Corona-Pandemie, die weltweit L...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf Sektor und Zeitpunkt kommt es an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411303893&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Sind Themenfonds Teufelszeug oder Performance-Booster?
Für Investmentgesellschaften und Fondsinitiatoren eignen sich Themenfonds perfekt, da mit der Auflage eines Fonds, der sich auf einen oder mehrere Sektoren konzentriert, eine Geschichte erzählt wird, was wiederum den Vertrieb erleichtert. Und da...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders erweitert Fondsangebot um Impact-Strategie für europäische Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411290320&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der global tätige Vermögensverwalter Schroders sieht eine steigende Nachfrage nach impact-orientierten Investmentlösungen und legt den „Schroder ISF European Equity Impact" auf. Der neue Fonds investiert in ein konzentriertes Portfolio europäischer Unternehmen, die aktiv zur Erreichung der UN-Ziele ...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Börse von Zinsänderungen hält</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411288694&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Meine Lieblingshaltedauer ist für immer" soll US-Investorenlegende Warren Buffett einst über Aktien gesagt haben. Und auch wenn sich der Starinvestor selbst nicht immer an seine Regel gehalten hat, so schadet es nicht, seinem Ratschlag zu folgen. Denn die Schwankungen an den Finanzmärkten können bet...</description>
<pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Volatilität wird immer ein Thema bleiben"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411289126&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Bitcoin wird häufig mit Gold verglichen. Incrementum-Fondsmanager Mark Valek kann beiden Assets etwas abgewinnen. Incrementum bietet unter anderem einen Fonds an, der Bitcoin und Gold kombiniert. Mit "Private Banking" sprach er über die Argumente der Bitcoin-Gegner, die Folgen des "Halvings" und die...</description>
<pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betreiber freuen sich über KI-Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411343768&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mit der neuen Version seines Chatbots, dem GPT-4o, will das KI-Unternehmen OpenAI nach eigener Aussage die Kommunikation „natürlicher und deutlich einfacher“ machen. Das Programm soll auch Emotionen erkennen oder simultan übersetzen können. Das geht aber nur, wenn die Software mehr Daten verarbeiten...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schließt wohl externen Nachfolger für CEO Ermotti aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411310190&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-27 14:29:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-27 14:29:03
Die Schweizer Großbank UBS hat einem Zeitungsbericht zufolge ausgeschlossen, dass der Nachfolger von Konzernchef Sergio Ermotti von außerhalb der Bank kommen wird. Wie die „Financial Times“ (FT) unter Berufung auf m...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei interne UBS-Kandidaten laufen sich warm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411291875&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die UBS steckt mitten in der Integration der Credit Suisse, doch schon jetzt macht sich der Verwaltungsrat Gedanken, wer ab 2027 auf Sergio Ermotti nachfolgen kann. Laut einem Bericht der «Financial Times» schliesst die Grossbank nun definitiv aus, dass der oder die neue UBS-Chefin von ...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Fondstochter dominiert am Schweizer Aktienmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411291879&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die Fondstochter der UBS ist nach dem Zusammenschluss mit der entsprechenden Tochter der Credit Suisse zum mit Abstand grössten Player am Schweizer Aktienmarkt aufgestiegen. Bei weit über 100 SPI-Gesellschaften hält die Grossbank einen Aktienanteil von mehr als 3 Prozent, bei fast 30 ist sie gar...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Fund Management dominiert am Schweizer Aktienmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411309947&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Gut ein Jahr nach der Ankündigung der Fusion im März 2023 wurden jüngst die beiden Fondsgesellschaften UBS Fund Management (Switzerland) AG und Credit Suisse Funds AG fusioniert. In diesem Zusammenhang musste die UBS der Schweizer Börse SIX gemäss den Börsenvorgaben alle Beteiligungen mit einem Ante...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spekulationen um die Nachfolge bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411384348&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der UBS-Chef Sergio Ermotti ist wie gemacht für seinen Job, doch ewig wird er ihn nicht mehr stemmen. Vor wenigen Wochen ist der Tessiner 64 Jahre alt geworden, in einem Jahr erreicht er das Pensionsalter. Ermotti betonte nach seiner Berufung im Frühling 2023 stets, er wolle seinen Posten bis spätes...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Ermotti-Nachfolge intern regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411301380&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mein Haus verkaufen und alles in ETFs stecken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411289770&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-27 07:38:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-27 07:38:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 40 Jahre, lebt mit Fr...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ethereum-ETFs: Kommt jetzt der nächste Krypto-Boom?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411286804&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-27 05:54:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-27 05:54:05
Nur wenige Monate nach Zulassung der Bitcoin-ETFs haben die Finanzaufseher in den USA auch Indexfonds für die zweitgrößte Kryptowährung durchgewunken. Schon bald können Anleger auch Ethereum-ETFs handeln.
Die Entsch...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>