<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock to Get $5 Billion From PIF to Boost Presence in Saudi Arabia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406501151&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is set to get as much as $5 billion from Saudi Arabia’s sovereign wealth fund to invest in the Middle East and build a Riyadh-based investments team, one more sign that the world’s largest asset manager is intensifying efforts to grow in the kingdom.
The new entity, Bla...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Villeroy Says Inflation Data Give ECB Confidence for June Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406494917&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation data for April give the European Central Bank confidence to begin cutting interest rates in June before continuing to loosen monetary policy at a pragmatic pace, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
The French central-bank chief commented in ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Shouldn’t Cut in Both June and July, Holzmann Tells Platow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406488929&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should refrain from back-to-back interest rate cuts in June and July, Governing Council member Robert Holzmann told Platow Brief in an interview.
While the hawkish Austrian official supports the initial move — as long as inflation doesn’t prove stickier than ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Won Double Digit Market Shares in CS Takeover, Watchdog Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406468691&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s shares in certain markets in Switzerland increased by double digits through the takeover of Credit Suisse, the country’s competition regulator said.
The Competition Commission, or ComCo, has reviewed different banks’ presence in markets including retail banking, private...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traveloka Repays $300 Million Private Credit to BlackRock, Orion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406463808&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traveloka Indonesia PT, one of Southeast Asia’s biggest online travel startups, has repaid a $300 million private credit loan to a group of lenders that include BlackRock Inc. and Orion Capital Asia, according to people familiar with the matter.
The Indonesian company used its interna...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Zu viel redundante DNA am Tisch“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406520156&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 1.5.2024
hei Köln
– In einem Punkt waren sich die drei prominenten Teilnehmer der Podiumsdiskussion anlässlich des 25-jährigen Firmenjubiläums des Assetmanagers Flossbach von Storch (FvS) einig:
Deutschland hat eine Rückkehr zu echtem Wachstum dringend nötig, +0,2% ist zu wenig. Axel...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrätin Keller-Sutter - UBS hat implizite Staatsgarantie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406488030&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>"Wenn man davon ausgeht, dass im Krisenfall Not-Liquidität gesprochen würde, beispielsweise, dass der Staat eingreift, dann muss man sagen, ist es eine implizite Staatsgarantie", sagte die Bundesrätin dem SRF.
Keller-Sutter trat damit Äusserungen von UBS-Konzernchef Sergio Ermotti entgegen, der jüng...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesfinanzministerium gibt grünes Licht: Garantiezins steigt auf 1 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406472531&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Bundesministerium der Finanzen (BMF) hat angekündigt, eine Änderung der Deckungsrückstellungsverordnung zur Konsultation zu stellen und den Höchstrechnungszins zum Jahr 2025 anzuheben. Es ist der erste Anstieg seit 30 Jahren und „eine gute Entscheidung“, wie der DAV-Vorsitzende Dr. Maximilian Ha...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exklusiv-Interview Dr. Peters Group: „Wir arbeiten sehr intensiv mit allen Vertriebspartnern zusammen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406463453&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>2023 war generell ein rabenschwarzes Jahr für Immobilien. Wie ist die Dr. Peters Group durch das Jahr gekommen?
Salamon: Sie haben Recht: 2023 war ein herausforderndes Jahr für den Immobilienmarkt. Dieser ist aber so facettenreich, dass es einer umfassenden Betrachtung bedarf. Besonders betroffen wa...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir gehen einen Schritt weiter“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406496501&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Die MLP School of Financial Education bietet seit 2021 ihre Weiterbildungsangebote auch externen Unternehmern, Medizinern, Arbeitgebern und Finanzexperten an. Wie zufrieden sind Sie mit der Resonanz?
Birgit Wagner: Weiterbildung spielt für MLP schon immer eine wichtige Rolle und bild...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche sparen mehr als US-Amerikaner – haben im Alter aber trotzdem weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406505658&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit einer Sparrate von elf Prozent liegt Deutschland im Vergleich weltweit vorne. Zum Vergleich: In den USA sind es sechs Prozent. Trotzdem haben Rentner in der Bundesrepublik später weniger Vermögen. Zu diesem Ergebnis kommt eine Studie des Flossbach Research Institute.
Das verfügbare Einkommen von...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starkes Q1 - Was die CS der UBS außer Ärger mit der Politik bringt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406515820&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das Säbelrasseln zwischen Colm Kelleher und Karin Keller-Sutter lastete zuletzt merklich auf der UBS-Aktie. Für den UBS-VR-Chef ist sein Haus keineswegs too big to fail und höhere EK-Anforderungen hält er für unnötig, weil am Untergang der CS eher mangelndes Vertrauen als fehlende Regulierung Schuld...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weko: UBS gewann durch CS-Übernahme zweistellige Marktanteile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406474518&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dies teilte die Wettbewerbskommission (Weko) anlässlich ihrer Jahresmedienkonferenz in Bern mit, nachdem sie die Präsenz verschiedener Banken auf Märkten wie dem Privatkundengeschäft, dem Private Banking, dem Firmenkundengeschäft und der Vermögensverwaltung überprüft hat. In welchen Branchen die UBS...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Frau will die UBS herausfordern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406493584&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Enna Pariset ist eine aussergewöhnliche Frau. Das liegt zum einen an ihrem Job: Als eine der wenigen Frauen leitet die Schweizerin eine Bank - die Schweizer Tochter der BNP Paribas. Zum anderen liegt es an ihrem Wesen: Neben ihrem Temperament wirkt selbst der Tessiner Sergio Ermotti wie...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage, Börsenhandel und Kryptowährungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406484713&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Diese Gruppe von Investoren wird Kleinanleger genannt. Das Problem ist, dass die Finanzmärkte dermaßen komplex sind und es so viele verschiedene Anlageprodukte gibt, dass private Anleger, die in der Freizeit investieren, sich gar nicht mit allen Punkten auskennen können. Wie Einsteiger dennoch siche...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Superreiche mit Geld jonglieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406492591&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-30 15:48:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-30 15:48:05
Wenn wieder der Sahara-Sand über Europa hängt, denken viele an unansehnliche Flecken auf dem Autolack. Und manche auch an ihre Geldanlage. Zahlreiche Solarparks gehören zu den Investments eines 1,3 Milliarden Euro s...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie teile ich meine Altersvorsorge ideal auf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406471154&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-30 08:22:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-30 08:22:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin hat noch etwa 25 ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So holen Sie mehr aus Ihrem Vermögen heraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406470054&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-30 07:53:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-30 11:02:02
Der erste Schritt in die finanzielle Unabhängigkeit ist Ziel und Start zugleich: Der Vermögensaufbau ist nun geglückt. Dafür geht es darum, das aufgebaute Kapital bestmöglich einzusetzen. Es muss ausreichend lange r...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich eine zweite Immobilie als Kapitalanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406468588&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-30 07:39:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-30 07:39:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin, 45 Jahre, bekommt ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich die betriebliche Altersvorsorge?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406468584&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-30 07:38:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-30 07:38:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte wissen, ob si...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>