<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock setzt US-Aktien-ETF mit Kappungsgrenze auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4893211807501819400</link>
<author>AssCompact</author>
<description>BlackRock erweitert sein Angebot für US-Aktien-ETFs in Europa. Ein neuer ETF auf den S&P 500 mit einer Kappungsgrenze von 3% pro Unternehmen soll Anlegern die Möglichkeit geben, am US-Aktienmarkt ausgewogener zu investieren.
Der iShares S&P 500 3% Capped UCITS ETF bildet den S&P 500 3% Capped Index ...</description>
<pubDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Frage der Begriffe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6280004227242446588</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Unlängst nahm eine Studie der Fachhochschule Dortmund mit dem Titel „Wert unabhängiger Versicherungsberatung“ die Aufmerksamkeit der Medien in Anspruch. Das Fazit der Studie im besten Genderdeutsch: „Kund:innen verschmähen Honorarberatung in der Rentenversicherung“. Die Jouirnaille formulierte promp...</description>
<pubDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin lockert Vorgaben für Immobilienkredite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1526370754870114015</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat auf den Stabilisierungstrend am Wohnimmobilienmarkt reagiert und den sektoralen Systemrisikopuffer für Wohnkredite von 2% auf 1% gesenkt. Der Systemrisikopuffer war Anfang 2022 für Kreditinstitute eingeführt worden, um angesichts möglic...</description>
<pubDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Agenten: Kollegen der Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=457981032084901501</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Google hat gerade ein neues AI Agent Framework herausgebracht und schließt sich damit Microsoft, Salesforce und Nvidia an. Auch in deutschen Unternehmen ist diese nächste Stufe der generativen KI nun auf dem Vormarsch. Im Bereich der Finanzdienstleistungen können KI-Agenten für enorme Effizienzgewin...</description>
<pubDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Bank Ihnen knifflige Fragen stellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2965905666602942995</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Wer Wertpapiere kaufen möchte, wird von der Bank manchmal daran gehindert. Dann heißt es: Ab zur Nachhilfe!

Was ist ein Junkbond? Eine Anleihe, die eine höhere Rendite abwirft, je größer das Risiko ist? Oder eine Anleihe von einem Emittenten mit schlechter Qualität? Antwort 2 ist richtig, aber wer ...</description>
<pubDate>Sun, 01 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump und seine Zollpolitik – darf er oder darf er nicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4778238070082475942</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Gegen Ende der abgelaufenen Handelswoche kam erneut ein Zoll-Paukenschlag aus den USA. Er belastet das Wirtschaftswachstum in großen Teilen der Welt.

Das in New York ansässige US-Gericht für Internationalen Handel entschied, dass der US-Präsident mit den Anfang April verkündeten umfangreichen Zolle...</description>
<pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Ready to Keep Working With Convicted Colleague</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2145602120771005009</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers are prepared to keep working with their colleague Peter Kazimir despite his conviction for bribery this week, according to people familiar with their thinking.
While officials consider the guilty verdict unpleasant and are mindful of the reputational...</description>
<pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>