<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Extends Rule Allowing Remote Work for About Half the Time</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462148680&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank extended a regime under which staff is allowed to work remotely for 110 days — about half the time — each year.
The decision prolongs current rules that permit as many as 10 monthly days away from the office until 2027, when a new review is planned, an ECB sp...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Assets Hit $5.9 Trillion as Revenue Jumps to Record</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462134076&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments, the world’s third-largest asset manager, saw assets in its funds rise by $1 trillion over the past year and revenue jump to a record high.
Assets under management, which are held in Fidelity’s own investment funds and managed accounts, hit $5.9 trillion in 2024 f...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Says Rate Cuts Should Take QT Into Account</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462134069&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Interest-rate decisions by the European Central Bank shouldn’t overlook the tightening effect on monetary policy from unwinding past asset purchases, according to Executive Board member Piero Cipollone.
In comments at an event organized by MNI, the Italian official said that while pol...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate Cuts Can’t Replace Economic Policy, Holzmann Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462125032&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Reductions in borrowing costs by the European Central Bank are no substitute for sound economic policy, according to Governing Council member Robert Holzmann.
“Our job isn’t to directly influence the economy, in part as the impact is too broad but also as Europe isn’t facing issues re...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GQG, Fidelity Buy Into Airtel as Mittal Sells $976 Million Stake</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462109380&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
GQG Partners LLC and Fidelity Investments were among the several big name investors which bought into Bharti Airtel Ltd., according to people fam...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boom mit angezogener Handbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462153528&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Als die Europäische Union 2015 den European Long-Term Investment Fund (Eltif) ins Leben rief, war die Idee durchaus ambitioniert: Private Anleger sollten Zugang zu langfristigen, illiquiden Anlageklassen wie Infrastruktur, Private Equity oder Private Debt erhalten, während gleichzeitig dringend benö...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Warum Finfluencer keine Anlageberater sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462137423&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Nach Einschätzung der Bafin werden Finfluencer den Tatbestand der Anlageberatung gleich aus mehreren Gründen regelmäßig nicht erfüllen. Die Subsumtion liest sich wie folgt: Mangels unmittelbaren Kontakts zu den Followern werde es nicht um eine „Abgabe von persönlichen Empfehlungen an Kunden“ handeln...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht alles Betongold, was glänzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460801776&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Sicher sollte ihre Geldanlage sein und in erster Linie wertstabil. Mit diesen Wünschen ging eine Leserin aus Aachen in das Beratungsgespräch bei ihrer Sparkasse. Sie ist eine von zehn Leserinnen, die auf unsere Frage nach Erfahrungen mit offenen Immobilienfonds geantwortet hatte. Die Aachenerin schr...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risiken offener Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460801777&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Funktion. Offene Immobilienfonds sind Investmentfonds, die sich in erster Linie an Privatanleger richten. Sie sammeln das Geld vieler Sparer und kaufen davon Immobilien, die sie vermieten oder später verkaufen. In den meisten Fällen sind das Gewerbeimmobilien wie Bürogebäude, Läden oder Hotels. Es g...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Anleger nun tun können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460801778&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Verkauf an der Börse. Sie können Ihre Anteile sofort über die Börse verkaufen, müssen aber zum Teil deutliche Abschläge gegenüber den aktuellen Rücknahmepreisen der Fondsgesellschaften akzeptieren (siehe rot markierte Spalte in der Tabelle S. 44).
Rückgabe. Sie können Ihre Anteile zurückgeben, mit e...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So haben wir getestet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460801780&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Im Test
Wir haben 19 offene Immobilienfonds untersucht. Ein Fonds kam in die Auswahl, wenn er im Dezember 2024 für den Vertrieb in Deutschland zugelassen war, sich auch an private Kleinanleger richtete und die Anlage in Euro erfolgte. Zudem darf ein Fonds weder die Rücknahme der Anteilsscheine ausge...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Wenig lohnend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460801779&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Wir haben 19 wichtige Kennzahlen offener Immobilienfonds untersucht. Die Renditen sind bescheiden. Besonders ärgerlich für alle, die ihre Anteile schnell an der Börse verkaufen wollen: Sie müssen deutliche Abschläge hinnehmen (rot markierte Spalte). Die Wertentwicklung der Immobilien (3. und 4. Spal...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klimaschutz aus Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461893146&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Anleger, die von der Klimawende profitieren und dabei das Risiko so gering wie möglich halten wollen, sind mit einem entsprechenden ETF am besten beraten. Der Deka MSCI Europe Climate Change ESG UCITS ETF umfasst Aktienwerte von großen und mittelgroßen Unternehmen europäischer Industriestaaten und b...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Anleihemarkt bleibt interessant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461893165&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der neue US-Präsident Donald Trump sorgt an den Finanzmärkten für Bewegung –auch am Rentenmarkt. Jüngst kam es aufgrund der Zollankündigungen gegen Mexiko, Kanada und China zu Schwankungen am Anleihemarkt, zuletzt hat der Präsident Zölle auf Stahl- und Aluminiumimporte verhängt.
Zölle auf die Warene...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversität verliert an Attraktivität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462182368&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Auch in wirtschaftlich herausfordernden Zeiten hat der Ruf der wichtigsten Investoren in Dax und M-Dax nach größeren Diversitätsanstrengungen nicht nachgelassen –im Gegenteil: In den beiden vergangenen Jahren haben sie ihre Erwartungen in puncto Vielfalt in Führungsetagen erhöht. So umfassend waren ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir brauchen ein neues Standbein für die Altersvorsorge“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462182380&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frau Peucker, mit dem Aus der Ampelregierung sind auch die geplanten Reformen der Altersvorsorge gescheitert und die Idee, hier stärker auf die Aktie zu setzen. Was erwarten Sie in Sachen Vorsorge von der nächsten Bundesregierung?
Die Zukunft der Altersvorsorge muss dringend auf die Agenda der nächs...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren fordern mehr Frauen in Führung – nur wie lange noch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462097530&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-18 05:06:19 letzte Aktualisierung: 2025-02-18 07:28:27
Auch in wirtschaftlich herausfordernden Zeiten hat der Ruf der wichtigsten Investoren in Dax und M-Dax nach größeren Diversitätsanstrengungen nicht nachgelassen – im Gegenteil: In den beiden vergangenen Jahren haben...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Performance «réjouissante» pour Compenswiss en 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462140748&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
En 2023, cette fortune s'élevait à 40,5 milliards de francs. La hausse l'année dernière est due pour moitié au rendement des placements réalisé en 2024, mais aussi en grande partie à l'augmentation de la TVA suite à la réforme AVS21 (taux normal passé de 7,7% à 8,1%).
«Cette r...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les valeurs de rendement asiatiques ne manquent pas d'arguments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462104303&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>En plus d'offrir de la stabilité, ces actions présentent un potentiel de progression encore important. Les arguments en faveur des actions asiatiques à dividendes n'ont jamais été aussi forts, alors que les points chauds géopolitiques compliquent les perspectives des marchés et renforcent le besoin ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462104299&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462104282&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie wettbewerbsfähig ist Europa?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462123146&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen hat der KI-Branche in Europa Unterstützung in Milliardenhöhe versprochen. Künstliche Intelligenz (KI) werde die Gesundheitsversorgung verbessern, Forschung und Innovation vorantreiben und die Wettbewerbsfähigkeit steigern, teilte die deutsche Spitze...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Trumps Zölle erhebliches Risiko für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462123083&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bundesbank warnt erneut vor schweren Schäden für die deutsche Wirtschaft, sollte US-Präsident Donald Trump seine Zolldrohungen aus dem Wahlkampf wahr machen. Ein Abschottungskurs der USA unter Trump würde die Exportnation Deutschland besonders treffen und „erhebliche Risiken für das Wirtschaftsw...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Trumps Zölle erhebliches Risiko für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462123071&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bundesbank warnt vor schweren Folgen für die deutsche Wirtschaft, sollte der Zollkonflikt mit den USA eskalieren. Ein Abschottungskurs der USA unter Trump würde die Exportnation Deutschland besonders treffen und erhebliche Risiken für das Wirtschaftswachstum mit sich bringen, sagte Bundesbank-Pr...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>