<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Finanzverwaltung darf KI für Texte und Bilder nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6891447734256838030</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzverwaltung in NRW darf Anwendungen mit Künstlicher Intelligenz (KI) wie ChatGPT zum Schreiben von internen Vermerken oder zur Erstellung von Bildern nutzen. Das hat das Finanzministerium in einem Erlass geregelt, der der Deutschen Presse-Agentur vorliegt. Demnach bleibt die Verantwortung a...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS braucht die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17959033520615364906</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Diskussionen über die Zukunft von UBS laufen auf Hochtouren. Kein Tag vergeht, an dem nicht über einen Wegzug der Grossbank oder gar über eine Übernahme durch einen Konkurrenten spekuliert wird. Von UBS heisst es zwar offiziell, dass man keine konkreten Pläne schmiede.
Doch wenn es darum geht, d...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kippt Sergio Ermotti die Klimaziele von UBS wegen Donald Trump?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13833070019664227075</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die grösste Klimaallianz der Banken steckt wegen des Backlash in den USA in der Krise. Auch UBS gibt sich laschere Regeln und könnte dem Bündnis den Todesstoss versetzen.

Die Net-Zero Banking Alliance (NZBA) hatte ein grosses Ziel: die Energiewende finanzieren, weg von fossilen Energieträgern, hin ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Förderung für Tiroler Gemeinden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10841159692189223753</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Trotz des niedrigsten Verschuldungsgrades im Vergleich zu den anderen Bundesländern bleibt der finanzielle Spielraum für Tirols Gemeinden eng. Für das erste Quartal in diesem Jahr erhalten sie insgesamt 43,2 Millionen Euro für konkrete Vorhaben und Projekte. So werden Tirols Feuerwehren zum Beispiel...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>