<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Junior Bond-Buying Heavyweight Schroders to Sell One of Its Own</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402104547&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- British money manager Schroders Plc is one of the biggest buyers of junior bank debt. And now in an unusual twist, it’s planning to sell the debt too. 
The firm is holding meetings with investors this week for a potential sale of a £250 million ($316 million) bond, according to a pers...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Companies Expect Wage Growth to Moderate, ECB Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402089499&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Companies in the euro area expect wage growth to slow, according to a poll by the European Central Bank, offering policymakers some comfort that inflation is safely in retreat.
Salaries are seen rising 3.8% over the next 12 months, the ECB said Monday in its Survey on the Access to Fi...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS SuMi to Acquire Credit Suisse’s Wealth Business in Japan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063408&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s joint venture firm in Japan will acquire Credit Suisse’s wealth management business in the country, following the lender’s takeover of its smaller Swiss rival last year.
UBS SuMi Trust Wealth Management Co. will absorb Credit Suisse Securities Japan unit’s employees and...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Jostling Over Back-to-Back Summer Cuts Has Already Begun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063388&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank interest-rate setters are starting to position themselves for the next debate as a first cut in June becomes increasingly certain and inflation continues to slow. 
The question the members of the Governing Council eventually need to settle is whether to follow th...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank hält BaFin auf Trab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402132764&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 9.4.2024
lee Frankfurt 
– Die Finanzaufsichtsbehörde BaFin hat 2023 so viele Beschwerden von Verbrauchern registriert wie nie. Wie die Behörde am Montag mitteilte, wurde sie vor allem von Kunden der privaten Banken deutlich häufiger alarmiert als im Vorjahr.
Das war offenbar hauptsäc...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Joint-Venture mit SuMi Trust übernimmt das CS-Wealth-Management in Japan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402083457&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Partner des 2019 zwischen der UBS und der japanischen Sumitomo Mitsui Trust Holdings (SuMi Trust) geschlossenen Joint Ventures wollen alle verwalteten Vermögen der CS in Japan sowie deren Berater in das Joint Venture übertragen, wie aus einer Mitteilung der UBS vom Montag hervorgeht.
Dies solle ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nestlé: Neue UBS-Grossaktionärin lacht sich auch Aktien des Nahrungsmittelmultis an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402096487&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Kürzlich verzeichnete die UBS einen ungewöhnlichen Neuzugang im Grossaktionariat: Die eigene Fo...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple-Aktie im Tief: Wie ein schneller Rebound zu hohen Gewinnen führen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402102027&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Apple-Anleger sind frustriert. Während die Aktien von anderen Firmen des Sektors wie Microsoft, Meta oder Alphabet von einem Hoch zum nächsten laufen, kommt der Kurs des Smartphone-Pioniers seit einem Jahr einfach nicht vom Fleck.
Vor zwölf Monaten kostete die Aktie des Nasdaq-Mitglied...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: Verbraucherbeschwerden steigen um 62 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402089209&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Verbraucher haben sich im Jahr 2023 deutlich häufiger bei der Finanzaufsicht BaFin beschwert als im Vorjahr. Dies geht aus einer Statistik hervor, die die BaFin veröffentlicht hat. Hauptgrund für den Anstieg: Fehler und Versäumnisse im Kundenservice bei Banken, Versicherern und Wertpapierdienstleist...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Abflüsse erreichen neue Rekordmarke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402117113&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Keine leichte Zeit für die Betreiber offener Immobilienfonds: Im Februar verzeichnete das lange Zeit sehr beliebte Fondssegment erneut Abflüsse. Diese summieren sich auf mittlerweile rund 1,2 Milliarden Euro. Ins Netto-Minus rutschten die Fonds bereits im vergangenen August. Seitdem haben die Abflüs...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die ganzen gehypten Meme-Coins sind pures Casino“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402104955&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT Academy: Florian, wie bist du eigentlich auf das Thema Krypto aufmerksam geworden?
Florian: Aktiv dabei bin ich schon seit 2013, aber richtig auf den Trichter gekommen bin ich 2017. Da hat mich ein Family Office angefragt, für 100 Millionen Euro in Krypto zu investieren. Da bin ich he...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sanierung maroder Brücken wird deutlich teurer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402107971&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ohne zusätzliche Milliardenmittel ist die Sanierung maroder Brücken in Deutschland in Gefahr - mit möglichen Folgen für viele Autofahrer. Die Sanierung der Brücken und die Modernisierung des Autobahnnetzes in Deutschland wird in den kommenden Jahren deutlich teurer als bisher gedacht. Die Autobahn G...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutlich mehr Beschwerden von Verbrauchern bei der Bafin eingegangen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402105699&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Verbraucher haben sich im vergangenen Jahr deutlich häufiger bei der Finanzaufsicht Bafin beschwert als noch 2022. Wie die Finanzdienstleistungsaufsicht in Bonn mitteilte, stiegen die Beschwerden 2023 um 61,8 Prozent an. Hauptgrund dafür seien Fehler und Versäumnisse im Kundenservice von Banken, Ver...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Modernisierung von Brücken kostet weitere Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402062308&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Modernisierung von Autobahnen und maroden Brücken wird in den kommenden Jahren deutlich teurer als bisher gedacht. Nach internen Berechnungen der Autobahn GmbH fehlen in den kommenden vier Jahren insgesamt rund 9,7 Milliarden Euro für Neu- und Ausbau, Erhalt und Betrieb aller Bundesfernstraßen. ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402119556&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Mercedes-Benz EQE 350+ SUV
Empfohlener Preis 86.810 Euro
Preis des Testwagens 118.119 Euro
Elektromotor, Leistung 292 PS (215 kW), maximales Drehmoment 565 Nm, Lithium-Ionen-Batterie mit 96 kWh
Automatikgetriebe Antrieb auf die Hinterachse
Länge/Breite/Höhe 4,86/1,94/1,69 Meter, Radstand 3,03, Wende...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds in der Krise: Jetzt aussteigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402134456&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Abendblatt</author>
<description>Volker Mester
Hamburg  Nur jeder fünfte Haushalt in Hamburg lebt in selbst genutztem Wohneigentum – damit liegt die Hansestadt weit unter dem Bundesschnitt. Doch es gibt noch eine andere, deutlich erschwinglichere Form des Immobilieneigentums: Offene Immobilienfonds waren bei Anlegern lange Zeit gef...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erhält deutlich mehr Beschwerden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402133284&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Es ist ein trauriger Rekord. Seit die Finanzaufsicht Bafin Zahlen dazu veröffentlicht, sind bei der Behörde nie zuvor so viele Beschwerden von Verbrauchern über Banken, Versicherer und Wertpapierdienstleister eingegangen wie 2023. Im Vergleich zum Vorjahr stieg die Zahl der Beschwerden um 62 Prozent...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP-Morgan- Chef warnt vor Anstieg der US-Leitzinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402133283&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Jamie Dimon hat eine schlechte Nachricht für US-Verbraucher und Unternehmen: Die Inflation könnte „auf acht Prozent oder mehr“ steigen, schrieb der Vorstandsvorsitzende von Amerikas größtem Finanzinstitut JP Morgan Chase am Montag in seinem viel beachteten Brief an die Aktionäre. Dimon gab in dem Sc...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef von JP Morgan warnt vor deutlichem Anstieg der US-Leitzinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402109574&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-08 15:33:57 letzte Aktualisierung: 2024-04-08 15:33:57
Jamie Dimon hat eine schlechte Nachricht für US-Verbraucher und Unternehmen: Die Inflation könnte „auf acht Prozent oder mehr“ steigen, schrieb der Vorstandsvorsitzende von Amerikas größtem Finanzinstitut JP Morgan ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht erhält deutlich mehr Beschwerden als im Vorjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402087311&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-08 08:24:59 letzte Aktualisierung: 2024-04-08 08:24:59
Schlechter Kundenservice, Probleme bei der IT-Umstellung der Postbank, schleppende Auszahlung von Versicherungsleistungen: Bei der Finanzaufsicht Bafin sind im vergangenen Jahr so viele Beschwerden von Verbrauchern ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Löhne der UBS schaden der Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402195875&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Für linke Parteien hat es sich wie ein Ostergeschenk angefühlt. Kurz vor den Festtagen veröffentlichte die UBS ihren Vergütungsbericht für 2023. Kritiker sahen darin alle negativen Klischees über die Zunft bestätigt. Für Empörung sorgte vor allem der Lohn von Sergio Ermotti. Der CEO der Grossbank er...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kämpft in den USA mit Ospels Erbe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402195907&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Angriff ist die beste Verteidigung. Statt sich um neue regulatorische Anforderungen zu sorgen, die auf die UBS zukommen könnten, setzt Sergio Ermotti auf Wachstum. Er will nicht nur die CS integrieren und Kosten einsparen, sondern die Grossbank gleichzeitig zum global dominanten Vermögensverwalter a...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Löhne: Das hohe Gehalt von Sergio Ermotti schadet dem Ansehen des Unternehmens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402185251&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Seite 15, 18...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der letzte Ampelfan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402150490&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Als der Mythos von der Fortschrittskoalition entstand, drückte Volker Wissing auf den Auslöser. Der damalige FDP-Generalsekretär schoss im September 2021, wenige Tage nach der Bundestagswahl, das berühmte Selfie mit seinem Parteichef Christian Lindner und den damaligen Grünenchefs Robert Habeck und ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an Finanzdienstleistern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402150528&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Verbraucherinnen und Verbraucher haben sich im vergangenen Jahr deutlich häufiger bei der Finanzaufsicht Bafin beschwert als noch 2022. Wie die Finanzdienstleistungsaufsicht in Bonn am Montag mitteilte, stiegen die Beschwerden 2023 um 61,8 Prozent an. Hauptgrund dafür seien Fehler und Versäumnisse i...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berliner Solaranlagenbauer Zolar 100 Millionen Euro Kreditzusage von BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402111608&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Das Berliner Start-up Zolar, das eine digitale Plattform für Solarlösungen betreibt, hat Kreditzusagen in Höhe von 100 Millionen Euro von der Bank BNP Paribas erhalten. Dieses Finanzpaket soll ein neues Finanzierungsprodukt unterstützen für Hausbesitzer, die Solaranlagen erwerben und auf Raten zahle...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marode Brücken und Straßen Sanierung wird teurer als vom Verkehrsminister geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402108266&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Sanierung maroder Brücken und die Modernisierung des Autobahnnetzes in Deutschland wird in den kommenden Jahren deutlich teurer als bisher gedacht. Die Autobahn GmbH habe einen großen zusätzlichen Finanzierungsbedarf von rund 5,5 Milliarden Euro für die Jahre 2025 bis 2028, sagte ein Sprecher de...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>