<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>InhaltSonderthema</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446593284&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Personen
News 6
Studien
Aktuelle Marktuntersuchungen 12
AssCompact Studie TRENDS IV/2024: Zufriedenheit und Motivation der Makler sinken 14
Assekuranz
News 16
titelinterview
„Stuttgarter setzt auf bAV mit modernen Anlagekonzepten“ 22 Interview mit Ralf Berndt und Per Protoschill, Die Stuttgarter
Bas...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BarmeniaGothaer launcht erstes gemeinsames Produkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446593373&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die BarmeniaGothaer hat das erste gemeinsame Produkt auf den Markt gebracht. Die neue Fondsrente soll flexible Lösungen in der Anspar- und Auszahlphase bieten. Der Versicherer verweist auf eine große Auswahl an Anlagemöglichkeiten: Es gibt mehr als 120 verschiedene Fonds. Optional kann ein Stabilisi...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitale Vermögensverwaltung: Was neben der klassischen Provision noch möglich ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446593422&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Interview mit Thorsten Schrieber, Vorstand der DJE Kapital AG
Herr Schrieber, was verstehen Sie unter „Vermögensverwaltungslösungen 2.0“ und wie unterscheidet sich dieser Ansatz von klassischen Vermögensverwaltungsmodellen?
Dieser Ansatz ist sicher ein Ergebnis aus den langen Diskussionen um ein Pro...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ELTIF 2.0 – wichtiges Instrument zur Modernisierung der Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446593423&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>600 Mrd. Euro – auf diese Summe schätzen das Institut für Makroökonomie und Konjunkturforschung (IMK) der Hans-Böckler-Stiftung und das Institut der deutschen Wirtschaft (IW) in einer gemeinsamen Studie den Kapitalbedarf für die kommenden zehn Jahre, um die öffentliche Infrastruktur und Wirtschaft h...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds im Krisenmodus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446593431&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Hinter der Branche der offenen Immobilienfonds liegt kein leichtes Jahr. Die Fonds standen gleich mehreren Herausforderungen gegenüber – und stehen es noch. Das erhöhte Zinsniveau hatte gleich mehrfach Auswirkungen auf die Produkte. Zum einen sorgte es dafür, dass die Finanzierung von Immobilien ers...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 180% Kurschance: J.P. Morgan verrät die besten Growth-Aktien, die man jetzt kaufen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447501568&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wachstumsstark, innovativ und jede Menge Kurschancen: Die Analysten von J.P. Morgan haben eine geniale Liste erstellt, die die besten Growth-Aktien mit bis zu 180 Prozent Kurschance enthält, die man jetzt kaufen kann.
Sie ärgern sich noch heute, nicht schon vor 20 Jahren in die Apple-Aktie investier...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehn Deka Krachmandeln, bitte!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447527450&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>In den schönen alten Vitrinen gibt es das alles noch: mit der Hand gerollte Trüffelkugeln, Krachmandeln, Seidenzuckerl oder auch Orangette. „Bei uns kann man auch zehn Deka von dem und zehn Deka von dem nehmen“, betont Kathrin Bropst, die das zauberhafte Zuckerlgeschäft im Zentrum von Floridsdorf er...</description>
<pubDate>Sun, 01 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werden Aktienrückkäufe besteuert?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447514988&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-30 12:05:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-30 12:05:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unserem Leser wurde ein Rückkauf...</description>
<pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>