<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Zwei Unternehmenschefs im Kabinett: die Neuen im €uro-am-Sonntag-Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18326301267934563848</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der designierte Bundeskanzler Friedrich Merz holt zwei Unternehmenschefs in die neue Bundesregierung – und setzt damit auf Expertise aus der Wirtschaft im Kabinett. Für eine faustdicke Überraschung sorgte bei der Vorstellung der künftigen CDU-Regierungsmitglieder die Berufung des bislang politisch n...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS profitiert von Marktturbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10136866728353151650</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Starke Handelsaktivität nutzt der Schweizer Großbank

rit. Zürich. Die erratische Wirtschafts-und Zollpolitik von Donald Trump gleicht einer gewaltigen Wertvernichtungsmaschine. Aber für Banken sind die unberechenbaren Manöver des amerikanischen Präsidenten zumindest kurzfristig förderlich. Dies läs...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin lockert Vorgaben für Kredite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1574384434859579122</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Grund sind weniger Risiken. Die Aufsicht sieht aber weiter Verwundbarkeiten.

Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin lockert die Vorgaben für private Baufinanzierungen. Banken müssen für Wohnimmobilienkredite über die normalen Anforderungen hinaus ab dem 1. Mai nur noch einen Extra-Kapitalpuffer vo...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER IMMOBILIEN Brief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8268537119320486367</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Werner Rohmert rechnet mit weiterem Wertverfall bei deutschen Gewerbeimmobilien, 25. April 2025

Bei Gewerbe (...) können Immobilien wie Dominosteine über die Miet– und Zins-Klippe fallen. Ich kann vieles, insbesondere angejahrte Türme, nicht mehr rechnen. Auslaufende Mietverträge und Zinsbindungen,...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der zähe politische Prozess ist auch zum Vorteil der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3200315236485258823</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS kann derzeit machen, was sie will: Ihr Aktienkurs kommt nicht vom Fleck. Während andere Unternehmen ihre Gewinn und Umsatzprognosen nach unten korrigieren oder zurücknehmen müssen, hat die Schweizer Grossbank im ersten Quartal 2025 die Markterwartungen um 400 Millionen Dollar übertroffen. Ma...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Noch boomt die UBS-Investmentbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18084720592097330435</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Grossbank profitiert von der Volatilität an den Märkten, doch ihr Aktienkurs wird weiter durch die politische Diskussion belastet

Die UBS hat das Jahr positiv begonnen. Ihre Kunden hätten im ersten Quartal rege gehandelt, schreibt die Grossbank in einer Mitteilung. Das unsichere Marktumfeld hab...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3608603271445090895</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Wie rechne ich Mieterstrom am besten ab?
FRAGE: Ein Leser möchte auf Mieterwunsch eine Photovoltaikanlage (PV-Anlage) i...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger in China ziehen Milliarden aus Fonds ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12711745931331297642</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der britische Fondsanbieter Schroders berichtet von einem umfassenden Abfluss an Kundengeldern in China. Auch das insgesamt verwaltete Vermögen sinkt.

Der traditionsreiche britische Fondsanbieter Schroders hat im ersten Quartal Milliarden an Kundengeldern in China verloren. Bei seinen im Joint-Vent...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sollte ich das Geld aus der Direktversicherung kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10322804186023717048</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin erwartet Geld aus einer pauschalversteuerten Direktversicherung. Was lohnt sich mehr: Einmalauszahlung oder Rente?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Rech...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Assets Drop as Clients Ditch Stocks in First Quarter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13960328109436068115</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc assets dropped in the first quarter as clients pulled out of equities and multi-asset funds amid market volatility in the lead up to US President Donald Trump’s tariff announcement on April 2.
Clients pulled a net £1.5 billion ($2 billion) from public markets strategies ...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Large AI Projects Present $1.8 Trillion Capital Pool for Private Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9942621675638103370</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The artificial intelligence boom is driving business to private credit firms, as tech companies seek funding to build data centers filled with computing chips to operate AI models.
Carlyle Group Inc. expects more than $1.8 trillion of capital will be deployed by 2030 to meet that dema...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückkehr der Bank-Giganten: Wie UBS, Santander & Société Générale Anleger jetzt reich machen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16634417468901203871</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Banken im Bullenmodus! UBS & Co. feiern ein Trading-Comeback der Extraklasse – Milliarden-Gewinne, Aktienrückkäufe und Rekordmargen machen Europas Finanzriesen wieder sexy für Anleger.
Wenn Märkte zittern, zählen Nerven aus Stahl – und schnelle Rechner. Genau das zeigen die aktuellen Quartalszahlen ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>