<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Nagel Says Euro-Zone Core Inflation Is ‘Still Very Sticky’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414388711&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro zone’s underlying consumer price growth is proving stubborn, according to European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel.
Speaking at the International Economic Forum of the Americas, the Bundesbank president reiterated that he and his colleagues won’t simply lo...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says ‘Huge’ Uncertainty Leaves 2024 Rate Path Open</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414363382&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can’t pre-commit to any decisions this year as it confronts volatile inflation and an economy whose outlook is difficult to predict, Vice President Luis de Guindos said.
Even if the direction of monetary policy is clear, policymakers don’t have any predetermi...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI Could Transform UK’s Public Finances as Labour Touts Gains</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414355516&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The next UK government can help turn around the dire state of the national finances by harnessing artificial intelligence to boost public services, according to two research groups.
The Tony Blair Institute for Global Change and Institute for Public Policy Research said the technology...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Scouts for Insurance Partnerships in Private-Debt Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414355507&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s private-debt business is exploring ways to tap the deep pockets of insurance companies that are increasingly looking to boost their allocations to the asset class.
The world’s largest asset manager is actively looking to form partnerships with insurance companies that...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Private Event Draws Clients to Fast-Growing ESG Idea</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414355504&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG just held its first-ever conference dedicated to the ESG theme of biodiversity, signaling its ambitions to grow in a business area that Credit Suisse had targeted for expansion before its collapse.
Judson Berkey, group head of engagement and regulatory strategy at UBS, sa...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Austria Set to Pick Economy Minister Kocher to Fill Holzmann’s ECB Seat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414340095&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Austria is set to name Economy Minister Martin Kocher as its next central bank chief in the coming weeks, according to people familiar with the matter.
The steps to appoint him as Austrian National Bank governor are almost finished, as part of an early selection process before Sept. 2...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Lower Interest Rates Step by Step, Kazaks Tells LTV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414328256&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should only reduce borrowing costs gradually to ensure that there’s no resurgence in inflation, according to Governing Council member Martins Kazaks.
Last week’s initial reduction in the deposit rate was “good news” that signaled to the economy that such tigh...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abwertungswelle erreicht Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414377945&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.6.2024 jsc Frankfurt – Einige bekannte Immobilien in Deutschland verloren zuletzt an Wert. Ob nun Einkaufszentren wie die „Marktgalerie“ in Leipzig, das „Schloss“ in Berlin-Steglitz oder die „Neumarkt Galerie“ in Köln oder aber Bürogebäude wie das „Cubes“ am Düsseldorfer Rheinufer...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS bereitet Schweizer Unternehmen Unbehagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414377947&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.6.2024
Reuters Zürich – Unter Schweizer Unternehmen macht sich Unbehagen breit, dass sie nach der Übernahme der Credit Suisse einen Preis für die neue Marktmacht der UBS bezahlen werden. Denn der Zusammenschluss der beiden mit Abstand größten Institute schränkt auch die Finanzieru...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV: Recruiting in Finanzvertrieb – Mensch statt Maschine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414332799&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wohl fast jeder, der in letzter Zeit das Dach neu decken, die Heizung reparieren oder gar ein neues Haus bauen lassen möchte, kennt das Thema: Handwerker sind kaum zu bekommen. Wenn überhaupt, dann nur nach unzähligen Telefonaten oder Mails, mit langen Wartezeiten und nicht selten zu unverschämten P...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immofonds unter der Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414333616&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Bewertung von Liegenschaften ist komplex. Faktoren wie Lage, Nutzung und Bauzustand überlagern einander und können kaum auseinanderdividiert werden. Da der Ertrag von Immobilien in der Zukunft liegt, müssen die Bewerter ausserdem einen Diskontierungsfaktor ansetzen, um den Gegenwartswert der Geb...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frühere Fusion von UBS und CS Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414333584&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>UBS kommt mit der Integration der Credit Suisse zügig voran. Sie geht davon aus, dass die Schweizer Ländergesellschaften vorbehaltlich der behördlichen Genehmigungen bereits per 1. Juli 2024 fusioniert werden können, wie es in einer Mitteilung vom Dienstag heisst. UBS-Schweiz-Chefin Sabine Keller-Bu...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was sagt ein Immofondsanbieter dazu?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414333572&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Martin Bernhard, verantwortlich für die Kommunikation des Immobilienbereichs im Asset Management der Zürcher Kantonalbank, beantwortet die schriftlich gestellten Fragen der FuW. Die Antworten beziehen sich auf die beiden Swisscanto Immobilienfonds der ZKB.Wie oft werden die in ihren Fonds enthaltene...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Kunstgriff mit dem Diskontsatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414333557&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>So gut wie jeder Arbeitnehmende in der Schweiz ist in Immobilien investiert. Das dürfte nicht allen bewusst sein. Liegenschaften sind ein wichtiger Bestandteil im Portfolio von Schweizer Pensionskassen, sodass jeder Versicherte in der zweiten Säule an der Entwicklung des Immobilienmarkts beteiligt i...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was sagt ein Immobilienbewerter dazu?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414333574&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Robert Weinert, Partner und Head of Research bei Wüest Partner, beantwortet die schriftlich gestellten Fragen der FuW. Wüest Partner ist ein unabhängiges Dienstleistungsunternehmen in der Immobilienwirtschaft, das unter anderem auch Bewertungen von Liegenschaften durchführt.Wie wird der Diskontfakto...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Eine Investition ist nicht ratsam»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414333568&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>«Die Details zur Berechnung des Immobilienwerts sind nicht öffentlich zugänglich.»

«Die langfristigen Zinsen müssten fast einen Prozentpunkt über dem Geldmarktzins liegen.»





Frau Gisler, empfehlen Sie Ihren Kunden aktuell, in Immobilienfonds zu investieren?


Nein, das empfehlen wir derzeit uns...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI fällt vor Zinsentscheid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414333654&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der Schweizer Aktienmarkt hat an den ersten zwei Handelstagen der Woche schwächer tendiert. Während der Swiss Market Index (SMI) 1,5% auf 12 073 Punkte abgegeben hat, ist der FuW Swiss 50 1% gesunken und notiert auf 2424 Punkten.
In dieser Woche stehen gleich zwei relevante makroökonomische Ereignis...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Dax-Aktien unter den Top-Picks von JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414385528&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzanalysten der US-Großbank JP Morgan gehören zu den renommiertesten der Welt. Regelmäßig veröffentlichen sie eine Liste mit ihren 40 „Top-Picks“ für Europa – also den Aktien, die sie zu ihren Favoriten in der Region zählen. Auf der aktuellen Liste stehen auch Titel vier deutscher Unternehme...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Als ich ins Büro kam, habe ich erst einmal weinen müssen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414335561&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-12 07:15:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-12 07:15:00
Es war der Deal des Jahres: Im April 2023 verkaufte das Familienunternehmen Viessmann die Kernsparte Klimalösungen für zwölf Milliarden Euro an den US-Konzern Carrier. Der hohe Kaufpreis bewegte nicht nur die sich i...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In welchen Stadtteilen ein Kauf attraktiv ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414332276&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-12 06:21:13 letzte Aktualisierung: 2024-06-12 06:21:13
Jenni Schoofs und ihr Lebensgefährte Daniel Henn wohnen so, wie es sich viele Düsseldorfer wünschen: Das Paar lebt in einer 130 Quadratmeter großen Wohnung mitten im Trendviertel Pempelfort, aber dennoch ruhig geleg...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie es nach einem Jahr um drei Depots steht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414329577&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-12 05:37:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-12 05:37:00
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS integriert die CS überraschend schnell: Werden Sie die CS vermissen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414328899&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Chefin der UBS Schweiz gibt Gas beim Zusammenschluss der Schweizer Divisionen von UBS und Credit Suisse: «Die Fusion könnte bereits per 1. Juli 2024 erfolgen», sagte Sabine Keller-Busse in einem Interview. Das Filialnetz beider Banken wird zusammengelegt und zusammengestrichen, um Doppelspurigke...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414364329&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Nach rund sieben Jahren kehrt Tobias Börsch (Bild) zur DFH Group zurück. Er war in der Vergangenheit bereits zehn Jahre lang im Vorstand des Unternehmens, das geschlossene Immobilienfonds und Vermögensstrukturfonds initiiert, platziert und verwaltet. Mit seiner Rückkehr übernimmt er wieder die Veran...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Tucherpark geht’s mit ersten Büros los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414364395&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Hypovereinsbank hat die letzten Büros, die sie und ihre Tochterfirmen noch im Tucherpark am Rand des Englischen Gartens in München belegten, geräumt. Die Mietverträge laufen Ende des Monats aus. Das Firmenschild der Wealthcap am VTO-Gebäude an der Ifflandstraße ist verschwunden. Fast 100.000 qm ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erteilt Erlaubnis für neuen ADAC-Allianz-Versicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414352821&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Feuer- und Elementarschäden
Die BaFin hat der ADAC Zuhause Versicherung AG die Erlaubnis zum Betrieb unter anderem in den Versicherungssparten Feuer- und Elementarschäden erteilt. Der neue Versicherer ist ein Joint Venture mit der Allianz.
11:06 Uhr | 12. Juni | 2024
Elementarschäden
Die Bafin hat d...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was macht mein Partner mit meinem Geld? Frauen, kümmert euch selbst!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414371923&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dies ist ein Original-Inhalt der Marke Capital. Dieser Artikel steht Ihnen für zehn Tage auf stern.de zur Verfügung. Danach finden Sie ihn wieder ausschließlich auf capital.de. Capital gehört wie der stern zu RTL Deutschland.
"Wie kann ich das jetzt einfach erklären …" Der Mann in seinen 40-ern zog ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Symposium in FrankfurtFinma-Chef fordert stärkere Regulierung ausserhalb von Bankensektor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414344203&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Jetzt abonnieren und von der Vorlesefunktion profitieren.
Abo abschliessenLogin
BotTalk
Der neue Finma-Chef Stefan Walter plädiert für eine schärfe Kontrolle sogenannter Schattenbanken. Zudem bekräftigte er seine Haltung zu bereits geforderten verschärften Aufsichtskompetenzen: Die Schweizer Finanzm...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Eltern beim Umgang mit Geld für die Kinder beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414349769&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-13 08:33:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-12 15:39:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat drei Kinder. Ihr...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exklusive Analyse: So deutsch ist der Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414331627&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-12 06:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-12 06:06:02
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Wenn ihr’s nicht fühlt – warum Europa nach der Wahl ein neues Wohlstandsversprechen und nicht bloß größere Finanztöpfe braucht
Das Ganze sehen: So deutsch ist der Dax – welche...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>