<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Preisüberwacher schaut auf UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418990552&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Aufsicht Nach der Fusion von UBS und Credit Suisse will der Preisüberwacher die Grossbank stärker unter die Lupe nehmen. Die Wettbewerbskommission kam zu dem Schluss, dass die fusionierte UBS in einigen Bereichen marktmächtig oder auch marktbeherrschend sei. Der Preisüberwacher sei daher unmittelbar...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt schaut der Preisüberwacher der UBS auf die Finger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418990487&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Preisüberwacher Stefan Meierhans will die UBS künftig genauer beobachten. Das hat er nach einem Treffen mit der Finanzmarktaufsicht (Finma), der Wettbewerbskommission (Weko) und der Schweizerischen Nationalbank (SNB) gestern mitgeteilt.
Die Fusion von UBS und Credit Suisse wurde von der Finanzmarkta...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS wird vom Preisüberwacher künftig eng überwacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418992179&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Fusion von UBS und Credit Suisse war von der Finma Mitte Juni ohne Auflagen durchgewinkt worden. Allerdings kam eine gleichzeitig veröffentlichte Weko-Untersuchung zum Schluss, dass die fusionierte UBS in einigen Bereichen marktmächtig oder auch marktbeherrschend sei.
«Sobald ein Unternehmen ein...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro am Sonntag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418965674&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Erschreckende Parallelen zur Finanzkrise
Droht der große Crash
Immo-Beben Fonds-Schocks Aktien-Einbruch
IMMOBILIEN Wegen des Preisverfalls steigen die Kreditausfallrisiken dramatisch an. Das bringt Banken in die Bredouille. Fondsanleger zittern
Internationale Bankenaufseher schlagen Alarm. Wegen des...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwelbrand im Immobiliensektor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418965692&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Es war ein Beben, das viele Anleger aufgeschreckt hat. Der "Uni Immo Wohnen ZBI"-Fonds wertete sein Portfolio am Donnerstag vor einer Woche um rund 800 Millionen Euro ab. Das Minus von mehr als 17 Prozent ist gleichbedeutend mit dem höchsten Tagesverlust seit der Finanzkrise vor 16 Jahren. Die Rendi...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Deutsche Banken sind diesen Risiken stärker ausgesetzt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418965693&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>€uro am Sonntag: Wie schätzen Sie die Risiken bei Gewerbeimmobilienkrediten ein, und welche Banken sind besonders gefährdet?
Hans-Peter Burghof: Insgesamt haben die deutschen Banken in den letzten Jahren eine eher vorsichtige Risikopolitik verfolgt und wirken sehr stabil. Im Unterschied zu anderen L...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>