<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Wealth Calls Out ‘Overblown’ ESG Investor Angst Over Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449585679&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s unlikely that the return of Donald Trump to the White House will undermine the case for ESG investing, according to UBS Group AG’s global wealth management arm.
Despite a sudden selloff in traditional ESG stocks such as solar and wind after Trump’s Nov. 5 election victory, long-t...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan setzt auf Softwareaktien wie SAP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449611744&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.12.2024
hip London
Dem Aktienstrategen von J.P. Morgan, Mislav Matejka, gefällt die Zusammensetzung des Dax. Das größte Indexgewicht habe SAP und er sei „sehr bullish“ für Softwareunternehmen, sagte er bei einem Pressegespräch der US-Großbank in London. Auch die Perspektiven der R...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gibt dem Vermögensverwaltungsgeschäft in USA neue Struktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449573270&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Gemäss einem internen Memo der UBS solle das US-Vermögensverwaltungsgeschäft künftig in sechs Divisionen aufgeteilt werden, so die Wirtschaftszeitung. Vier der neuen Divisionen werden demnach regionale Zentren für Vermögensverwaltungskunden betreiben. Eine weitere Abteilung soll sich um internationa...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gibt Vermögensverwaltung in USA neue Struktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449582421&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Per Anfang 2025 werde das US-Wealth-Management statt in zwei Divisionen neu in vier Regionen aufgeteilt, heisst es in einem internen Memo, das der Nachrichtenagentur AWP vorliegt. Dazu kommen eine Division für internationale Kunden sowie das «Wealth Advice Center», in dem niedrigere Vermögen vor all...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Banken-Chefaufseher bei der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449597977&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zugleich wurde der Vertrag von Bafin-Präsident Mark Branson vorzeitig bis Mitte 2029 verlängert. Branson, der zuvor die Schweizer Finanzaufsicht Finma führte, hatte die Leitung der Bafin zum 1. August 2021 von Felix Hufeld übernommen, der im Zuge des Wirecard-Skandals seinen Posten räumen musste.
De...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Themenfonds – established in 1948</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449570753&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Angesichts der jüngsten Flut von thematischen Fonds, die auf Spitzentechnologie von generativer KI bis Genomik abzielen, könnte man meinen, dass thematische Fonds ein relativ neues Konzept sind. Aber ob Sie es glauben oder nicht, thematische Fonds lassen sich mindestens bis 1948 zurückverfolgen. Dam...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch ernennt zwei weitere Führungskräfte zu Partnern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449579804&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nun sind es neun: Zwei weitere Führungskräfte konnten bei Flossbach von Storch in den Partnerkreis aufrücken.
Michael Barsuhn (48) ist bereits seit 2011 für Flossbach von Storch tätig. Er leitet der Bereich Trading, Middle Office sowie Datenmanagement und Reporting.
Der zweite Neuzugang im Partnerkr...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saskia Drewicke: „Ich arbeite dort, wo andere Urlaub machen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449588155&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Saskia Drewicke ist ein bekanntes Gesicht unter den deutschen Finanz-Influencern (Finfluencern). Unter dem Namen „Sparheldin“ ist sie in Social-Media-Kanälen aktiv und betreibt außerdem einen Podcast. Darüber hinaus hat sie ein Honorarberatungsunternehmen gegründet, das ebenfalls Sparheldin heißt. S...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der letzte Chef der DGZ und der erste Chef der neuen Deka</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449581993&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Er ist der Architekt der Fusion der Sparkasseninstitute DGZ und Deka, die 1999 vollzogen wurde. Zu diesem Zeitpunkt hatte Ernst-Otto Sandvoß schon 33 Jahre für die 2018 gegründete Deutsche Girozentrale (DGZ) ­gearbeitet: von 1966 an in der Kreditabteilung, seit 1971 als Vorstandsmitglied und seit 19...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Banken-Chefaufseher bei der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449604069&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Neuer Banken-Chefaufseher bei der Finanzaufsicht Bafin: Nikolas Speer wird zum 1. April 2025 die Leitung des Geschäftsbereichs Bankenaufsicht bei der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) übernehmen, wie die Behörde mitteilte. Speer folgt auf Raimund Röseler, der nach mehr als ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Commerzbanker wird oberster Bankenaufseher der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449597501&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-11 14:39:11 letzte Aktualisierung: 2024-12-11 16:13:14
Die deutsche Finanzaufsicht Bafin setzt bei der Kontrolle von Geldhäusern auf einen langjährigen Commerzbanker: Nikolas Speer wird im April 2025 Exekutivdirektor der Bankenaufsicht. Der 51-Jährige folgt auf Raimund ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stellenangebot bei Schweizer Banken sinkt weiter - ausser bei UBS und Raiffeisen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449573395&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Im November waren auf den Webseiten dieser Banken total 610 Stelleninserate zu finden, wobei ausgeschriebene Lehr- oder Praktikumsstellen nicht mitgezählt wurden. Im Vergleich zum Oktober entspricht dies einem Rückgang von knapp 2 Prozent. Dies zeigt eine Auswertung des Jobportals Indeed, welches fü...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwaltung der UBS in den USA wird neu strukturiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449576296&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dabei will sie sich auch stärker auf vermögende, aber nicht «superreiche» Kunden fokussieren, wie das «Wall Street Journal» unter Berufung auf ein internes Schreiben der UBS berichtet.
Gemäss dem internen Memo solle das US-Vermögensverwaltungsgeschäft künftig in sechs Divisionen aufgeteilt werden, s...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nikolas Speer wird Chefbankenaufseher bei der deutschen Finanzaufsicht Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449601033&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der 51-jährige Nikolas Speer übernehme zum 1. April 2025 die Leitung des Geschäftsbereichs Bankenaufsicht, teilte die Bafin am Mittwoch mit. «Mit Nikolas Speer haben wir eine erstklassige Besetzung für die Leitung der Bankenaufsicht gewinnen können», erklärte Bafin-Chef Mark Branson am Mittwoch. «Ge...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riskanter Infrastruktur-Traum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449602161&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Immer mehr Investoren und Fondsmanager starten eigene Infrastrukturfonds und verschieben Kapital vom Immobiliensektor hin zu erneuerbaren Energien und allem, das sonst noch unter dem Infrastruktur-Label läuft. Und warum auch nicht? Der Bedarf ist da. Und die Renditen, die gerade Energie-Fonds aktuel...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Einen moralischen Bewertungskatalog brauchen wir nicht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449602174&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Immobilien Zeitung: Herr Dr. Strelczyk, was ist eigentlich aus der Sozialtaxonomie geworden? Ein Expertengremium hat der EU-Kommission im Februar 2022 eine Arbeitsvorlage für einen Bewertungskatalog geliefert. Seitdem ist es sehr ruhig um diesen Teil der Taxonomie geworden. Dabei ist es doch gefühlt...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewerbesteuer bremst Bau von Solaranlagen aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449602198&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Auf der einen Seite fördert der Staat Bau und Betrieb von Photovoltaikanlagen. Auf der anderen Seite verhindern Steuervorschriften, dass Immobilieneigentümer die Unterstützung optimal nutzen können. „Das Steuerrecht stellt der Förderung Hürden in den Weg“, resümiert der Frankfurter Rechtsanwalt Rolf...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449568058&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,39% du capital et 4,70% des droits de vote (03/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449568015&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,66% du capital et 3,76% des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449567996&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,14% du capital et 5,55% des droits de vote (02/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449567960&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,03% du capital et des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449567938&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449567919&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449567915&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,04% du capital et 3,53% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449568075&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449568074&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449568032&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449568029&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449567983&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449567975&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS will in Amerika nicht mehr nur Superreiche als Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449656608&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS will in den USA kräftiger wachsen. Dazu wirft sie ihre Netze in der Vermögensverwaltung weiter aus. Künftig stehen auch Kunden im Fokus der Grossbank, die nicht zu den Superreichen zählen. Dazu richtet die UBS die Sparte in den USA neu aus, wie das «Wall Street Journal» unter Berufung auf ei...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lebensversicherer: BaFin prüft jetzt Konsequenzen aus BGH-Urteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449594400&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Das BGH-Urteil IV ZR 436/22 vom 18. September 2024 könnte weitreichende Folgen für die zukünftige Tarif-Kalkulation von Lebensversicherungsprodukten haben.
Denn zahlreiche dieser Produkte weisen zusätzlich zu den über die ersten fünf Jahre zu verteilenden Abschlusskosten in Höhe von 25 Promille der ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steile These 2025: „Offene Immobilienfonds müssen schließen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449564310&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Hintergrund:
Rekordabflüsse und heruntergestufte Ratings: Offene Immobilienfonds durchleben stürmische Zeiten. Die Schließung erster Fonds ist nur eine Frage der Zeit.
Inflation, hohe Zinsen und Regulatorik führten zu rückläufigen Strömen in offene Immobilienfonds (OIFs). Mehr als die Hälfte der OIF...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS gibt Vermögensverwaltungsgeschäft in USA neue Struktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449590288&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS baut laut Medienberichten ihr Vermögensverwaltungsgeschäft in den USA um. Dabei will sie sich auch stärker auf vermögende, aber nicht «superreiche» Kunden fokussieren, wie das «Wall Street Journal» (WSJ) unter Berufung auf ein internes Schreiben der UBS berichtet.
Gemäss dem intern...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Banken-Chefaufseher bei der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449594820&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Neuer Banken-Chefaufseher bei der Finanzaufsicht Bafin: Nikolas Speer wird zum 1. April 2025 die Leitung des Geschäftsbereichs Bankenaufsicht bei der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) übernehmen, wie die Behörde mitteilte. Speer folgt auf Raimund Röseler, der nach mehr als 20 J...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wem gehört was, wenn Paare nur ein Konto nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449574896&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-11 09:43:05 letzte Aktualisierung: 2024-12-11 09:43:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die beiden Ehepartner sind seit ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>