<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock in Talks to Sell Stake in Sperry-Owner Authentic Brands Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454526627&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An investor group including CVC Capital Partners, General Atlantic, HPS Investment Partners and Leonard Green & Partners is in talks to buy BlackRock Inc.’s equity stake in Authentic Brands Group, according to people with knowledge of the matter.
The firms — all existing investors in ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Stares Down FDIC Just Before Deadline Over Bank Stakes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454416809&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is resisting the Federal Deposit Insurance Corp.’s demands that the world’s largest asset manager submit to new oversight of its stakes in US banks, seeking to delay negotiations into the Trump administration.
The FDIC had set a Jan. 10 deadline for BlackRock to sign an...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Leaves Major Climate Group Amid Wall Street Exodus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454407757&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is parting ways with one of the world’s biggest climate-investor groups after being targeted by Republican politicians for its efforts on global warming.
The money manager said Thursday in a letter to clients that it decided to leave the Net-Zero Asset Managers initiati...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italy’s Eni Set for €3 Billion Asset Sales in 2025, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454394353&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Eni SpA’s assets selloff plan is more than halfway completed and is far ahead of schedule, according to a UBS report on Thursday, adding that it expects the remaining disposals this year to be mostly focused on the upstream business. 
The Italian energy group has already sold assets f...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Holds 2008 High as Kepler Sees $15 Billion Buyback to 2027</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454379142&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG cemented recent gains at 2008 highs as Kepler Cheuvreux SA said the lender can overcome concerns over higher capital requirements and distribute as much as $15 billion through share buybacks in the next few years. 
On Thursday, Kepler lifted its recommendation on the stoc...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Set to Settle Credit Suisse US Tax Case, WSJ Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454379136&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is close to making a settlement in the hundreds of millions of dollars over violations by Credit Suisse of a decade-old agreement with the US Department of Justice related to tax evasion, the Wall Street Journal reported.
The settlement could come as soon as this week, th...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi, EDF Join Firms Asking EU Not to Water Down ESG Rules</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454367056&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Some of France’s largest companies, including Amundi SA and Electricite de France SA, have signed a letter to European policymakers urging them to ensure the bloc sticks with its current timetable for implementing ESG reporting rules.
The companies are responding to a growing wave of ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation Angst Can Be Harmful, ECB’s Cipollone Tells Corriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454346499&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Excessive concern about possible future inflation shocks can be harmful to the economy, European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone told Corriere della Sera in an interview.
“Keeping demand low in an attempt to safeguard against future inflation shocks, is in my view,...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ENFORCEMENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454391918&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Marktaufsichtsbehörde BaFin schaut sich 2025 im Enforcement der Rechnungslegung intensiv die bilanzierten Vermögenswerte in den Zahlenwerken der Unternehmen an. Das Thema sei Dauerbrenner in den Fehlerfeststellungen der vergangenen Jahre und in konjunkturell schwierigen Zeiten besonders virulent...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen rüsten in KI-Forschung auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454391937&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.1.2025
ab Köln –
Im Rahmen einer Forschungskooperation lenkt die Sparkassen-Finanzgruppe ihr Augenmerk auf das Thema künstliche Intelligenz (KI). Zusammen mit der Universität Münster gründet die Sparkassenorganisation unter Führung des Sparkassenverbands Westfalen-Lippe (SVWL) und...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausgaben im Bundesetat 2024 stärker zukunftsgerichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454391941&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.1.2025
wf Berlin –
Der Bund hat 2024 mehr für zukunftsgerichtete Vorhaben ausgegeben als jemals zuvor. Mit 21,3% erreichte die vom Wirtschaftsforschungsinstitut ZEW berechnete Zukunftsquote seit 2018 ihren höchsten Wert, jedoch nur noch leicht mehr als 2023. Das ZEW kritisiert, da...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin sucht Luftlöcher in Konzernbilanzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454391949&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Marktaufsicht BaFin schaut sich 2025 im Enforcement der Rechnungslegung intensiv die bilanzierten Vermögenswerte in den Zahlenwerken der Unternehmen an. Das Thema sei Dauerbrenner und in konjunkturell schwierigen Zeiten besonders virulent. Auf Veranlassung der BaFin mussten 2024 neun Unternehmen...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Eröffnung: Gehaltene Eröffnung dank UBS und Roche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454353708&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im konjunkturellen Fokus steht der US-Arbeitsmarkt, dessen jüngste Entwicklung am Freitag publiziert wird. Die Entwicklung der am Vortag veröffentlichten wöchentlichen Erstanträge auf Arbeitslosenhilfe deutet weiter auf eine robuste Lage am amerikanischen Arbeitsmarkt hin. Ein weniger starker Arbeit...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien erstmals seit 2008 wieder über 30 Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454358752&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Kurz vor 10.30 Uhr notierten sie bei 30,06 Franken und damit 1,8 Prozent höher als am Vorabend. Mit einer Börsenkapitalisierung von aktuell rund 104 Milliarden Franken hat sich der Titel auch klar als Nummer 4 im SMI etabliert - hinter den drei defensiven Schwergewichten Novartis, Nestlé und Roche.
...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien klettern über 30 Franken - Höchster Stand seit der Finanzkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454361605&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien der UBS sind im bisherigen Jahresverlauf bei den SMI-Werten klarer Spitzenreiter und haben am Donnerstag im frühen Handel erstmals seit Anfang 2008 die Marke von 30 Franken überschritten.
Am Donnerstag steigen die Aktien bis 30,08 Franken und damit rund 2 Prozent höher als am Vorabend. Mi...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: SMI legt dank UBS und Roche weiter zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454361597&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Brennpunkt des Geschehens bleibt die Zinspolitik der US-Notenbank und in diesem Zusammenhang die zahlreichen Äusserungen des designierten US-Präsidenten Donald Trump, vor allem mit Blick auf seine Zollpläne. Trump beherrsche aktuell die Bewegungen der Börse und dies werde vermutlich in nächster Z...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Vergleich könnte UBS hunderte Millionen Dollar kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454380061&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS dürfte mindestens Hunderte von Millionen Dollar zahlen, um Verstösse der 2023 übernommenen Credit Suisse gegen eine frühere Vereinbarung mit dem US-Justizministerium beizulegen, berichtete das «Wall Street Journal» am Donnerstag unter Berufung auf Insider.
Dabei war es um Geschäfte mit ameri...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: SMI setzt Aufwärtstrend fort - UBS und Roche ziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454391788&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Derzeit werde das Geschehen an den Märkten vor allem von zwei Faktoren beherrscht: Von den Äusserungen des designierten US-Präsidenten Donald Trump zur Zoll- und Geopolitik und von der US-Geldpolitik. Zuletzt hatte die US-Notenbank die Zinssenkungserwartungen mehrfach gedämpft. Daher steht nun der o...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin schickt Element in die Insolvenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454361703&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat für das Insurtech Element Insolvenz gestellt. Das geht aus einem veröffentlichten Beschluss des Amtsgerichts Berlin-Charlottenburg hervor (Az. 36e IN 8660/24). Damit hat sich die Krise um das Insurtech weiter zugespitzt. Denn bereits im...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Multi Asset: „Wir können auf die Unternehmen setzen, die in einem positiven Umfeld operieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454353910&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Im vergangenen Jahr wurde für 2024 ein Comeback von Multi Asset ausgerufen. Hat dieses aus Ihrer Sicht bereits stattgefunden oder warten wir noch darauf, dass das Segment reüssiert?
Hesche: Durch die Zinsanhebungen in den letzten Jahren wurden Mischfonds für Anleger wieder attraktiver, weil dadurch ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Vergleich könnte UBS hunderte Millionen Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454392226&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Zürich – Die Schweizer Großbank UBS dürfte Hunderte von Millionen Dollar zahlen, um Verstöße der 2023 übernommenen Credit Suisse (CS) gegen eine frühere Vereinbarung mit dem US-Justizministerium beizulegen, berichtete das Wall Street Journal am Donnerstag unter Berufung auf Insider. Dabei ging es um...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsratschef: 150 Milliarden für Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454363831&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Für die langfristige Finanzierung des maroden Schienennetzes in Deutschland hält der Aufsichtsratschef der Deutschen Bahn, Werner Gatzer, einen Infrastrukturfonds mit rund 150 Milliarden Euro für notwendig. «Die Bahn hat Probleme, und sie muss besser werden. Die Infrastruktur ist zu alt, zu voll und...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Zu alt, zu voll, zu störanfällig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454197039&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>D Die Bahn muss dringend saniert werden. Das erste Projekt, das dabei im vergangenen Jahr in neuem Glanz erstrahlte, war ausgerechnet der Bahn-Tower in Berlin, wo auch Aufsichtsratschef Werner Gatzer residiert – zur Miete. Der Mann ist nicht zu beneiden – Bahnfahrer in der Bundesrepublik allerdings ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Zu alt, zu voll, zu störanfällig"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454387646&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Bahn muss dringend saniert werden. Das erste Projekt, das dabei im vergangenen Jahr in neuem Glanz erstrahlte, war ausgerechnet der Bahn-Tower in Berlin, wo auch Aufsichtsratschef Werner Gatzer residiert - zur Miete. Der Mann ist nicht zu beneiden - Bahnfahrer in der Bundesrepublik allerdings au...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DB-Aufsichtsratschef fordert Infrastrukturfonds und macht Druck bei Sanierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454367956&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>"150 Milliarden für die nächsten zehn Jahre für Investitionen in die Infrastruktur halte ich mindestens für erforderlich", sagte er im Interview mit dem Berliner Nachrichtenmagazin FOCUS. Er sei sich "bewusst, dass dies zusätzliche Schulden sind, die aber bei einer sinkenden Schuldenquote von 63 Pro...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsratschef: 150 Milliarden für Schienen-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454367921&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Für die langfristige Finanzierung des maroden Schienennetzes in Deutschland hält der Aufsichtsratschef der Deutschen Bahn, Werner Gatzer, einen Infrastrukturfonds mit rund 150 Milliarden Euro für notwendig. «Die Bahn hat Probleme, und sie muss besser werden. Die Infrastruktur ist zu alt, zu voll...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen setzen auf KI, 190.000 Mitarbeiter bekommen digitalen Helfer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454367779&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Einführung von Künstlicher Intelligenz (KI) hat auch die deutschen Banken erreicht. Das berichtet das "Handelsblatt". Danach setzten Finanzinstitute wie die Sparkassen, die Commerzbank und die Landesbank Baden-Württemberg (LBBW) künftig stärker auf innovative Technologien. Die Sparkassen wollen ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss in Vergleich wohl hunderte Millionen zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454379481&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 14:36:29 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 14:36:29
Die UBS steht einem Medienbericht zufolge in einem langwierigen Rechtsstreit in den USA vor einem Vergleich. Die Schweizer Großbank dürfte mindestens Hunderte von Millionen Dollar zahlen, um Verstöße der 2023 überno...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsratschef hält 150 Milliarden für Schienen-Fonds notwendig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454351269&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 08:32:29 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 08:32:43
Für die langfristige Finanzierung des maroden Schienennetzes in Deutschland hält der Aufsichtsratschef der Deutschen Bahn, Werner Gatzer, einen Infrastrukturfonds mit rund 150 Milliarden Euro für notwendig. „Die Bah...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS bucht Ex-Tennisrüpel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454340286&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Aufschlag Andre Agassi: Der Ex-Tennisstar aus Las Vegas wirbt unter dem Logo der Schweizer Grossbank für die UBS Australasia Conference, die im November in Sydney abgehalten wurde. Zudem ist er als Testimonial in der UBS-Kampagne «Advice Is Our Craft», die vorab in den USA läuft, gebucht. Somit steh...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien erstmals seit 2008 wieder über 30 Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454357281&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Kurz vor 10.30 Uhr notierten sie bei 30,06 Franken und damit 1,8 Prozent höher als am Vorabend. Mit einer Börsenkapitalisierung von aktuell rund 104 Milliarden Franken hat sich der Titel auch klar als Nummer 4 im SMI etabliert - hinter den drei defensiven Schwergewichten Novartis, Nestlé und Roc...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity ernennt Pascal Schuler zum neuen Vertriebschef für die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454357279&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Pascal Schuler ist laut Mitteilung seit Anfang des Jahres für den Ausbau der Vertriebsstrategie von Fidelity International mit Banken, Vermögensverwaltern, freien Fondsvertrieben und Versicherungen sowie die Kundenbetreuung verantwortlich.
Schuler kommt von der UBS, wo er zule...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG-Aspekte sind bei Immobilienfonds fest verankert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454357278&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Das auf Immobilien spezialisierte Beratungsunternehmen pom+Consulting hat zum zweiten Mal die Jahresberichte von Schweizer Immobilienfonds und deutschen Publikumsfonds auf ESG-Nachhaltigkeitsmerkmale hin untersucht. Besonders bei der Berichterstattung zu energetischen Kennzahl...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie knackt erstmals wieder die Marke von 30 Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454362055&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Nicola Imfeld
Einst war die UBS-Aktie über 70 Franken wert. Doch das ist schon länger her, nämlich fast 18 Jahre. Dann folgte 2008 die globale Finanzkrise. Der Aktienkurs der Schweizer Grossbank fiel in den Keller – auf noch 10 Franken. Und 2020, kurz nach Ausbruch der Corona-Pandemie, schmierte der...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss in den USA Hunderte Millionen bezahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454387564&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die UBS dürfte sich laut einem Medienbericht in Kürze mit dem US-Justizministerium auf eine hohe Zahlung einigen. Dabei geht es um Verstösse der übernommenen Credit Suisse in Sachen Steuerhinterziehung. Die UBS soll sich mit dem Ministerium auf eine Zahlung von Hunderten von Millionen...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454347122&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,32% des droits de vote (30/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454347108&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,57% du capital et 5,03% des droits de vote (06/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454347050&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454347024&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,06% du capital et 4,07% des droits de vote (02/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454347074&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454347054&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas poursuit sa stratégie cloud avec Oracle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454347017&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Al'instar de sa collaboration avec IBM, la banque a choisi de migrer ses bases de données Oracle sur la plateforme cloud du constructeur, mais toujours dans ses propres datacenters. BNP Paribas garde le contrÎle de son système d'information. Un message crucial, adressé notamment aux régulateurs alor...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS in den USA offenbar kurz vor hoher Zahlung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454444997&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>phg. · Die UBS steht laut einem Medienbericht in Verhandlungen kurz vor einer Einigung mit dem amerikanischen Justizministerium über eine hohe Zahlung wegen einer Altlast der Credit Suisse. Die Zahlung könnte mehrere hundert Millionen Dollar betragen, wie das «Wall Street Journal» am Donnerstag beri...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsratschef: 150 Milliarden für Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454371345&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Für die langfristige Finanzierung des maroden Schienennetzes in Deutschland hält der Aufsichtsratschef der Deutschen Bahn, Werner Gatzer, einen Infrastrukturfonds mit rund 150 Milliarden Euro für notwendig. "Die Bahn hat Probleme, und sie muss besser werden. Die Infrastruktur ist zu alt, zu voll und...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsratschef: 150 Milliarden für Schienen-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454351165&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Für die langfristige Finanzierung des maroden Schienennetzes in Deutschland hält der Aufsichtsratschef der Deutschen Bahn, Werner Gatzer, einen Infrastrukturfonds mit rund 150 Milliarden Euro für notwendig. "Die Bahn hat Probleme, und sie muss besser werden. Die Infrastruktur ist zu alt, zu voll und...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454431816&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Für die langfristige Finanzierung des maroden Schienennetzes in Deutschland hält der Aufsichtsratschef der Deutschen Bahn, Werner Gatzer, einen Infrastrukturfonds mit rund 150 Milliarden Euro für notwendig. „Die Bahn hat Probleme, und sie muss besser werden. Die Infrastruktur ist zu alt, zu voll und...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gut sind die Aktientipps von ChatGPT, Copilot und Gemini</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454361728&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Welche Aktien haben in diesem Jahr Chancen auf eine besonders hohe Rendite? Die Frage ist ebenso so einfach wie essenziell. Alle Anleger, die auf Einzelwerte setzen, reißen sich um eine Antwort. Sie fragen Anlageberater, tauschen sich in Börsenforen aus oder steigen selbst in die Datenanalyse ein.
I...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Aufsichtsratschef: 150 Milliarden für Schienen-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454353084&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Für die langfristige Finanzierung des maroden Schienennetzes in Deutschland hält der Aufsichtsratschef der Deutschen Bahn, Werner Gatzer, einen Infrastrukturfonds mit rund 150 Milliarden Euro für notwendig. „Die Bahn hat Probleme, und sie muss besser werden. Die Infrastruktur ist zu alt, zu voll und...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die schnellstwachsende Hotelmarke Deutschlands baut dritten Standort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454349407&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Wer im linksrheinischen Teil von Düsseldorf ein Hotel sucht, wird in Oberkassel fündig, am Seestern sowieso – dahinter aber, auf der Hansaallee weiter Richtung Meerbusch, wird es dünn. Doch genau dieser Fleck rund um das Areal Böhler und die U-Bahn-Haltestelle Löricker Straße wird in wenigen Jahren ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was ändert sich beim Wechsel in eine Anstellung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454382459&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 15:11:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 15:11:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Bislang ist unser Leser privat k...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Sanierung der Riedbahn war überflüssig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454352186&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 07:47:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 07:47:02
Immerhin ein Highlight bot das Jahr 2024 aus Sicht der Deutschen Bahn: die Wiedereröffnung der Riedbahn, der Strecke zwischen Mannheim und Frankfurt am Main. Es war vermutlich der einzige Lichtblick. Die Konzern-Ver...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>