<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS erwartet Belebung der Wirtschaft für 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409120191&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Studie Die Schweizer Wirtschaft wächst dieses Jahr bisher nur moderat. Insbesondere die Industrie wird von der schwachen Entwicklung in der Eurozone ausgebremst. Ab 2025 erwarten die Experten der UBS dann aber eine etwas dynamischere Entwicklung. Die Inflation sollte dennoch weiter nachlassen. In de...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Appoints BlackRock Veteran Salim Ramji as Next CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409076471&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group Inc. named BlackRock Inc. veteran Salim Ramji as its next chief executive officer, succeeding Tim Buckley and becoming the first outsider to lead the firm famed for revolutionizing investing with the index fund.
Ramji, who oversaw exchange-traded funds and index investi...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS reagiert auf Kritik ihrerAnleihegläubiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409123931&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>UBS macht Nägel mit Köpfen. Am Montag hat die Grossbank vermeldet, dass sie die Bedingungen mehrerer bereits begebener Anleihen geändert hat. Konkret hat sie das Regelwerk von vier AT-1-Anleihen, die im Krisenfall zur Stärkung des Eigenkapitals abgeschrieben werden sollten, so verändert, dass sie im...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409131614&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 3,96% des droits de vote (03/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409131566&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (07/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409131555&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,52% du capital et 5,18% des droits de vote (06/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409131550&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,17% du capital et des droits de vote (14/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409131636&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le

seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409131629&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Finma-Direktor fordert mehr Eigenkapital für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409091417&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Stefan Walter ist am 1. April als neuer Chef der Eidgenössischen Finanzmarktaufsicht (Finma) gestartet, nun hat er mit einer ersten Rede erkennen lassen, wie er die Finma verändern will. Der deutsche Staatsbürger trat am Dienstag am Kleinbankensymposium im Berner Stade de Suisse auf, wo er aber vor ...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>