<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lagarde Says Key ECB Wage Measure Held Steady in First Quarter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413209550&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s key measure of euro-zone wage growth probably held steady in the first quarter, President Christine Lagarde said. 
Based on national data from 15 countries, compensation per employee grew at 4.7% in the three months through March — the same rate as in late ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BofA’s Renard Says ECB Rate Cut Could Help Fuel IPOs in Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413209546&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Thursday’s historic European Central Bank interest-rate cut might be just the boost the regional market for initial public offerings needs to get a spurt of deals done before the usual summer lull, according to Bank of America Corp.
The ECB reduced its key rate from a record high, mak...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Denmark Starts Easing Rates, Matches ECB’s Quarter-Point Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413209545&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank matched its euro-area counterpart and cut its benchmark interest rate by 25 basis points to defend its peg to the common currency.
Nationalbanken lowered its current account rate to 3.35% from 3.6% in a decision on Thursday that’s the first reduction in almost t...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Dissented on Rate-Cut Vote Because of Data</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413209540&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Austria’s hawkish central bank chief Robert Holzmann was the sole dissenter against the move on Thursday to cut euro-zone interest rates.
Holzmann based his view on the latest economic data, despite saying as late as last week that he was inclined to support a rate reduction.
“Data-dr...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nigeria’s Fidelity Bank Shares Fall Amid Plans for Fresh Equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413209539&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Shares in Nigeria’s mid-sized lender Fidelity Bank Plc fell by the most in more than a month after it announced advisors for the sale of fresh equity to meet new capital threshold set by the central bank.
The lender’s shares declined 9.7% to 9.75 naira as of 1.29 p.m. in Lagos trading...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials All But Rule Out July Cut With September Unclear</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413209532&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are all but excluding a second interest-rate cut in July, and some also question if such a move would be wise at the following meeting in September, according to people familiar with the matter.
The discussion on Thursday barely considered the possibili...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde’s Reluctant Cut Leaves Markets Guessing on Next ECB Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413209531&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank delivered on its promise to cut interest rates but left investors querying where policy is headed next by also saying it will take longer for inflation to reach 2%.
While Thursday’s quarter-point reduction in the deposit rate from its nine-month peak at 4% wa...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Delivers Landmark Rate Cut With No Signals on Next Steps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413203360&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank delivered the interest-rate reduction it’s been flagging for months — moving away from a record high — but stopped short of indicating more may follow.
Officials led by President Christine Lagarde lowered the key deposit rate by a quarter-point to 3.75% on Th...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Jumps as Traders Pare Wagers on Further ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413203354&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro jumped and bonds fell as traders dialed back bets on additional interest rate cuts by the European Central Bank after it delivered a widely-expected reduction on Thursday but raised its inflation forecasts.
The next and only additional reduction for the year is now fully pric...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Shares Close Just Shy of Record After ECB Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413188390&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks closed near an all-time high, as the region’s central bank took the historic step of cutting interest rates before the US Federal Reserve for the first time.
The Stoxx 600 Index was was 0.7% higher by the close, after the European Central Bank reduced rates by a quarte...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greek Banks Get ECB Approval for First Payouts Since 2008</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413183637&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank approved requests by Greece’s major banks to pay a dividend this year for the first time since 2008. 
Eurobank Ergasias Services and Holdings SA and National Bank of Greece SA will pay the largest amounts, with €342 million ($372 million) and €332 million res...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cracks Down on Risks From Buyouts to Climate Under Buch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413183628&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Half a year into her tenure as chair of the European Central Bank’s supervisory board, Claudia Buch is destroying any hopes executives may have had for a cozier relationship with the region’s top bank regulator.
Under Buch, the ECB is set to fine several banks over their protracted fa...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Investments sind Anleger auf der Überholspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413207988&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wie sich wichtige Aktienindizes im zweiten Halbjahr entwickeln - und auf welche Aktien Anleger setzen sollten
Sie gehört wohl zu den bekanntesten Börsenweisheiten überhaupt: The trend is your friend. Dennoch tun sich Anleger oft schwer, bei Aktien, die bereits seit einiger Zeit gut laufen, noch einz...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413224072&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>REMOTE WORKING
Arbeitnehmerentsendung als Fall für die Strafverfolgung?
SCHWIERIGES UMFELD
Scope wertet die Hälfte aller offenen Immobilienfonds ab
IRAN
Vorwurf der Terrorfinanzierung gegen Standard Chartered
HANDWERKER-SOFTWARE
Plancraft erhält 12 Mill. Euro – Creandum steigt ein
ANALYSTEN-UMFRAGE
...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity sieht anhaltende ESG-Defizite bei Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413224107&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 7.6.2024 wbr Frankfurt – Mit der Festschreibung des Pariser Klimaabkommens vor bald zehn Jahren auf ein Netto-Null-Ziel für Treibhausgasemission bis 2050 sind Unternehmen weltweit gefordert. Aktivitäten und Stimmungen in der Wirtschaft zu dem Komplex fragt die Fondsgesellschaft Fidel...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mythos Betongold: Die miesen Renditen offener Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413179002&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die bei deutschen Privatanlegern beliebten offenen Immobilienfonds haben sich im vergangenen Jahr als Renditekiller erwiesen. Zahlreiche Produkte weisen einer Studie der Ratingagentur Scope zufolge für das vergangene Jahr negative Renditen oder Nullrenditen aus. Die Inflation hat kaum ein Fonds über...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was macht mein Partner mit meinem Geld? Frauen, kümmert euch selbst!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413207640&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>„Wie kann ich das jetzt einfach erklären …“ Der Mann in seinen 40-ern zog die Worte in die Länge. Dabei hatte ich eine schlichte Frage gestellt: Womit er für seine Ehefrau eine Zusatzrente aufbaue. Kurz zuvor hatte er mir freimütig erzählt, dass seine Frau ihm das Geldanlegen überlasse. Zwar habe er...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Patrimonium Swiss Real Estate Fund steigert Mietzinseinnahmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413219076&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Trotz eines minim höheren Diskontsatzes stieg der Verkehrswert des auf städtische Wohnimmobilien im mittleren und unteren Mietpreissegment fokussierten Fonds um 2,8 Prozent auf 1,21 Milliarden Franken, wie Patrimonium am Donnerstagabend mitteilte. Zur positiven Entwicklung habe unter anderem der Ans...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MyHouse kooperiert beim digitalen Vertrieb mit Walnut Live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413191844&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die MyHouse AG wurde 2023 gegründet und ist Teil der gleichnamigen Unternehmensgruppe. Über den geschlossenen Publikums-AIF MHREF Wohnen 1 können sich Investoren ab 10.000 Euro an Bestandsimmobilien mit Entwicklungspotential in Randlagen von Metropolen sowie anderen wachstumsstarken Lagen & Regionen...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV: Gamechanger Tokenisierungs-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413185726&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Heute wird der Begriff Tokenisierung vor allem in Hinblick auf regulierte Finanzprodukte verwendet, häufig in Verbindung mit Real World Assets (RWA). Insgesamt geht es bei der Tokenisierung um die Abbildung von Vermögenswerten in Form von Blockchain Tokens. Anleger können Anteile dann als Security T...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerz Real trennt sich von Fondsimmobilie in London</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413185720&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Käufer sind der britische Investmentmanager CLI Dartriver in Kooperation mit mehreren europäischen Family Offices. Über den Kaufpreis wurde Stillschweigen vereinbart.
Das Gebäude verfügt über fünf Stockwerke mit einer Gesamtfläche von 1.897 Quadratmetern. Rund 80 Prozent sind Büroflächen und langfri...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Norwegischer Asset Manager bringt zwei Fonds nach Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413190441&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der norwegische Vermögensverwalter Pensum Asset Management bietet inzwischen zwei Fonds am deutschen Markt an. Den Pensum Norge hat das Unternehmen 2023 aufgelegt, den Pensum Global Energy bereits Ende 2022. Pensum nimmt für die Fonds zusammen die 100-Millionen-Euro-Marke ins Visier, sowohl private ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unterschätzter Megatrend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413240815&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Nvidia schreibt an den Börsen täglich Wirtschaftsgeschichte. Am Mittwoch markierte die Aktie des KI-Spezialisten ein neues Allzeithoch und ist jetzt fast drei Billionen Dollar schwer. Das wäre noch kein Rekord, das haben Microsoft und Apple bereits erreicht. Aber in einer anderen Hi...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment will Vorstand und Aufsichtsrat nicht entlasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413185643&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-06 08:33:09 letzte Aktualisierung: 2024-06-06 08:33:09
Auf der heutigen Hauptversammlung des Vermögensverwalters DWS dürfte es einmal mehr hoch hergehen. Großinvestoren äußerten kurz vor dem Aktionärstreffen, bei einigen der zur Abstimmung stehenden Punkte die Entlastun...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fokuswoche Künstliche Intelligenz: KI im Kundenservice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413189317&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Jennifer Shirin, Claudia Gabler
Darum geht's Generative KI (Gen KI) verspricht eine Revolution im Kundenservice von Banken und Versicherungen, indem sie die Bearbeitungsgeschwindigkeit erhöht, Fehler reduziert und personalisierte Empfehlungen generiert, was zu einer Steigerung der Kundenzufriedenhei...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwarz-grüne Einigkeit für den Beschluss des Elektrizitätswirtschaftsgesetzes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413228172&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Starke Stromnetze sind die Basis für Energieunabhängigkeit – und fehlende überregionale Netze eine finanzielle Mehrbelastung. Das geht aus Daten der Austrian Power Grid (APG) hervor. Und das war auch ein Ergebnis des eigens anberaumten Energiegipfels, der mit Experten in Niederösterreich veranstalte...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hochhaus-Pleite in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413218790&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Zuletzt hatte zwar mit der Bundesbank ein prominenter Mieter den Vertrag im Trianon-Turm in der Frankfurter Innenstadt verlängert. Der Hauptmieter aber, die Fondsgesellschaft Deka, zieht nun aus, während ein Nachmieter offenbar weiterhin nicht in Sicht ist. Zugleich wollen die Turm-Eigen...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Interview zur UBS«Wir sollten der Milchkuh Finanzplatz Sorge tragen. Wir profitieren alle davon»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413187790&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Dem Zürcher Finanzdirektor Ernst Stocker stand der Schreck vor einem Jahr ins Gesicht geschrieben. Unerwartet ging die Credit Suisse unter, sie wurde von der UBS geschluckt. Stocker hofft trotz dem Ende der CS auf sprudelnde Steuereinnahmen aus der Finanzbranche, dafür dürfen sich die Banken keine S...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Nachhilfe für Mitarbeiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412993775&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Das Wiener START-UP MYTALENTS.AI bietet Unternehmen Onlinekurse zum Aufbau von KI-Kompetenzen an. Schon bald sollen maßgeschneiderte Angebote hinzukommen.
Anden Tag, als ChatGPT gelauncht wurde, kann sich Florian Hasibar genau erinnern. Es war der 30. November 2022. „Mir war sofort klar, dass der Ch...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26 ist BaFin endlich los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412993769&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>MEHR ALS ZWEIEINHALB JAHRE hatte die von den Wienern Valentin Stalf (Foto) und Maximilian Tayenthal gegründete Neobank N26 mit Sitz in Berlin nun die deutsche Bankenaufsicht BaFin als Aufpasserin im Haus und hatte die Auflage, nicht stärker als um 60.000 Kunden pro Monat zu wachsen. Diese Fesseln ha...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWork</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413230004&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>400 000 qualifizierte Zuwanderer brauche Deutschland Jahr für Jahr, so die Bundesagentur für Arbeit. WiWo-Mitarbeiter Florian Kistler (3. v. l.) wollte wissen: Klappt das? Er begleitete vier Einwanderungswillige auf ihrem oft schwierigen Weg in die Bundesrepublik. Seine Reportage wurde nun mit dem M...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Geschäfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413230037&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Auf den Luxusmeilen der Welt gehen Superreiche einkaufen, und sie nehmen nicht nur Handtaschen oder Sonnenbrillen mit, sondern auch Immobilien. Bernard Arnault, Chef des Luxuskonzern LVMH, investierte 2,5 Milliarden Euro an der Fifth Avenue, an den Champs-Élysées und im Miami Design District. In den...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413230050&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Welche steuerlichen Folgen hat der Rentenverzicht?
FRAGE: Unser Leser, 75 und alleiniger Gesellschafter und Geschäftsführer eines Unternehmens, bekommt von diesem monatlich 3000 Euro Rente. Dafür hat die GmbH eine Rückstellung gebildet. Nun will er auf die Rente verzichten – mit oder ohne Abfindung....</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was mache ich mit schlecht laufenden Fonds im Depot?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413205563&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-06 13:47:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-06 13:47:00
Bei WiWo Coach beantworten unsere WiWo Coaches exklusiv für Abonnentinnen und Abonnenten Fragen zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere.
Die Frage: Die Leserin hat ihr Geld zu 40 Prozent in s...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>