<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Ein Meilenstein“: Solider Börsenstart für Klarna in New York</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6365385994508376139</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Den großen Tag wollte Sebastian Siemiatkowski auf besondere Weise dokumentieren. Der CEO des schwedischen Fintechs Klarna trat am Mittwoch mit einer Brille des Tech-Konzerns Meta vor die Kameras. Die Hornbrille ist nicht nur markant, sie nimmt auf Wunsch auch automatisch Videos über die kleine, eing...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind wir wirklich überreguliert?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=520314058960430828</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Florian Beckermann. Darf man den EU-Bashing-Klassiker überhaupt in Frage stellen? Ein Wirtschaftsraum, der die Krümmung der Gurke zu regulieren wünscht, oder gar für den DSGVO-Klick-Irrsinn verantwortlich zeichnet, muss zwangsläufig in einem Überregulierungs-Nirvana stecken. Schnell ist ein unterneh...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesem ETF sitzt ein Händler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3183791824345592560</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Allein schon der Begriff klingt widersprüchlich: »aktiver ETF«. Die meisten Anleger dürften börsengehandelte Fonds (ETFs) als passive Form des Investierens kennen. Denn ein ETF bildet oft schlicht die Wertentwicklung eines Indexes ab, der ein klar definiertes Bündel von Aktien vorgibt, zum Beispiel ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf diese Investments setzen Superreiche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3794067338617379066</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Marktschock vom April, die hohen Aktienbewertungen und das erratische Verhalten von US-Präsident Donald Trump schrecken die reichsten Investoren der Welt nicht ab: Family-Offices investieren weiter deutlich in die USA – egal, wo auf der Welt sie zu Hause sind.
Das zeigt eine neue Umfrage der US-...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angebliche Marktmanipulation: Blackrock, Vanguard und State Street vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7158530083242492145</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein laufendes Kartellverfahren entwickelt sich möglicherweise zu einem Wendepunkt für die gesamte ETF-Industrie. Zwei Wissenschaftlerinnen der Columbia-Universität sehen in der Klage gegen Blackrock, Vanguard und State Street weit größere Risiken als zunächst vermutet.
Der Bundesstaat Texas verklagt...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie mit dauerkranken Mitarbeitern umgehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3780324738393202393</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage:Ein paar Tage arbeiten, schon kommt die nächste Krankmeldung. Bei einigen seiner Mitarbeiter sei das Standard, bericht...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Auto-Chefs, ein Problem: Sie sind nur die Meister der alten Schule</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8806495424354829507</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Auf der IAA in München treffen sie alle zusammen: Ola Källenius führt Mercedes an, Oliver Zipse leitet BMW, und Oliver Blume steht an der Spitze von VW. Die drei geben alles, was sie können, aber sie können nur das, was sie gelernt haben. 
Sie sind Manager alter Schule. Sie kamen über Produktion, En...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie das Management mit der kommenden KI-Verordnung umgehen sollte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17033022301313333627</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Für Unternehmen heißt das: KI‑Compliance ist Chefsache. Verstöße können hohe Bußgelder auslösen – bis zu 35 Millionen Euro oder sieben Prozent des weltweiten Jahresumsatzes (bei leichteren Verstößen bis zu 15 Millionen Euro oder drei Prozent). Und: Unter Umständen droht auch eine persönliche Verantw...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spotify Introduces Higher-Fidelity Feature for Paying Customers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8937033496076499574</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Spotify Technology SA is introducing higher-quality sound for paying subscribers, the streaming company’s latest effort to enhance the listening experience for its best customers.
When the rollout is complete next month, subscribers will be able to choose listening modes that range fr...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Gets $10 Billion Financing for Aramco Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10479435766056308834</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group led by BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners unit has arranged a roughly $10 billion financing package for its planned investment in Saudi Aramco natural gas infrastructure, people familiar with the matter said.
The majority of the financing is a seven-year loan faci...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mistral AI lève 1,7 milliard d'euros et accueille ASML à son capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10555006128755120574</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le spécialiste français de l'intelligence artificielle se valorise 11,7 milliards d'euros à l'occasion de cette augmentation de capital largement souscrite par le groupe néerlandais.

L'information avait largement été éventée, elle est désormais confirmée. Mistral AI a indiqué mardi matin avoir levé...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>