<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Anlegen inImmofonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430562823&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Preise im Schweizer Immobilienmarkt kennen schon viele Jahre nur eine Richtung: nach oben. Wer als Investor an diesem Aufwärtstrend partizipieren möchte, ist allerdings mit Herausforderungen konfrontiert. Denn der direkte Erwerb von Immobilien zur Geldanlage liegt für viele private Sparer ausser...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Fonds sind nicht immer so liquide wie Aktien»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430562809&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Bei der Zürcher Kantonalbank leitet Ken Kagerer das Research für indirekte Immobilienanlagen - also Fonds und Aktien von Immobiliengesellschaften. Im Interview nennt er Vorzüge und Risiken von Immobilienfonds und vergleicht diese mit den Aktien.

Herr Kagerer, was spricht für Immobilienfonds als Anl...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Immobilienfonds sinnvoll?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430562807&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Das Erste, was vielen Leuten beim Thema Anlegen einfällt, sind Aktien. Auch Wohneigentum ist, neben dem elementaren Bedürfnis nach einem Dach über dem Kopf, eine Investition. Indirekte Immobilienanlagen hingegen stehen für den privaten Investor meist nicht zuoberst auf der Liste.
Immofonds sind im U...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investora Zürich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430562779&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Investora Zürich bringt am 18. und 19. September in der The Hall in Zürich-Stettbach Top-Führungskräfte von mehr als dreissig in der Schweiz kotierten Unternehmen aus dem Small- und Mid-Cap-Segment mit Investoren zusammen. Die Konferenz richtet sich an institutionelle und qualifizierte Investore...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>