<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin will Regeln für kleine Banken vereinfachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3630217983694903406</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Finanzaufsicht will MaRisk überarbeiten – Bankenverbände begrüßen Vorstoß zu mehr Proportionalität

wbr Frankfurt
– Die BaFin hat sich für eine konsequente Proportionalität der Bankenaufsicht ausgesprochen. Das sagte Nikolas Speer, Exekutivdirektor Bankenaufsicht, in einem Interview auf der Homepage...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FINANZAUFSICHT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6500317271647824833</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die BaFin will kleinere Institute entlasten: Stresstests sollen einfacher, die MaRisk kürzer und prinzipienorientierter werden. Ziel ist mehr Proportionalität in der Aufsicht – bei gleichbleibendem Schutzniveau und weniger Bürokratie.
► Artikel Seite 5...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Viele Unternehmen nutzen KI als Ausrede“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15612001950579492833</link>
<author>Capital</author>
<description>Wie leistungsfähig ist KI wirklich? Werden die Milliardenwetten der Big Techs aufgehen? Und sollten Unternehmen schon „all-in“ gehen? Tech-Experte Georg Zoeller macht eine schonungslose Bestandsaufnahme

Herr Zoeller, was verstehen Sie unter künstlicher Intelligenz?
Jedenfalls keine Intelligenz im e...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnelles Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2257689205299739614</link>
<author>Capital</author>
<description>Nachrichten und Tipps rund um Ihre Finanzen

REICHENMIGRATION
Runter von der Insel …
Großbritannien erlebt einen Exodus der Millionäre: 16 500 Menschen mit mindestens siebenstelligem Vermögen werden in diesem Jahr das Land voraussichtlich verlassen, so das Ergebnis einer Analyse der britischen Berat...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das übernimmt dann die KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11003621392514584385</link>
<author>Capital</author>
<description>Künstliche Intelligenz halten viele immer noch für ein Zukunftsthema. Dabei verändert sie längst mit rasender Geschwindigkeit unsere Jobs. Werden wir dadurch produktiver – oder bloß demnächst arbeitslos?

Der Turm ist ein Statement. Mit 142 Meter Höhe dominiert das Hochhaus mit seiner treppenhaften ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Märkte schätzen Langeweile“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9235236010071970039</link>
<author>Capital</author>
<description>Andrew Chorlton wacht beim Vermögensverwalter M&G über alle Anlagen in Anleihen, insgesamt 160 Mrd. Euro. Seit diesem Frühjahr hat er einiges zu tun. Wie orientiert man sich um, wenn US-Bonds nicht mehr sicher sind?

Herr Chorlton, Sie verwalten ein Vermögen von rund 160 Mrd. Euro – und halten einen...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta-Chef Mark Zuckerberg erwägt Rechenzentren in der Größe Salzburgs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8244349131349229654</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>menlo park. Meta-Chef Mark Zuckerberg will Rechenzentren für künstliche Intelligenz (KI) bauen lassen, die fast an die Größe von Manhattan heranreichen. Das entspricht rund 8300 Fußballfeldern oder der Stadt Salzburg.
Dafür werde man "Hunderte Milliarden Dollar" investieren, schrieb Zuckerberg diese...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Digga, jetzt versuch es doch einfach mal“ – das Handelsblatt-Wochenende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8504931343182846394</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Außerdem: Die Kosten des Kulturkampfs, merkwürdige Monsterfiguren und die Frage, wie gut ChatGPT bei Finanzfragen wirklich berät.

Liebe Leserin, lieber Leser,
in dem Schwimmbad, in das ich im Sommer regelmäßig gehe, gibt es zwei Typen von Bahnen: die Power-Bahn und die Relax-Bahn. Auf der Power-Bah...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das übernimmt dann die KI – Was wird aus unseren Jobs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11885771642357046938</link>
<author>Capital+</author>
<description>Künstliche Intelligenz halten viele immer noch für ein Zukunftsthema. Dabei verändert sie längst mit rasender Geschwindigkeit unsere Jobs. Werden wir dadurch produktiver – oder bloß demnächst arbeitslos?

Der Turm ist ein Statement. Mit 142 Meter Höhe dominiert das Hochhaus mit seiner treppenhaften ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermittlerverband kritisiert „Finance Europe“-Label als Symbolpolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=818598740472939969</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Vermittlerverband Votum kritisiert das geplante „Finance Europe“-Label und fordert, die europäische Kleinanlegerstrategie ad acta zu legen. Die Votum-Kritik im Einzelnen.

„Der glaubwürdigste Aufbruch für einen echten Bürokratieabbau wäre die Einstellung des Trilogs zur Retail Investment Strateg...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank: US-Zölle könnten weitere Rezession bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2120705824326566896</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die von US-Präsident Donald Trump angekündigten Zölle könnten die deutsche Wirtschaft nach Einschätzung der Deutschen Bundesbank wieder in eine Rezession stürzen.

In diesem Jahr könnte das Bruttoinlandsprodukt schrumpfen, im kommenden Jahr das bisher erwartete Wachstum von 0,7 Prozent komplett «auf...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fällt beim Immobilienübertrag Grunderwerbsteuer an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7728718941585612903</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser möchte eine Immobilie in der Familie verschenken, diese aber weiter bewohnen oder vermieten. Fällt dabei Grunderwerbsteuer an?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitalisierung im Finanzvertrieb: Künstliche Intelligenz – oder doch natürliche?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11295075093026290024</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>KI-Tools verändern die Finanzberatung zusehends. Das belegen neueste Erhebungen. Doch Menschen bleiben unverzichtbar – sagt selbst Oliver Maier, CCO bei der Digital-Plattform Verivox. Bei Check24 hingegen kann man da nicht so sicher sein.

Wird künstliche Intelligenz (KI) die Versicherungs- und Fina...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schuldenfrei mit KI: So half ChatGPT Jennifer bei 23.000 Dollar Kreditkartenschulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11677507544598803161</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Jennifer Allan hatte über 23.000 Dollar Kreditkartenschulden. Deshalb hat sie eine besondere KI-Challenge gestartet, um die Schulden loszuwerden.

Die US-Amerikanerin Jennifer Allan behauptet, sie habe mithilfe von Künstlicher Intelligenz einen großen Teil ihrer Kreditkartenschulden von insgesamt 23...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump’s Fed Threat Risks Price Stability, Incoming ECB Rate Setter Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2393693782672996980</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Incoming Austrian central bank Governor Martin Kocher said Donald Trump’s attack on the Federal Reserve’s independence puts price stability at risk.
The former economy minister — who’s set to replace Robert Holzmann on the European Central Bank’s Governing Council in September — said ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Seen Opting for Lending Tools Over QE in Future Crises</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17506384251491929628</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will pick lending to banks over bond-buying in almost all future situations that require unconventional responses, according to a Bloomberg poll of economists.
Boosting liquidity through longer-term refinancing operations is seen as the ECB’s top choice to ad...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Afford to Wait Until December to Make Final Rate Cut, Survey Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3744855301746964747</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can delay its final interest-rate cut until December without investors concluding in the meantime that easing is over, a Bloomberg survey of economists showed.
A majority continues to expect the last quarter-point reduction in the deposit rate, to 1.75%, will...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>