<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Panetta Warns Cuts Needed to Avoid Ultra-Low Rates Later</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405568560&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta warned that a return to ultra-low interest rates may be required if cuts aren’t made soon.
The Italian central-bank chief said the euro-zone economy needs fresh impetus from monetary-policy easing, which would also temper th...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The 71-Day Inflow Boom Ends for BlackRock’s Bitcoin ETF Giant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405543046&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For 71 days in a row, BlackRock Inc.’s Bitcoin fund enjoyed a remarkable run, amassing almost $18 billion in one of the biggest exchange-traded fund launches ever. Now, investors have stopped piling in as the crypto fever eases.
Daily inflows into the ETF, ticker IBIT, dropped to effe...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Beats Estimates as Bonnafe Steps Up Cost Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405510529&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA posted better-than-expected profit for the first quarter as provisions for souring loans remain benign and Chief Executive Officer Jean-Laurent Bonnafe steps up costs cuts.
Net income of €3.1 billion ($3.3 billion) came in well ahead of the €2.48 billion analysts polled...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan-Experte ist sich sicher: In diesem Markt bieten sich jetzt Chancen für Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405523639&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dieser Markt bietet laut J.P. Morgan Kapitalmarktstratege Tilmann Galler jetzt attraktive Renditepotenziale für Anleger und das trotz bereits markierter Rekordhochs. Hier winken unter anderem steigende Dividenden und massive Aktienrückkäufe. Lohnt sich ein Investment?
Der japanische Aktienmarkt ist ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verringerte Kosten retten BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405569208&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.4.2024
wü Paris
– Kosteneinsparungen haben BNP Paribas geholfen, den starken Einbruch des Bereichs Fixed Income, Currencies and Commodities (FICC) und das schwächere Privatkundengeschäft auszugleichen. Unter dem Strich verdiente die größte Bank Frankreichs im ersten Quartal mit 3,...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS tritt im aktiven Management auf der Stelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405569211&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.4.2024
jsc Frankfurt
– Die börsennotierte Fondstochter der Deutschen Bank kommt in mehreren Fondssegmenten kaum vom Fleck: Während die Passiv-Sparte mit der ETF-Marke Xtrackers im Startquartal netto 9,3 Mrd. Euro einsammelte und darüber hinaus auch Rentenfonds, automatisierte („qu...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP-Paribas-Gewinn sinkt leicht - Erwartungen übertroffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405514599&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Gewinn sei im Vergleich zum Vorjahr um rund zwei Prozent auf 3,1 Milliarden Euro gesunken, teilte die im EuroStoxx 50 notierte Bank am Donnerstag in Paris mit. Damit übertraf die Bank die Erwartungen aber deutlich. Die von Bloomberg befragte Experten hatten im Schnitt mit einem Gewinn von ledigl...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barrick Gold: Die Aktie könnte schnell nach oben drehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405533317&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Gold ist im Höhenflug, hat erst vor einer Woche ein neues Allzeithoch erreicht. In diesem Jahr konnte das Edelmetall unter anderem angetrieben von hoher Unsicherheit etwa wegen Krieg und immensen Staatsschulden rund um den Globus schon 13 Prozent zulegen. Auf Sicht von zwölf Monaten be...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junge Grüne ergreifen Referendum gegen geplantes UBS-Hochhaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405508915&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am 10. April genehmigte das Zürcher Stadtparlament den Gestaltungsplan mit dem Namen "Areal VZA1". Die UBS plant unter diesem Titel ein Hochhaus mit Holzelementen, Solarpanels und begrünten Fassaden. Rund 2700 Angestellte sollen darin Platz finden.
Diesen Beschluss wollen die Jungen Grünen nun kippe...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi: Gold mit 5 bis 10 Prozent in globale Portfolios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405531810&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Goldpreis ist seit Herbst 2023 über eine Reihe von Spikes hinweg um etwa 30 %[1] gestiegen. Für einige der Spitzenwerte gab es keine eindeutige Erklärung, sondern eher das Zusammentreffen verschiedener Faktoren. Der Anstieg des Goldpreises könnte so zugleich eine neue Phase des Wirtschaftszyklus...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds - so schätzen 5 Asset Manager ihre Zukunft ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405540227&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Offene Immobilienfonds waren schon mal eine deutlich gefragtere Asset-Klasse: Der Boom am Immobilienmarkt der vergangenen Jahre hatte hier für stetige Zuflüsse gesorgt. Doch unter anderem schnell und stark steigende Bauzinsen haben dafür gesorgt, dass die Nachfrage nach Immobilien eingebrochen ist. ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Chance für Eltif und den Fondsstandort Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405521967&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Idee, die hinter dem European Longterm Investment Fund, kurz Eltif genannt, steht, ist gut. Schließlich, so der Gedanke der Europäische Kommission, sollte damit ein EU-weit einheitlich reguliertes Investmentkonstrukt für Beteiligungen für Anleger aller Art verfügbar sein. Damit sollten zum einen...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienkrise trifft Crowd-Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405551521&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Die Krise im Immobiliensektor und die hohen Baukosten sind auch bei Anlegern angekommen. Vor allem bei jenen, die via Crowdfunding auf Immobilienprojekte gesetzt haben. Hier kommt es zu ersten Ausfällen. So ist etwa die Homepage vom „Zinsquartier“ verschwunden, die Domain mittlerweile gesperrt. Ein ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinn von BNP Paribas schrumpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405516242&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 08:05:26 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 08:05:26
Die französische Großbank BNP Paribas hat im ersten Quartal Einbußen beim Gewinn hinnehmen müssen. Der Periodenüberschuss fiel um 2,2 Prozent auf 3,1 Milliarden Euro, wie das Geldhaus am Donnerstag mitteilte. Dieser...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Kunden stecken Milliarden in ETFs und kaufen kaum aktive Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405512436&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 06:36:38 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 06:36:38
Die Fondsgesellschaft DWS hat im ersten Quartal Zuflüsse von etwa neun Milliarden Euro in börsengehandelte ETFs und Produkte mit Rohstoffen verbucht. Das teilt die Deutsche-Bank-Fondstochter am Donnerstagmorgen mit....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas-Gewinn sinkt leicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405516431&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Gründe dafür waren ein schwächeren Handelsgeschäfts und Schwierigkeiten im Privatkundenbereich.
Der Gewinn sei im Vergleich zum Vorjahr um rund zwei Prozent auf 3,1 Milliarden Euro gesunken, teilte die im EuroStoxx50 notierte Bank am Donnerstag in Paris mit. Damit übertraf BNP Paribas die Erwartunge...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll UBS-Chef Ermotti eine Million für seine Krankenkasse zahlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405650407&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>«Eine Millionärin und eine Detailhandelsangestellte zahlen gleich hohe Prämien.» Das sagen die Initianten der Prämienverbilligungsinitiative für die Grundversicherung der Krankenkasse. Sie scheinen dies als Skandal zu werten. Eine Millionärin und eine Detailhandelsangestellte zahlen auch gleich viel...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exklusives von der Stange</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405587101&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wenn wieder der Sahara-Sand über Europa hängt, denken viele an unansehnliche Flecken auf dem Autolack. Und manche auch an ihre Geldanlage. Zahlreiche Solarparks gehören zu den Investments eines 1,3 Milliarden Euro schweren speziellen Fonds der Commerzbank-Tochter Commerz Real, des Eltifs Klimavest. ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich noch eine Wohnung kaufen als Kapitalanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405587110&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Eine Leserin bekommt von ihren Eltern sukzessive 400 000 Euro übertragen. Von den 90 000 Euro, die sie bereits bekommen hat, hat sie eine Einzimmerwohnung als Kapitalanlage gekauft. Sie selbst lebt mit ihrer Familie in einem abbezahlten Eigenheim. Nun hat eine Freundin ihr eine weitere Wohnun...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich betriebliche Altersvorsorge?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405535454&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 12:39:02 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 12:39:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte wissen, ob si...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann man eine Immobilie in der Familie am besten verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405514922&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 07:29:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 07:36:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 41, zwei Kinder, mö...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner künftig keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405514921&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 07:31:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 07:36:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>