<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Veteran Swaminathan to Lead Its India Venture with Jio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462780562&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jio BlackRock, the joint venture between BlackRock Inc and billionaire Mukesh Ambani’s financial services unit, has named Sid Swaminathan to head the firm as it prepares to break into India’s burgeoning asset management business, people familiar with the matter said.
London-based Swam...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GSK’s Sluggish Shares Seen at Risk of New Activist Campaign</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462757844&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- GSK Plc is a long-term underperformer among Europe’s Big Pharma stocks. And with key drug patents set to expire and vaccine sales falling, some market participants say it may draw in activist investors again.
Shares in the British drugmaker have fallen about 19% since it spun off its ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Invest unterliegt nach 17%-Fonds-Absturz vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462788584&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nachdem eine Tochter der Fondsgesellschaft Union Investment einen Immobilienfonds um 17% abgewertet hat, konnten Verbraucherschützer am Freitag vor Gericht einen Sieg erringen. Sie leiten daraus einen möglichen Anspruch auf Schadensersatz ab.
Das Landgericht Nürnberg-Fürth hat mit Bez...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Wer hier nicht vorsichtig ist, droht alles zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462758101&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) warnt aktuell Sparer und Anleger vor mehreren Betrügern. Bei einigen sollten Sie ganz besonders vorsichtig sein, denn wer hier hereinfällt, der droht am Ende alles zu verlieren.
Im Internet gibt es eine zunehmende Anzahl an Betrugsvers...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank verzeichnet 2024 deutlich mehr Falschgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462806852&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22 .2 .2025
dpa-afx Frankfurt
Die Falschgeldzahlen in Deutschland sind erneut sprunghaft gestiegen und haben den höchsten Stand seit 2017 erreicht. 72.413 gefälschte Banknoten zogen Polizei, Handel und Banken in Deutschland im vergangenen Jahr aus dem Verkehr und damit 28% mehr als 2...</description>
<pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spekulationen über Fusion von „Meine Bank“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462806851&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22 .2 .2025
fir Frankfurt
Die Raiffeisenbank im Hochtaunus soll von der Finanzaufsicht mit einem Kreditverbot belegt worden sein, was Spekulationen über eine etwaige Fusion des Bad Homburger Finanzinstituts befeuert hat. Es hat sich früheren Berichten zufolge möglicherweise in der Ge...</description>
<pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment wehrt sich gegen Urteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462806855&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.2.2025
wbr Frankfurt
Das Landgericht Nürnberg-Fürth hat am Freitag entschieden, dass die Anlagefirma ZBI Fondsmanagement, eine Tochtergesellschaft von Union Investment, den Risikoindikator des offenen Immobilienfonds UniImmo Wohnen ZBI fehlerhaft angegeben hat.
Die Verbraucherzent...</description>
<pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gericht hält Risikokennzahl des Uniimmo Wohnen ZBI für zu niedrig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462781187&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Streit um die Risikokennzahl des Uniimmo Wohnen ZBI gibt es ein erstes Urteil. Das Landgericht Nürnberg-Fürth hat der Klage der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg stattgegeben, wie es in Juristensprache heißt. Konkret bedeutet das, dass das Gericht die Einstufung des offenen Immobilienfonds al...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erteilt der Raiffeisenbank im Hochtaunus ein Kreditverbot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462786106&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Raiffeisenbank im Hochtaunus eG darf offenbar keine gewerblichen Immobilienkredite mehr vergeben. Nach Informationen der F.A.Z. hat die Finanzaufsicht Bafin dem genossenschaftlichen Institut mit Sitz in Bad Homburg Ende vergangenen Jahres ein sogenanntes Kreditverbot erteilt. Die Bank hat sich v...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angst vor Blüten? So erkennen Sie gefälschte Euro-Scheine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462766552&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mehr als 72.000 falsche Euro-Scheine wurden im vergangenen Jahr nach Angaben der Bundesbank aus dem Verkehr gezogen. Auch wenn die Chance, selbst mit Falschgeld in Kontakt zu kommen, recht gering ist: Wer sich davor schützen möchte, selbst einmal Blüten entgegenzunehmen, sollte genau hinsehen.
Laut ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionärsrechner So lange brauchen Sie zum Vermögen von einer Million</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462794077&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Millionärsrechner
So werden Sie Millionär
Von Patrick Bernau, Rahel Golub und Sarah Wehrlin
24. Februar 2025 · Ein Vermögen von einer Million ist machbar, wenn man früh und konsequent spart. Ein neuer Rechner zeigt, wie’s geht.
Damals, in den Neunzigerjahren, waren Popstars noch bescheiden. Damals s...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbraucher sollen sich zügig um mögliche Rückforderung von Negativzinsen kümmern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462790205&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) rät Verbrauchern, mögliche Rückforderungsansprüche zu Negativzinsen gegen Banken zügig zu prüfen. „Ansprüche auf Rückzahlung zu Unrecht erhobener Entgelte aus dem Jahr 2022 verjähren in der Regel bis Ende 2025“, schreibt die Behörde in eine...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Regierung hat politische Schockwellen ausgelöst - Dax dennoch robust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462805579&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Für Europa kann wohl von politischen Schockwellen gesprochen werden, die die US-Regierung ausgelöst hat. Für die Sicherheit auf dem heimischen Kontinent müssen die europäischen Staaten künftig wesentlich mehr Verantwortung übernehmen. Und das bedeutet vor allem höhere Verteidigungsausgaben. Diese dü...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gericht gibt Verbraucherschützern recht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462778790&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-21 12:00:10 letzte Aktualisierung: 2025-02-21 13:14:34
Hat der Fondsmanager ZBI das Risiko des offenen Immobilienfonds „Uni Immo Wohnen ZBI“ als zu gering eingestuft? In dieser Frage hat am Freitag das Landgericht Nürnberg-Fürth der Klage der Verbraucherzentrale Baden-W...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutlich mehr Falschgeld im Umlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462766328&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-21 09:28:45 letzte Aktualisierung: 2025-02-21 11:43:37
Der Arbeitsauftrag der Lehrerin wirkt harmlos: Banknoten-Imitationen für einen Videodreh besorgen. Der Vater des Schülers wird schnell im Internet fündig: Spielgeld mit Aufdrucken wie „MovieMoney“ oder „Prop copy“ s...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462758801&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,20% du capital et 4,16% des droits de vote (20/02/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock étend son offre d'ETF actifs en Europe en misant sur le marché obligataire</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462758792&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le géant américain vient de lancer un véhicule qui cherche à maximiser le rendement, dans un environnement de marché favorable, marqué par des taux réels élevés.

Les ETF actifs séduisent aussi les géants de la gestion indicielle comme BlackRock. Près d'un an après ses premiers pas sur ce segment en...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEspiel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462890742&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Es ist das größte Börsespiel des Landes: Das OÖN-Börsespiel in Zusammenarbeit mit Raiffeisen Oberösterreich findet heuer zum 23. Mal statt. Mit den Aktienkursen von Donnerstag, 30. Jänner, begann das Spiel. Es dauert insgesamt acht Wochen, also bis Mittwoch, 26. März. Sie können sich jederzeit anmel...</description>
<pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gericht klopft Union-Investment-Tochter für zu geringe OIF-Risikoklasse auf die Finger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462792064&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Union-Investment-Tochter ZBI Fondsmanagement GmbH darf ihren offenen Immobilienfonds (OIF) namens „Unilmmo: Wohnen ZBI“ zukünftig weder mit dem niedrigen Risikoindikator 2 noch mit dem mittelniedrigen Risikoindikator 3 bezeichnen. Das hat das zuständige Landgericht Nürnberg-Fürth an diesem Freit...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Acrevis wächst, hat aber weniger verdient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462844746&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Thomas Griesser Kym
Wie bei vielen anderen Geld­instituten ist auch bei der Ostschweizer Regionalbank Acrevis der Geschäftserfolg vergangenes Jahr gesunken, und zwar um 4,5 Prozent auf 31,4 Millionen Franken. Das Resultat liegt aber deutlich über jenem von 2022, und der Rückgang gegenüber 2023 ist d...</description>
<pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneut mehr Falschgeld im Umlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462773178&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>In Deutschland ist im vergangenen Jahr erneut mehr Falschgeld im Umlauf gewesen. 72.413 gefälschte Banknoten zogen Polizei, Handel und Banken in Deutschland im vergangenen Jahr aus dem Verkehr und damit 28 Prozent mehr als 2023, teilte die Deutsche Bundesbank mit.
»Wir verzeichnen einen Anstieg der ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zocken, bis der Zahnarzt kommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462783831&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-21 13:14:02 letzte Aktualisierung: 2025-02-21 15:00:03
Langsam hebt der silberfarbene Privatjet mit der Kennung „D-FLUR“ am 9. Dezember 2021 von der Startbahn des Flughafens Mönchengladbach ab und verschwindet in den Wolken über der Stadt. Im Inneren finden bis zu acht ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Werde ich an Pflegekosten meiner Eltern beteiligt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462762835&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-21 07:47:04 letzte Aktualisierung: 2025-02-21 07:47:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch lebt seine Mutter im Haus d...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich 100.000 Euro rentabel an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462761056&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-21 07:43:05 letzte Aktualisierung: 2025-02-21 07:43:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin möchte 100.000 Eu...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>