<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wegzug würde die UBS 10 Milliarden kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7023823082466644359</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Eine Sitzverlegung ins Ausland hätte hohe Steuern und Geldabfluss zur Folge. Zoé Baches und Guido Schätti

Der Kampf um die künftige Regulierung der letzten verbliebenen Schweizer Grossbank geht in die entscheidende Phase. Die UBS wehrt sich gegen die von den Behörden geforderten Verschärfungen beim...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie gezielt in KI investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14029890448111992661</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Neue börsenkotierte Anlagefonds versprechen eine bessere Partizipation an der Zukunftstechnologie

Nicht nur die Zahl der grossen Sprachmodelle steigt. Auch die Palette an Produkten, die Anlegern ermöglichen, ins Thema künstliche Intelligenz zu investieren, entwickelt sich weiter. Das ist wichtig, d...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Wer auf diese Masche hereinfällt, der droht sein ganzes Geld zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14231799230860437813</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kürzlich hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) vor diesem Angebot gewarnt. Wer darauf hereinfällt, der droht im schlimmsten Fall, sein ganzes Geld zu verlieren. Das sollten Sparer und Anleger jetzt unbedingt wissen.
Besonders im Internet gibt es immer wieder eine ganze...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine rasche Erholung der Wirtschaft durch Finanzpaket erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7124120378955063401</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das beschlossene milliardenschwere Finanzpaket soll der lahmen Wirtschaft rasch wieder auf die Beine helfen. Doch mit einer Erholung über Nacht rechnen Experten nicht.

Ein chronischer Arbeitskräftemangel in vielen Branchen, lange bürokratische Vorlaufzeiten und komplizierte Ausschreibungsverfahren ...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Schuldentragfähigkeit der USA ist in Gefahr“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13673159010940151342</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Markus Brunnermeier warnt vor einer US-Stagflation und einem kompletten Vertrauensverlust der Märkte durch Trump. In Deutschland sieht er das Risiko, dass mit der Finanzwende der Reformeifer erlahmt.

Erstveröffentlichung: 2025-03-22 08:16:34 letzte Aktualisierung: 2025-03-22 09:43:56
Markus Brunner...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Sparen mit großen Summen – geht das?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10000211785986023328</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Viele Onlinebroker beschränken die maximale Sparrate in ETF-Sparplänen. Wie können Anleger trotzdem große Summen regelmäßig einzahlen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-22 10:21:05 letzte Aktualisierung: 2025-03-22 10:22:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>