<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise 2008: Warum Milliardär Ray Dalio jetzt Alarm schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3721319414263587082</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Star-Investor und Milliardär Ray Dalio warnt vor weit mehr als nur einer Rezession. Eine explosive Mischung aus Schulden, Zöllen und geopolitischen Spannungen bringt das Weltfinanzsystem ins Wanken – und Anleger müssen sich auf dramatische Veränderungen einstellen.
Zölle, Schulden, Systemkrise: Währ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Lohndebatte verschoben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15654401221508099445</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Hermès wächst weniger als erwartet




Der Nationalrat wird nun erst im August darüber befinden, ob die Bankerlöhne bei 3 bis 5 Mio. Fr. gedeckelt werden sollen. Anfang März hatte der Ständerat eine entsprechende Motion angenommen. Sie hat durchaus Chancen.


Der Luxuskonzern ist mit einem Umsatzplu...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Initiative nimmt Öl- und Gasgeschäfte von UBS und Zurich ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6882005277776850073</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Finanzplatzinitiative verlangt strenge Klimaschutzvorschriften für Banken und Versicherer. UBS, Zurich Insurance und Swiss Re sind direkt betroffen. Eine neue Debatte droht den Finanzkonzernen.

Die Schweiz könnte bald das erste Land der Welt werden, das den eigenen Banken und Versicherungen Inv...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwartet keinen Börsensturz, wie ihre Derivatstrategie zeigt.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5618571742125786520</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Schweizer Vermögensverwalter werden vorsichtiger, sie halten weniger Aktien und mehr Gold (vgl. Seite 17). In den Portfolios liegt das Hauptgewicht auf Aktien und Anleihen, dazu kommen alternative Anlagen inklusive Rohstoffe. Aber auch eine Derivatstrategie ist zu finden, bei der grössten Schweizer ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«La priorité des Ukrainiens? Rester en vie»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5022751321595780691</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>GUERRE Délégué du Conseil fédéral pour l’Ukraine, le Jurassien Jacques Gerber vient d’effectuer sa première mission sur place, où il a pu participer à une séance avec le président Zelensky. De retour de Kiev, il raconte la résilience d’un peuple et détaille l’aide de la Suisse

PROPOS RECUEILLIS PAR...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>