<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fondsmanager haben Home Bias</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=771177867507507606</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Red. Fondsmanager investieren gern in Unternehmen des Landes, in dem sie arbeiten. Diesen sogenannten „Manager Home Bias“ belegt eine Studie des deutschen Fondsverbands BVI. Der BVI beziffert den höheren Portfolioanteil bei global investierenden Aktienfonds auf 1 bis 2 Prozentpunkte.
Potenzial wird ...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER AKTIONÄR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17463819766658722144</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0 · Fax 09221/9051-4000
E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch
Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an...</description>
<pubDate>Thu, 29 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft US-Hedge-Fonds-Einheit O'Connor an Finanzfirma Cantor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17524575562674095389</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die US-Asset-Management-Sparte der Grossbank UBS hat die US-Hedge-Funds-Einheit O'Connor an Cantor Fitzgerald veräussert. Der Abschluss der Transaktion wird für das vierte Quartal 2025 erwartet. Finanzielle Details werden nicht genannt.

SDA
Der Verkauf umfasse die sechs Anlagestrategien von O'Conno...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>700 Stellen in der Schweiz schon weg – so läufts bei der UBS mit der Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13866145279389411234</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die ersten Retailkunden wechseln zur UBS. Hunderte Stellen hat die Grossbank bereits gestrichen. Doch die grosse Abbauwelle kommt noch.

Holger Alich, Michael Heim
Mitte Mai hat Horst Hämmerli (Name geändert) Post von der UBS erhalten. Inhalt: der Fahrplan für die Migration seines Credit-Suisse-Kont...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer-Marketing: Verbraucherzentrale reicht Klage gegen Google ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11154824859576828363</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Finfluencer verfolgen mit ihren Empfehlungen teils eigene Interesse, machen dies aber nicht deutlich. Die Verbraucherzentrale sieht deshalb die Youtube-Mutter Google in der Pflicht und klagt. Ein Urteil könnte Signalwirkung haben.

Wer sich heutzutage über das Thema Finanzen informieren möchte, such...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi startet günstigen Rüstungs-ETF für Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3765899795424931373</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Europas größter Vermögensverwalter Amundi bringt einen neuen Rüstungs-ETF auf den Markt. Mit 0,35 Prozent Gebühren ist er der günstigste seiner Art in Europa.

Der französische Vermögensverwalter Amundi hat einen neuen ETF für den europäischen Verteidigungssektor aufgelegt. Der Amundi Stoxx Europe D...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall jetzt schon bei +216%: Laut UBS ist für die Rüstungsaktie jetzt sogar DAS drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7821110891757767795</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Rheinmetall-Rallye kennt mit immer neuen Rekorden auch Ende Mai keine Grenzen. Und die Experten der UBS rechnen bei der Rüstungsaktie jetzt sogar mit viel mehr.
Kennt die Rheinmetall-Aktie keinen Grenzen mehr? Immer neue Rekorde im Zuge eines Superzyklus in der Rüstungsindustrie lassen das zumin...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die fatalen Dollar-Derivate der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1321241641775725408</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>UBS-Berater hatten komplexe Dollar-Derivate auch Kunden verkauft, die die Risiken nicht verstanden. Der Fall hat erste personelle Konsequenzen.

Holger Alich
Sie heissen «Range Target Profit Forwards» oder «Conditional Target Redemption Forwards». Und haben der UBS zur Unzeit einen Skandal eingebroc...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fliegendes Motorrad erreicht Geschwindigkeiten von bis zu 200 km/h</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5782708318456840750</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein futuristischer Einsitzer aus Polen lässt Science-Fiction-Träume Realität werden: Das Volonaut Airbike hebt seinen Piloten wie auf einem fliegenden Motorrad in die Lüfte.

In Science-Fiction-Filmen gehören motorradähnliche Fluggeräte seit Jahrzehnten zum festen Inventar. Nun scheint diese Vision ...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Es begann mit einer harmlosen LinkedIn-Anfrage«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10480646339798994892</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Wer sich auf Angebote für Kryptowährungen einlässt, sollte auf der Hut sein vor Betrügern. Anwalt Julian Tietze berichtet, wie die Abzocker Vertrauen aufbauen und ihre Opfer ausnehmen.

SPIEGEL : Herr Tietze, Sie haben sich auf Anlagebetrug im Bereich Kryptowährungen und Online-Trading spezialisiert...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Said to Plan to Buy Shares in Circle Internet IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7573965386746334256</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. plans to acquire about 10% of the shares offered in Circle Internet Group Inc.’s initial public offering, according to people familiar with the matter, as the worlds of traditional finance and cryptocurrency continue to deepen their ties.
The stablecoin issuer and some ...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cantor Fitzgerald Agrees to Buy UBS Hedge Fund Unit O’Connor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2271981531258990394</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Cantor Fitzgerald LP agreed to buy UBS Group AG’s O’Connor unit, ending more than three decades of ownership by the Swiss bank and placing the hedge fund back in control of one of its early founders.
The deal includes O’Connor’s six investment strategies with about $11 billion in asse...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumers’ Inflation Expectations Rise for Second Month</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9195442885852754565</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of euro-area consumers increased for a second month in April, the European Central Bank said.
Prices were seen rising 3.1% over the next 12 months, up from 2.9% in March, according to a monthly survey released Wednesday. That’s the highest level since February 2...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Discussed Leaving ECB Early for WEF, Schwab Tells FT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7879974656113458705</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde has discussed cutting short her term to chair the World Economic Forum, the organization’s departed founder Klaus Schwab told the Financial Times in an interview.
Practical arrangements for Lagarde’s arrival including the reservation o...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Says Inflation May Cause Considerable Challenges</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6944463773574575738</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Klaas Knot warned that “historically large shocks” in the global economy and their fallout on prices will be hard to navigate and require flexibility from policymakers. 
The framework for global trade is highly uncertain, but it’s also un...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Hedgefonds-Einheit O’Connor an Cantor Fitzgerald</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15363848826756941451</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-05-28/ubs-verkauft-hedgefonds-einheit-o-connor-an-cantor-fitzgerald (Bloomberg) -- Der Vermögensverwaltungs-Bereich der UBS verkauft seine Hedgefonds-Sparte O’Connor an Cantor Fitzgerald. Die diesbezügliche Mitteilung der Schweizer Bank vom frühe...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bank pokert mit dem Staat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4668556739983379413</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Eigentlich gehen Investoren mit ihrem Vermögen eher in die Schweiz, weil die Gelder dort als sehr sicher angesehen und von einem harten Bankgeheimnis geschützt werden. Die UBS hingegen droht mit dem Gegenteil. Würde das Parlament in Bern am 6. Juni eine für das größte Schweizer Bankhaus ungünstige R...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>APPLE Die Zukunft des iPhone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6631289910002497460</link>
<author>Börse Online</author>
<description>INNOVATION Der Kultkonzern hat ungewöhnlich viele Probleme und einen ganz neuen Rivalen. Das Fundament ist trotzdem stark genug, um Apple in das neue Techzeitalter zu führen

Unter Apple-Jüngern ist Jonathan Ive ein Legende. Steven Jobs nannte den Designer der ersten iPhones einst seinen „spirituell...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heikles UBS-Playbook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7170548500495663012</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Der Fortschritt der UBS bei der Integration der Credit Suisse wird überschattet von der Frage, ob die letzte Schweizer Grossbank mehr Eigenmittel vorhalten soll. In diesem Milliardenstreit steht nun ein Showdown an: Am 6. Juni soll Finanzministerin Karin Keller-Sutter die Eckpunkte der neuen Eigenmi...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas AM dégaine un ETF sur la défense éligible au PEA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7221907561549935666</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Séverine Leboucher

Le véhicule, qui réplique un indice thématique de Bloomberg, réduit ses frais de gestion de moitié pendant un an.

Deux mois après l'appel de Bercy à la Place de Paris pour

financer le secteur de la défense européen, le groupe BNP Paribas répond présent via sa filiale de gestion...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krypto-Plattform erfindet Bundesbank-Klage gegen Dieter Nuhr und streut Fake-Artikel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1762474774630491661</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Online gehen gefälschte Nachrichtenmeldungen rum, bei denen bekannte Medienmarken und Prominente als Köder für unseriöse Finanzplattformen missbraucht werden. Diesmal hat es Dieter Nuhr getroffen.

Online kursiert ein Link zu einem vermeintlichen Bericht der ARD-Nachrichtensendung „Tagesschau“. In d...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>