<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Can’t Rush Rate Cuts Due to Wages, Services Costs: Muller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419273492&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Madis Muller said officials must be cautious on further monetary loosening as wage gains and service-price growth remain elevated.  
“For that reason, we can’t rush with lowering interest rates,” the Estonian official said Saturday in Too...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Endet jetzt der Job-Boom in der Fondsbranche?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419278702&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Mit einem verwalteten Vermögen von rund 70 Mrd. Euro ist Flossbach von Storch (FvS) über die vergangenen 25 Jahre zu einer festen Größe am deutschen Fondsmarkt herangewachsen. Das starke Wachstum ging mit einem starken Personalaufbau einher. Heute arbeiten rund 350 Menschen bei dem in Kölner Unterne...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien: Die Genussscheine von Roche tragen ihren Namen zu Unrecht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419297314&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Erich Gerbl
Mitte Juni kamen die Roche-Anteile nach monatelangem Stillstand auf tiefem Niveau in Schwung. Auch langfristige Investoren können aufatmen. Der Kursverlust des Genussscheins beträgt über zehn Jahre nur noch drei Prozent.
Wer wie Roche-Vizepräsident André Hoffmann die Inhaberaktien hält, ...</description>
<pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS soll enger überwacht werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419251324&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der Preisüberwacher will UBS stärker unter die Lupe nehmen. Laut der Wettbewerbskommission (Weko) hat die Grossbank nach der CS-Übernahme in einigen Bereichen eine marktmächtige oder marktbeherrschende Stellung inne. Schwerpunkte für den Preisüberwacher sind das Firmenkundengeschäft und das Asset Ma...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump und Biden - der Faktor Steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419251308&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Vielleicht war es der entscheidende Moment in diesem US-Wahljahr. Nach einem desaströsen Auftritt von US-Präsident Joe Biden vergangene Woche in der ersten TV-Debatte haben sich nicht nur die Chancen auf einen Sieg Donald Trumps verbessert (vgl. Grafik 1). Wenn die Amerikaner am 5. November an die U...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419251301&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Vorsicht beim Immobilien-Crowdfunding


Schweizer Renditeliegenschaften werden immer teurer. Die Folge: Für Privatanleger muss der eigenständige Erwerb einer Renditeliegenschaft meist eine Fantasie bleiben.
An dieser Stelle versprechen seit einigen Jahren Plattformen für das Immobilien-Crowdfunding ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klagen gegen Immobilienfonds – Auf Anleger warten viele Hürden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419265239&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-06 07:18:07 letzte Aktualisierung: 2024-07-06 07:18:07
Für Tausende Zeichnerinnen und Zeichner des Uni Immo Wohnen ZBI war die Mitteilung des Fondsmanagements, dass die Immobilien des Fonds mehrere Hundert Millionen Euro an Wert verloren haben, ein Schock. Nicht wenige ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>