<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Stefan Rehder über die wahre Bedeutung von Value und Cash als Königsmacher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427521526&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Stefan Rehder, gebürtiger Hamburger und Gründer des Münchner Vermögensverwalters Value Intelligence Advisors, hat eine Karriere über Kontinente hinweg hinter sich. Von der Hamburger Börse über New York bis nach München – seine Erfahrungen haben ihn zu einem profilierten Value-Investor in Deutschland...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verschiebt Umzug auf September</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427543546&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Dekabank wird ihre neue Firmenzentrale erst im September beziehen. Der Vermieter des neuen Frankfurter Hochhauses „Four“, der Projektentwickler Groß & Partner, hat zwar nach eigenen Angaben den „Großteil der ersten Flächen“ an die Deka als Mieterin übergeben, darunter das Wertpapierhandelszen­tr...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verschiebt Umzug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427551269&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
Frankfurt. Die Dekabank wird ihre neue Firmenzentrale erst im September beziehen. Der Vermieter des neuen Frankfurter Hochhauses „Four“, der Projektentwickler Groß & Partner, hat zwar nach eigenen Angaben den „Großteil der ersten Flächen“ an die Deka als Mieterin übergeben, darunter das Wertpap...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 5,8 Prozent: Diese Strategien bringen bei Anleihen jetzt noch Top-Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427509151&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-19 05:54:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-19 05:54:03
An den Börsen geht nach wie vor die Angst um. Zu vieles ist aktuell unklar, zu viele Variablen sind im Spiel. Noch immer droht etwa eine Rezession in den USA, was die Weltwirtschaft insgesamt belasten würde. Und die...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>