<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Top UBS Banker in Australia Sees Role Helping Ultra-Rich Invest Abroad</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443480164&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG expects rich Australians to seek more investment outside the country as assets grow and they want to diversify more. 
Anthony Sweetman, UBS’s Australasia joint country head, said he’s pushing to maintain and strengthen the firm’s market position in Australia as investor n...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Says December Rate Cut Possible, Kleine Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443400635&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann said a December interest-rate cut is a possibility but by no means guaranteed, according to an interview with Kleine Zeitung published on Sunday. 
“As things currently stand, the possibility exists, there’s nothing at the ...</description>
<pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es braucht eine positive Vision für die Schiene</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443460541&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die Ampel-Koalition ist Geschichte, doch der Verkehrsminister bleibt im Amt. Eben jener Verkehrsminister, der für mehr Geld für die Schiene gekämpft hat. Bis 2027 sollten bis zu 27 Milliarden Euro Bundesmittel zusätzlich in die Schieneninfrastruktur geleitet werden. Nun scheint Vieles wieder offen.
...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entspannt investieren – mit Delegieren vom Erfolg an der Börse profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443468283&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Hanspeter B. ist ein erfolgreicher Unternehmer, der schon einige heikle Phasen in der Wirtschaft durchlebt hat und schwierige Entscheidungen für sein Unternehmen treffen musste. Auch als Anleger hat er langjährige Erfahrung und konzentriert sich auf solide, internationale Aktien, die er nach logisch...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausfall der Ampel bremst Sanierung der Bahn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443419083&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Bruch der Ampelkoalition Wie geht es weiter? Das politische Berlin ringt um einen Wahltermin, die Parteien diskutieren ihre Machtoptionen. Erinnerungen an 1982 werden wach, damals waren Union und FDP in einer komfortableren Situation. Je länger es dauert, bis eine neue Regierung übernimmt, desto kom...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heikles Spiel um einen Milliarden-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443415984&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-10 16:16:05 letzte Aktualisierung: 2024-11-10 16:17:00
Mit einem Plus von 18 Prozent ist der deutsche Zertifikatemarkt von Mitte 2023 bis Mitte 2024 stärker gewachsen, als der Dax in diesem Zeitraum zugelegt hat. Der Anstieg auf ein Marktvolumen von 113 Milliarden Euro ...</description>
<pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich besser im Privat- oder Betriebsvermögen Geld anlegen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443398580&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-10 08:36:04 letzte Aktualisierung: 2024-11-10 08:37:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 44 Jahre alt und...</description>
<pubDate>Sun, 10 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>