<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Buys Preqin for $3.2 Billion in Private Data Expansion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418096504&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. will acquire private capital database provider Preqin for £2.55 billion ($3.2 billion) in cash, as the world’s largest money manager accelerates its push to become a major player in alternative assets.
The acquisition deepens BlackRock’s ability to oversee risks and ana...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds in der Klemme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418098709&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine neue Hiobsbotschaft aus Richtung der offenen Immobilienfonds: Anfang der Woche wertete die Fondsgesellschaft Union Investment den ehemals beliebten Privatanleger-Fonds Uniimmo: ZBI Wohnen ab. Um knapp 17 Prozent rauschte der Rücknahmepreis für Fondsanteile am Dienstag nach unten, von 50,74 Euro...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesem Heft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417963988&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Aufsätze
Europäischer sektoraler Dialog im Bankgewerbe
Jens T. Thau, Arbeitgeberverband des privaten Bankgewerbes e. V. (AGV Banken) 10
Finalisierung der 8. MaRisk-Novelle
Philipp Schröder / Adrian Schnitzler / Benedikt Schramm, alle PricewaterhouseCoopers GmbH 16
Standardisiertes EU-Reporting - Die...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäischer sektoraler Dialog im Bankgewerbe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417964008&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Jens T. Thau
Bei der gemeinsamen Erklärung zu den Beschäftigungsaspekten künstlicher Intelligenz (KI) handelt es sich zwar nicht um einen Tarifvertrag. Jedoch haben die Sozialpartner darin gemeinsame Positionen vereinbart, die Grundlage gemeinsamer Aktivität auf EU- und Mitgliedsstaatenebene sind un...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Immobilienfonds Schattenbanken? - Wann die Schattenbankenregularien greifen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417964011&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Alexander Rassa
Die Finanzkrise ist nicht zuletzt auf das Schattenbankensystem zurückzuführen. Mit Ausbruch der Finanz- und Wirtschaftskrise hat sich gezeigt, dass diese Entwicklungen Implikationen für die Finanzstabilität haben. So ergeben sich aus den Verflechtungen zwischen Schatten- und Geschäft...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>