<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank erwägt neuen Umzug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12680319263313558228</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesbank prüft konkret die Verlagerung ihres derzeitigen Hauptquartiers in ein neues Hochhaus. Wie das Handelsblatt aus Finanzkreisen erfuhr, hat die Notenbank einen großen Immobilienberater eingeschaltet, der nach einem neuen Standort ab 2028 als Ersatz für den aktuellen Hauptstandort im Fran...</description>
<pubDate>Mon, 11 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwägt neuen Umzug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13703328558343254214</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Notenbank sondiert den Büromarkt in Frankfurt nach einem neuen Standort. Eine konkrete Adresse wird gehandelt.

Die Bundesbank prüft konkret die Verlagerung ihres derzeitigen Hauptquartiers in ein neues Hochhaus. Wie das Handelsblatt aus Finanzkreisen erfuhr, hat die Notenbank einen großen Immob...</description>
<pubDate>Mon, 11 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werde ich am schnellsten reich , Chat-GPT?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6941139282275342741</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Immer mehr Menschen nutzen KI im Alltag – auch in finanziellen Angelegenheiten. Aber kann man den Anlagetipps von Chat-GPT und anderen vertrauen? Zwei Experten bewerten die Vorschläge der KI.

Manche nutzen KI für die Urlaubsplanung, andere als eine Art Dating-Coach – und wieder andere sehen in der ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-OpenAi-Mitarbeiter schockt mit KI-Vorhersage für 2027</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7429157544799697971</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Ein ehemaliger Mitarbeiter von OpenAI prognostiziert, dass künstliche Intelligenz in nahezu allen Bereichen leistungsfähiger sein wird als der Mensch. Und das bereits im Jahr 2027.

Daniel Kokotajlo prognostiziert, dass KI das menschliche Gehirn in vielen Bereichen schon in zwei Jahren überflügelt h...</description>
<pubDate>Sun, 10 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT 5 soll mir Aktientipps geben – und zockt mich erst mal ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1001261154105715636</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die neue Version des beliebten Chatbots ChatGPT soll leistungsfähiger sein. Aber einige Anlagetipps sind fragwürdig. Ein Selbsttest.

Sie ist da. Die lang erwartete neue Version des beliebten Chatbots ChatGPT. Der Entwickler OpenAI verspricht deutliche Verbesserungen. Mein Ziel heute: Die neueste Ve...</description>
<pubDate>Sun, 10 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>