<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Prepared for Quarter-Point Rate Cuts at Next Two Meetings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449838506&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers expect to cut interest rates by another quarter point in January and probably also in March as inflation stabilizes at the 2% target and economic growth remains sluggish, according to officials familiar with their thinking.
A gradual approach to lowe...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says 2% Bitcoin Allocation Is ‘Reasonable Range’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449813171&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The world’s biggest asset manager says that Bitcoin does have a place in multi-asset portfolios — up to a certain point.
Giving Bitcoin a 1% to 2% weighting would produce a similar share of profile risk as the so-called Magnificent Seven technology stocks in a standard 60/40 portfolio...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Danish Central Bank Seen Lowering Rate to Mirror ECB, Poll Finds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449813168&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank will probably deliver a quarter-point key rate cut later on Thursday to protect its currency peg to the euro, economists said.
All seven economists polled by Bloomberg News expect Nationalbanken to lower its current account rate to 2.6% from 2.85% at 5 p.m. in C...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Shares Steady as ECB Delivers Expected Rate Reduction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449813155&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European equities were steady as the European Central Bank delivered the expected quarter-point interest rate cut at its last meeting of the year.
The Stoxx Europe 600 Index was little changed at the close in London. The miners and retailers fell the most, with the latter dragged down...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cuts for Third Straight Time to Prop Up Flagging Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449813154&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank lowered interest rates for a third consecutive meeting, signaling more reductions next year as inflation nears 2% and the economy struggles.
The deposit rate was cut by a quarter-point to 3% — as predicted by all but one analyst in a Bloomberg survey. That br...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Role in Debt Swap Shrinks After Senior Banker Leaves</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449801817&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- When Barbados wrapped up a novel debt swap earlier this month, one party was notably absent: UBS Group AG.
The Swiss bank, which had been part of a consortium working on the $300 million deal to refinance debt for the Caribbean nation, ended up not participating in the transaction aft...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Set to Aid Waning Economy With Fourth Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449782442&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to cut interest rates for the fourth time this year, loosening constraints on the region’s struggling economy as inflation nears 2%.
All but one analyst polled by Bloomberg predict another quarter-point reduction in the deposit rate on Thursday, to 3%....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzberatung neu gedacht: So sichern Sie sich die besten Lösungen für Ihr Geld!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449796386&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Persönliche Expertise plus digitale Kompetenz: Der Test offenbart, wie Finanzdienstleister ihren Kunden individuelle Lösungen bieten. Die beste Leistung zeigt MLP.
Die Finanzberatungsbranche in Deutschland steht vor einer grundlegenden Transformation. Innovationen und die fortschreitende Digitalisi...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI-PRÄSIDENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449826566&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Altersvorsorge bleibt eines der drängendsten Themen. BVI-Präsident Matthias Liermann äußert sich über Reformen nach dem Ampel-Aus, Rückzugsgefechte der Versicherer und die Koexistenz von aktiv und passiv.
► Im Interview Seite 4...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Realstone RSF will Leerstände bei Gewerbeflächen tief halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449827455&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Um das Gewinnziel zu erreichen und so die Dividendenausschüttung zu verstetigen, strebt der Fonds den Abbau von Leerständen sowie eine Mietzinsausfallrate von maximal 3 Prozent bis 2029 an. Dazu will Realstone RSF die Immobilien mit dem Aufbau eines speziellen Property Managements besser bewirtschaf...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Mehrheitsaktionär übernimmt bei MPC Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449816844&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Thalvora ist eine Tochtergesellschaft der von dem griechischen Unternehmer Petros Panagiotidis geführten Castor Maritime Ltd., die an der Technologiebörse Nasdaq notiert ist. Sie erwirbt die Mehrheit an der MPC Capital AG zu 7,00 Euro je Aktie. Die Börsennotiz der MPC Capital (Segment Scale) soll be...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mann überweist mehr als 100.000 Euro an Anlagebetrüger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449813929&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Betrüger nutzen das Interesse an Kryptowährungen aus - in Großbeeren (Kreis Teltow-Fläming) haben sie jetzt einen Mann um mehr als 100.000 Euro gebracht. Polizei und Verbraucherzentralen in Deutschland warnen davor, dass Kriminelle ihre Opfer zu dubiosen Geschäften mit Bitcoins überreden wollen. Oft...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mann überweist mehr als 100.000 Euro an Anlagebetrüger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449821673&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Betrüger nutzen das Interesse an Kryptowährungen aus - in Großbeeren (Kreis Teltow-Fläming) haben sie jetzt einen Mann um mehr als 100.000 Euro gebracht. Polizei und Verbraucherzentralen in Deutschland warnen davor, dass Kriminelle ihre Opfer zu dubiosen Geschäften mit Bitcoins überreden wollen....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wer diese Sanierung einmal unterbricht, fängt erst zwei Jahre später wieder an“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449825384&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Herr Wissing, Sie arbeiten seit einem Monat parteilos als Bundesverkehrsminister. Ist das eine Last, oder fühlen Sie sich befreit?
Es ist ein anderes Arbeiten, schon allein weil ich mit dem Bundesjustizministerium noch ein zweites Ressort übernommen habe. Insgesamt ist meine Arbeitsbelastung also ni...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wird das Anlagejahr 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449775588&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>VON RETO ZANETTIN
Das auslaufende Anlagejahr war von der Zinswende und den Wahlen in den USA geprägt. Beide Themen werden auch 2025 im Fokus der Investoren und Investorinnen stehen. Donald Trump wird nach seinem Einzug ins Weisse Haus im Januar mit einer Mehrheit in beiden Kongresskammern regieren k...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Der Schweizer Markt ist sehr attraktiv»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449775589&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>INTERVIEW: DANIEL HÜGLI
Herr Frangulidis, würden Sie 2024 als erfolgreiches Jahr für Investierende beurteilen?
Es ist ein gutes Börsenjahr mit hohen Kursgewinnen, wobei sich insbesondere die US-Börsen sehr gut entwickelt haben. Aus Sicht von Schweizer Investierenden war es sogar noch besser, weil de...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783790&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,03% du capital et des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783727&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,33% des droits de vote (11/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783718&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,07% du capital et 3,99% des droits de vote (11/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783677&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783635&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783634&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,04% du capital et 3,53% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783633&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,66% du capital et 3,76% des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783776&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783761&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783694&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,14% du capital et 5,55% des droits de vote (02/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783684&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783637&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783785&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock ouvre ses produits non cotés aux investisseurs individuels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449783640&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les deux premiers fonds seront accessibles à partir d'un engagement minimal de 10.000 euros.

BlackRock lance une plateforme «evergreen» de fonds investis dans le non-coté destinée aux investisseurs du segment de la distribution en Europe, au Moyen-Orient et en Asie-Pacifique. Cette plateforme se pr...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mann überweist mehr als 100.000 Euro an Anlagebetrüger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449810516&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Betrüger nutzen das Interesse an Kryptowährungen aus - in Großbeeren (Kreis Teltow-Fläming) haben sie jetzt einen Mann um mehr als 100.000 Euro gebracht. Polizei und Verbraucherzentralen in Deutschland warnen davor, dass Kriminelle ihre Opfer zu dubiosen Geschäften mit Bitcoins überreden wollen. Oft...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449924968&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>BÖRSENWOCHE Frank Doll, Anton Riedl
FONDS Heike Schwerdtfeger
AKTIE CONTINENTAL
Die Wende kann gelingen
Mit 13,3 Milliarden Euro Börsenwert bringt Autozulieferer Continental nur noch ein Drittel seines jährlichen Geschäftsvolumens auf die Waage, das 2024 rund 40 Milliarden Euro erreicht haben dürfte...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449924975&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie starte ich als Student mit der Geldanlage?
FRAGE: Unser Leser, 20, studiert und arbeitet parallel. Seit zwei Jahren legt er Geld an. Dabei hat er Schwierigkeiten, „verlässliche und seriöse Informationen zu finden“. Verstärkt möchte er Einzelaktien handeln statt nur Indexfonds (ETFs). Er möchte s...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage für Einsteiger: Eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449791918&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-12 09:25:03 letzte Aktualisierung: 2024-12-12 09:25:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch studiert er und arbeitet pa...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>