<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wirkung und Rendite – Megatrends im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18377088525143786072</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wer bei der Geldanlage erfolgreich sein will, braucht neben einem langfristigen Anlagehorizont auch die richtigen Anlagethemen.

Anleger müssen neue langfristige strukturelle Trends erkennen und Unternehmen finden, die in den entsprechenden Bereichen Vorreiter sind sowie über gute Fundamentaldaten, ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Intelligenz in kaum vorstellbarem Ausmaß verfügbar, kopierbar und skalierbar ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15417631328780872544</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>The Government knows AGI is coming“ – so betitelte kürzlich die „New York Times“ ein Interview mit Ben Buchanan, dem obersten KI-Berater des Weißen Hauses während Joe Bidens Präsidentschaft. AGI steht für „Artificial General Intelligence“, also eine Künstliche Intelligenz (KI), die dem Menschen kogn...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26 erneut im Visier der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4481562738842597504</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Berliner Digitalbank könnte neuer Ärger von der Finanzaufsicht drohen.

Frankfurt. Der Berliner Digitalbank N26 droht neuer Ärger von der Bafin: So beschäftigt sich die deutsche Finanzaufsicht nach Handelsblatt-Informationen mit der niederländischen Hypothekentochter Neo – und damit, wie N26 mit...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt 500.000 Euro Bußgeld gegen Solaris</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10365800657084291848</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Institut überschritt von Januar 2022 bis März 2024 mehrfach die Obergrenze für Großkredite. Das hat nun Konsequenzen.

Erneute Geldstrafe für Solaris: Die Finanzaufsicht Bafin hat ein Bußgeld in Höhe von 500.000 Euro gegen das Berliner Fintech verhängt. Das teilte die Behörde am Freitag mit. Dem...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angst, Reue, Stolz – „Emotionen spielen eine große Rolle beim Anlegen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9036383015427682561</link>
<author>Capital+</author>
<description>In Krisen reagieren viele Anleger gleich – und alle machen dieselben Fehler, sagt Finanzprofessor Oscar Stolper von der Universität Marburg über die Psychologie an der Börse

Behavioral-Finance-Professor Oscar Stolper von der Universität Marburg leitet aus den realen Handelsdaten von Banken typische...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Indexmiete ausgelaufen: Welche Regeln gelten jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17134311376798743415</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hatte als Vermieter eine befristete Indexmiete vereinbart. Nun fragt er, wie er die Miete danach erhöhen kann, zumal es vor Ort keinen lokalen Mietspiegel gibt.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Gelda...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>