<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Milliarden-Paket im Bund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10847280882219131582</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Noch ist weder die Schuldenbremse reformiert, noch das Infrastruktur-Sondervermögen auf den Weg gebracht. Doch nach der grundsätzlichen Einigung zwischen CDU und SPD im Bund, neue Schulden in Milliardenhöhe aufzunehmen und auch den Bundesländern mehr Spielraum bei der Kreditaufnahme zu geben, haben ...</description>
<pubDate>Sun, 09 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs mit Steuermann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10872288847151780550</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Sie werden von einem Manager geführt, kosten jedoch fast so wenig wie Indexfonds: Aktive ETFs scheinen das Beste aus zwei Welten zu vereinen. Sparer sollten bei der Auswahl aber genau hinschauen

Nur wenige Menschen kommen ins Schwärmen, wenn es um „quantitative Modelle“ geht. Manuela von Ditfurth s...</description>
<pubDate>Sun, 09 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Signals Inflation Concern in Rate Debate Salvo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1511085433539854542</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone inflation is more likely to get stuck above the European Central Bank’s target than to durably slow, said Executive Board member Isabel Schnabel.
In her opening salvo before a pivotal decision in April on whether to pause interest-rate cuts, the institution’s official in cha...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Charting the Global Economy: US Tariffs Launch Proves Messy; ECB Cuts Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12000656581811932288</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Donald Trump’s frenzied tariff barrage has been marked by reversals and faulty rollouts, baffling US trading partners and businesses while raising questions about the aims of his signature policy.
Following a tumultuous few days of delays and exemptions, Trump introduced ano...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma beschäftigt bis zu 60 Personen für die UBS-Überwachung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10689093632594328944</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Finanzmarktaufsicht Finma will sich personell und fachlich weiter verstärken, wie Direktor Stefan Walter sagt.

«Das der UBS direkt zugeordnete Team umfasst über 20 Personen, und diese Zahl wird weiter steigen», sagt Stefan Walter, Direktor der Finanzmarktaufsicht Finma, in einem am Freitagabend...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viel Geld für die Wirtschaft und historischer Anleiheneinbruch - was für eine Woche!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6723591931069324020</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>An den Kapitalmärkten ist eine weitere turbulente Handelswoche zu Ende gegangen, die vollständig im Zeichen der Weltpolitik stand. Los ging es zum Wochenanfang mit einem Aktienkurseinbruch von knapp vier Prozent beim deutschen Leitindex DAX.

Am Wochenende zuvor hatte die US-Administration Ernst gem...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>30 Mal mehr Grundsteuer – was nun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10031853086880132188</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hält einen Anteil an einer wohl wertlosen Brache. Nun soll er dafür über 350 Euro Grundsteuer im Jahr zahlen. Wie kann er sich wehren?

Erstveröffentlichung: 2025-03-08 08:08:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-08 08:08:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Apple und mehr Tech-Giganten: Auf diese US-Aktien schwört die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13162141022412875816</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Schweizer Großbank UBS hat sich mal wieder in ihr Portfolio schauen lassen. Zu den größten US-Beteilungen zählen dabei bekannte Tech-Giganten. An der Spitze gibt es eine Überraschung.
Im Schlussquartal des letzten Jahres lag der Depotwert der Schweizer Großbank UBS bei 541,09 Milliarden US-Dolla...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als Gold? Dieses Edelmetall könnte laut JP Morgan bald zweistellig durch die Decke gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11108126860044618415</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Geopolitische Spannungen und weltweite Unsicherheiten treiben den Goldpreis aktuell vom einen Hoch zum nächsten. Doch könnte der Preis eines anderen Edelmetalls möglicherweise bald noch viel mehr steigen? Für welchen Rohstoff die Analysten von J.P. Morgan jetzt super bullisch sind.
Der Goldpreis ken...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>