<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deka investiert in KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7736725832422559130</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg. Frankfurt. Die Dekabank will dieses Jahr deutlich mehr Geld in Künstliche Intelligenz (KI) investieren. Das sagte Dwarak Vittal, der beim Fondshaus der Sparkassen federführend für das Thema zuständig ist, in einem Interview mit Bloomberg News. Zudem erwägt das Unternehmen, mehr KI-Trainee...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird der US-Dollar heuer wieder aufwerten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9964280965024246893</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Anleger, die einen wesentlichen Teil ihres Geldes an den US-Märkten investiert haben, mussten im Vorjahr schmerzhaft erfahren, dass der US-Dollar in Relation zum Euro über zwölf Prozent an Wert verloren hat – die stärkste Dollarabwertung seit 1973.
Ob auf diesen Abschwung jetzt eine Gegenbewegung fo...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuschlagen, bevor sie steigen: J.P. Morgan rät bei diesen 3 Internet-Aktien zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13952922934149465940</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesen Aktien sollten Anleger einer neuen Studie von J.P. Morgan zufolge zuschlagen, bevor sie steigen. Hier sehen die Analysten jetzt bis zu 36 Prozent Kurspotenzial, das sich bald realisieren könnte.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank J.P. Morgan Internetaktien ge...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich meine Aktiengewinne jetzt realisieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18012835913767654035</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein junger Leser, noch Student, überlegt derzeit, ob er seine Anteile an Micron Technology verkaufen und die erzielte...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alle warnen vor dem Platzen der KI-Blase – doch gerade darum gibt es diese nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1038319219641276148</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Ken Fisher
Wird die weithin gefürchtete KI-Blase diesen Bullenmarkt beenden? Bekanntlich glauben viele, dass die KI-Aktien zu weit und zu schnell gestiegen sind und damit einen Kollaps wie im Jahr 2000 auslösen könnten.
Falsch! Zwar hat sich die Stimmung erwärmt, aber der Anstieg der KI ähnelt kaum ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu diesen neun deutschen Aktien raten Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16747481735380996525</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Aktien von Heidelberger Druck, Bilfinger und Nordex haben zwei Dinge gemeinsam: Sie sind 2025 um mehr als 100 Prozent gestiegen, und sie gehörten bereits zum Jahresstart zu den Favoriten der Analysten, die das Handelsblatt zusammengetragen hat.
Auch für 2026 hat das Handelsblatt mit Daten des Fi...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI Steve Eisman warnt vor dem Platzen der KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9698890842870073856</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Das Versprechen der Techkonzerne lautet, dass die KI-Modelle sukzessive besser werden.
Der Kognitionsforscher Gary Marcus und der Hedgefonds-Milliardär Steve Eisman gehen davon aus, dass die Verbesserung der Modelle bald stagnieren wird.
Marcus ist sich sicher, dass sich die menschheitsges...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4041218634284664114</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Race for ECB No. 2 Job Gets Crowded as Lithuania Fields Sadzius</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6683610903440478460</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Lithuania is joining the race to succeed European Central Bank Vice President Luis de Guindos, with former finance chief Rimantas Sadzius now among a growing group of contenders for the No. 2 job.
His “long-term experience as minister of finance, especially during Lithuania’s accessio...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Show No Venezuela Angst But Events Foreshadow 2026 Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13404732781450144569</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wall Street bulls need a lot to go right if 2026 is going to deliver a fourth straight year of double-digit returns. Trade tensions between the US and its neighbors remain high. The US economy is showing signs of sluggishness, interest rates are elevated even after three cuts and the ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Slowing Sharply to 2% Backs ECB Rate Hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16771788561356912954</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation slowed more than expected at the end of last year, offering little reason for the European Central Bank to change its course.
Consumer prices rose 2% in December after a 2.6% gain the previous month, the Federal Statistics Office said Tuesday. The median forecast in a...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Attacks on Fed Independence Undermine Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6435138018636987039</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The US administration’s criticism of the Federal Reserve threatens the US dollar’s role in the global economy, according to European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
“Some recent US policies have undermined some pillars of the dollar’s dominance by at...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz warnt vor ‘sehr kritischer’ Lage in Teilen der Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5496428075712689718</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bundeskanzler Friedrich Merz hat die Lage der deutschen Wirtschaft in einem Schreiben an die Abgeordneten der Koalitionsfraktionen “in einigen Bereichen” als “sehr kritisch” bezeichnet. Die Wiederbelebung des Wirtschaftswachstums habe deshalb in diesem Jahr oberste Priorität für seine...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Herbst zum Frühling der Reformen: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12967745633467612880</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Arne Delfs über Neujahrsgrüße vom Kanzler — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Aufgeräumt ins neue Jahr
Bundeskanzler Friedrich Merz will den Jahresanfang offenbar nutzen, um seiner nach ac...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DekaBank will KI-Ausgaben verdoppeln, plant mehr KI-Trainees</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11976960023892729847</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank will dieses Jahr deutlich mehr Geld in Künstliche Intelligenz (KI) investieren. Das sagte Dwarak Vittal, der beim Fondshaus der Sparkassen federführend für das Thema zuständig ist, in einem Interview mit Bloomberg News. Zudem erwägt das Unternehmen, mehr KI-Trainees einzu...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4121302784549806478</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Dezember musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>