<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wie der PC in den 80ern: KI-Wissen wird Pflicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12348929033943635366</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Mit KI-Anwendungen lassen sich viele Tätigkeiten im Wissensbereich effizienter gestalten. Wer aber ist im Job verantwortlich, dass Arbeitskräfte damit zurechtkommen?Daniela Müller
u Tode gefürchtet ist auch gestorben. Nichts passt aktuell besser als diese Volksweisheit, wenn es um das Thema künstlic...</description>
<pubDate>Sat, 03 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„KI löst Flash-Crash aus“: Die 8 gewagten Vorhersagen der Saxo Bank für 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11351111663531675650</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Jedes Jahr legt die Saxo Bank ihre „Outrageous Predictions“ vor. Es geht um bewusst provokante Szenarien mit geringer Eintrittswahrscheinlichkeit – aber enormer Sprengkraft. Für 2026 reicht das Spektrum von KI-Schocks bis zu einer neuen Weltwährung.
Wieder einmal hat die Saxo Bank zum Jahreswechsel ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI kommt nicht aus den Vorständen – sie kommt aus den Kinderzimmern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6493690940615633991</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die KI-Debatte in der Versicherungsbranche kreist meist um interne Anwendungen: effizientere Prozesse, bessere Tarifierung, smarte Chatbots. Dabei wird übersehen, was die eigentliche Veränderung treibt. Denn Künstliche Intelligenz wird nicht primär von Versicherern oder Vertrieben vorangetrieben – s...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Revolution, Rentenreform, Regulierung: Das erwartet den Finanzvertrieb 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2347345177249282129</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Drei Themen werden Finanzvertriebe und Maklerpools neben dem Tagesgeschäft im kommenden Jahr voraussichtlich hauptsächlich beschäftigen: Die gewaltigen Veränderungen durch künstliche Intelligenz (KI), die Regulierung sowie die generelle wirtschaftliche und politische Entwicklung in Deutschland, auch...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street Carries Big Expectations After Best Run Since 2009</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3991024276570173425</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The new year opened much as the last one ended, with markets rising, Wall Street confidence intact and little sign the forces that powered 2025 have run their course. What’s less clear is how long the cross-asset synchrony can last.
Global stocks gained on January’s first session, ext...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Primus rüstet auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11833691691159027059</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Kurz vor dem Jahreswechsel setzte der wertvollste Börsenkonzern noch mal ein Ausrufezeichen: Mit Groq, Entwickler von Chips für künstliche Intelligenz (KI), schloss Nvidia eine nicht exklusive Vereinbarung, um dessen Inferenztechnologie zu lizenzieren. Inferenz beschreibt die Fähigkeit eines trainie...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI beschäftigt Politiker und Arbeitsmärkte in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16954649848207671122</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wü Paris
– Bei Computern, Internet und Smartphones habe Frankreich zwar nicht der Spitzengruppe angehört, gibt der Vorsitzende des französischen Rechnungshofes Pierre Moscovici zu. Dafür mische das Land jetzt bei Künstlicher Intelligenz (KI) mit rund 1.000 Startups und Hoffnungsträgern wie Mistral A...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir brauchen vier oder fünf wirklich große Banken in Europa“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12984453865743962309</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ZUR PERSON
Die noch immer unvollendete europäische Bankenunion ist für Andrea Orcel kein Grund, nicht dennoch eine multinationale Bank zu erschaffen. Der Unicredit-Chef sieht das Institut dank einer Präsenz in 14 europäischen Märkten in der Pole Position, um einen europäischen Champion aufzubauen. V...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das schlechtere Gold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6921468290368101841</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Als digitales Gold wird die älteste und bekannteste Kryptowährung Bitcoin häufig bezeichnet. Mit der Entwicklung des Preises für reales Gold konnte Bitcoin aber in den letzten Monaten des Jahres 2025 nicht mithalten. Ganz im Gegenteil entwickelten sich die beiden Assets, die in den ersten Monaten de...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>