<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lange gespart, doch kaum Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13033278286875890774</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Jahrzehntelang waren sie ein fester Baustein der Altersvorsorge: private Rentenversicherungen. Laut dem Gesamtverband der Deutschen Versicherungswirtschaft (GDV) bestehen in Deutschland rund 46 Millionen private Rentenversicherungsverträge. Mehr als jeder zweite Mensch in Deutschland hätte demnach e...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger haben wieder Sorge vor KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1414785506399186936</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Negativschlagzeilen vom Chiphersteller Broadcom und dem Softwarekonzern Oracle haben die Sorge vor einer Spekulationsblase rund um Künstliche Intelligenz (KI) neu aufleben lassen. Broadcom warnte am Freitag vor schwächeren Margen im Geschäft mit KI-Chips. Der Aktienkurs brach daraufhin um knapp zwöl...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bilanzvergleich der 24 Großsparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17438039617176235304</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Im Berichtsjahr 2024 gab es in der Rangliste der 24 größten Sparkassen einiges an Bewegung, allerdings konnte diesmal kein neues Institut in die Phalanx der 24 größten Institute "eindringen". Doch die Reihenfolge der 24 größten Primärinstitute der Sparkassen-Finanzgruppe wurde in Teilen neu sortiert...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt WhatsApp-Nutzer: Wer in diese Gruppen eintritt, kann viel Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2067034270982642746</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) warnt vor einem Betrugsnetzwerk, das den Namen des deutschen Brokers justTRADE (Sutor Bank) missbraucht, um Anleger hereinzulegen. Über WhatsApp-Gruppen und gefälschte Apps werden angebliche Finanz- und Kryptoinvestitionen angeboten, die ni...</description>
<pubDate>Sun, 14 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street Sees AI Bubble Coming and Is Betting on What Pops It</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1894376247124809858</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s been three years since OpenAI set off euphoria over artificial intelligence with the release of ChatGPT. And while the money is still pouring in, so are the doubts about whether the good times can last.
From a recent selloff in the shares of Nvidia Corp., to Oracle Corp.’s plunge...</description>
<pubDate>Sun, 14 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Gefahr für Ihr Geld und Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3285042702379267973</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesfinanzaufsicht BaFin hat Anleger kürzlich vor der nächsten Gefahr für ihr Geld und Vermögen gewarnt. Das steckt hinter den mahnenden Worten, und das müssen Anleger jetzt unbedingt wissen.
Fast täglich gibt es neue Betrugsfälle und Gefahren für die Gelder von Anlegern. Aus diesem Grund warn...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>