<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s De Cos Says First Interest Rate Cut Could Come in June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398109817&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Pablo Hernandez de Cos said he expects interest rates to be cut in June if inflation continues to moderate as anticipated. 
“The announcement last week that we have completed our goal of getting inflation to 2% is compatible with a cut in...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedge Fund Veteran Pitches First-Ever Emissions Risk Transfers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398168960&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A veteran of alternative investment management has started pitching a new type of securitization he says would allow banks to cut the carbon footprint of their balance sheets.
Andrew Hohns, a former managing director at hedge fund Mariner Investment Group who now runs Newmarket Capita...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist die Talfahrt am Immobilienmarkt vorbei?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398170565&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Allgemeine WAZ Mülheim</author>
<description>Steffen Preißler
Hamburg  An optimistischen Prognosen für den Immobilienmarkt fehlt es derzeit nicht. Spätestens für den Sommer rechnen viele Experten mit einer Belebung des Marktes, also mit mehr Nachfrage nach Wohnhäusern und Wohnungen. Mit den erwarteten Zinssenkungen der Europäischen Zentralbank...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Punkte, die für Anleger heute wichtig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398131386&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Hannover Rück, Deutschlands zweitgrößter Rückversicherer, legt Jahreszahlen vor. Es wird erwartet, dass die Bilanz den guten Erwartungen entspricht. Die Aktie des drittgrößten Rückversicherers der Welt war zuletzt stark gestiegen. Die Dividende war in den vergangenen Jahren stets erhöht worden.
Sola...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer nur auf Klimaschutz und Nachhaltigkeit pocht, macht gefährlichen Fehler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398121485&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Im Bemühen, möglichst nachhaltig aufzutreten, verlieren manche Institutionen ihr Ziel aus den Augen - und dann wird es gefährlich.

Zwei aktuelle, ganz unterschiedliche Beispiele belegen diese Entwicklung. Es geht um Ernährung und ums Geld, und in beiden Fällen läuft etwas gründlich schief, weil Nac...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wichtig wie ASML oder TSMC: bei Chips kommt an dieser Aktie niemand vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398104677&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit der Software dieser Firma werden Chips schnell und effizient entwickelt. Ein Milliardendeal macht den Spezialisten größer und noch profitabler - eine riesen Chance für die Aktie
Eigentlich kaum zu glauben: Ein Konzern mit fast sieben Milliarden US-Dollar Umsatz, knapp 88 Milliarden Dollar Börse...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Immobilienmarkt: Das verschlimmert die Krise zusätzlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398114558&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der deutsche Immobilienmarkt hängt in der Schieflage, spätestens seit die Europäische Zentralbank die Zinsen im Jahr 2022 angehoben hat. Doch das verschlimmert die Krise noch zusätzlich:
Der deutsche Immobilienmarkt ist weit weg von einem normalen Zustand. Während die Preise für Bestandsimmobilien n...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chip, Chip, hurra</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398121180&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Vielleicht zeugt es von einer ganz besonderen Liebe zur eigenen Firma, dass sich Jensen Huang das Logo seines Unternehmens auf den Oberarm tätowierte. Huang, schwarze Lederjacke, randlose Brille, ist als Chef der Chipfirma Nvidia inzwischen zu einer Art Popstar für Anlegerinnen und Anleger avanciert...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum nur müssen die Ossis immer Ärger machen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398108735&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dieser Text beruht zum größeren Teil auf einem Auszug aus dem neu erschienenen Buch des Reporters Martin Debes: „Deutschland der Extreme. Wie Thüringen die Demokratie herausfordert.“ Ch. Links Verlag, 278 Seiten, 20 Euro.
Im September dieses Jahres steht die bundesrepublikanische Demokratie vor ihre...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die drei Stufen des Systems Signa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398121353&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Am Montag entscheiden die Gläubiger der Signa darüber, wie es weitergeht. Fest steht, dass Milliarden verloren sind. Wie konnte all das geschehen? Versuch einer Erklärung in drei Stufen.
Sanierungstagsatzungen, Gläubigerunstimmigkeiten, Verkaufspläne: Die Pleite von René Benkos Signa ist eine Causa ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident: UBS war auf CS-Übernahme "bestmöglich vorbereitet"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398099395&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für die Zukunft müsse die Koordination der Aufsichtsbehörden und der Zentralbanken geklärt werden, sagte Colm Kelleher in einem Interview. Vor der Übernahme habe die UBS unzählige verschiedene Szenarien durchgespielt, sagte der UBS-Präsident in einem am Sonntag publizierten Interview mit der "NZZ am...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>VR-Präsident Colm KelleherUBS war auf CS-Übernahme «bestmöglich vorbereitet»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398106772&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Powell’s Silence Frustrates Markets as Post-Covid Economy Shifts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398136259&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For Rick Plympton, there’s no going back to the pre-Covid economy. The chief executive officer of precision-lens maker Optimax Systems Inc. sees “shifting sands” in many aspects of his business.
It’s tough to find enough workers, prices of key inputs are more volatile and there are lo...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>New Dutch Government Must Be Strict on Finances, Central Banker Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398109816&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The next Dutch government must be rigorous in minding its finances, according the country’s central bank chief.
“There are a couple of big expense items that are coming at us,” Klaas Knot said on Dutch NPO1 channel on Sunday. “The cabinet is inheriting a budget that is very much in or...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die traurige Geschichte über Fehlinvestments eines Deka-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398101696&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Ich selbst investiere schon lange in inflationsindexierte Anleihen. Ich nutze diese manchmal und punktuell als Absicherung, wenn die von mir erwartete Inflationsrate in der relevanten Zukunft (z.B. den nächsten drei Jahren) über der sogenannten Break-Even-Inflationsrate für diesen Zeitraum liegen so...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gibt es eigentlich Grenzen für die KI?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398123495&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Zertifikate. Der Einsatz der künstlichen Intelligenz wächst rasant, immer mehr Firmen setzen darauf. Anlegern bietet diese Entwicklung immer vielfältigere Chancen.
von Raja Korinek
Wien. Die Entwicklungen im Bereich der künstlichen Intelligenz (KI) sind rasant. So gibt es praktisch keinen Bereich me...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besoldungserhöhung verzögert sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398126735&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Bundesregierung ist sich uneins über die vom Bundesverfassungsgericht verlangte Reform der Beamtenbesoldung.
Mitglieder des Bundestagsinnenausschusses bestätigten der F.A.Z., dass der Referentenentwurf des SPD-geführten Bundesinnenministeriums zur Neufassung des Besoldungsgesetzes regierungsinte...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan Leads Asian Stocks Higher on BOJ Rate Bets: Markets Wrap</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398168957&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asian stocks climbed, led by Japanese shares, as investors awaited policy decisions from Japan and the US this week for near-term trading cues.
The MSCI Asia Pacific Index advanced, lifted by a rally in Japan with the tech-heavy Nikkei 225 index jumping the most in a month. China’s ma...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS wäre zu groß für eine Rettung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398123507&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Banken. Schweiz ringt ein Jahr nach dem Ende der Credit Suisse um neue Regulierung.
Zürich/London. Ein Jahr nach dem Ende der Credit Suisse rätselt die Schweiz immer noch, wie sie ein weiteres solches Debakel verhindern kann. In kaum einem anderen Land hat ein einzelnes Institut so großes Gewicht wi...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Jahr nach Untergang der CS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398151856&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Ein Jahr nach dem Ende der Credit Suisse sorgt sich die Schweiz vor einem neuen Debakel. In kaum einem Land hat ein einzelnes Institut so viel Gewicht wie die UBS in der Schweiz, die damals die Credit Suisse übernahm. Am 19. März 2023 wurde die Rettungsaktion verkündet. Falls auch die derzeit gut da...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Zu gross zum Retten" - Riesenbank UBS macht Schweizern Sorgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398110461&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ein Jahr nach dem Ende der Credit Suisse rätselt die Schweiz immer noch, wie sie ein weiteres solches Debakel verhindern kann. An der Antwort hängt viel. Denn in kaum einem anderen Land hat ein einzelnes Institut so grosses Gewicht wie in der Schweiz die UBS, die damals die Credit Suisse in einer No...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Has No Need for More Capital, Kelleher Tells NZZ am Sonntag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398104124&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chairman Colm Kelleher said that higher capital requirements for the Swiss banking behemoth would penalize shareholders and clients, and called instead for stronger powers for the country’s banking watchdog.
In an interview with Neue Zuercher Zeitung am Sonntag to mark on...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier von zehn Top-Bankenaufsehern stammen aus Finanzbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398110460&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Fast vier von zehn Vorstandsmitgliedern von nationalen Regulatoren haben zuvor in der Finanzindustrie gearbeitet, wie aus der am Dienstag veröffentlichten Untersuchung des Instituts für Wirtschaftsforschung Halle (IWH) hervorgeht. Dafür wurden die Daten zu den Karrierepfaden von 185 europäischen Top...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asia Stocks Look Muted Ahead of Central Bank Week: Markets Wrap</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398136209&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asian stocks are poised for a mixed start into a week that includes policy decisions from the Bank of Japan and Federal Reserve that will likely set the near-term direction for global markets. 
Australian equity futures point to a slight loss early Monday while Japanese and Hong Kong ...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Editorial zum Untergang der Credit Suisse: Das Versagen hat Namen, die jeder kennt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398106775&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lange reicht Russlands Geld für den Krieg? "Es reicht immer"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398139666&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Eduard Steiner
Oleg Vyugin, 71, ist eine der prominentesten Figuren der russischen Finanzwelt. Der frühere Vizechef der Zentralbank und des Finanzministeriums saß auch mit Ex-Kanzler Gerhard Schröder im Aufsichtsrat des Ölkonzerns Rosneft. Neben weiteren Aufsichtsratsposten unterrichtet Vyugin Finan...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BOE Rate Decision and Tories’ Misery Index: Sunday UK Briefing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398109819&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Hello again. Here’s what we’re talking about heading into the new week.
The big day: Central banks set monetary policy for almost half the global economy this week, the Bank of England among them. BOE policymakers will have fresh inflation data and purchasing managers surveys to help ...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Aktienrallye noch weitergehen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398123500&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Analyse. Nicht nur Techfirmen haben zuletzt an Wert gewonnen, sondern auch viele kleinere Firmen. Manche Börsianer sehen daher trotz einer hohen Bewertung des Gesamtmarkts noch Potenzial. Wie soll man sich positionieren?
Von Stefan Riecher
New York. Der US-Leitindex S&P 500 ist das wohl wichtigste B...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TSMC Bulls Ignore Buffett’s Warning for Bet on Coming AI Age</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398240722&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The frenzy over artificial intelligence is trumping geopolitical concerns over Taiwan Semiconductor Manufacturing Co., with its record stock rally powering ahead.
Foreign investors have boosted ownership of the stock to a two-year high, backing claims by TSMC that AI will be its bigge...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Zürcher Zeitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398168934&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>UND SCHWEIZERISCHES HANDELSBLATT
Gegründet 1780 Der Zürcher Zeitung 245. Jahrgang
Chefredaktor: Eric Gujer (eg.).
Stellvertreter: Daniel Wechlin (daw.), Nicole Anliker (ann.), Carola Ettenreich (cet.), Tom Schneider (sct.).
Tagesleitung: Nicole Anliker (ann.), Samuel Burgener (sbr.), Jaqueline Lipp ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Migrationsexperte über Asyldebatte „Manche hätten gern, dass Flüchtlinge in Lederhose auf der Wiesn sitzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398122722&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Herr Heidland, im Kontext der Bezahlkarte für Geflüchtete wird aktuell wieder viel über Sozialleistungen für Asylsuchende diskutiert. Sie forschen als Ökonom und Migrationsexperte zu diesem Thema. Was sagen Sie: Kommen Flüchtlinge nur wegen des Geldes nach Deutschland?
Nein, der überwiegende Teil de...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Folgen der AHV-AbstimmungMehrheit befürwortet Finanzsteuer zur Finanzierung der 13. AHV-Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398106780&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Interview mit «Rent a Rentner»-Gründer«Immer mehr ältere Menschen jobben, um über die Runden zu kommen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398098659&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„2024 kann ein sehr gutes Jahr für Russland werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398102007&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Capital: Frau Prokopenko, Sie haben Russland im Jahr 2022 verlassen, also im Jahr des Angriffs auf die Ukraine. Wenn Sie heute auf Ihr Land blicken – was sehen Sie da?
ALEXANDRA PROKOPENKO: Ich sehe ein großes Land, das sehr leidet. Es ist schmerzhaft zu sehen, wie Russland sich selbst und seinen Me...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Russland-Experte Gabuev analysiert die Wahlen „Putin wird das Wahlergebnis als Freibrief sehen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398287182&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Herr Gabuev, laut der russischen Wahlkommission hat Wladimir Putin die Präsidentschaftswahlen nach Auszählung der Hälfte der Stimmen mit knapp 88 Prozent gewonnen. Ein voller Erfolg für den amtierenden Präsidenten?
Ja, es ist das höchste Ergebnis, das er bei seinen fünf Wahlen bislang erhalten hat. ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf einen Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398139641&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Innenpolitik
Soziologe Hartmut Rosa
Gesellschaft im Konfliktmodus
Die großen Verheißungen der Moderne verlieren ihre Gültigkeit, erklärt Hartmut Rosa, einer der bekanntesten Soziologen in Deutschland. 70 Prozent der Eltern weltweit gingen jetzt davon aus, ihre Kinder würden es schlechter haben als s...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur ein kleines Paket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398121146&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Am Sonntag traf EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen mitreisenden Regierungschefs aus Itali-den innenpolitischen Erwartungen der mit den Regierungschefs von Italien, Griechenland und Österreich in Ägypgranten ankommen. Dort sieht man, dass en und Griechenland, wo zunehmend Miten ein, im Ge...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>An der Grenze des Mandats</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398121153&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>München – Es ist windig auf dem Vorplatz des Weißen Hauses, als Robert Habeck an einem Freitag Anfang März in Washington vor die Mikrofone tritt. Die Böen zerren an seinem grau melierten Haar, an seinem Jackett. Die Laune des Ministers ist bescheiden. Nicht wegen der Gespräche oder des Wetters in Wa...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin ist wie Lottospielen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398131359&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Derzeit arbeiten sich nicht nur Journalisten, sondern auch Scharen mehr oder weniger berufener Experten an der Deutung des wohl rasantesten Kursaufschwungs ab, den der Bitcoin je hatte. Seit Jahresbeginn stieg der Kurs von etwas über 40.000 auf zwischenzeitlich knapp 68.000 Euro. Die Fronten sind be...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schock lass nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398126770&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Vor zwei Jahren hat Putins Krieg Europas Nach-Corona-Aufschwung weitgehend abgewürgt. Hohe Strom- und Gaskosten lasten auf der Industrie. Die Explosion der Energie- und Nahrungsmittelpreise hat die Kaufkraft der Verbraucher so geschmälert, dass sie zunächst trotz staatlicher Hilfen weit weniger Geld...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trendwende bei deutschen Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398123503&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Die Immobilienkreditzusagen sind im Jänner und Februar wieder gestiegen.
München. Nach zwei Krisenjahren für Eigenheim-Interessenten meldet die Finanzbranche in Deutschland erste Zeichen einer vorsichtigen Wiederbelebung auf dem privaten Immobilienmarkt. In den ersten beiden Monaten dieses Jahres si...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Das Ziel müsste friedliche Koexistenz sein»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398168915&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Zum einen ging es um die Aktivierung des bilateralen Austausches und die Konsolidierung des gegenseitigen politischen Vertrauens. Bei diesem Treffen handelt es sich um den ersten offiziellen Schweiz-Besuch eines chinesischen Ministerpräsidenten seit elf Jahren. Beide Seiten legen grossen Wert auf da...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzskandal erschüttert Vietnam – 12,5 Milliarden abgezweigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398098646&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bereichern sich die Markenhersteller an den hohen Preisen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398116247&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-17 15:12:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-17 15:12:00
Die Preise im Supermarkt sind auch 2023 weiter gestiegen – und fachen die Diskussion über eine „Gierflation“ weiter an. Die Getränke von Coca-Cola kosten im globalen Schnitt inzwischen 29 Prozent mehr als 2020. Auch...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>