<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity, Pinebridge Weigh Adding Indonesia Bonds If Yields Rise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10290184045517878381</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity International and Pinebridge Investments are weighing bets on Indonesian bonds, emphasizing the importance of fiscal discipline after the nation’s new finance minister pledged to keep the budget deficit within the legal limit of 3% of gross domestic product.
The fund managers...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan droht hoher Verlust durch faulen Kredit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1338548916362913514</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>xaw New York
– Die Insolvenz des Autokredit-Anbieters Tricolor droht für mehrere Banken schmerzhafte Folgen nach sich zu ziehen. So müssen US-Branchenprimus J.P. Morgan und das regionale Geldhaus Fifth Third offenbar Darlehen an das texanische Unternehmen im Volumen von mehreren 100 Mill. Dollar abs...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Charme aktiver ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15140176794692092754</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Auch im August ist der Markt für ETFs in Europa mit hohen Zuflüssen auf Rekordkurs geblieben. Dabei sind nach Angaben von Vanguard vor allem auch Anleihe-ETFs gefragt gewesen, die ihre Zuflüsse verdoppelt haben. Weil die ETFs boomen, wollen immer mehr Anbieter auch auf diesem Wachstumsmarkt vertrete...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das war …</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18006436323076539129</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Donnerstag, 04.09. +++ Überraschung bei BYD: Der Autobauer kassierte sein Auslieferungsziel für 2025. Lediglich noch 4,6 statt zuvor 5,5 Millionen Autos sollen an Kunden übergeben werden. Stühlerücken in DAX, MDAX und SDAX: Wie die Deutsche Börse mitteilte. steigen zum 22. September GEA und SCOUT24 ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alpha Cap Report</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1491766468013143121</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>IHR BÖRSENBRIEF FÜR NEBENWERTE
Wo sich Stock Picking lohnt
Wenn die eigenen Positionen mal nicht so gut laufen, fragt man sich, ob es die Mühe wert war, viel Zeit und Überlegung in die Auswahl von Einzelwerten zu stecken. Hätte man nicht doch lieber einfach ein Index-Investment gekauft? Gerade in de...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sie sind jünger, als Sie denken!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10402483654259061138</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Als Regel, wie man in Abhängigkeit vom Alter die Aktienquote bestimmen soll, galt lange: 100 minus Lebensalter in Prozent sei ein sinnvoller Anteil an Aktien, der Rest soll in Zinspapiere fließen.
Der Chef der Kapitalmarktanalyse bei der Baader Bank, Robert Halver, stellt dieses statische Vorgehen n...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nichts für schwache Nerven!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12772053236024928206</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Auf die Frage, was man mit der Aktie von Palantir überhaupt falsch machen könne, kommt ein tiefer Seufzer. „Mir hat es damals an Mut gefehlt“, verrät Tech-Experte und Start-up-Investor Thomas Rappold im Gespräch mit FOCUS MONEY. „Ich hätte mehr Aktien nachkaufen sollen.“ Der Mann hat Sorgen.
Gefalle...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fulminantes Börsendebüt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2773925888855411547</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Unternehmen: Neben dem Giganten Meta Platforms des Gründers Mark Zuckerberg, der die Social-Media-Plattform Facebook im Jahr 2004 ins Leben rief, gibt es inzwischen auch kleinere Betreiber sozialer Plattformen, die von sich reden machen und auf dem Vormarsch sind. Dazu gehören die Fotoplattform ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>15 Rekordgewinne im Dax: Wie ist das möglich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13284897757415609600</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mit voraussichtlich 115 Milliarden Euro dürften die 40 Dax-Konzerne in diesem Jahr ihren dritthöchsten Nettogewinn in der deutschen Wirtschaftsgeschichte einfahren. Das zeigen die bereits präsentierten Halbjahresbilanzen, die Erwartungen der Unternehmen an das zweite Halbjahr und die daraus abgeleit...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4606480468866651752</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie läuft es am Immobilienmarkt wirklich?
FRAGE: Sie ist selbstständig und hält Wohnungen in Ahrensburg, Kiel und dem Berliner Umland als Altersvorsorge. Unsere Leserin hört von steigenden Preisen, doch Makler äußerten sich zugleich „ungewohnt zurückhaltend“. Was stimmt nun?
ANTWORT: Für ein realist...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gelingt die Frühstart-Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8657953258807237550</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>D ie Bundesregierung plant einen neuen, innovativen Ansatz bei der Altersvorsorge: die Frühstart-Rente. Ab 2026 sollen für jedes Kind monatlich zehn Euro vom Staat in einen kapitalgedeckten Vorsorgefonds fließen – vom 6. bis zum 18. Lebensjahr. Die Idee: Wer früh am Kapitalmarkt teilnimmt, sammelt E...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GmbH-Büro im Eigenheim: Stecke auch ich in der Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9759576103562833509</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere , Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser nutzt für seine GmbH ein Büro im Eigenheim. Dieses Haus gehört ihm und seiner Ehefrau. Um die betrieblic...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie läuft es am Immobilienmarkt wirklich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3104004878086308648</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere , Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin ist selbstständig und auf die Wohnungen in Ahrensburg, Kiel und dem Berliner Umland als Altersvorsorg...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum kleine Stromeinspeiser mehr Netzentgelte zahlen sollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18443533636532974186</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Angesichts der momentan hohen Energiekosten sind Netzentgelte stark in den Fokus öffentlicher Debatten gerückt. Der Wegfall von staatlichen Unterstützungsmaßnahmen anlässlich der Energiekrise 2022 ließ die Entgelte heuer stark in die Höhe schießen. Das befeuert die Inflation und ist Privatpersonen w...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktie: Weshalb sich «Buy Low» mehrfach auszahlen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6557802177108314204</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Man muss fast schon Mitleid haben mit der deutschen Autoindustrie. Die Deutschen waren mit Carl Benz 1886 die Erfinder des Automobils. Dann wurde dieses Fahrzeug mit Antrieb durch fossile Brennstoffe wie Gas oder Benzin und Diesel in den folgenden Jahrzehnten, ja das folgende Jahrhunde...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ungebremstes Wachstum am aktiven ETF-Markt: 2030 könnte magische Marke fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13680923032680302269</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der europäische Markt für aktive ETFs wächst rasant. Seit Jahresbeginn 2024 hat sich das verwaltete Vermögen in europäischen aktiven ETFs mehr als verdoppelt und erreicht mittlerweile 70 Milliarden US-Dollar. Dies geht aus einer Untersuchung von Janus Henderson hervor, für die professionelle Investo...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Bewertungen von Infrastrukturfirmen sind auf einem Mehrjahrestief“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11262001388118698478</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Über zehn Jahre gehört Ihr Fonds zu den erfolgreichsten seiner Peergroup. Wie unterscheidet sich Ihr Ansatz von anderen Infrastrukturfonds?
Peter Meany: Wir investieren in Aktien von Unternehmen aus aller Welt, die Infrastrukturvermögen besitzen oder betreiben – Beispiele sind mautpf...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Hold Rates as Economy Withstands Tariffs: Decision Guide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3715411193351932203</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to leave interest rates on hold for a second meeting, convinced the economy can endure President Donald Trump’s tariffs and renewed political turmoil in France.
The deposit rate will be held at 2% on Thursday, according to all 59 economists in a Bloomb...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Inclined to Keep Rates Unchanged Barring Economic Shock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2393461896944719528</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers are convinced that no further interest-rate cuts are needed to deliver 2% inflation, despite new economic projections pointing to an undershoot over the next two years, according to people familiar with their thinking.
Unless the euro zone experience...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schonfeld to Open Sao Paulo Office Headed by Andre Laport</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9405180766230990649</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schonfeld Strategic Advisors plans to open an office in São Paulo as part of the New York-based hedge fund’s effort to build a business in Latin America, according to people familiar with the matter. 
Andre Laport, the co-founder of hedge fund Vinland Capital, who joined Schonfeld in ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Gain as US Data Cements Fed Rate-Cut Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6052415546756153710</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks advanced as US inflation data broadly matched expectations, bolstering wagers on a Federal Reserve interest-rate cut.
The Stoxx Europe 600 Index rose 0.6% at the close. Construction and retail stocks outperformed, while energy and media lagged. Among individual movers,...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Keeps Interest Rates on Hold and Traders Rule Out More Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8059098885959400611</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank kept borrowing costs unchanged for a second meeting, deeming inflationary pressure contained and economic dangers abating. Investors concluded that there’ll be no more cuts.
The deposit rate was left at 2% on Thursday – as predicted by all analysts in a Bloom...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Seeks to Tokenize ETFs After Bitcoin Fund Breakthrough</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=318475765215179287</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is exploring how to give one of Wall Street’s biggest investment products a digital makeover.
The world’s largest asset manager is weighing ways to make exchange-traded funds available as tokens on the blockchain, according to people familiar with the matter, who declin...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Lokale Stärke schlägt globale Größe“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10400965057136057034</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Über Muzinich & Co.
Muzinich & Co. ist spezialisiert auf öffentliche und private Unternehmensanleihen. Das noch immer inhabergeführte Investmenthaus wurde 1988 in New York von George Muzinich gegründet, der heute als Chairman fungiert.
Im Jahr 2022 kehrte dessen Sohn Justin Muzinich als CEO in die F...</description>
<pubDate>Thu, 11 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>