<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Befinden wir uns in einer KI-Blase?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14681895161805474389</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Seit Wochen geistert sie durch Börsenkommentare und Podcasts: die Frage nach der KI-Blase. Die klassische Finanzwissenschaft hat bis heute keine robusten Ansätze entwickelt, um spekulative Blasen frühzeitig zu erkennen. Aber was versteht man überhaupt darunter?
Gemeint ist eine Phase, in der Aktienp...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple setzt bei verbesserter Siri auf Google-KI Gemini</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4340582847034722230</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei Apples verbesserter Sprachassistentin Siri sollen künftig KI-Modelle des Rivalen Google unter der Haube laufen. Nach reifer Überlegung habe man entschieden, dass Googles Technologie die beste Basis für Apples Lösungen bei Künstlicher Intelligenz sei, teilte der iPhone-Konzern dem Wirtschaftssend...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Post oder Beratung: Wann Finfluencer haften müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14805129657754496206</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Finfluencer ist eines der Lieblings-Aufregerworte für Versicherungs- und Finanzanlagenvermittler. „Während die verzapfen können was sie wollen, baumelt über uns stets das Damoklesschwert der Beratungshaftung“, könnte man die Meinung vieler Beraterinnen und Berater vereinfacht zusammenfassen.
Doch ga...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese neun deutschen Aktien empfehlen Analysten für 2026 zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5832736106364262198</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Düsseldorf. Die Aktien von Heidelberg Druck, Bilfinger und Nordex haben zwei Dinge gemeinsam: Sie sind 2025 um mehr als 100 Prozent gestiegen, und sie gehörten bereits zum Jahresstart zu den Favoriten der Analysten, die das Handelsblatt zusammengetragen hat.
Auch für 2026 hat das Handelsblatt mit Da...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versicherer kürzt die Fondsrente – wann das unwirksam ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10068794609103208827</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser hat eine Riester-Fondspolice der Allianz abgeschlossen. Er will wissen, welche rechtlichen Folgen ein Urtei...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darauf ist bei Investments in Eltifs zu achten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3693582814596645586</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Manager als neuer Fed-Chef im Gespräch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1927905651629104789</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
BlackRock-Manager Rick Rieder werde für den Posten gehandelt, berichtete der Sender Fox Business am Montag unter Berufung auf Insider. Demnach werde der Investmentchef für globale Anleihen des weltgrössten Vermögensverwalters an diesem Donnerstag im Weissen Haus erwartet. An den Gesprächen s...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold-Rallye: So können Anleger üppiger von den Kursrekorden profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18102311164806997953</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das war ein Gewinn mit Ansage, und tatsächlich ist Gold nach oben durchmarschiert. Seit der letzten Empfehlung von Gold an dieser Stelle Anfang Dezember 2024 ist das Edelmetall um 80 Prozent gestiegen. Alle, wirklich alle damaligen Widerstände oder Hürden im Chart sind überwunden.
Die ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich in den norwegischen Staatsfonds investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16031904984225420858</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um einen mittleren fünfstelligen Euro-Betrag, gehalten in norwegischen Kronen. Diesen würde unser Leser gerne...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Boom wird auch für Privatanleger gefährlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2673100959931555544</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Alexander Hinterkopf erinnert sich noch genau an die Zeit, als er und seine Leute mit dem Rücken zur Wand standen. 2008 war das. In Übersee war die Investmentbank Lehman kollabiert, die Finanzmärkte froren weltweit ein. Ein Albtraum, wenn man als Unternehmer gerade frisches Geld braucht. »Wir hatten...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt erneut vor Plattformreihe für Handel mit Kryptowerten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17915648071773472591</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Präsentation auf den Websites beginnt der Mitteilung der BaFin zufolge meist mit folgendem Satz: „Ihr Tor zu innovativstem Krypto-Handel“ oder auch „Kryptowährungshandel meistern: Ihr ultimativer Leitfaden“. Die Websites verfügen demnach über kein Impressum. Deren Betreiber werden nicht von der ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum ein Superman-Comic jetzt 15 Millionen Dollar kostet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2813890915917069791</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Manchmal liegt der Schatz in einer Kiste in Südkalifornien. Zwischen verstaubten Kartons, vergessenen Möbeln und dem ganzen Kram, den Menschen nicht mehr brauchen, aber auch nicht wegwerfen können. Dort tauchte 2011 ein Comicheft auf, das elf Jahre lang verschwunden war. Gestohlen aus dem Haus von H...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie reagiere ich als Anleger auf die ausufernden Staatsschulden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11702537500109360763</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Ein Leser fragt sich, welche Folgen die steigende Staatsverschuldung in Deutschland für seine Geldanlage hat. Betrif...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So werden Sie als Erbe ein wertloses Grundstück los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8149067888251007176</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern einer Leserin besitzen ein unerschlossenes Grundstück, das mit Fahrzeugen nicht erreichbar ist. Es gibt ke...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16236112727129890187</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin und ESMA legen neue Leitplanken: Was Finfluencer künftig beachten müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3580225660537067514</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat zusammen mit den europäischen Finanzmarktaufsichtsbehörden (ESMA) ein neues Factsheet für sogenannte Finfluencer vorgelegt. Das Dokument richtet sich an Personen, die in sozialen Medien über Finanzprodukte oder Finanzdienstleistungen sp...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Pledges Conservative Rate Policy If Elected VP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18304973176704880723</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Madis Muller pledged to stick to his current stance on rate setting if he were chosen as the institution’s vice president next week.
“With regard to monetary policy and central bank decisions more broadly, I’d certainly like to continue i...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Anleger, die auf dieses Angebot hereinfallen, können alles verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7663916471666310670</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Betrugsmaschen, die Anleger als Ziel haben, werden immer besser und perfider. Nun warnt die BaFin erneut vor einem solchen potenziellen Fall.
Täglich gibt es neue Betrugsversuche im Internet, gerade im Zeitalter von Künstlicher Intelligenz, weshalb die BaFin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistu...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>