<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wall Street Wants Everyone Using AI Except Job Applicants</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13973463330287614580</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As Wall Street’s biggest firms tout the many ways artificial intelligence is making their employees better, from tellers helping customers with account issues to investment bankers arranging multibillion-dollar deals, there’s one group they don’t want using AI: job candidates.
During ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BAFIN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17988257126438306135</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Banken müssen Risiken im Zusammenhang mit Sanktionsumgehungen stärker im Blick haben. Das mahnt die Finanzaufsicht BaFin an. Geschäftsbeziehungen müssten nötigenfalls beendet werden.
► Kommentar auf dieser Seite
► Artikel Seite 4...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Sanktionsumgehung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6470409985438835071</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die Finanzaufsicht BaFin mahnt Banken zu erhöhter Vorsicht vor möglichen Geschäften mit Sanktionsbrechern. Sie müssten genau hinschauen, mit wem sie sich bei Finanzierungen einlassen, gab Birgit Rodolphe, für Geldwäscheprävention verantwortliche Exekutivdirektorin der BaFin, am Donne...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet leichtes Wirtschaftswachstum Dienstleister bringen Schwung – Industrie stabilisiert sich – Autobranche streicht die meisten Jobs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14581143789317145961</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ba Frankfurt –
Angeschoben von den Dienstleistern – wenn auch nicht unbedingt von den konsumnahen Branchen – könnte die deutsche Wirtschaft im vierten Quartal wieder leicht zulegen, erwartet die Bundesbank. Im dritten Quartal sei die Wirtschaftsleistung „trotz widriger Umstände stabil“ geblieben, he...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia besänftigt Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18059642856866061415</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Selten zuvor hatten Investoren und Analysten so gebannt auf die Quartalszahlen eines Unternehmens gewartet wie jetzt bei Nvidia. Kein Wunder, steht der US-Konzern doch wie kein anderer für KI – und die Frage, ob es an den Kapitalmärkten zu einer Blase kommt. Die Antwort aktuell lautet: Nein.
tom/das...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MEL ROBBINS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3298857795348892169</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Nicht nur ihr Buch über die „Let Them Theory“ ist weltweit erfolgreich, auch in ihrem Podcast zählt die amerikanische Bestsellerautorin Mel Robbins Millionen Hörer. Wöchentlich wird mindestens eine neue Folge ihres The Mel Robbins-Podcasts veröffentlicht. Neben psychologischen und Lifestyle-Themen r...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die hohe Kunst des Vermögensmanagements</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13530043097626044874</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Qualitätsbeweis. Sowohl der „Handelsblatt Elite Report“ als auch das US-amerikanische Finanzmagazin „Global Finance“ prämierte die Schoellerbank zum wiederholten Mal mit herausragenden Auszeichnungen.
In der Welt des Vermögensmanagements gilt es vor allem eines unter Beweis zu stellen: Vertrauen, St...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Burry zieht den Stecker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16087722098432314586</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Michael Burrys abruptes Abdanken wirkt wie ein Echo aus früheren Krisenjahren: Ein Top-Investor zieht sich zurück, während die Märkte neue Höchststände feiern. Genau diese Art von Widerspruch war in der Vergangenheit oft der Vorbote größerer Marktbewegungen – und diesmal verdichten sich die Signale ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wir befinden uns in einer KI-Blase“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15988780254858472339</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wird die künstliche Intelligenz (KI) ein Gamechanger oder wird sie derzeit überschätzt?
Christ Caldwell: KI wird alle Wirtschaftsbranchen und das Leben jedes Einzelnen grundlegend ändern.
Worin besteht die Veränderung durch die KI für Ihr Unternehmen Concentrix?
Caldwell: Wir sind ein Dienstleistung...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstung als Wachstumstreiber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12285164537683388302</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ins.
FRANKFURT. Die Rüstungsindustrie entwickelt sich auf der ganzen Welt zum Wachstumstreiber. „Bis 2035 werden sich die direkten Verteidigungsinvestitionen der europäischen NATO-Staaten insgesamt auf 2200 Milliarden Euro belaufen“, sagte Jan Friedrich Kallmorgen, Partner von EY-Parthenon, im Gespr...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia löst Erleichterungsrally aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10805280731833907270</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die überraschend starke Nachfrage nach Nvidia-Chips beruhigt Technologieinvestoren auf der ganzen Welt. Die Wall Street in New York ist mit deutlichen Kursgewinnen in den Handel gestartet. Der Aktien-Leitindex Dow Jones stieg um 1,3 Prozent. Der breitere Index S&P 500 legte 1,7 Prozent zu, und der t...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Tochter soll im Streit mit DWP Millionen zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=484419257989232266</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Der S-Broker, der Onlinebroker der Sparkassen, soll gut 15 Millionen Euro aus dem Schaden einer Buchungspanne übernehmen. Das hat das Landgericht Frankfurt am Mittwoch entschieden. Geklagt hatte der Wertpapierabwickler DWP Bank, den das fehlerhafte Geschäft gut 61 Millionen Euro gekostet ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Dschungel des Angebots den Überblick behalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4868824905732720393</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wettbewerb ist vorteilhaft für Kunden. Besonders in der Fondsindustrie ist es wichtig, den Überblick zu behalten. „Mit unseren Auszeichnungen helfen wir Anlegern und Banken, sich im vielfältigen Fonds- und Anbietermarkt zu orientieren“, sagt Florian Schoeller, Gründer und Vorstandsvorsitzender der R...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das abgezockte Spiel der KI-Könige</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16440965596587160253</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Billionen-Dollar-
Auf seiner Verkaufsshow rund um die Welt ist Jensen Huang (62) Anfang November in Berlin zu Gast. Im Gasometer, einem auf schick getrimmten Industriedenkmal, präsentiert der Nvidia-Gründer zusammen mit Telekom-Chef Tim Höttges (63) den Plan für ein neues KI-Rechenzentrum in Deutsch...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Der Boom kommt in eine kritische Phase»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8992689230190671110</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Seine mahnenden Worte haben Gewicht. So hat Raghuram Rajan schon 2005 vor einem Einfrieren des Interbankenmarkts und einer Finanzkrise gewarnt. Hinhören wollte niemand. Doch wenige Jahre später traf ein, was der damalige Chefökonom des Internationalen Währungsfonds vorausgesagt hatte: Die Finanzmärk...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12558298424737484434</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Worauf muss ich beim Rentenantrag achten?
FRAGE: Im kommenden Frühjahr will unser Leser eine abschlagsfreie Frührente beziehen und parallel weiter arbeiten. Ein Mitarbeiter der Rentenversicherung schlug beim Rentenantrag vor, das Gehalt für die drei Monate vor Rentenbeginn hochzurechnen. Weil im Nov...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das macht mich nicht nervös“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2629316701899440278</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Nicolai Tangen
ist seit September 2020 Chef des norwegischen Pensionsfonds. Der 59-Jährige hat Wirtschaftswissenschaften, Kunstgeschichte und Sozialpsychologie studiert und den Hedgefonds AKO Capital gegründet, bevor er zu Norges Bank Investment Management wechselte. In seinem Podcast „In Good Compa...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der große Nvidia-Irrtum: Warum so viele Experten beim KI-Giganten regelmäßig falsch liegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10414477154740597137</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nvidia überrascht – einmal wieder – mit starken Quartalszahlen, die die die Erwartungen deutlich übertreffen. Der Change-Experte Kishor Sridhar erklärt den „psychologischen Irrtum“, dem selbst viele Experten bei Nvidia immer wieder aufsitzen.
Man hätte es wissen können: Nvidia-Chef Jensen Huang wird...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Totalverlustrisiko für Anleger: Vor diesem Angebot warnt die BaFin jetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17490933511009969569</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vor diesem Angebot für Anleger hat die BaFin in einer neuerlichen Mitteilung eindringlich gewarnt. Denn wer hier Aktien kauft, der könnte im schlimmsten Fall wirklich alles verlieren. Das müssen Sie jetzt daher unbedingt wissen.
Immer wieder kommt es vor, dass Anleger durch betrügerische Angebote im...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesem Fonds profitieren Anleger von dividendenstarken Versorgern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5445385046871462412</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der internationale Handelskrieg nagt an den globalen Wertschöpfungsketten – doch Fondsmanager Brock Campbell von BNY Mellon bleibt gelassen. Mit seinem Fonds BNY Mellon Global Infrastructure (ISIN IE00BZ18VV55) investiert er in Unternehmen mit vornehmlich lokalem Geschäft. „Mautstraßen, Pipelines od...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich meinen alten Templeton-Fonds verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9246219588359846699</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 55 Jahre, hat 1996 rund 10.000 Dollar (damals etwa 17.000 D-Mark) in den Franklin Templeton Growth F...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia kontert KI-Sorgen mit nächstem Geschäftsschub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6714509220983415615</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Chipsysteme von Nvidia wurden zu einer Schlüsseltechnologie für Software mit Künstlicher Intelligenz. Sie werden sowohl für das aufwendige Training von KI-Modellen zum Beispiel für den Chatbot ChatGPT eingesetzt - als auch beim Betrieb der Software.
Die Nvidia-Ergebnisse sind damit zu einem Gradmess...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bleiben meine Verluste steuerlich unberücksichtigt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3001279695133114753</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hatte bei seiner Depotbank eine Verlustbescheinigung beantragt, diese jedoch weder dem Finanzamt vorgeleg...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laiqon bringt aktiven KI-optimierten ETF für Europa auf den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4111279872334159421</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Laiqon bringt 2026 einen aktiv verwalteten, KI-gesteuerten ETF auf europäischeAktien auf den Markt. Für die Umsetzung hat sich das Hamburger Unternehmen Amundi als Partner gesichert.
Das Produkt soll im ersten Halbjahr 2026 an den Start. Die Auflage steht unter dem Vorbehalt der aufsichtsrechtlichen...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schuldenaufnahme für KI-Boom macht Bond-Profis nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=889386796068649645</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
Weltweit investieren Unternehmen dreistellige Milliardenbeträge in neue Rechenzentren für Künstliche Intelligenz (KI). Diesen Bauboom finanzieren die Tech-Konzerne unter anderem durch die Ausgabe neuer Anleihen. Am Rentenmarkt konnten Bonds von Firmen mit einer hohen Kreditwürdigkeit dem jün...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Wirtschaft dürfte laut Bundesbank im Schlussquartal wachsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2988497688843757184</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Im vierten Quartal könnte sich die Wirtschaftsleistung wieder leicht erhöhen», heisst es in dem am Donnerstag veröffentlichten Monatsbericht der deutschen Bundesbank. Im Sommer hatte es nur zu einer Stagnation gereicht, während das Bruttoinlandsprodukt im Frühjahr sogar um 0,2 Prozent schrumpfte.
G...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht zarte Erholung nach Konjunkturflaute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4102061747117542797</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zwar profitiere die deutsche Industrie «aufgrund der schlechten Wettbewerbsposition» nur begrenzt von der weiterhin moderat wachsenden Weltwirtschaft. Auch mit Impulsen durch die Auslandsnachfrage sei wegen der US-Zollpolitik kurzfristig nicht zu rechnen. Insgesamt jedoch könnten sich Industrie und ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der KI-Branchenprimus hält sich für unangreifbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12681989212137177673</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wer Nvidia-Chef Jensen Huang und seiner Finanzchefin Colette Kress zuhört, könnte auf die Idee kommen, dass sowohl große Hyperscaler wie Meta und Google als auch KI-Vordenker wie OpenAI und Mistral bloße Anhängsel des eigenen Geschäfts sind. Während der Präsentation der Quartalszahlen reihte sich ei...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich die Techindustrie für den KI-Crash rüstet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4475868585708340993</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Video



Wie sich die Techindustrie für den KI-Crash rüstet



Fotos [M]: Dominik Butzmann / laif, WALL-E - stock.adobe.com; Animation: manager magazin

Artikel anzeigen

Auf seiner Verkaufsshow rund um die Welt ist Jensen Huang (62) Anfang November in Berlin zu Gast. Im Gasometer, einem auf schick ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum impulsives Handeln Anleger Rendite kostet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16583877494922266626</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Hätten sich Anleger am Tiefstand Anfang April in den MSCI World eingekauft, hätten sie zum Stichtag 31. Oktober einen Renditegewinn von rund 35 Prozent erzielt. Angesichts der Kursschwankungen der vergangenen Monate dürfte es Anlegern schwergefallen sein, die Nerven zu behalten – oder sie haben sich...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI und chinesischer Fondsverband vereinbaren Kooperation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8883115394907678337</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der deutsche Fondsverband BVI und die Asset Management Association of China (AMAC) haben ein Memorandum of Understanding unterzeichnet. Die beiden Verbände wollen damit die Zusammenarbeit zwischen den Fondsmärkten in Deutschland und China intensivieren.
Hochrangiger Austausch geplant
Die Vereinbarun...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia löst nur ein kurzes Aufatmen an der Börse aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2116719061407809557</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die überraschend starke Nachfrage nach Nvidia-Chips hat Technologieinvestoren auf der ganzen Welt beruhigt – allerdings nicht nachhaltig. Die Wall Street in New York war mit deutlichen Kursgewinnen in den Handel gestartet, drehte jedoch im Tagesverlauf ins Minus.
Der Aktien-Leitindex Dow Jones lag a...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fintech Naro IQ erhält Bafin-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17645192825548413352</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Infrastruktur-FinTech Naro IQ hat von der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) die Zulassung als Wertpapierinstitut für seine Tochtergesellschaft Naro AM erhalten. Mit der Lizenz nimmt das Unternehmen seine digitale Plattform für die Auflage und Verwaltung von Exchange Traded ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf muss ich beim Rentenantrag achten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17505644164017468610</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Im kommenden Frühjahr steht unserem Leser eine abschlagsfreie Frührente zu. Parallel dazu will er weiter arbeiten...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Move Would Need Pretty Compelling Evidence, Makhlouf Tells Reuters</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2246709471783165405</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf said he’s comfortable with the current policy stance and warned against overreacting to a potential inflation undershoot, according to an interview with Reuters.
Describing rate settings as being in a “good place,” the Ir...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany on Track for Growth in Fourth Quarter, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15240931457176008213</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s economy may return to growth in the final three months of the year as the volatility created by US tariffs subsides, according to the Bundesbank. 
After an export surge at the start of 2025 that turned into a drag in the following months, exports and industry are likely to “...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Australian AI Startup Firmus Technologies in Debt Funding Talks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14513787884136976342</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Firmus Technologies Pty., an Australian artificial intelligence technology firm, is in talks with potential financiers, including private credit funds, to raise debt for an expansion of data centers powered by Nvidia Corp. chips, according to people familiar with the matter. 
The size...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Private Credit CLO Fails Tests as Bad Loans Mount</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10761996302748618457</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A portfolio of private credit loans managed by BlackRock Inc. has performed so poorly that the money manager has waived some management fees – a rarity in the credit world.
The asset manager funded the loans by selling bonds known as collateralized loan obligations, which means the po...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Tochter soll nach Panne laut Gericht €15 Mio. zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5497846039125865731</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank-Tochter S-Broker ist im Rechtsstreit mit der DWP Bank um eine millionenschwere Handelspanne zur Zahlung von rund 15 Millionen Euro verurteilt worden. Das hat das Landgericht Frankfurt am Donnerstag auf Anfrage von Bloomberg News bestätigt.
Hintergrund für die Handelspanne...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ökoworld gewinnt Michael Gram-Madsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=968762893691068071</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Ökoworld, Anbieter von ethisch-ökologischen Geldanlagen, macht Michael Gram-Madsen zum neuen Leiter KI & Innovation.
Der erfahrene Fondsmanager und Unternehmensgründer soll die digitale Weiterentwicklung des Asset Managers forcieren. Er soll sich insbesondere um den Ausbau des Themas künstliche Inte...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>