<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Investoren prüfenneue Schritte gegen UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427277103&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die UBS räumt der Credit Suisse (CS) hinterher. Wie nun bekannt geworden ist, hat sich die Grossbank im Fall Greensill mit dem überwiegenden Teil der Investorinnen und Investoren geeinigt. Die UBS schreibt in ihrem Halbjahresreport, dass Anleger, die rund 92 Prozent des ausstehenden Fondsvermögens r...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Wahl-Trade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275545&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Trump 2.0 galt lange Zeit als sicher. Mit Kamala Harris als Kandidatin wechselt das Momentum zu den Demokraten. Das zwingt Investoren zur Neubewertung
Der Blick zurück in den Spiegel ist kein Garant, dass sich Geschichte wiederholt. Dennoch: Im Juni stellte der Nachrichtensender CNBC 400 Händlern un...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275559&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Redaktion hat zwar kein Fernglas, mit dem sich durch die Zeit schauen lässt. Wir wagen dennoch einen Blick in die Zukunft der KI. Diese Aktien haben gute Chancen, zu den Langfristgewinnern zu gehören
Für Anleger ist es so eine Sache mit dem Thema KI. Manches scheint sonnenklar, Gewinner wie Nvid...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Einsturzgefahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275567&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Renditen Offener Immobilienfonds sinken. Hohe Abwertungen wie zuletzt beim UniImmo:Wohnen ZBI sind bei etablierten Fonds aber nicht zu befürchten
Offene Immobilienfonds sind eine deutsche Besonderheit. In anderen Staaten sind entsprechende Produkte gar nicht auf dem Markt. Hierzulande stehen Sic...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UniImmo: Wohnen ZBI – der Markt drückt die Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275568&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Der UniImmo: Wohnen ZBI (ISIN: DE000A2DMVS1) hat seit Jahresanfang rund 21 Prozent verloren. Was sind die Ursachen? Wir baten Union Investment um Informationen
Gründe für den Verlust?
Die Nachfrage nach Wohnimmobilien ist infolge der rasanten Zinserhöhungen eingebrochen. Die Wohnimmobilienbewertunge...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS überzeugt den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427278241&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>UBS hat den Markt mit ihrem Quartalsabschluss überrascht. Er übertraf die Erwartungen. Die Kundendynamik bleibt stabil, es fliessen der Grossbank genauso viele Neugelder zu wie schon im starken ersten Quartal. Auch das Geschäft in der Investmentbank entwickelt sich gut.
Die Jahresziele dürften errei...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS steht vor grössten CS-Synergien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427278213&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>UBS übertrifft mit den für das zweite Quartal vorgelegten Zahlen die Markterwartungen. So hatten Analysten im Schnitt mit 528 Mio. $ Gewinn gerechnet. Erzielt hat die Grossbank nun 1,14 Mrd. $. Die UBS-Aktie gewann am Mittwoch fast 6%.
Gegenüber dem starken Vorquartal gibt es jedoch eine Verlangsamu...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427278224&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Stefano Scanzoni, Banker undHobby-Imker
Ich treffe mich mit Stefano Scanzoni am späten Nachmittag im Café Noir an der Zürcher Neugasse, einer grünen Oase inmitten des belebten Kreis 5. Wir bestellen uns an der Theke zwei Eiskaffees und setzen uns angesichts sommerlicher Temperaturen in den Aussenber...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Umfeld stimmt, das Fed ist am Ball</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427278209&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Es ist ein Inflationsbericht, wie er den Anlegern und der US-Notenbank Fed gefallen dürfte. Laut dem US-Arbeitsdepartement kam der Index der amerikanischen Konsumentenpreise (CPI) im Juli auf Jahresbasis bei 2,9% zu liegen. Das ist leicht tiefer als erwartet und das erste Mal seit März 2021, dass de...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«On doit trouver un système pour que le canton reste attractif»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427272904&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>PROPOS RECUEILLIS PAR AÏNA SKJELLAUG
Alors que la ministre vaudoise des Finances, Valérie Dittli, aurait dû présenter cet été son préavis à l’initiative «Baisse d’impôts pour tous», déposée par les milieux patronaux en avril 2023, elle requiert un délai supplémentaire de six mois. Elle n’est pour l’...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>