<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die KI frisst ihre Kinder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12461879572867335912</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bei Lichte betrachtet, ist Künstliche Intelligenz auch nichts anderes als Software. Allerdings eine besondere: Einmal programmiert, wird sie von allein schlauer, ohne dass Entwickler Updates erstellen müssen. KI erkennt Muster und Zusammenhänge und wird im besten Falle mit jedem Datenhappen leistung...</description>
<pubDate>Sat, 07 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Und jetzt Finanzanalysen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16440730885568293321</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Im Wettlauf der KI-Entwickler weitet der OpenAI-Rivale Anthropic die Fähigkeiten seiner Software Claude auf mehr Bereiche aus. Mit der neuen Version Opus 4.6 soll Claude unter anderem auch Aufgaben der Finanzanalyse übernehmen können. Dafür werte Claude etwa Unternehmensdaten, Pflichtmitteilunge...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Netz-Asfinag“, Österreich-Fonds: Ideen zur Senkung der Netzkosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8034653166792002657</link>
<author>Kurier</author>
<description>Weil der teure, aber wichtige Netzausbau eine langfristige Sache ist, sind Maßnahmen wie staatliche Garantien für bessere Kreditkonditionen (siehe oben) nur ein kleiner Beitrag zu einer Lösung. Es gibt daher Ideen, die Finanzierung auf wesentlich breitere Beine zu stellen. Statt die Netzkosten fast ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Kleinanleger von Eltifs profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6912972784255073480</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI in der Krise – Anleger flüchten aus Tech-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6571298857679158171</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt, Düsseldorf. An der Börse hat sich die Stimmung gedreht: Drei Jahre lang haben die rasanten Fortschritte Künstlicher Intelligenz (KI) die Kurse angetrieben. Jetzt trennen sich Anleger von den vormaligen Gewinnern.
Binnen einer Woche haben die vier großen US-Cloud- und KI-Anbieter Alphabet ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple, der KI-Sparfuchs aus Cupertino</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=179604485908770234</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der KI-Zyklus bestimmt die Börsen inzwischen seit Jahren, die aktuelle Bilanzperiode stellt den atemberaubenden Aufwärtstrend dabei erstmals ernsthaft auf die Probe. Im Fokus stehen hier die führenden sieben US-Unternehmen, deren kombinierter Marktwert ein Drittel des S&P-500-Index ausmacht: Nvidia ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet-Aktie: Anleger setzen auf den Ausbruch nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14678122113080604298</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
"The Sky is the Limit" – das war meine Einschätzung zur Aktie von Alphabet bei der letzten Empfehlung der Tech-Firma Ende September 2025. Die bis 2015 als Google gehandelte Aktie war seit dem Börsengang in 2004 bis Herbst 2025 ohnehin schon auf das 100fache gestiegen und ein Ende des u...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin fordert Protektor für Schaden-/Unfallversicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8810726182015961271</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) fordert eine Auffanggesellschaft für insolvente Schaden-/Unfallversicherer. Während die Branche für Lebensversicherer die Protektor Lebensversicherungs-AG und für private Krankenversicherer die Medicator AG initiiert habe, gebe es so etwas ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold nach der Rekordrallye: Warum der Trend noch nicht ausgereizt ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5482612759705673335</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Goldpreis erreichte 2025 45 neue Allzeithochs, und der Preisgewinn von 65 % im Jahr übertraf den Bullenmarkt der 2000er Jahre. In der modernen Ära wurde nur in den frühen und späten 1970er Jahre ein derartiger Anstieg verzeichnet (siehe Abbildung 1 unten).
Dieser Preistrend gilt sowohl für Gold ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold trotzt Notenbank-Nominierung: Was Anleger jetzt wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12672603646457377887</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Schneller als erwartet hat sich in der zurückliegenden Handelswoche an den Kapitalmärkten der Goldpreis wieder erholt. Noch in der Vorwoche war er in der Spitze um mehr als 20 Prozent eingebrochen, nachdem in den USA mit Kevin Warsh ein neuer Notenbankpräsident vom Präsidenten nominiert wurde. Das w...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Chatbot findet Hunderte Sicherheitslücken und löst Kurssturz aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10904476415395566820</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Im Wettlauf der KI-Entwickler weitet Anthropic, ein Konkurrent des ChatGPT-Entwicklers OpenAI, die Fähigkeiten seiner Software Claude auf mehr Bereiche aus. Die neue Version mit der Bezeichnung Claude Opus 4.6 soll besser darin sein, Sicherheitslücken in Software zu finden.
Demnach hat die künstlich...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Commerzbank von der Gejagten zur Jägerin werden könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17648062100866158664</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Natürlich war es bitterkalt, als die globale Wirtschaftselite Mitte Januar in Davos zum alljährlichen Weltwirtschaftsforum zusammentraf. Und so wirkte es zwangsläufig wie ein Statement, dass Commerzbank-Chefin Bettina Orlopp ihre schwarze Daunenjacke ausgezogen und sie vor sich auf dem Schoß platzie...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verstehen Sie, wie KI die ganze Wirtschaft von sich abhängig macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12673303954309505784</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Wann immer Börsen-Anleger ein neues Lieblingsthema gefunden haben, in das sie Geld investieren, ist schnell von einer Blase die Rede. Der Grundtenor in vielen Schlagzeilen ist dann, dass diese Blase kurz vor dem Platzen steht, was wiederum katastrophale Auswirkungen für die ganze Welt haben würde. 
...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollten Sie 2026 weiterhin auf den MSCI World setzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1201065067671503529</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Fall des digitalen Pioniers: Was bei Paypal schiefging</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9032948205853034037</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Als Peter Thiel und Max Levchin im Dezember 1998 ihre Firma Confinity gründeten, hatten sie zunächst etwas ganz anderes im Sinn als Online-Zahlungen. Die beiden wollten Verschlüsselungstechnologien für Handheld-Geräte entwickeln – für den Palm Pilot etwa, jenes längst vergessene Stück Technikgeschic...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nießbrauchdepot: Steuern sparen mit Nebenwirkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=458067928737996354</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der sogenannte Nießbrauch ist ein Steuersparklassiker unter Immobilieneigentümern. Wer sein Haus schon zu Lebzeiten an die künftigen Erben weiterreicht und mit einem Nießbrauch versieht, behält sich das Recht vor, lebenslang mietfrei in der Immobilie zu wohnen oder – im Fall einer vermieteten Immobi...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rieder Dumps US Credit in Favor of Emerging Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=241532753187105352</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Rick Rieder said he’s reducing exposure to US investment-grade and high-yield bonds while increasing holdings of emerging-market debt, citing favorable valuations and a soft dollar.
Yield spreads in US credit markets, which are hovering near the lowest in three decade...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Calls for Urgent Action From EU Leaders to Unlock Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9199995603544243101</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank told EU leaders to take “urgent collective action” to strengthen the economy, outlining five key measures to consider ahead of an upcoming summit.
In a letter seen by Bloomberg, the ECB called for a savings and investment union, a digital euro, a deepening of...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Monitoring Euro But Rally Not Dramatic, Stournaras Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11657788275042550429</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is keeping an eye on the euro’s recent rally but Governing Council member Yannis Stournaras sees no cause for alarm.
“We’re monitoring exchange rates and monitoring all variables that affect activity and inflation,” the Greek central-bank chief told Bloomberg...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Staff ‘Unsettled’ by Push to Shake Up Banking Supervision</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11937314319741843845</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank employees are balking at comments by a top official who called for a new “mindset” for supervising the region’s biggest banks.
In a letter to Supervisory Board Chair Claudia Buch, the central bank’s staff committee said that recent remarks by Latvian board member...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>