<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Warum das Wasser fehlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15752265628771367516</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Rhein und Bodensee führen so wenig Wasser wie seit Jahrzehnten nicht mehr im Frühling. Das sorgt für dramatische Bilder – und macht der Schifffahrt zu schaffen.

So wenig Wasser wie in diesen Tagen war Auch am Rheinfall westlich des Bodensees zeigen sich eher Felsen statt Wasser-im Frühling lange ni...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Olympiabewerbung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10277205307384173397</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>CDU und SPD unterstützen also die Bewerbung Deutschlands für Olympische Spiele im Jahr 1936 – pardon: Gemeint ist 2036, vielleicht auch 2040. Die in allen Parteien bestens vernetzten Sportfunktionäre und Vereins-Lobbyisten, die Sportartikelhersteller und Werbefuzzis sind schon aus dem Häuschen. Sie ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bürohr zu Nuggis im Gewerbe, Älplermagronen der UBS und unideologischer Burger-Hunger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8722528320036697359</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Das «Bürohr» der «SonntagsZeitung» ist eine Institution. Gerüchte, Possen, Erfolgsmeldungen: Hier lesen Sie, was abseits der grossen Schlagzeilen in der Wirtschaft passiert.

Mit einer neuen Kampagne unter der Losung «Bin kein Baby» wollen Gewerbeverbände wie Gastro Suisse mit ihrem Präsidenten Beat...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland braucht vieles - nur keine Olympiabewerbung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17761913586915260213</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Olympia ist vor allem eine gigantische Versorgungsmaschine für Verbände und Funktionäre. In der öffentlichen Infrastruktur wäre das Geld besser angelegt.

CDU und SPD unterstützen also die Bewerbung Deutschlands für Olympische Spiele im Jahr 1936 – pardon: Gemeint ist 2036, vielleicht auch 2040. Die...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keller-Sutter massregelt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1324136267656709301</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Neben dem Missmanagement sei es «der Mangel an Kapital» gewesen, der zum Untergang des CS geführt habe, sagt die Finanzministerin. Sie pocht deshalb nun auf Stabilität.

In Kürze:
Die Bundespräsidentin fordert strengere Eigenkapitalvorschriften für die Auslandsbeteiligungen der UBS.
Die UBS-Führung ...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Handelskrieg Analysten halten iPhone-Produktion in den USA für unwahrscheinlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16793852182052896856</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Trump-Regierung übt Druck auf Apple aus, die Herstellung von iPhones in die USA zu verlagern. Während Apple sich noch nicht dazu geäussert hat, bezweifeln Experten das Potenzial der Forderung.

Die neuen Zölle gegen China würden Apple dazu bringen, das iPhone erstmals in den USA zu produzieren –...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS-Chef Oswald Grübel: «Die Tiefstkurse kommen noch»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5762786723096957067</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ex-Bankenchef Oswald Grübel sieht derzeit noch keine Kaufgelegenheit am Markt. Denn dieser habe ausser den Zöllen noch andere Probleme.

Oswald Grübel äusserte sich zur aktuellen Zoll- und Wirtschaftspolitik von US-Präsident Donald Trump. Dessen Zollaufschub sieht er weder als Kurswechsel noch als K...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum bringt mir die Kindererziehung keinen Rentenvorteil?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3048892415787821843</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin war bis zur Geburt ihrer Kinder als Beamtin tätig, dann beurlaubt. Nun hat sie verschiedene Alterseinkünfte – doch keinen Vorteil aus der Kindererziehung. Kann das sein?

Erstveröffentlichung: 2025-04-13 10:36:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-13 10:36:01
WiWo Coachist der exklusive R...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>