<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Credit Is So Hot That Traders Are Building Shorts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446142778&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asset managers with money to spend and few new deals to buy have pushed credit spreads to near all-time tights as the global economy remains strong. That’s a signal for some that it’s time to buy downside protection.
Corporate bond shorts have risen 25% to almost $336 billion in the p...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Lower Rates Independent of Fed Moves, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446139733&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policy will develop regardless of what happens at the Federal Reserve, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
“The decisions we make at the ECB with Christine Lagarde are independent of those of the Fed,” the French central banker told...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: BaFin warnt jetzt vor diesem Angebot bei Tagesgeld und Festgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446129953&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesem attraktiven Angebot für Tages- und Festgeld warnen aktuell nicht nur Verbraucherschützer, sondern auch die Bafin, denn es könnte sich um einen potenziellen Betrug handeln. Anleger sollten dementsprechend dringend die Finger davon lassen, wenn sie nicht ihr ganzes Geld verlieren wollen.
Im...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan offenbart Liste: Bis zu 199% Kurspotenzial bei diesen Wachstumsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446138562&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan hat kürzlich eine enorm spannende Liste veröffentlicht, in der die Experten Wachstumsaktien mit enormem Kurspotenzial von bis zu 199 Prozent identifiziert haben. Bei diesen Werten rät das Geldhaus jetzt zum Kauf.
Vor Kurzem hat J.P. Morgan seine sogenannte “Analyst Foc...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaufchance oder Finger weg bei Gold? UBS sagt eindeutig, was sollten Anleger jetzt tun sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446129955&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Gold hat zuletzt deutlich von seinen Hochs korrigiert und Anleger fragen sich: Ist das eine Kaufchance oder sollte man jetzt besser die Finger von dem Edelmetall lassen? In einer neuen Studie hat die UBS dazu enthüllt, was Anleger jetzt tun sollten.
Da größere Verwerfungen nach der US-Präsidentschaf...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So macht der Europa-Chef des CPP neun Prozent Rendite im Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446129359&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-23 12:15:07 letzte Aktualisierung: 2024-11-23 12:15:07
Maximilian Biagosch, Herr über umgerechnet 430 Milliarden Euro, legt den Großteil des Pensionsvermögens der Kanadier abseits der Börsen an: in Beteiligungen (Private Equity), Privatkredite, Infrastruktur und Immobil...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum es sich lohnt, sein Vermögen gesamtheitlich zu beurteilen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446149815&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ich versuche für meine Investitionsentscheide, mein Vermögen in einer holistischen Sichtweise zu betrachten. Was mich umtreibt, ist die Klassifikation des Vermögens in der Pensionskasse. Welcher Risiko- und Anlageklasse würden Sie das Pensionskassenvermögen zuordnen? Ist dies im Sinne von Investitio...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum hinken meine Minenaktien dem Goldpreis hinterher?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446132968&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-23 15:21:02 letzte Aktualisierung: 2024-11-23 15:21:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Vor einigen Jahren hat ein Leser...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>