<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Union Investment trotzt Trend zur passiven Anlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4073036013829578847</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fed Frankfurt
Die genossenschaftliche Fondsgesellschaft Union Investment will ihr Angebot nicht durch passive ETF (Exchange Traded Funds) ergänzen, obwohl die Nachfrage nach diesen Produkten boomt. „Von der strategischen Positionierung waren wir fundamentale aktive Assetmanager – und sind es auch no...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwankungen voraus – volatile Phasen meistern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6945227843882127155</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Schwankungsbreite an den globalen Aktienmärkten nimmt zu. Wie man sich dagegen wappnen kann, um nicht auf dem falschen Fuß erwischt zu werden.

Die Welt ist eine andere seit US-Präsident Donald Trump im April seinen wichtigsten Handelspartnern mit immensen Handelsbarrieren gedroht hat. Denn spät...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie es nach Allzeithochs weitergeht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15343197314099033020</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Neue Höchststände an den Aktienmärkten sind toll – aber sie verunsichern auch zahlreiche Anleger. Diejenigen, die bereits engagiert sind und Buchgewinne verzeichnen, fragen sich, ob es nun Zeit zum Ausstieg ist. Jene, die bisher noch nicht dabei sind, treibt um, ob sie noch auf den Zug aufspringen s...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Trading-Tools haben noch einiges an Aufholpotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16662002536969540402</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Eine kleine, aber vielsagende Momentaufnahme, warum KI für Kleinanleger noch keine zielführende Informationsquelle ist.
SEITDEM MIT CHATGPT generative künstliche Intelligenz jedermann für die Lösung aller möglichen Probleme zur Verfügung steht, versuchen auch Kleinanleger, ihr privates Portfolio mit...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GUT BERATEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17512109711059768228</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Wie lassen sich 50.000 Euro am besten vermehren? Was ANLAGEBERATER:INNEN aus diesem Kapital machen würden und welche Balance sie zwischen RISIKO und RENDITE finden, hat ÖGVS bei überregional tätigen Bankinstituten getestet.
Überbordend sind die Angebote für Finanzberatungen im Netz, viele davon mark...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktiengewinne durch KI-Boost</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9218396380854055060</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Mit KÜNSTLICHER INTELLIGENZ verwaltete Fonds und ETFs sind den Kinderschuhen entwachsen. Einige liefern bereits überdurchschnittliche Ergebnisse.
Das englische Wort Buzz steht auf Deutsch für Gesumse, Gerede. Im Buzz NextGen AI US Sentiment Leaders Index steht es für rund 15 Millionen Posts aus dive...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich ein hydraulischer Abgleich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8084290276801007247</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Ein Leser besitzt eine Eigentumswohnung. Er fragt, ob ein hydraulischer Abgleich bei der Heizungsanlage seiner Eigentümergemeinschaft sinnvoll ist. Heizung und alle Heizkörper sind über ein durchlaufendes Rohr verbunden, als Einrohrheizung. Er will auch wissen, ob der hydraulische Abgleich ge...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nettopolicen: BVK bemängelt Verhalten der Versicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8736443418534600291</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der BVK ruft die Anbieter von Nettopolicen dazu auf, ihren gesetzlich vorgeschriebenen Beratungs- und Transparenzpflichten nachzukommen. Zuvor hatte die BaFin offen kritisiert, dass viele Versicherer dies zu Unrecht auf die Vermittler abwälzen würden.

„Es ist nicht in Ordnung, dass Vermittler allei...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ökonomen zur Zinssenkung der Bank of England</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11144893985421465525</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das sagen Ökonomen zur Zinssenkung der britischen Zentralbank um 0,25 Prozent.

Die britische Notenbank hat ihren Leitzins gesenkt. Die Bank of England (BoE) entschied am Donnerstag, ihn um einen Viertelpunkt auf 4,00 Prozent herunterzusetzen. Sie hatte die geldpolitischen Zügel bereits im Februar u...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Willkommen in Technotopia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11094045145865135092</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die Idee einer Politik des Überflusses macht derzeit die Runde. Ein faszinierender Ansatz. Aber ist er wirklich umsetzbar – oder doch nur eine gedankliche Übung?

Beginnen wir mit einem Gedankenexperiment. Stellen Sie sich bitte für einen Moment vor, es gäbe keine fundamentalen Knappheiten mehr.
Ene...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVK kontert BaFin-Kritik: Versicherer sollen Verantwortung im Vertrieb übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1099953948532644217</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die BaFin kritisiert den Umgang vieler Versicherer mit Nettopolicen – und der BVK fordert ein Umdenken. Warum Vermittler nicht zum Sündenbock werden dürfen und was die Versicherungsbranche jetzt liefern muss.

Der Bundesverband Deutscher Versicherungskaufleute (BVK) zeigt sich alarmiert über die jün...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie hole ich am meisten aus Mietimmobilien heraus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2138951772016084228</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser, 33 Jahre, hält drei vermietete Immobilien. Er selbst wohnt zur Miete. Wie sollte er sein Portfolio verwalten, um davon bestmöglich als Altersvorsorge zu profitieren?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BOE Cuts Rates to Two-Year Low After Unprecedented Re-Vote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6131965078602417162</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank of England cut interest rates to the lowest in over two years in a closer-than-expected decision that leaves investors with what Governor Andrew Bailey called “genuine uncertainty” on its next move.
The Monetary Policy Committee split 5-to-4 in favor of reducing rates by a qu...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Canada Head Marcia Moffat to Leave Firm in 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12071658218275250381</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The head of BlackRock Inc.’s Canadian unit, Marcia Moffat, will leave the firm next year, according to an internal memo seen by Bloomberg News.
Moffat, who joined the asset manager in 2015, is stepping down as country head and will remain a senior adviser to help with the transition, ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s 2% Landing Masks a Big Spectrum of Euro-Zone Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4925421534254688599</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For European Central Bank officials marking the achievement of price stability within the euro zone, there’s a caveat: inflation at 2% is all a bit relative.
While that target number is what the most recent reading for the overall euro zone shows, only one Governing Council member lea...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>