<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Considering US CEO Role for Karofsky in Strategic Revamp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409392237&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is discussing plans to elevate investment bank chief Rob Karofsky to lead its entire US business, as the Swiss lender focuses on expanding in the world’s largest wealth market, people familiar with the matter said. 
The shake-up, the details of which have not yet been fin...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>With a BlackRock CEO, $9 Trillion Vanguard Braces for Turbulence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409385313&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s official at last: the Age of Bogle is over.
A half-century after John “Jack” Bogle founded Vanguard Group, the roughly $9 trillion fund giant is doing what once would’ve been unthinkable: hiring an outsider as its chief executive officer. And from archrival BlackRock Inc., no les...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Sees Wage Growth Slowing But Is Cagey on Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409385312&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Increases in euro-area salaries are moderating but the European Central Bank can’t commit to a path for interest-rate cuts due to elevated uncertainty, Vice President Luis de Guindos said.
“Wages are decelerating,” Guindos told Bloomberg TV on Thursday. “Some months ago wage growth wa...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Probability of June Rate Cut ‘Significant’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409385310&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said it’s very probable that the European Central Bank will start cutting interest rates at its June 6 meeting.
Speaking at a conference in Paris, the French policymaker said recent data on inflation are encouraging and confirm the E...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns of Stability Risks From Global Elections, Geopolitics</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409368061&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Geopolitical tensions and a raft of elections around the world are heightening the risk that investors will be jolted by negative surprises and endanger financial stability, the European Central Bank warned.
Markets have so far taken a relaxed view on such threats, leaving them expose...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schelte für Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409405002&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die gravierenden Probleme bei der Postbank-Integration haben auf der Hauptversammlung bei Aktionären die Frage aufgeworfen, ob die Deutsche Bank M&A kann. Auch an anderer Stelle hat die Bank mühsam zurückgewonnenes Vertrauen wieder verspielt.
Börsen-Zeitung, 17.5.2024
Keine Hauptversammlung der Deut...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beatriz Martin hat gute Chancen auf UBS-Chefsessel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409405050&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.5.2024
Wer es bei UBS bis in die Konzernleitung schafft, hat finanziell ausgesorgt – mindestens, wenn man den Lebensstandard von Normalbürgerinnen und Normalbürgern zum Maßstab nimmt. Das gilt auch für jenes Quintett, das CEO Sergio Ermotti erst im Mai 2023 in seine 15-köpfige Füh...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-CEO Ermotti: Bank wird nach CS-Integration lediglich 40 Prozent grösser sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409361903&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es sei erstaunlich, wie schnell sich die Wahrnehmung mit Blick auf die UBS von «Retter» hin zu «ein künftiges Problem» gewandelt habe, sagte er am Mittwochabend an der Universität Zürich an einem Anlass des Schweizerischen Instituts für Auslandsforschung (SIAF).
Es sei wichtig zu verstehen, dass die...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS will Rob Karofsky an die Spitze des US-Geschäfts setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409398491&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Amerikaner würde laut den Plänen die Verantwortung für das wichtige Vermögensverwaltungsgeschäft im dem Land zusätzlich zu seinem Job als Chef der Investmentbank der UBS übernehmen, hiess es weiter. Iqbal Khan, der Leiter des globalen Wealth-Managements, würde sich demnach auf Märkte in Asien un...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS stellt Führungsspitze des Asset Managements neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409410916&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In dem Memo beschreibe der Chef des Asset Managements von UBS 2024 als entscheidendes Jahr für die Integration der Credit Suisse in die UBS. Gleichzeitig kündigt Ivanovic an, er werde demnächst in einem Meeting für die Belegschaft über seine genauen Pläne informieren.
Die Mittelzuflüsse in der Branc...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsbranche boomt: 9 Prozent Wachstum und ein Trend bei Spezialfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409387668&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die deutsche Fondsbranche zeigt sich in starker Verfassung. Dem BVI (Bundesverband Investment und Asset Management) zufolge verwalteten Fondsgesellschaften per 31. März 2024 insgesamt 4.289 Milliarden Euro für Anleger in Deutschland. Das entspricht einem Zuwachs von 9 Prozent in den vergangenen zwöl...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders-Fonds erstmals Bestnote, Erfolgssträhne für Klassiker unterbrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409380159&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Jeden Monat stellt die Ratingagentur Scope erneut Fonds auf den Prüfstand. Für das Update im Mai wurde die Qualität von knapp 7.000 in Deutschland zum Vertrieb zugelassenen Investmentfonds bewertet.
Insgesamt konnten 329 Fonds ihr Rating verbessern. Dem gegenüber stehen 288 Fonds, die jüngst eine He...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein bisschen Pfeffer bitte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409369956&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Vor weniger als zwei Jahren, im November 2022, hätte das Sentiment am Kryptomarkt kaum schlechter sein können. Damals wurde bekannt, dass die auf den Bahamas ansässige Kryptobörse FTX einen Insolvenzantrag stellen muss. Die bekannteste Kryptowährung, Bitcoin, wurde damals zu etwa 17.000 US-Dollar ge...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank - Warum kein Neubau?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409433045&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Es waren große Pläne, die die Bundesbank hatte. Sie wollte ihre Zentrale in Frankfurter Stadtteil Bockenheim zu einem Campus mit drei weiteren Bürogebäuden ausbauen.

Als das damals zuständige Vorstandsmitglied Johannes Beermann vor über sieben Jahren die Pläne vorstellte, erklärte er: "Die Bundesba...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB warnt vor drei Risiken für das Finanzsystem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409433041&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Vor über einem Jahr hielt die Pleite der Silicon Valley Bank die Finanzbranche in Atem. Heute gibt es wieder Hoffnungszeichen, wie etwas bessere Wirtschaftsaussichten und möglicherweise baldige Zinssenkungen.

Die EZB sieht jedoch keinen Anlass für "Selbstzufriedenheit", wie Vizepräsident Luis de Gu...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: kein strukturelles Kostenproblem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408922874&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Arrian Correns_Deutschlands Einrichtungen der betrieblichen Altersvorsorge (EbAV) haben kein Kostenproblem. So lautet zumindest das Urteil der BaFin, die in einer neuen Studie die Gesamtkosten von 70 Pensionskassen und Pensionsfonds für das Jahr 2021 untersuchte. Damit deckt man laut der deutschen A...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>De-Risking von Pensionszusagen über externe Ausfinanzierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408922877&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Bei der Ausfinanzierung ihrer DB-Pläne gehen die Unternehmen unterschiedliche Wege. Dabei sind die Kernrisiken aus den Pensionsverpflichtungen vielfältig. Im Fokus des dpn-Roundtable „De-Risking“ standen CTA, Pensionsfonds und Rentnergesellschaften. Über die Herausforderungen und Lösungsmöglichkeite...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stiften gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409399612&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Kapitalanlage in Immobilien hat es gerade schwer. Die gestiegenen Zinsen und hohe Baukosten steigern selten die Rendite. Zu hören ist von Abflüssen aus Immobilienfonds und eingestellten Neubauplänen. Einige Unternehmen gehen in die Insolvenz. Der größte Fall ist der Absturz der Signa-Gruppe des ...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Stiftungsgeld ist abgeschrieben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409399615&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die RAG-Stiftung steht am Pranger. Sie hat viel Geld in den Signa-Konzern des österreichischen Unternehmers René Benko investiert. Doch davon ist nach der Insolvenz mehrerer Immobiliengesellschaften der Gruppe wenig übrig: Eine dreistellige Millionensumme hat die Stiftung abgeschrieben. Das macht ei...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MEL-Ermittlungen eingestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409399633&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ela.
WIEN. Nach rund eineinhalb Jahrzehnten hat ein spektakuläres strafrechtliches Ermittlungsverfahren in Österreich ein Ende gefunden. Die Staatsanwaltschaft Wien hat sämtliche Ermittlungsverfahren rund um den Immobilienfonds Meinl European Land (MEL) eingestellt. Dabei ging es um ein Verfahren we...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB sieht „Anzeichen für Stabilisierung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409414543&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>An Europas Wohnimmobilienmärkten hellen sich die Aussichten laut den Stabilitätswächtern der Europäischen Zentralbank (EZB) auf. In ihrem halbjährlichen Bericht zur Finanzstabilität, den die EZB am Donnerstag vorgelegt hat, macht sie „nach einer bislang geordneten Preiskorrektur Anzeichen für eine S...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fintech Billie kooperiert mit Großbank BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409390332&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-16 15:03:38 letzte Aktualisierung: 2024-05-16 15:03:38
Das Berliner Fintech Billie gewinnt mit BNP Paribas einen großen Partner. Das gab das Unternehmen am Donnerstag bekannt. Ab sofort stellt die französische Großbank BNP Paribas dem Finanz-Start-up eine einheitliche, ...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB erkennt „Anzeichen für Stabilisierung“ am Häusermarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409366006&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-16 13:31:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-16 13:31:00
An Europas Wohnimmobilienmärkten hellen sich die Aussichten laut den Stabilitätswächtern der Europäischen Zentralbank (EZB) auf. In ihrem halbjährlichen Bericht zur Finanzstabilität, den die EZB am Donnerstag vorgel...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmärkte im Hoch: Der Dow Jones knackt die Marke von 40’000 Punkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409392804&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Deutschlands führendes Hotel“ macht dicht Gerüchte um Schließung des Regent in Berlin bestätigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409389444&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Das Luxushotel Regent am Gendarmenmarkt wird zum Jahresende geschlossen. Das bestätigten die Betreiber des Luxushotels über eine PR-Agentur der Deutschen Presseagentur.
Zuvor hatte der Tagesspiegel über das unbestätigte Branchengerücht berichtet. Dieses erhielt am Mittwoch neue Nahrung durch Catheri...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Macht „Deutschlands führendes Hotel“ dicht? Gerüchte um Schließung des Regent in Berlin erhalten neue Nahrung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409366387&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Das Luxushotel Regent am Gendarmenmarkt wird möglicherweise zum Jahresende geschlossen. Dieses bislang offiziell unbestätigte Branchengerücht erhielt am Mittwoch neue Nahrung durch Catherine von Fürstenberg-Dussmann, die auf der Jahrespressekonferenz ihres Unternehmens darüber berichtete und von ein...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist da wer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409413408&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Jannik Lohmann raucht noch eine Zigarette, bevor er die Haustür des frisch renovierten Mietshauskomplexes im Ostberliner Stadtteil Adlershof aufdrückt. Der Weg führt ihn in ein Treppenhaus, grauer PVC-Boden, holzbeige Türen – hinter jeder ein potenzieller Neukunde. Und die Tour geht gut los. Gleich ...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409413427&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Worauf muss ich bei der Vermietung von Tiny Houses achten?
FRAGE: Ein Leser will auf seinem Grundstück Tiny Houses errichten, um sie beispielsweise an Studenten zu vermieten. Er will wissen, ob er beim Errichten und Vermieten der Minihäuser andere Vorschriften zu beachten hat als bei konventionellen...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Eltern Schenkungen an Kinder später beim Erbe ausgleichen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409383772&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-16 12:56:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-16 14:22:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern unseres Lesers sind i...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich habe noch nie solche Kaufchancen erlebt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409378164&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-16 11:32:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-16 12:38:01
WirtschaftsWoche: Herr Estein, vor allem Büroimmobilien gelten in den USA derzeit als Problem. Der Trend zum Homeoffice hat zu hohem Leerstand geführt, der Zinsanstieg die Kaufpreise gedrückt. Nun werben Sie über di...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>