<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS CEO Says Italy Has Room to Consolidate Banks, Sole Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401828911&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti sees the potential for consolidation among Italian banks as a way to strengthen the country’s financial institutions.
In an interview with Il Sole 24 Ore published on Saturday, Ermotti said it would also be “positive” to think about ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank stellt in Harvard aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401837484&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>die Harvard-Universität Kunstwerke der Deutschen Bundesbank zeigt? Die dort vom 16. April an unter dem Titel „Parallel Beginnings“ ausgestellten Bilder der expressionistischen Künstler Karl Otto Götz, Heinz Kreutz und Bernard Schultze von der „Quadriga Gruppe“ sowie der in Riga geborenen Künstlerin ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Konjunktur dämpft Zinserwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401810866&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Der US-Arbeitsmarkt brummt nach wie vor. Im März wurden in den Vereinigten Staaten 303 000 neue Stellen ausserhalb der Landwirtschaft geschaffen, wie das US-Arbeitsdepartement am Freitag mitteilte. Erwartet wurden 213 000. Das ist der vierte Monat in Folge mit einem Wachstum deutlich über 200 000...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investmentbankerin Dorothee Blessing steigt bei JP Morgan auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401824774&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-06 06:53:39 letzte Aktualisierung: 2024-04-06 06:53:39
Sie zählt zu den bekanntesten Investmentbankerinnen aus Deutschland und klettert bei der US-Großbank JP Morgan nun eine Stufe weiter nach oben: Dorothee Blessing, bislang Co-Chefin des Investmentbankings für Europa,...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>