<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bank of England Hires Ex-ECB Supervisor Andrea Enria as Adviser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419515281&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Andrea Enria, the Italian who led the European Central Bank’s financial watchdog until the end of last year, has joined the UK’s Prudential Regulation Authority as a senior adviser.
The official started working for the regulatory arm of the Bank of England in recent weeks, according t...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Is ‘Fine’ With Rate-Cut Expectations: Handelsblatt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419507291&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investor expectations for the European Central Bank to loosen monetary policy once or twice more this year are fair as long as inflation and economic growth develop as expected, Governing Council member Klaas Knot said.
If quarterly data on wages, profits and productivity are in line ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>French Stocks Slide as Traders Weigh Risks From Gridlock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419496347&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French stocks fell as investors assessed risks from political gridlock following legislative elections that produced a divided parliament with no clear majority.
The CAC 40 ended the session 0.6% lower, reversing course after climbing as much as 0.9%. The French equity benchmark remai...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankreich-Stress lässt weiter nach: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419508720&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jan-Patrick Barnert über Entspannung am Markt. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Am wenigsten schlecht
Von den verschiedenen Szenarien im Vorfeld der französischen Parlamentswahlen war zu...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Labour-Wahlsieg weckt Interesse an britischen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419533477&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 9.7.2024
Nach dem Regierungswechsel in London besteht die Chance, dass britische Aktien von den Anlegern wiederentdeckt werden. Von Sell-side-Analysten werden ihre Vorzüge schon lange hervorgehoben. Doch bislang schreckte die politische Ungewissheit ab, obwohl das Land im Auftaktquar...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie von Swiss Life erklimmt nach UBS-Kurszielerhöhung neues 24-Jahres-Hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419500589&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien von Swiss Life steigen am Montag im frühen Handel um 1,5 Prozent auf 669,40 Franken. Die Titel haben in diesem Jahr um 12,9 Prozent zugelegt im Vergleich zu 9,9 Prozent des Swiss Performance Index.
Die UBS erhöhte das Kursziel für den Lebensversicherer von 630 auf 675 Franken. Dabei belie...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adidas: Die Charttechnik spricht für den Aktien-Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419509426&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Schweiz ist raus aus der Europa Meisterschaft. Im Elfmeterkrimi gegen Großbritannien hatten die Briten doch ein klein wenig mehr Glück als die "Nati". Deutschland ist auch raus. Aber da war weniger Glück entscheidend als vielmehr ein schwacher Schiedsrichter.
Aber den Buchhaltern bei A...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie vor den Halbjahreszahlen mit abfallendem Formstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419517263&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Den Aktien der Grossbank UBS ist etwas die Luft ausgegangen. Für dieses Jahr weist der Titel noch eine Performance von 4 Prozent aus, was hinter dem Gesamtmarkt liegt. In den letzten vier Wochen resultiert sogar ein Minus von 2 Prozent. Dies, nachdem die Aktie zwischen Ende Juni 2023 un...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ökoworld: „Nachhaltigkeit sollte der Standard sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419501371&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Vor knapp einem Jahr haben Sie das Ruder bei Ökoworld übernommen. Wie ist es seitdem gelaufen?Müller: Anfangs gab es unter den Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern eine gewisse Unsicherheit. Das ist auch nachvollziehbar. Wenn ein erfolgreicher Gründer nach fast 50 Jahren das Unternehmen verlässt, frage...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asset Management: „Der menschliche Faktor ist in der KI größer als alle denken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419495425&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Künstliche Intelligenz boomt derzeit in vielen Bereichen. Viele tun sich jedoch nach wie vor mit der Definition schwer. Was ist für Sie KI und wodurch zeichnet sich ein KI-Fonds aus?
Endler: Für mich sind es zunächst Modelltypen, die ein Problem lösen, für das normalerweise menschliche Intellige...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asset Management: Maschinelles Lernen für mehr Effizienz und Alpha</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419495423&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Können Maschinen denken? Diese Frage stellte sich Alan Turing bereits 1950. Der Logiker, Mathematiker und Kryptoanalytiker in Personalunion gilt als der Vater der künstlichen Intelligenz. Turing war der Erste, der behauptete, dass Computer irgendwann wie Intelligence“, der als KI-Manifest in die Ges...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Renditen bei vernünftigen Kaufpreisen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419516979&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In Deutschland sind im vergangenen Jahr 294.000 neue Wohnungen entstanden und damit gut 100.000 weniger, als von der Ampel-Regierung ursprünglich einmal geplant. Insgesamt dürften um die 800.000 Einheiten fehlen, um die Nachfrage nach bezahlbarem Wohnraum zu decken. Und der Bedarf steigt, nicht zule...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Folgen für die Wirtschaft in Großbritannien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419516977&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Vor wenigen Tagen fand die britische Unterhauswahl statt. Die bisherige konservative Regierungspartei verlor massiv an Zustimmung und dadurch gelang es der Labour Party nach 14 Jahren wieder zu regieren. Keir Starmer ist bereits als neuer Premierminister Großbritanniens vereidigt worden und hat eini...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltiger Vertrauensschaden bei offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419509318&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit dem Uniimmo: Wohnen ZBI wertet nach dem Leading Cities Invest der Kanam Grund im November 2023 nun schon ein zweiter offener Immobilienfonds sein Portfolio von einem Tag auf den anderen massiv ab. In der Folge darf, oder besser gesagt, muss, das Vertrauen der Anleger in das Erwartungsmanagement ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZANKAPFEL DIGITALER EURO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419506214&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Burkhard Balz ist nicht nur ein großgewachsener, sondern auch ein einflussreicher Mann. Viele Jahre saß er für die Konservativen im Europaparlament und organisierte im Finanzausschuss neue Regeln für Banken und Finanzmärkte. Inzwischen ist der gelernte Bankkaufmann selbst wieder ein Banker -ein Bund...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KURSE ÖSTERREICH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419506203&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>AKTIENKURSE
FONDSKURSE
DIE TOP 12 ÖSTERREICH-FONDS (3J)
FONDSNAME ISIN KURS YTD %3 J %5 J %
Xtrackers ATX LU0659579063 71,09 10,07 19,59 44,67 LLB Aktien Österreich
RT Österreich Aktienfonds
Amundi Austria Stock
Erste Stock Vienna
RT Zukunftsvorsorge Aktienfonds
Allianz Invest Aktien Austria Plus
Re...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung, Kostenfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419528247&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Das kostet nichts, hat mein Bankberater gesagt“, diesen Satz habe ich öfter gehört, als mir lieb ist. Wenn ich nicht gerade diese Kolumne schreibe oder meine vier Söhne jongliere, halte ich Vorträge, gebe Workshops und Seminare, um die finanzielle Bildung in unserem Land voranzutreiben. Oft fällt de...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen generieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419497753&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-08 07:55:21 letzte Aktualisierung: 2024-07-08 07:55:44
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419491629&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,12% du capital et 5,01% des droits de vote (03/07/24)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419491619&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,004% du capital et 4,94% des droits de vote (04/07/24)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419491655&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et 4,50% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419491654&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,01% du capital et 4,99% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419491642&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,94% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419491641&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,88% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419491634&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Urlaubsfieber: Wie Anleger mit Airbnb, Booking, Hyatt & Co. von der Reiselust profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419490767&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-08 05:58:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-08 08:36:01
Der Sommer ist da und damit für die meisten auch: der Urlaub. Bei all diesem Reisefieber geht es natürlich auch um Geld. Viel Geld.
Denn auch zwei Jahre nach Ende der Einschränkungen durch die Coronapandemie zieht e...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum KI-ETFs nichts taugen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419490765&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-08 06:15:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-08 06:18:04
Nur wenige Trendthemen bekommen gerade mehr mediale Aufmerksamkeit als künstliche Intelligenz (KI). Klar, dass die Finanzbranche rasch eine Vielzahl aktiv gemanagter KI-Fonds und KI-ETFs aufgelegt hat. Aber können d...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben in Europa mehr KI-Talent als in ganz Nordamerika“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419487361&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-07 12:33:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-07 12:33:02
Das HanaHaus, ein Gebäudekomplex im verspielten Art-déco-Stil auf der University Avenue, der Flaniermeile von Palo Alto, wurde 1927 als Filmtheater erbaut. Hollywoodfilme laufen hier heute nicht mehr, der deutsche S...</description>
<pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Wohnungseigentümer Sanierungen durchsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419487352&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-07 07:31:05 letzte Aktualisierung: 2024-07-07 07:31:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist Teil einer Wohnu...</description>
<pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilie kaufen ohne Eigenkapital? So geht's</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419487348&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-07 07:38:05 letzte Aktualisierung: 2024-07-07 07:38:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser denkt über den Immob...</description>
<pubDate>Sun, 07 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer zahlt die Grundsteuer nach dem Verkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419488221&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-06 07:10:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-06 07:10:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hatte sich in Zwangs...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>