<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Jio BlackRock Sees India Mutual Fund Industry Tripling by 2032</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3628138525142190512</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s India venture with billionaire Mukesh Ambani’s group expects the nearly $900 billion local mutual fund industry to expand up to threefold over the next seven years, fueled by record inflows from domestic investors and a robust economy.
Participation in Indian financia...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI das Fondsgeschäft verändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4282764679287501332</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) hält Einzug in die Fondsindustrie. Laut der Studie „Künstliche Intelligenz im Fondsgeschäft“ der Ratingagentur Scope, die dem Handelsblatt exklusiv vorliegt, gibt es derzeit 39 Investmentfonds, die in ihrem Namen oder ihrer Strategie auf den Einsatz von KI hinweisen.
„Die...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz gekonnt nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4763871300360360786</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>” Finanzberater sollten in der Lage sein, als Einordner und Übersetzer der KI zu fungieren.Carolin Gellert Chief Learning Officer MLP Corporate University
Künstliche Intelligenz (KI) bietet Finanzberaterinnen und Finanzberatern neue Möglichkeiten. Auch wenn der Einsatz in der Finanzberatung noch am ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht rügt zwei PSD Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=954157324659795726</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat innerhalb weniger Tage zwei PSD Banken gerügt. Sie verlangt von der PSD Bank Koblenz und von der PSD Bank München, dass sie jeweils mehr Eigenkapital vorhalten. Die Aufsichtsbehörde informierte am Montag sowie am vergangenen Mittwoch wortgleich über die ergriffenen Maßna...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht bei diesen ETF-Trends!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14127142442835069372</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Was einst als Nischenprodukt für institutionelle Investoren begann, hat sich zum Liebling der Privatanleger entwickelt. Millionen Deutsche investieren inzwischen regelmäßig in börsengehandelte Indexfonds, ETFs.
Der Erfolg der ETFs bei Kleinanlegern erklärt sich durch ihre geringen Kosten, ihre Trans...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Eine Art künstlicher Warren Buffett“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12438911548980945362</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Eric Endress ist Head of Quantitative Research beim Fondshaus Acatis. Im Interview spricht er darüber, welche Aufgaben KI im Asset-Management übernimmt – und wo ihre Möglichkeiten enden.
Herr Endress, was kann KI im Asset-Management leisten?
KI kann Teile des Investmentprozesses übernehmen. Mithilfe...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Geldstrafe gegen Varengold Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4234783897852734292</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin geht wegen Versäumnissen im Kampf gegen Geldwäsche gegen die Hamburger Varengold Bank vor. Die Behörde habe gegen das Institut ein Bußgeld in Höhe von 3,3 Millionen Euro sowie ein Zwangsgeld in Höhe von 500.000 Euro verhängt, teilte die Finanzaufsicht am Dienstag ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unrealistische Szenarien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17789431977613582330</link>
<author>Stiftung Warentest Finanzen</author>
<description>Die Hep-Gruppe aus Güglingen bei Stuttgart hat im August den Hep Solar Invest ELTIF (Isin LU3053689975) aufgelegt. Da der Fonds sich an Kleinanleger wendet, haben wir ihn uns näher angesehen. Der Fonds darf in Entwicklung, Bau und Betrieb von Photovoltaik- und Speicher -projekten in Europa, den USA,...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht verhängt Geldstrafe gegen Varengold Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7462837270652758705</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin geht wegen Versäumnissen im Kampf gegen Geldwäsche gegen die Hamburger Varengold Bank vor. Die Behörde habe gegen das Institut ein Bußgeld in Höhe von 3,3 Millionen Euro sowie ein Zwangsgeld in Höhe von 500.000 Euro verhängt, teilte die Finanzaufsicht am Dienstag mit.
Bei ei...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 300 Pensionseinrichtungen verwalten das größte Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5484869999939401370</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die 300 weltweit größten Pensionsfonds erreichten 2024 einen neuen Rekordwert von 24,4 Billionen US-Dollar hinsichtlich ihres verwalteten Gesamtvermögens. Das ist ein Ergebnis aus dem diesjährigen „Global Top 300 Pension Funds” des Thinking Ahead Institute in Zusammenarbeit mit Pensions & Investment...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So startest du mit ETFs – ein Praxis-Guide für Einsteiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11793802993323778218</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wir starten in unserer neuen Folge von „Expedition Investment“ nicht beim Produkt, sondern bei dir: Wofür legst du an, wie lange, was bleibt nach dem Notgroschen, wie viel Schwankung hältst du aus?
Weiter geht es mit Antworten auf die Fragen, warum für viele ein weltweit gestreuter Aktien-ETF der so...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht Bafin rügt zwei PSD Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17328691563539924860</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat innerhalb weniger Tage zwei PSD Banken gerügt. Sie verlangt von der PSD Bank Koblenz und von der PSD Bank München, dass sie jeweils mehr Eigenkapital vorhalten. Die Aufsichtsbehörde informierte am Montag sowie am vergangenen Mittwoch wortgleich über die ergriffenen Maßna...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI holt Ex-Manager von Musks xAI an Bord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11625761435925580233</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der vormalige xAI-Finanzchef Mike Liberatore werde als neuer Finanzmanager ab sofort die KI-Infrastruktur des ChatGPT-Entwicklers verantworten, teilte ein Sprecher des auf Künstliche Intelligenz (KI) spezialisierten US-Softwareunternehmens am Dienstag der Nachrichtenagentur Reuters mit. Er werde an ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Matthew Ward, Axa Investment Managers: „Der Fokus auf Innovation ist zentraler Renditetreiber“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14256990875103277720</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie bewerten Sie die aktuelle Lage im Technologiesektor – vor allem nach der starken Erholung der großen US-Tech-Werte?
Ward: Der Technologiesektor befindet sich derzeit wohl in einer seiner bedeutendsten Entwicklungsphasen überhaupt: Die Weltwirtschaft nutzt die Potenziale der Künstlichen Intellige...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks and Simkus Sees No Reason to Cut Rates for Now</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9872348196141526157</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council members Martins Kazaks and Gediminas Simkus said interest rates don’t need to be cut further right now, though neither of them ruled out an eventual move.
“At the current moment, inflation is around 2%, economic growth is I’d say weak,” Kazaks, ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Smartphone Maker Nothing Raises $200 Million to Build AI Devices</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7792563826197541721</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nothing Technologies Ltd., a smartphone maker founded just five years ago, has raised $200 million to try and develop the next generation of AI-native devices.
The Series C financing round was led by Tiger Global, with support from existing backers GV, Highland Europe, EQT, Latitude, ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Remain Agile Due to Lingering Uncertainty, Escriva Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=584888353484146475</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must stand ready to act on interest rates, with uncertainty persisting despite inflation being under control, Governing Council member Jose luis Escriva said.
“We need to be very agile and ready to move in any direction on monetary policy,” the Spanish centra...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Janus Among Managers to Lose Dutch Credit Mandate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3767229606678202064</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is among a group of money managers to have lost credit mandates from one of Europe’s largest pension funds, according to people familiar with the matter.
PFZW, a €250 billion ($295 billion) sustainability-focused pension fund in the Netherlands, has removed BlackRock an...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Jobs Data Boost Economist Calls That BOE Rate Cuts Are Done</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9116128455758120420</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A growing number of economists believe the Bank of England has finished cutting interest rates as policymakers struggle to contain a fresh spike in inflation, a sentiment likely bolstered by fresh jobs data.
Banco Santander SA, Schroders Plc and Pantheon Macroeconomics Ltd. expect the...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Longtime BlackRock Muni Exec O’Connor to Retire in 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16568904119710293962</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Walter O’Connor, who has worked in municipal bonds for four decades, is retiring from BlackRock Inc. next year.
O’Connor serves as the co-head of the municipal funds team within BlackRock’s municipal fixed income business. He’s a portfolio manager on funds like BlackRock’s $6 billion ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Niederländischer Pensionsfonds entzieht BlackRock, Janus Portfoliomandate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=62642022355838737</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock zählt informierten Kreisen zufolge zu mehreren Vermögensverwaltern, die Mandate des niederländischen Pensionsfonds PFZW zur Verwaltung von Unternehmensanleihe-Portfolios verloren haben.
Der auf Nachhaltigkeit ausgerichtete Fonds mit einem verwalteten Vermögen von rund 250 Mi...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valérie Baudson : «Amundi n'a pas besoin d'acquisition pour croître»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8889411110415394153</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La directrice générale d'Amundi revient sur les grandes tendances du secteur et la stratégie du leader européen de la gestion.

LAgefi : Quelles sont les grandes tendances qui façonnent aujourd'hui la stratégie d'Amundi ?

Valérie Baudson : Au-delà de la conjoncture et de la géopolitique auxquelles ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Viele Investoren wollen etwas mit mehr Wumms, mit mehr Alpha“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15912157257210063762</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT:Herr Klapper, bei Columbia Threadneedle steht das Thema aktive ETFs ganz oben auf der Agenda. Können Sie das Thema überhaupt noch hören, oder sind Sie genervt, weil alle nur darüber reden?
Bernd Klapper: Nein, im Gegenteil – wir freuen uns, dass wir mit unseren aktiven ETFs bald an de...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>