<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Amundi Tie-Up Offers US Private Credit to Wealthy Individuals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430830433&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA and First Eagle Investment Management are looking to raise as much as $5 billion for a new private credit strategy that will offer wealthy individuals in Europe, the Middle East and Asia access to private loans made to mid-size US companies.
The fund will use a perpetual, “e...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sanlam Eyes India Wealth Management as BlackRock, Jio Join Fray</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430817845&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sanlam Ltd. is joining the race to enter India’s burgeoning asset- and wealth-management industry as Africa’s biggest insurer by market value seeks to tap opportunities in the world’s fastest-growing major economy.
The insurer plans to build out its partnership with Shriram Capital Gr...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan mit düsterer Prognose: Ist die Gefahr am Aktienmarkt noch nicht vorbei?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430789183&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Markt hat sich nach dem Abverkauf Anfang August fast wieder vollständig erholt. Doch nach einer neuen Warnung der Investmentbank J.P. Morgan könnte die Gefahr noch nicht vorbei und die US-Wirtschaft noch nicht über den Berg sein. Kommt jetzt doch noch die Korrektur im Crash-Monat September?
Anfa...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430834809&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>FLUGTAXI-START-UP
Dieter Zetsche wird Chefkontrolleur bei Volocopter
ESMA SIEHT „HOHE RISIKEN“
Anleger fliehen aus Immobilienfonds
TECHNOLOGIEVORSTAND
Jürgen Müller verlässt SAP nach Fehlverhalten
LANDTAGSWAHLEN
„Die Wähler haben die Nase voll von Scholz“
ANLEGERFLUCHT
Unvermeidbarer Schock für offe...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halbleiter-ETF: In den Boom investieren oder lieber abwarten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430820036&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der ETF
Spätestens im Juni dieses Jahres dürfte es auch der letzte Anleger mitbekommen haben. Damals, genauer gesagt am 19. Juni, erreichte die US-Firma Nvidia einen Börsenwert von 3,33 Billionen US-Dollar und überholte zeitweise Microsoft als wertvollstes Unternehmen der Welt. Nvidia, das war lange...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Schweiz auch im ersten Halbjahr in den roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430789150&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Genfer Institut, das über Tochtergesellschaften in Zürich, Lugano und Guernsey verfügt, verzeichnete im ersten Halbjahr einen Rückgang des Nettoergebnisses aus dem Zinsgeschäft um 38 Prozent gegenüber dem Vorjahr auf 58,9 Millionen Franken. Der Erfolg aus dem Kommissions- und Dienstleistungsgesc...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immofonds steigert Erfolg im Geschäftsjahr 2023/24 um über ein Viertel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430795028&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Ertrag stieg gegenüber dem Vorjahr um 3,8 Prozent auf 86,6 Millionen Franken. Dies ist laut einer Mitteilung vom Donnerstag vor allem auf höhere Mieterträge zurückzuführen. Diese seien dank referenzzinssatzbedingten Mietzinsanpassungen und zusätzlichen Einnahmen aus Projektfertigstellungen um 3,...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Contrarians setzen nun auf die VW-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430821082&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Ein spannender Chart: Im Fünfjahreszeitraum seit 2019 liefen die Aktien der drei deutschen Autobauer VW, Mercedes Benz und BMW zwei Jahre lang bis Mitte 2021 ziemlich gleichauf. Doch dann ging es mit der Kursentwicklung massiv auseinander. Während BMW und Mercedes seit 2022 steigen kon...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders: Nachhaltigkeitsrisiken werden immer deutlicher an den Märkten spürbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430801197&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Finanzmärkte neigen dazu, klimabezogene Risiken als langfristig zu betrachten. Es gibt jedoch mehrere Faktoren, die sich bereits in den nächsten Jahren oder sogar Monaten auf die Portfolios auswirken können.
Die globale Erwärmung wird sich in den nächsten Jahrzehnten verstärken und wir bewegen u...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Nettomittelabflüsse erreichen neuen Höchststand seit 2010</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430803665&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die offenen Immobilienfonds in Deutschland durchleben turbulente Zeiten – im Juli 2024 erreichten die Mittelabflüsse ein Niveau, das selbst erfahrene Marktbeobachter aufhorchen lässt. Der Gegenwind für diese Anlageklasse hält unvermindert an, wie aktuelle Zahlen belegen.
Laut Auswertungen von Barkow...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Für Deutschland ist das revolutionär“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430804808&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Experten des Fondsverbands sprechen über die Ergebnisse der jüngst veröffentlichten BVI-Studie zur Fondsrente. Zudem diskutiert das Trio aktuelle politische Positionen zum Thema sowie die für eine Reform der privaten Altersvorsorge benötigte Zeit....</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI: Bafin im Spannungsfeld zwischen Regulatorik und Innovation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430792620&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die KI-Revolution steht vor der Tür des Finanzsektors – und die Aufsicht klopft mit an. Mit dieser Botschaft eröffnet Jan Kiefer von der Bafin seinen Vortrag zur EU-KI-Verordnung auf der „AI in Banking“-Konferenz des Handelsblatts. Der IT-Experte der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht s...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank - Mauderer kommt groß raus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430859120&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Mit der neuen Aufgabenverteilung im Bundesbank-Vorstand bleibt eine prestigeträchtige Rolle bei Sabine Mauderer.

Sie vertritt die Bundesbank weiter neben Präsident Joachim Nagel auf den Treffen von G7, G20 und IWF. Bislang begleitete und vertrat das für Finanzstabilität zuständige Vorstandsmitglied...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiter Flucht aus Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430834627&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mho.
Frankfurt. Auch wenn die Lage am Immobilienmarkt erste Anzeichen der Besserung zeigt – für offene Immobilien-Publikumsfonds gilt dies bisher nicht. Im Juli flossen nicht nur zum zwölften Mal in Folge per saldo Mittel aus den Investmentvehikeln ab. Vielmehr wurde mit einem Minus von 729 Millione...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hoffnung für Ex-UBS-Chef Ralph Hamers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430781990&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Ralph Hamers steht in den Niederlanden weiterhin unter Beobachtung der Staatsanwaltschaft, die bis Ende des Jahres entscheiden will, ob sie Anklage gegen den ehemaligen Chef der ING Group erheben wird. Im Zentrum der Ermittlungen steht ein Compliance-Skandal, bei dem die ING gegen Geldwäschereivorsc...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Luft unter den Flügeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430781966&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Lukas André, Zürich. Managing Partner bei der Risikokapitalgesellschaft Redstone Schweiz. www.redstone.vc
Valeria Ceccarelli, Zürich. Head Primary Markets bei SIX Swiss Exchange. www.six-group.com
Chris Church, London. Principal bei der Investmentgesellschaft Kreos Capital. www.kreoscapital.com
Fato...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430783438&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,92% du capital et 5,35% des droits de vote (29/08/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430783437&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430783429&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré à titre de régularisation avoir franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 6,60% du capital et 6,06% des droits de vote (23/08/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430783361&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,81% du capital et 5,06% des droits de vote (04/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430783334&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430843210&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Droht bei der Depotauflösung weniger Witwenrente?
FRAGE: Noch arbeitet die Mutter unseres Lesers, daneben bezieht sie eine gesetzliche Witwenrente. In fünf Jahren startet ihre eigene Rente. Ein Wertpapierdepot im Wert von 150 000 Euro soll aufgrund hoher laufender Kosten aufgelöst werden. Kann sie N...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sollen wir als Familie wohnen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430815641&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-05 12:38:01 letzte Aktualisierung: 2024-09-05 12:38:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 37 Jahre alt. Se...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>