<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Asian Stocks Rise to Extend Record Global Rally: Markets Wrap</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3399682070226211516</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asian equities climbed to a new all-time high as geopolitical concerns failed to deter investors from adding to their portfolios.
The MSCI Asia Pacific Index rose 0.6%, with more than two stocks advancing for every one that declined. The gain marked a fourth consecutive day of advance...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die durchschnittlichen Fees sinken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16749822314113192192</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
Der Deutschland-Chef von Europas größtem Asset Manager Amundi sieht sein Haus zunehmend als „europäischer Technologieanbieter“. Die Tochter von Crédit Agricole verwaltet insgesamt 2,3 Bill. Euro. Technologie- und Serviceerlöse gewinnen immer stärker an Gewicht, sagt Pellis im Interview...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Man darf Beratung nicht unterschätzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1790525122874343906</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vom ETF-Wettbewerb bis zur „European local cloud“: Christian Pellis von Amundi spricht über sinkende Margen, neue Technologieerlöse und Private Markets. Der Deutschland-Chef erklärt auch, warum Aufklärung, Beratung und ein europäischer Technologieanbieter künftig den Unterschied machen.
■ Herr Pelli...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neun Aktien, die Analysten für 2026 empfehlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12283183777758076195</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Aktien von Heidelberg Druck, Bilfinger und Nordex haben zwei Dinge gemeinsam: Sie sind 2025 um mehr als 100 Prozent gestiegen, und sie gehörten bereits zum Jahresstart zu den Favoriten der Analysten, die das Handelsblatt zusammengetragen hat.
Auch für 2026 hat das Handelsblatt mit Daten des Fina...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Vonovia-Chef setzt eigenen Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9821793211532747118</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der neue Vonovia-Chef Luka Mucic hat zum Start seiner Amtszeit die besondere gesellschaftliche Verantwortung des größten europäischen Wohnungsunternehmens hervorgehoben. Wohnen sei „weit mehr als ein Produkt – es ist ein gesellschaftliches Gut, das Lebensqualität prägt“, schreibt Mucic in seiner ers...</description>
<pubDate>Tue, 06 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Droht der KI-Blase der grosse Knall?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8004631655920785777</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Ken Fisher
Wird die weithin gefürchtete KI-Blase diesen Bullenmarkt beenden? Bekanntlich glauben viele, dass die KI-Aktien zu weit und zu schnell gestiegen sind und damit einen Kollaps wie im Jahr 2000 auslösen könnten.
Falsch! Zwar hat sich die Stimmung erwärmt, aber der Anstieg der KI ähnelt kaum ...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barrick Mining: Aktie bringt Anlegern satte Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4393359703869035200</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Aktionäre von Barrick Mining - bis Mai 2025 hiess das Unternehmen Barrick Gold - werden von den Göttern nur noch verwöhnt. Kam die Aktie des Betreibers von Goldminen in den drei Jahren zwischen Mitte 2022 und Mitte 2025 per Saldo nicht vom Fleck, so zählt das NYSE-Mitglied – NYSE steht...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch warnt vor KI-Abschreibungswelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18230986176955086909</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Kölner VermögensverwalterFlossbach von Storch hat in seinem aktuellen Kapitalmarktbericht 2025 eine bemerkenswerte Rechnung aufgemacht. Sie betrifft die vier großen sogenannten Hyperscaler Amazon, Alphabet, Meta und Microsoft – jene Unternehmen, die den KI-Investitionsboom maßgeblich vorantreibe...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone’s Growing Eastern Wing Wants Seat at ECB’s Top Table</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=413739777083140145</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Eastern Europe is mounting its strongest push yet to secure a seat among the European Central Bank’s top brass.
Candidates from Estonia, Latvia and Croatia are all in the hunt to succeed Vice President Luis de Guindos, who leaves in May. Even if they lose out, three other vacancies on...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>