<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Technik statt Beratung: Hilft die KI weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6917380724041127097</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die KI Finanzberater keineswegs überflüssig, sondern ergänzt sie. Wer digitale Werkzeuge gekonnt einsetzt, kann aus der KI-Revolution sogar gestärkt hervorgehen, kommmentiert Michael Patzelt, Head of Sales DACH bei Moventum. Zu den Nachteilen der KI-Trading-Bots gehört die Standardisierung. Aus Basi...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz – oder doch natürliche?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17375981653439390850</link>
<author>Cash.</author>
<description>IT-Programme mit sogenannter künstlicher Intelligenz (KI) können aus riesigen Datenmengen eigenständig Informationen extrahieren, auf Fragen antworten, dazulernen und menschliche Kommunikation simulieren. Keine Frage: Das verändert auch die Finanzberatung. Doch in welche Richtung? Die neuesten Erken...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CASH. 8/2025 ERSCHEINT AM 31. JULI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16682963684580851556</link>
<author>Cash.</author>
<description>VERSICHERUNGEN
PKV – die Mehrwertabsicherung
Die Private Krankenversicherung (PKV) steht aktuell im Spannungsfeld aus steigender Nachfrage, wachsender Leistungsorientierung und wachsender Sensibilität für Beitragsentwicklungen. Besonders spannend: Die kontinuierlich steigende Jahresarbeitsentgeltgre...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Effizienz und Vertrauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13646297767712553689</link>
<author>Cash.</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) verändert die Finanz- und Immobilienwirtschaft fundamental und rasant – und längst nicht mehr nur im Hintergrund. In der Versicherungsbranche sorgt KI schon heute für effizientere Prozesse: Ob in der Schadenregulierung, der Risikoprüfung oder im Kundenservice – smarte Alg...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzinstitute mit KI resilienter machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3260881289012935786</link>
<author>Cash.</author>
<description>Globale Handelskonflikte, regulatorische Unsicherheiten und politische Instabilität: Immer mehr geopolitische Risiken stellen Banken und Finanzinstitute vor immense Herausforderungen – sowohl betriebswirtschaftlich als auch seitens regulatorischer Vorgaben. Wie Finanzinstitute diese Risiken besser m...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI in der Finanzbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7731530109793032443</link>
<author>Cash.</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) übernimmt immer mehr Routinearbeiten in der Finanzbranche und macht damit etablierte Kompetenzprofile überflüssig. Gleichzeitig steigt der Bedarf an Beschäftigten, die Systeme nicht nur bedienen, sondern kritisch hinterfragen.
Wir stehen am Beginn eines Wandels, welche Ty...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was es jetzt braucht, um beim digitalen Wandel den nächsten Schritt zu vollziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16860032148210616134</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Branchentalk. Experten zeigen auf, wie sich die Herausforderungen in der aktuellen Wirtschaftslage erfolgreich meistern lassen.
Im Rahmen des SAP Innovation Day for Finance & Spend Management im Palais Liechtenstein in Wien fand im stilvollen Palaisgarten ein Branchentalk zum Thema „Erfolgreich durc...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Person</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16615512720628853713</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Abbou ist seit dem 1. Mai 2020 Geschäftsführer des KI Bundesverbandes. Er war Pressesprecher in verschiedenen Finanz- und Wirtschaftsministerien, u.a. als Sprecher des ehemaligen Finanzsenators und späteren Staatssekretärs im Bundeswirtschaftsministerium Ulrich Nußbaum. Im ersten baden-württe...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Eine gewisse gesunde Paranoia entwickeln“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8611595999730170651</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bafin-Chef Branson warnt vor Quantencomputern und sieht dringenden Handlungsbedarf.

Berlin. Die Finanzaufsicht Bafin sieht durch die Einführung hochleistungsfähiger Quantencomputer große Risiken auf Banken und andere Finanzkonzerne zukommen. Es könne den Finanzsektor „vor ein grundlegendes Problem ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kollege KI – Venta AI denkt Vertrieb neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1733275077372378005</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mehr Umsatz, weniger Aufwand: Das Start-up verspricht durch seine KI 30 Prozent mehr Kundenkontakte. Die Firma überzeugt namhafte Investoren – und hat gerade erst zwei Millionen Dollar eingesammelt.

Start-up-Check
Serie: Das Handelsblatt stellt regelmäßig junge Firmen vor, die Manager, Unternehmer ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin bemängelt Risiken durch Hybridprodukte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10702771638617683302</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mischformen aus klassischen und fondsgebundenen Lebensversicherungen spielen im Neugeschäft eine zunehmend wichtige Rolle. Sie bergen aber Risiken.

Lebensversicherer setzen im Neugeschäft immer mehr auf Mischformen aus klassischen und fondsgebundenen Policen. Die Produkte versprechen Sicherheit und...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Gesunde Paranoia entwickeln“ – Bafin warnt vor Quantencomputern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2642983548644069716</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Schon heute stehlen Kriminelle nach Angaben von Bafin-Chef Branson Daten, um sie später mit neuen Technologien zu entschlüsseln. Die Finanzaufsicht sieht deshalb dringenden Handlungsbedarf.

Die Finanzaufsicht Bafin sieht durch die Einführung hochleistungsfähiger Quantencomputer große Risiken auf Ba...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«ABB mögen wir besonders»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15747173262232232514</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Susanne Kundert, Leiterin Anlagen bei der Globalance Bank, erläuert, in welche Assets sie jetzt investiert.

Florian Fels
Inwiefern hat sich in den letzten Monaten Ihre Anlagestrategie verändert?
Wir haben die Strategie angepasst, insbesondere aufgrund der neuen Entwicklungen in den USA unter Präsid...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lässt sich neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9383792257275609448</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Wohngebäudeversicherer mit den höchsten BaFin-Beschwerdequoten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4217200178250716821</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Im vergangenen Jahr gab es einen kräftigen Zuwachs an Beschwerden von Kunden über ihre Gebäudeversicherer. Acht Unternehmen schnitten dabei deutlich schlechter ab als der Durchschnitt., Laut Franke und Bornberg verbessern vor allem neue Tarife das Leistungsniveau auf dem Wohngebäudemarkt. Doch es ge...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>2 Risiken bei hybriden Lebensversicherungen: BaFin rüffelt Versicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17670758373265814249</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Flexible Hybridprodukte boomen - doch bergen sie bestimmte Risiken, die sich auch auf die klassischen Lebensversicherungsverträge im Bestand des Versicherers auswirken können. Zwar sind sich die Versicherer dieser Risiken bewusst, doch laut BaFin besteht dennoch Nachbesserungsbedarf.

Kapitalbildend...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird der Hausübertrag zur Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5836669255348833375</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser soll ein Mehrfamilienhaus von seiner Mutter übertragen bekommen, in dem er selbst wohnt. Das wirft Steuerfragen auf.

WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und R...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich Enterbte über den Nachlass informieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2600647541458659858</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Einem Leser steht ein Pflichtteil am Erbe seines Vaters zu. Er will Einblick in den Nachlass. Anwalt Claus-Henrik Horn erklärt, wie das geht.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steu...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schwach wird der Dollar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16710436243014572365</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Investoren zweifeln am Dollar als sicherer Hafen. Wie nachhaltig ist der Schaden? Und was bedeutet das für Anleger? Wir diskutieren mögliche Strategien.

Das liegt im Trend: War da was? Plötzlich ist der S&P500 auf einem Allzeithoch. Sind damit alle Gefahren und Sorgen der vergangenen Monate gebannt...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is in No Rush to Lower Interest Rates Further, Centeno Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10400760800865991083</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank isn’t in a hurry to reduce borrowing costs further following eight cuts in the space of a year, according to Governing Council member Mario Centeno.
Centeno said Wednesday that policymakers remain cautious — despite the “very good news” that inflation is now ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In ‘Risk-On’ Markets, BlackRock Favors US Stocks Over Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18419844224393123899</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Don’t write off the notion of “America Exceptionalism” just yet, as the US stock market is the best place to be with equities roaring higher, according to the BlackRock Investment Institute.
US stocks’ underperformance this year relative to their European peers is unlikely to last bec...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Wonders Whether Euro Rally Will Turn From Blessing to Curse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12759528211242168088</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are starting to fret that a rapid appreciation of the euro could derail efforts to anchor inflation at 2%.
The single currency is up about 14% against the dollar this year as confidence in the US dwindles — helping curb price gains that now precisely ma...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Worried About Effects of Lengthy Inflation Undershoot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17904711289120757288</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Olli Rehn is worried that inflation staying below 2% for a lengthy period could shift the price outlook of euro-zone consumers.
The ECB is projecting 18 months of inflation below its goal as US tariffs dent confidence and the 20-nation ec...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Sees Growing Client Push to Diversify From US Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=162678966998207229</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s biggest asset manager, is seeing rising interest from its global clients in diversifying away from the US and into other markets.
More than 20% of the firm’s clients said in a recent survey that they were looking at trimming their exposure to US markets and...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Bitcoin ETF Drives More Revenue Than Its S&P 500 Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12557390440674405379</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- At the world’s biggest asset manager, a Bitcoin exchange-traded fund now generates more revenue than its signature tracker of the S&P 500 Index.
The roughly $75 billion iShares Bitcoin Trust ETF (ticker IBIT) has seen a torrent of cash from institutional and retail investors alike, dr...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9839674268123112576</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P . Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6840043264583563581</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P . Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,21% du capital et 4,32% des droits de vote (17/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11112669803767777596</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,81% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13858923902045362065</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,49% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1290736142270308930</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (26/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-gestützte Effizienz: Wie Maklerpools Vermittler konkret entlasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5126240678928137191</link>
<author>AssCompact Sonderhefte</author>
<description>Manuelle Prozesse, veraltete IT-Systeme und fehlende Analysetools bremsen Vermittler aus. Während andere Branchen bereits von KI profitieren, hinkt die Finanzberatung hinterher. Maklerpools, die jetzt strategisch in digitale Lösungen investieren, verschaffen sich entscheidende Wettbewerbsvorteile.

...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>