<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Makhlouf Sees Only One More Rate Cut This Year, Reuters Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418370860&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf said he’s comfortable with just one more interest-rate reduction this year as he needs more time to gain confidence inflation is headed to the 2% target, Reuters reported.
“I am comfortable with expectations of another cu...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Introduces New CO2 Policy for $150 Billion of Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418364467&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is singling out funds with combined assets of $150 billion for an extra screen designed to ensure the investments are aligned with strict climate goals.
The world’s largest money manager said the decision affects 83 funds domiciled in Europe, according to an update to c...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needs Its Crisis Tools to Enforce Policy, IMF Official Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418364464&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must have crisis tools on hand such as its TPI bond-buying program even if they aren’t needed now to help France, according to a senior International Monetary Fund official.
“In a monetary union you need to have the instruments available in order to deal with...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Doesn’t Need Services Inflation at 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418364463&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t need services inflation — a key focus as policymakers determine how much to lower interest rates — to slow to the 2% target, according to President Christine Lagarde.
“Obviously, we don’t need to have services at 2% because manufacturing goods are bel...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Here Are the Key Takeaways From Powell, Lagarde Panel at ECB Forum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418364451&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Here are the key takeaways from Federal Reserve Chair Jerome Powell, European Central Bank President Christine Lagarde and Brazilian central bank chief Roberto Campos Neto’s discussion on a policy panel at the ECB Forum on Central Banking in Sintra, Portugal on Tuesday:
- Powell offer...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Repeats ECB Is ‘Attentive’ on Yields Amid French Vote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418364450&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde repeated that the European Central Bank is “attentive” to the bond market, while declining to comment on the election fight dominating her home country of France.
Asked on a panel at her institution’s annual retreat in Portugal about whether policymakers can do much ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Centeno Says Better Forecasts Mean ECB Can Look at Every Meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418341902&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Improving confidence in the European Central Bank’s inflation forecasts allows policymakers to consider interest-rate cuts at every meeting, Governing Council member Mario Centeno told CNBC in an interview.
While officials must be prudent in assessing the outlook, some of the latest d...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Complete Job on Curbing Inflation, Vasle Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418341899&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s fight against inflation isn’t over yet and wage growth still poses a key risk to the price outlook, Governing Council member Bostjan Vasle said.
The euro zone — like the US — needs more certainty that its job is done, according to the Slovenian official, wh...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, BNP See Plenty of AI Fuel Left to Drive Equity Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418341881&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The artificial intelligence frenzy is nowhere near finished driving global equities to record highs, according to money managers interviewed by Bloomberg News.
Investors and market strategists at major firms including BlackRock Inc. and BNP Paribas Asset Management said they expect al...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SocGen Chairman Slams German Minister’s ‘Shocking’ ECB Comments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418341877&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Societe Generale SA Chairman Lorenzo Bini Smaghi said Germany’s finance minister crossed a line last week by appearing to undermine the independence of the European Central Bank. 
“I think it’s quite shocking,” Bini Smaghi, a former ECB Executive Board member, said in an interview in ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kazaks Says Market Bets of 1-2 ECB Cuts Consistent With Baseline</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418337547&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Expectations that the European Central Bank will cut interest rates one or two more times this year seem “quite reasonable,” Governing Council member Martins Kazaks told CNBC in an interview.
Policymakers should take time to assess euro-area inflation data as it arrives, Kazaks said, ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Data Needed Beyond June to Clarify Services Path</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418337543&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation data for last month won’t provide answers to the European Central Bank’s lingering questions on underlying price pressures, according to Chief Economist Philip Lane.
Speaking to Bloomberg TV, he joined President Christine Lagarde in signaling that another cut in interest rat...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Needs Time to Weigh Inflation Uncertainties</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418337542&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t yet have sufficient evidence that inflation threats have passed, President Christine Lagarde and her top economist said — feeding expectations that officials will take a break from cutting interest rates this month.
With the euro-zone job market robus...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Be Patient With Further Interest-Rate Cuts, Muller Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418337534&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can probably lower borrowing costs again before year-end, but shouldn’t rush to do so, according to Governing Council member Madis Muller.
“If the actual outcome ends up being close to our latest projections, then we most likely can further reduce the level o...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hat Nvidia-Aktie das Ende der Fahnenstange erreicht? KI-Experte Dr. Hendrik Leber: So geht es weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418344698&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>"Wir haben zuletzt im Fonds immer wieder Nvidia verkauft", sagt Fondsmanager und KI-Experte Hendrik Leber. Dennoch geht er davon aus, dass die Magnificent 7-Aktien weiter hervorragende Gewinne machen werden. Was der Experte Anlegern jetzt rät.
"Mir kommt es vor wie so eine Welle, die sich jetzt am S...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Monster-Dividenden bei Aktien von BASF und DHL sichern? Goldman Sachs und JP Morgan mit Warnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418354920&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell bieten die BASF-Aktie und die DHL-Aktie jeweils Monster-Dividenden. Zudem sind beide sehr günstig bewertet. Doch nur eine Aktie dürfte vor dem Turnaround stehen, denn für eine Aktie haben Goldman Sachs und JP Morgan eine Warnung. Welches Papier sollten Anleger sich jetzt besser ins Portfolio...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418378613&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>IMMOBILIENKRISE
Zweiter Stein kippt bei offenen Immobilienfonds
NEUWAHLEN IN FRANKREICH
Das Ende einer Ära
IN EIGENER SACHE
Mirjam Pütz verlässt die WM Gruppe
KLAUS FRÖHLICH
„Vertrauen gewinnt man nicht mit der Brechstange“
SPORTARTIKELINDUSTRIE
Der Fehler von Nike...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds – was der Absturz eines Fonds für Anleger bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418356600&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>So etwas gab es seit der Finanzkrise 2008 bei keinem offenen Immobilienfonds mehr: Der Wert des Immobilienfonds „Uniimmo: Wohnen ZBI“ des Fondsanbieter Union Investment ist am vergangenen Dienstag auf einen Schlag um fast 17 Prozent abgestürzt. Für Anleger bedeutet das, dass sie für ein Anteil statt...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt frühere CS-Euro-Anleihe vorzeitig zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418344999&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Anleihe werde zum optionalen Rückzahlungsdatum am 17. Juli getilgt, heisst es in einer Mitteilung der Grossbank vom Dienstag. Der letzte Handelstag der Anleihe sei damit der 15. Juli.
Die Anleihe wurde von der Credit Suisse, welche die UBS mittlerweile übernommen hat, am 17. Juli 2017 begeben un...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds Streetbox mit deutlich tieferer Anlagerendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418345009&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Mietzinseinnahmen sanken um 2,2 Prozent auf 11,83 Millionen Franken, wie das Unternehmen am Dienstag mitteilte. Das Total an Erträgen nahm auf 11,78 Millionen minim um 0,3 Prozent ab. Der Rückgang der Mietzinseinnahmen sei durch die Einnahmen aus den Photovoltaikanlagen grösstenteils ausgegliche...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Managerin Keller-Busse: Künstliche Intelligenz wird Bankgeschäft umkrempeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418357937&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Institute müssten sich darauf einstellen, dass die Kunden dank künstlicher Intelligenz in Zukunft viel besser informiert seien, sagte die Schweiz-Chefin der Bank am Dienstag auf der Konferenz «Point Zero Forum». Heute informierten sich viele auf Google, was die Ursache eines gesundheitlichen Pro...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds Finanz baut Angebot an Klauselbögen aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418358048&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Für die neuen Klauselbögen in der gewerblichen Gebäudeversicherung hat die Fonds Finanz nach eigenen Angaben 70 Fragen zu Versicherungsleistungen entwickelt, die von den teilnehmenden Gesellschaften verbindlich beantwortet wurden. Das soll Maklern einen transparenten Überblick der zusätzlichen, verb...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ELTIF für die Altersvorsorge: Swiss Life launcht Infrastruktur-Fondspolice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418337186&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Aufbau von Infrastrukturanlagen gilt als kapitalintensiv und teilweise langwierige. Hierzu zählen insbesondere Sachwerte aus den Bereichen Erneuerbare Energien, Versorger, Transport, Kommunikation und soziale Infrastruktur. Die EU fördert darum gezielt langfristige Investitionen in die Realwirts...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltige Geldanlage: Darauf sollten Privatanleger im Beratungsgespräch achten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418360547&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In den vergangenen Jahren ist das Angebot an nachhaltigen Finanzprodukten stark gestiegen und auch das Interesse der Anleger hat zugenommen. Um den passenden grünen Fonds oder ETF zu finden, sollten Privatanleger sich vorher einige wichtige Fragen stellen. Mit einem guten Anlageberater an deiner Sei...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abflüsse steigen auf 2,6 Milliarden Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418360545&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Netto betrugen die Abflüsse im April noch 481 Millionen Euro. Die Rückgabe der Anteilsscheine blieb im Mai aber mit 628 Millionen Euro auf einem hohen Niveau, wie die Researcher von Barkow Consulting berichten, lag jedoch leicht unter den Rekordwerten der Vormonate. Der Bruttoabsatz sei weiter auf n...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldwäsche - Versicherer im Fokus der BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418400181&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Geldwäsche war lange ein Bankenthema. Doch in der Niedrigzinsära entdeckten viele Anleger den sicheren Hafen Versicherung, darunter auch schwarze Schafe.

Zudem verschwimmt die Trennung im Finanzbereich immer stärker. Lebensversicherer stellen auf flexible Lösungen um. "Diese relativ neuen Produkte ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tikehau Capital schwört auf eigene digitale Plattform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418400178&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das Image der Schattenbanken hat sich im letzten Jahrzehnt graduell verbessert. Dabei handelt es sich um Akteure, die bankähnliche Funktionen wahrnehmen, aber nicht unter die Regulierung von Kreditinstituten fallen - etwa Hedgefonds oder private Kreditfonds.

"Schattenbanken sind zu legitimen Finanz...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf einen Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418346485&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Innenpolitik
Armut
Jedes siebte Kind gefährdet
In Deutschland waren voriges Jahr knapp 2,1 Millionen Kinder und Jugendliche unter 18 Jahren armutsgefährdet. Das entspricht einer Armutsgefährdungsquote von 14,0 Prozent, wie das Statistische Bundesamt (Destatis) anhand von Ergebnissen der Erhebung zu ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastruktur: „Für manchen Neubau von Autobahnen gibt es sehr gute Gründe“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418334499&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Herr Güntner, die Infrastruktur in Deutschland ist in einem beklagenswerten Zustand. Wir wollen trotzdem mal positiv beginnen. Wo lief es denn gut zuletzt?
Zum Beispiel bei der Autobahnbrücke in Leverkusen. Die Fertigstellung des ersten Teilstücks hat viel Entspannung gebracht. Die Vorteile für die ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immo-Fonds unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418129378&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Kehrt der Albtraum der kriselnden Immobilienfonds aus der Finanzkrise wieder zurück? Der offene Immobilienfonds Unimmo ZBI Wohnen (WKN A2DMVS) der Frankfurter Fondsgesellschaft Union Investment, eine Tochter der Volks- und Raiffeisenbanken, brach in der vergangenen Woche um 17 Prozent ein. Dabei han...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitalbank Revolut wächst rasant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418371057&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Digitalbank Revolut wächst weiter in sehr hohem Tempo. Im Jahr 2023 hat sie ihren Umsatz auf 1,8 Milliarden Pfund (2,1 Milliarden Euro) um 95 Prozent gesteigert, also fast verdoppelt. Der Gewinn wuchs um 15 Prozent auf knapp über 500 Millionen Euro, wie das Fintech-Unternehmen am Dienstag in Lon...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326371&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,60% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326366&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et 4,50% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326363&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,94% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326360&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,88% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326353&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,05% du capital et 4,96% des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326348&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,01% du capital et 4,99% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326332&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326347&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil

de 5% du capital et détient 4,79% du capital et 4,02% des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326334&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,86% du capital et des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock va acquérir le fournisseur de données Preqin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418326312&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

gestionnaire d'actifs américain s'offre le fournisseur de données dans le non-coté pour 3,2 milliards de dollars.

BlackRock continue de se renforcer dans le non-coté. La plus grande société de gestion au monde, qui gérait 10.472 milliards de dollars à fin mars 2024, va racheter 100% du capital ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verliert Prestigeauftrag von AHV-Ausgleichsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418373451&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die UBS ist nicht mehr die Depotbank des AHV/IV/EO-Ausgleichsfonds, in dem mehr als 40 Milliarden Franken liegen. Die Grossbank hat dieses Mandat, das sie seit 26 Jahren innehatte, an den US-Vermögensverwalter State Street verloren.
Die Entscheidung wurde im Dezember 2023 vom Verwaltungsrat von Comp...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich hätte mir von Lindner mehr Weitsicht gewünscht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418362861&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-02 14:25:01 letzte Aktualisierung: 2024-07-02 14:25:02
Es war ein Kernprojekt des Wirtschafts- und Klimaministers Robert Habecks (Grüne): Der Bund sollte der niederländischen Regierung die deutschen Netze des Übertragungsnetzbetreibers Tennet abkaufen. Vor wenigen Tagen...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Können Ehepartner sich gegenseitig eine Immobilie vermieten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418334893&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-02 06:06:01 letzte Aktualisierung: 2024-07-02 06:34:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Paar wohnt in einer Eigentum...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>