<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Talks to Buy Private-Credit Firm HPS Advance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441448020&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is in advanced talks to buy HPS Investment Partners, emerging as the only suitor in active talks with the firm as the world’s largest asset manager seeks to compete in the fast-growing private credit industry.
The two sides are seeking to reach an agreement by the end o...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Ticks Up Sharply, Highlights ECB Challenge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441443783&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation quickened more sharply than expected and exceeded the European Central Bank’s 2% target – underpinning the challenges for policymakers in deciding on the pace and extent of further monetary-policy easing.
Consumer-price growth in Europe’s largest economy picked up to ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Mustn’t Rush Further Interest-Rate Cuts, Schnabel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441443739&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t hurry to lower borrowing costs and go below the so-called neutral rate to stimulate the economy, according to Executive Board member Isabel Schnabel.
While disinflation remains well on track, “the fight against inflation has not yet been won,” she s...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Vanguard Stakes in Banks Draw Labor Union Critics</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441427431&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Consumer advocacy groups and labor unions are lining up to support plans by the FDIC to step up scrutiny of stakes in US banks held by money managers such as BlackRock Inc. and Vanguard Group Inc., citing the danger of too much concentration.
The groups made their case in a letter sen...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Wins $282 Million Cut in Damages Bill to Georgian Tycoon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441427426&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG says its won a $282 million reduction in damages it owes to Bidzina Ivanishvili, the controversial Georgian tycoon and political leader who fell victim to a massive embezzlement scheme by a rogue banker at Credit Suisse.
Singapore’s International Commercial Court ordered ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Profit Outstrips Expectations as CEO Warns on Looming Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441407578&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG posted results that beat expectations across the board, as risks from regulation to market gyrations appear on the horizon. 
Listen to the Here’s Why podcast on Apple, Spotify or anywhere you listen.
Shares in the Zurich-based bank briefly rose to the highest since May 20...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi’s Assets Under Management Rise to a Record €2.19 Trillion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441407574&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi posted third-quarter adjusted net income that beat analysts’ estimates as an increase in assets helped lift management fees 9.2%.
Assets under management rose 11% from a year earlier to a record €2.19 trillion ($2.37 trillion), the Paris-based asset manager said in a statement ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spezialisierung vonnöten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441447293&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die UBS kommt immer besser auf Touren. Das zeigen die vorliegenden Geschäftsergebnisse des dritten Quartals, die sich erstmals seit der Credit-Suisse-Übernahme direkt mit jenen des Vorjahres vergleichen lassen. Die Bank weist einen Dreimonatsgewinn von 1,4 Mrd. Dollar aus. Sie betont, dass dieser un...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BANKENUNION</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441447286&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die UBS hilft der Commerzbank bei der Abwehr der Unicredit. CEO Sergio Ermotti war das bei der Zahlenvorlage seines Hauses kaum anzumerken. Er warnte davor, dass nationale Interessen die Bankenkonsolidierung in Europa ausbremsen könnten.
► Kommentar auf dieser Seite
► Bericht Seite 7...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef entspannt bei Konsolidierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441447304&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die UBS zeigt sich auch im dritten Quartal gut auf Kurs mit der Credit Suisse-Integration und überrascht mit einem robusten Milliardengewinn. Trotzdem kann die Großbank ihre Aktionäre nicht ganz bei der Stange halten. Sie muss noch besser werden, um bei den Investoren die Nase vorn zu behalten.
Börs...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS übertrifft mit Milliarden-Quartalsgewinn Markterwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441408788&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat in den Monaten Juli bis September 2024 einen Gewinn von 1,43 Milliarden US-Dollar erzielt, wie sie am Mittwoch mitteilte. Im dritten Quartal 2023 hatte die Bank noch einen Verlust von 715 Millionen erlitten, vor allem wegen hoher Integrationskosten nach der Übernahme der Credit Suisse.
A...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht sich bei CS-Integration teilweise dem Zeitplan voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441408787&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die laufenden Überführungen in Japan und Singapur sollen nun bis Ende des Jahres abgeschlossen werden, wie es weiter heisst. Damit könne die die Bank in einer nächsten Phase im zweiten Quartal 2025 mit der Überführung der CS-Kundenkonten in der Schweiz beginnen.
Abbau in Abwicklungseinheit NCL
Eine ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneute Überraschung: UBS-Quartalsgewinn fast doppelt so hoch wie erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441408781&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat im dritten Quartal 2024 einen Gewinn von 1,43 Milliarden Dollar erzielt und damit deutlich mehr als von Analysten erwartet. Sie übertraf damit die von Analysten durchschnittlich geschätzten rund 750 Millionen Dollar klar.
Damit gelingt der Bank eine erneute Überraschung bei den Quartalsz...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS übertrifft mit Quartalsgewinn Markterwartungen deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441413066&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat in den Monaten Juli bis September 2024 einen Gewinn von 1,43 Milliarden US-Dollar erzielt, wie sie am Mittwoch mitteilte. Im dritten Quartal 2023 hatte die Bank noch einen Verlust von 715 Millionen erlitten, vor allem wegen hoher Integrationskosten nach der CS-Übernahme. Aber schon in de...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie nach starken Zahlen vorbörslich auf höchstem Stand seit 2008</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441415582&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Lorenz Burkhalter
Das Ergebnis der UBS für das zurückliegende dritte Quartal kommt bei den Anlegern gut an. Im frühen Handel an der SIX gewinnt die Aktie der grössten Schweizer Bank 2,2 Prozent auf einen Mittelkurs von 29,09 Franken.
Das liegt über den bisherigen Jahreshöchstkursen von Anfang Juni b...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Vorbörse: Berichtssaison in voller Fahrt - UBS im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441415586&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auch international ist der Kalender mehr als gut gefüllt. Von den «Magnificent 7», also den grossen US-Techwerten, stehen mit Microsoft und der Facebook-Mutter Meta nach Alphabet zwei weitere Namen auf der Liste. Aber auch weitere bekannte Namen wie Ebay, Booking oder Starbucks berichten über ihre G...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Eröffnung: Leichter mit UBS und Sandoz im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441415585&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dort legen nach Alphabet am Vorabend mit Microsoft und Meta die nächsten zwei der «»Magnificent 7" ihre Zahlen vor. Aber auch weitere bekannte Namen wie Ebay, Booking oder Starbucks berichten über ihre Geschäftsentwicklung. Zudem herrscht vor dem US-Arbeitsmarktbericht am Freitag bereits eine gewiss...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien auf neuem Jahreshoch nach Quartalszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441417810&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Kurz nach 09.30 Uhr gewinnen die UBS-Papiere in einem schwächeren Gesamtmarkt 2,1 Prozent auf 29,06 Franken, im bisherigen Tageshoch waren sie gar bis auf 29,57 Franken gestiegen. Damit hat die Aktie der Schweizer Grossbank ein neues Jahres- bzw. auch Mehrjahreshoch erreicht. Das alte Jahreshoch von...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Leichter - UBS im Fokus vor US-Daten und Wahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441421232&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zudem wirft der am Freitag anstehende US-Arbeitsmarktbericht seine Schatten voraus. Einen ersten Fingerzeig sollten die heutigen ADP-Beschäftigungsdaten liefern. Hinzu kommt die steigende Spannung vor den kommende Woche anstehenden US-Präsidentschaftswahlen. «Insgesamt nehmen die Konsolidierungsneig...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident Kelleher will noch weitere fünf Jahre bleiben - und Übernahmen in den USA tätigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441421228&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Seine Absicht sei es, das Amt insgesamt während etwa acht Jahren zu besetzen. Drei Jahre habe er bereits hinter sich, sagte er gemäss Bloomberg am Dienstag an einem Anlass in Oxford.
Seine Aufgabe sehe er noch darin, den richtigen Nachfolger für CEO Sergio Ermotti zu finden und dem neuen CEO dann ge...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien drehen ins Minus - Das sagen Analysten zum Quartalsresultat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441421226&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Lorenz Burkhalter
Das Ergebnis der UBS für das zurückliegende dritte Quartal kommt bei den Anlegern nur im frühen Handel gut an. Nach einem Vorstoss auf ein neues Mehrjahreshoch bei 29,57 Franken verliert die Aktie der grössten Schweizer Bank zur Stunde 1,9 Prozent auf 27,94 Franken. Allerdings muss...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sergio Ermotti will bis mindestens Ende 2026 UBS-Chef bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441424761&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Ich konzentriere mich sehr auf mein Mandat», sagte Ermotti am Mittwoch auf einer Pressekonferenz. «Mein Mandat besteht darin, die Integration der Credit Suisse voranzutreiben, und das wird mich mindestens bis Ende 2026 oder in das Jahr 2027 hinein beschäftigen.»
Ermotti deutete an, dass er nicht di...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS überrascht erneut mit milliardenhohem Quartalsgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441434342&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat in den Monaten Juli bis September einen Gewinn von 1,43 Milliarden US-Dollar erzielt, während Analysten lediglich knapp 760 Millionen erwartet hatten. Auch schon in den ersten beiden Quartalen 2024 hatte die kombinierte Bankengruppe Gewinne weit über den Schätzungen eingefahren.
Die Bank...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS glänzt mit Milliardengewinn - Credit-Suisse-Integration läuft rund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441434335&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei den Kostensenkungen, beim Ausstieg aus Geschäften und beim Kapitalaufbau hat der grösste weltweite Vermögensverwalter einen Vorsprung zum eigenen Zeitplan für die im März 2023 eingeleitete grösste Bankenintegration seit der Finanzkrise aufgebaut. Weil zudem die Kunden mehr handelten und dem Inst...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank: Bei Zinssenkungen nichts überstürzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441450484&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Preisstabilität ist nicht mehr fern, aber das letzte Stück des Weges ist noch zu gehen», betonte Nagel. Gerade die Inflation bei Dienstleistungen bleibe erhöht. «Im Dezember wird dem EZB-Rat eine neue Prognose vorliegen. Sie wird uns zeigen, ob wir bei der Inflationsentwicklung weiter auf Kurs sind...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktreport Sachwertanlagen: Die neue Konkurrenz ist da</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441410118&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Mit „Schrumpfkur für Sachwerte“ überschrieb Cash. in der Ausgabe 11/2023 den Artikel zur Marktübersicht der zur Zeichnung offenen Sachwertanlagen, die von der Reaktion jährlich um diese Zeit zusammengetragen wird. Lediglich 25 alternative Investmentfonds (AIFs) für Privatanleger befanden sich Mitte ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alina vom Bruck im Exklusiv-Interview: „Jedes Unternehmen braucht einen klaren, strategischen Fokus“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441405599&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Frau vom Bruck, herzlichen Glückwunsch zu ihrer neuen Position. Wie waren denn die ersten Wochen?
vom Bruck: Spannend und aufregend: Ich lerne viel Neues, obwohl ich schon umfangreiche Erfahrung in der Produktentwicklung und in der Lebensversicherung mitbringe. Besonders faszinierend finde ich die t...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf einen Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441470024&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Wirtschaftsministerium
Staatssekretär tritt zurück
Der Grünen-Politiker Sven Giegold tritt von seinem Amt als Staatssekretär im Bundeswirtschaftsministerium zurück. Dies geschehe zum 15. November und „auf eigenen Wunsch“, teilte das Ministerium mit. Minister Robert Habeck (Grüne) erklärte: „Ich dank...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unternehmen sollen für Schutz der Biodiversität zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441449946&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>gel.
BERLIN. Das „grüne Gold“ ist eines der heikelsten Themen auf der Weltnaturkonferenz im kolumbianischen Cali, vor allem für Unternehmen, die einen Teil ihrer Gewinne zum Schutz der Biodiversität beisteuern sollen. Es geht um die Nutzung von Daten zu genetischen Codes. Die sogenannten digitalen S...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef plädiert für Bankenfusionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441449962&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>rit. Zürich. Der Vorstandsvorsitzende der Schweizer Großbank UBS, Sergio Ermotti, hat sich indirekt für einen Schulterschluss von Unicredit und Commerzbank ausgesprochen. In einer Telefonkonferenz mit Journalisten wollte sich Ermotti zwar nicht spezifisch zu den Plänen der italienischen Bank äußern,...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verdient im Quartal doppelt so viel wie erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441463500&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Hohe Mittelzuflüsse von Kunden und die jüngste Börsenrally haben der UBS einen Gewinnsprung beschert. Die Schweizer Großbank erwirtschaftete im dritten Quartal einen Nettogewinn von rund 1,4 Milliarden Dollar, wie sie am Mittwoch mitteilte. Das entspricht einem Plus von rund 27 Prozent gegenüber dem...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verdient im Quartal doppelt so viel wie erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441407092&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-30 06:32:49 letzte Aktualisierung: 2024-10-30 08:20:15
Hohe Mittelzuflüsse von Kunden und die Börsenrally haben der UBS einen Gewinnsprung beschert. Die Schweizer Großbank erwirtschaftete im dritten Quartal einen Nettogewinn von rund 1,4 Milliarden US-Dollar, wie sie am...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und SIX: Starker Schweizer Auftritt an der Sibos in Peking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441405537&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Matthias Niklowitz
Darum geht’s
Erstmals findet die
Sibos
, die wichtigste globale Payment-Konferenz, in Peking statt – mit eigenen Express-Schaltern am Flughafen und strengen ID-Kontrollen in der Stadt.
Die Schweizer Präsenz ist zwar klein, aber gewichtig: UBS, SIX, Temenos und die BIZ zeigen Innov...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardengewinn: UBS übertrifft erneut die Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441408359&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS hat in den Monaten Juli bis September 2024 einen Gewinn von 1,43 Milliarden US-Dollar erzielt, wie sie am Mittwoch mitteilte. Im dritten Quartal 2023 hatte die Bank noch einen Verlust von 715 Millionen erlitten, vor allem wegen hoher Integrationskosten nach der Übernahme der Credit Suisse.
A...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS übertrifft mit Milliarden-Quartalsgewinn Markterwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441408356&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die UBS hat in den Monaten Juli bis September 2024 einen Gewinn von 1,43 Milliarden US-Dollar erzielt, wie sie am Mittwoch mitteilte. Im dritten Quartal 2023 hatte die Bank noch einen Verlust von 715 Millionen erlitten, vor allem wegen hoher Integrationskosten nach der Übernahme der Credit Suiss...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erzielt Quartalsgewinn von 1,43 Mrd USD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441408355&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>awp...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für Ermotti-Nachfolger: UBS-VRP Kelleher plant noch fünf Jahre im Amt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441421527&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Seine Absicht sei es, das Amt insgesamt während etwa acht Jahren zu besetzen. Drei Jahre habe er bereits hinter sich, sagte er gemäss Bloomberg an einem Anlass in Oxford. Seine Aufgabe sehe er noch darin, den richtigen Nachfolger für CEO Sergio Ermotti zu finden und dem neuen CEO dann genügend Zeit ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für Ermotti-Nachfolger: UBS-VRP Kelleher plant noch fünf Jahre im Amt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441424134&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Seine Absicht sei es, das Amt insgesamt während etwa acht Jahren zu besetzen. Drei Jahre habe er bereits hinter sich, sagte er gemäss Bloomberg an einem Anlass in Oxford. Seine Aufgabe sehe er noch darin, den richtigen Nachfolger für CEO Sergio Ermotti zu finden und dem neuen CEO dann genügend Zeit ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mosambik-Skandal: Bundesanwaltschaft erhält nach abgewiesener UBS-Beschwerde CS-Papiere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441424130&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Beschwerdekammer hat eine Beschwerde der von der UBS übernommenen Geldinstitute abgewiesen. Die Bundesanwaltschaft hatte im September 2023 zum Mosambik-Skandal ein Verfahren gegen Unbekannt wegen Verdachts auf Geldwäscherei eröffnet. Es geht um Unterlassungen oder Handlungen unbekannter Mitarbei...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: rentabilité surprenante au 3e trimestre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441444560&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Le produit d'exploitation s'est enrobé de 5% à 12,33 milliards de dollars. Par unité d'entreprise, la gestion de fortune mondiale a contribué à hauteur de 6,20 milliards, la banque d'affaires de 2,65 milliards, les activités de banque universelle en Suisse de 2,39 milliards, l...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FAP erhält Mandat für Debt-Fonds über 1 Mrd. Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441442638&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>„Wir haben ein Mandat von einem großen US-amerikanischen Private-Equity-Investor erhalten, für den wir als Anlageberater eines in Luxemburg domizilierten Debt-Fonds agieren werden, der auf den deutschen Markt ausgerichtet ist“, sagt Hanno Kowalski, Managing Partner der FAP Group. Als Namen des Inves...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LEG vergibt Aufträge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441442658&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Peter Gross Facility Management hat im Saarland zusätzliche Mandate von privaten und öffentlichen Auftraggebern erhalten. So übernimmt das Unternehmen das technische und das infrastrukturelle FM für das Haus der Wirtschaftsförderung in Saarbrücken. Auftraggeber ist hier Commerz Real. Dessen CFB Immo...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le standard européen pour les obligations vertes ne sera pas simple à décrocher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441402808&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Delphine Marchand, avocat, Knowledge Counsel et Soline Louvigny, avocat, Counsel, A &amp;amp; O, Shearman Paris, présentent les exigences du label applicable à partir de cette fin d'année.

Une première réglementation sur les obligations vertes voit le jour. Elle est bienvenue sachant que ces derniè...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441402825&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 4,22% des droits de vote (28/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441402869&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,14% du capital et 5,01% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei der CS-Integration steht das Schwierigste noch bevor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441487401&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Marathonläufer kennen und fürchten sie: die Wand. Da kann die eigene Leistung in der ersten Hälfte des Rennens noch so deutlich über den Erwartungen liegen, ab Kilometer 25 wird es schwierig. Die Beine werden schwer, und plötzlich geraten die selbst gesteckten Ziele ausser Reichweite. Auch die UBS l...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS schreibt einen Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441487407&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS ist voll mit der Integration der CS beschäftigt, aber ihr Geschäft läuft rund. Im dritten Quartal hat die Grossbank einen Gewinn vor Steuern in Höhe von 1,9 Milliarden Dollar erzielt. Unter dem Strich resultierte ein Reingewinn von mehr als 1,4 Milliarden Dollar – dieser fiel damit fast dopp...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Prozesse einiger Versicherer sind ein Fall für die BaFin“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441417277&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Am ersten Tag der DKM 2024 in Dortmund kam ein Thema immer wieder und zum Teil mit überraschend ehrlichen Worten auf den Tisch –  sowohl auf den Bühnen als auch in den Gesprächen hinter den Kulissen: Fachkräftemangel und hohe Schadenkosten zwingen die Versicherer zu Sparmaßnahmen und das hat inzwisc...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INNERE WERTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440962468&listName=storedesearch</link>
<author>stern</author>
<description>Die öffentliche Meinung war total dagegen. Da blies ein eisiger Wind“, erinnert sich Ulf Kämpfer, Oberbürgermeister von Kiel. Ein Amtskollege machte dieselbe Erfahrung: „Meine beiden Vorgänger waren dagegen, die meisten Händler waren dagegen, die IHK war dagegen. Die Diskussion wurde schon hart gefü...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Bei Zinssenkungen nichts überstürzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441448734&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel mahnt mit Blick auf künftige Zinsentscheidungen der Europäischen Zentralbank (EZB) Zurückhaltung an. "Ich rate dazu, vorsichtig zu bleiben und nichts zu überstürzen", sagte Nagel bei einer Veranstaltung in Frankfurt laut Redetext.
"Preisstabilität ist nicht mehr fe...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erzielt Quartalsgewinn von 1,43 Milliarden US-Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441410212&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die UBS hat im dritten Quartal 2024 einen Milliardengewinn gemacht und dabei die Markterwartungen erneut deutlich übertroffen. Bei der Restrukturierung und der Integration der Credit Suisse geht die Grossbank weiter schnell voran.
Die UBS hat in den Monaten Juli bis September 2024 einen Gewinn von 1...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie eine Immobilie günstig kaufen und finanzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441424871&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-30 12:08:04 letzte Aktualisierung: 2024-10-30 12:08:04
Die Wohnumgebung ist belebt, aber nicht zu lebhaft. Es gibt Geschäfte und eine gute Anbindung an den öffentlichen Nahverkehr. Die Wohnung ist gut in Schuss, der Mieter zahlt pünktlich. Wer als Kaufinteressent einmal...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>