<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan sieht historische Chance bei europäischen Aktien - Ein Schnäppchen für Anleger möglich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406050441&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Experten von J.P. Morgan haben erneut einen Blick auf europäische Aktien geworfen und sehen jetzt überraschend aussichtsreiche Chancen. Können Anleger jetzt ein Schnäppchen in Europa machen, das es jetzt so günstig wie noch nie gab?
Im ersten Quartal sind sowohl Aktien aus den USA als auch Europ...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reicher Hedgefonds-Manager klagt gegen UBS und ehemalige CS-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406051258&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Anklage von David Tepper gründet auf falschen Aussagen der beiden ehemaligen Manager der Credit Suisse (CS), Axel Lehmann und Ulrich Körner, wie die "SonntagsZeitung" schrieb. Zentral dabei sei der Abschreiber der UBS von 16 Milliarden Franken auf AT1-Obligationen.
Das habe für Teppers Fonds mas...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS in den USA wegen CS-AT1-Abschreiber mit Klage konfrontiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406067408&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Klage richte sich gegen den ehemaligen CEO der CS, Ulrich Körner, sowie gegen Ex-Verwaltungsratspräsident Axel Lehmann. Als Rechtsnachfolgerin der CS sei zudem auch die UBS Ziel der Klage, berichtet die "Sonntagszeitung". Grund ist der Milliarden-Abschreiber auf den AT1-Anleihen. Die Führung hab...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 6 Trends bestimmen die Private Assets in 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406083798&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>2023 feierte das klassische 60/40-Portfolio aus Aktien und Anleihen mit den besten Renditen seit 2019 ein Comeback. Dennoch favorisieren Profi-Investoren laut einer aktuellen Umfrage der Fondsgesellschaft Natixis Investment Managers für 2024 mehrheitlich ein 60/20/20-Portfolio - also eine Aufteilung...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>