<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die besten neuen ETFs, die aktiv sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1183595485605369561</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktive ETFs. Der US-Anbieter Columbia Threadneedle hat zwei neue aktive ETFs aufgelegt, die ihren jeweiligen Index übertreffen sollen. Mit dem CT QR SERIES US EQUITY ACTI- VE ETF (ISIN: IE 000 953 I6Z 4) können Anleger in US-Aktien investieren und mit dem CT QR SERIES EUROPEAN EQUITY ACTIVE ETF (IE ...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Hand tippt auf Trendwende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1264114321716432946</link>
<author>Euro</author>
<description>Tag 1
Obwohl ich eher Technologie-Skeptiker bin, hat mich die Arbeit an unserem €uro-Titel in Heft 8/2025 zum Einsatz von künstlicher Intelligenz bei der Geldanlage überzeugt. Zwei zentrale Lehren hatten wir seinerzeit gezogen: Simple Zukunftsvorhersagen über die Kursentwicklung einzelner Aktien beh...</description>
<pubDate>Sat, 17 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Dieses Angebot könnte zum Totalverlust bei Anlegern führen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14174843892251445590</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin warnt aktuell eindringlich vor diesem Angebot. Wer hier hereinfällt, der könnte im schlimmsten Fall sein ganzes Geld verlieren. Davor müssen sich Anleger jetzt hüten.
Die Betrugsfälle im Internet mehren sich immer mehr. Dementsprechend warnt die deutsche Finanzaufsicht BaFin inzwischen seh...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin genehmigt Übertragung des Zahnzusatzbestands von Astra an Bayerische</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15892528740503994665</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die BaFin hat einer Bestandsübertragung von der Astra Versicherung auf die Bayerische Allgemeine Versicherung zugestimmt. Eine entsprechende Verfügung erließ die Aufsichtsbehörde bereits Anfang Dezember vergangenen Jahres, veröffentlichte ihre Entscheidung aber erst jüngst auf ihrer Seite. 
Demzufol...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim MSCI World wächst die Skepsis der Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6637544588451393198</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chatbots halten Menschen für cleverer, als sie wirklich sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=258406971717252367</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
KI-Modelle wie Chat-GPT überschätzen die strategische Denkfähigkeit von Menschen, wie eine Studie der HSE University in Moskau zeigt.
KI-Modelle gehen von zu rationalem menschlichen Verhalten aus, obwohl Menschen oft unlogisch entscheiden und Geburtstage oder Lieblingszahlen wählen.
Für En...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>State Street startet Plattform für tokenisierte Finanzprodukte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9376278095523451757</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>State Street hat eine Plattform für digitale Vermögenswerte gestartet. Das Bostoner Unternehmen will damit tokenisierte Finanzprodukte entwickeln und anbieten. Die neue Infrastruktur unterstützt tokenisierte Geldmarktfonds, ETFs sowie Cash-Produkte wie tokenisierte Einlagen und Stablecoins. State St...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Überangebot zur Knappheit: Zement wird zum Renditethema</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1937589509843625592</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der europäische Zementmarkt erholt sich von einer jahrzehntelangen Überversorgung, nachdem die schrittweise Abschaffung der Emissionszertifikate die Produktionskosten in die Höhe treibt und das Angebot knapp werden lässt. Begünstigt durch steigende Infrastrukturausgaben erzielen die Hersteller höher...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Baltic Nations Make Joint Push to Secure ECB Vice Presidency</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15840513996549028160</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro area’s three Baltic members launched a coordinated effort to ensure one of their candidates becomes the next vice president of the European Central Bank. 
The finance ministers of Estonia, Lithuania and Latvia wrote to their peers from the currency bloc that the “time has com...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Jewell Says Strong Earnings to Boost European Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4565375719807017600</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s record-breaking equity rally is far from over given a solid outlook for corporate earnings, according to BlackRock Inc.’s Helen Jewell.
Regional stocks are expected to advance another 8% to 9% this year on a boost from banks and sectors exposed to the artificial intelligence ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Offers Senior Executives New Pay Perks for Private Markets Expansion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13491291980804395334</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. will award some of its most senior executives new pay perks tied to its expansion in private markets, signaling again its intent to compete head-on with the largest alternative asset managers.
The firm will give some of its “selected” leaders carried interest tied to th...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan Eclipses Dimensional as World’s Biggest Active ETF Firm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4396446369993741092</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- JPMorgan Asset Management has a new superlative: The firm now hails as the world’s largest issuer of actively managed exchange-traded funds. 
The bank’s asset management arm currently controls nearly $257 billion in active ETFs worldwide, according to data compiled by Bloomberg. That ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock pulvérise ses records d'encours et de collecte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11621159449280631510</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le gestionnaire d'actifs américain a collecté 342 milliards de dollars sur les trois derniers mois de 2025, soit la moitié de sa collecte annuelle.

A ceux qui se demandent où s'arrêtera BlackRock, son président et directeur général Larry Fink a rappelé l'évidence lors de la présentation des résulta...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17488828155758352026</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Dun point de vue cyclique, l'environnement économique mondial demeure favorable. Aux Etats-Unis, le soutien budgétaire persiste et les taux dintérêt baissent, alors que le chÎmage reste historiquement bas. Malgré une surveillance étroite du marché du travail, léquilibre « faibles licenciements / fai...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>