<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Crux mit den EU-Schuldenregeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13749279372867578578</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Kaum jemand in Europa wünscht sich, dass Deutschland seine Ausgabenpläne zurücknimmt, nur weil sie dem Stabilitätspakt widersprechen.

Der Stabilitätspakt sei „dumm“ und „starr“ − das hat vor mehr als 20 Jahren der damalige EU-Kommissionspräsident Romano Prodi behauptet. In den Jahren danach sind Eu...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Bagger müssen rollen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3089489647057199729</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Egal ob Straße, Brücke oder Wohnungen: Der von der Regierung geplante „Milliarden-Boost“ dürfte auf Deutschlands Baustellen für mächtig viel Bewegung sorgen. Diesem Duo dürfte das weiterhin in die Karten spielen.

Als neue Bundesbauministerin muss die 37-jährige Verena Hubertz für die passenden Rahm...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So hilft Ihnen künstliche Intelligenz auf die Sprünge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17462948499717885875</link>
<author>Focus</author>
<description>Arbeitgeber fragen nach „KI-Skills“, und auch zu Hause läuft (fast) nichts mehr ohne die Technologie. Höchste Zeit, das Potenzial in allen Lebensbereichen voll auszuschöpfen – aber auch die Probleme zu kennen

Wir alle haben täglich mit KI zu tun. Algorithmen schlagen Produkte auf Amazon vor, stelle...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Professionalität, ein breites Angebot und Kundenorientierung zahlen sich aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9307589269749853273</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Berenberg ist seit den Anfängen des Elite Report immer ganz vorn in unserem Ranking dabei. Eine gute Gelegenheit, Deutschlands älteste Privatbank danach zu fragen, was erfolgreiches Wealth Management ausmacht.

Elite Report extra: Herr Riehmer, Herr Naeve, woran kann man eine kundenorientierte Priva...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UBS-Freispruch im Fall der bulgarischen Drogenmafia kommt vor das Bundesgericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13855576921585488988</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Bundesanwaltschaft hat den entlastenden Entscheid angefochten

Es handelt sich um einen besonders krassen Fall in der Skandal-Chronik der Credit Suisse (CS): Die Grossbank nahm in den nuller Jahren Dutzende von Millionen Franken der bulgarischen Drogenmafia entgegen. Das Geld wurde laut den Ermi...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>sponsoren und partner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11174758331426558531</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Kepler Fonds KAG
Raiffeisen Zertifikate
Schroders
Klassik am Dom
Reisewelt
City Shopping Linz
LASK
Star Movie
Jump Dome Linz...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS in Gesprächen zum Verkauf der Hedge-Fonds-Einheit O'Connor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18371187773810403448</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS befindet sich in Gesprächen zum Verkauf ihrer Hedge-Fonds-Einheit O'Connor an Cantor Fitzgerald. Die Vereinbarungen sollen die Möglichkeit einer Gewinnbeteiligung beinhalten, wie Bloomberg am Donnerstagabend unter Berufung auf beteiligte Personen berichtet.

Die UBS suche derzeit nach Möglic...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Mega-Chance: Warum Sie jetzt bei Nvidia- und Microsoft-Aktien schnell sein sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=578224388773650603</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Müssen Anleger jetzt schnell handeln und den Dip nutzen? Die Experten der UBS haben Nvidia und Microsoft aktuell als die aussichtsreichsten Aktien im Bereich Künstliche Intelligenz identifiziert – und sehen eine attraktive Einstiegschance. Doch was steckt hinter dieser Einschätzung?
Noch im vergange...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich die leerstehende Immobilie kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1028971548307166053</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin möchte ein Haus in Berlin kaufen. Doch sie erreicht den Eigentümer nicht. Was kann sie machen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine L...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Krankenkassenbeitrag zahle ich im Versorgungswerk?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7566260775402354109</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin ist gesetzlich krankenversichert und Mitglied eines berufsständischen Versorgungswerks. Wie viel Kassenbeitrag fällt später auf ihre Rente an?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq-Outperformer Netflix-Aktie: So «surfen» Anleger auf der Erholungswelle mit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11332495151740573495</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Medienhaus Netflix wächst und wächst. Die Aktie hat seit vier Wochen wieder einen extrem guten Lauf.

Georg Pröbstl
«Bei der Aktie sind jetzt 1000 Dollar drin». Das stand an dieser Stelle bei der letzten Empfehlung von Netflix Mitte November. Damals notierte die Aktie des Medienunternehmens und ...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mutige Finanzaufsicht Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14821714593376073174</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Warnen gehört zum Geschäft. Aber die deutsche Finanzaufsicht ist auch bereit, auf Regeln zu verzichten. Das kann ins Auge gehen, ist aber vom Grundsatz her richtig.

Es gehört zur selbstverständlichen Aufgabe von Finanzaufsehern, vor allerhand Risiken zu warnen. Auch auf dieser Jahrespressekonferenz...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solvency II: Für diese Versicherer wird es künftig einfacher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6855641846383293441</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bafin-Präsident Mark Branson über Folgen von Führungsinkompetenz an der Unternehmensspitze, Beitragserhöhungen in der PKV und Erleichterungen bei Solvency II.

Welche Folgen Führungsinkompetenz und mangelndes Risikobewusstsein im Vorstand von Versicherern und Finanzdienstleistern haben, welche Erlei...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9815894228692638663</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Topmanager verkauft Aktien der Grossbank im Wert von 3,3 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=115912113946946378</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ein Top-Manager der UBS hat kürzlich privat gehaltene Aktien der Grossbank verkauft.

Ein Mitglied des Managements der Grossbank UBS hat kürzlich 130'435 UBS-Aktien im Wert von 3,3 Millionen Franken verkauft. Der Verkauf wurde der Börsenaufsicht SIX Exchange Regulation (SER) am 7. Mai gemeldet. Wer ...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS räumt Verschärfung der Lex Koller wenig Chancen ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8446087020628624803</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Einer schärferen Gesetzgebung beim Kauf von Immobilien durch ausländische Staatsangehöriger räumen die Immobilien-Experten der UBS geringe Chancen ein.

Der Bundesrat hatte dem Eidgenössischen Justiz- und Polizeidepartement (EJPD) den Auftrag erteilt, eine Vorlage zur Verschärfung der Lex Koller, di...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI-Studie: Welche Auswirkungen hat der Home Bias?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12847310258780290623</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine Studie des deutschen Fondsverbands BVI bestätigt: Portfoliomanager bevorzugen Aktien aus ihrem Heimatmarkt. Hier sind die sieben wichtigsten Erkenntnisse aus der Studie.

Fondsmanager haben eine messbare Präferenz für Aktien aus dem Land, in dem sie arbeiten – dieses Phänomen hat der deutsche F...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sollte ich das Geld aus der Direktversicherung kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5117800217853642656</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin erwartet Geld aus einer pauschalversteuerten Direktversicherung. Was lohnt sich mehr: Einmalauszahlung oder Rente?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Rech...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leonteq strafft die Geschäftsleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17630700510711418409</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Finanzdienstleister Leonteq verschlankt seine Geschäftsleitung von sieben auf fünf Mitglieder.

Damit sollen Entscheidungen schneller getroffen und interne Abläufe verbessert werden, wie das Unternehmen am Donnerstag mitteilte. Demnach gehören der neuen Geschäftsleitung CEO Christian Spieler, CF...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz erntet in Warschau den Ärger für Dobrindts Grenzregime</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17068851484617094110</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Liebe Leserinnen und Leser,
Die US-Notenbank Federal Reserve (Fed) lässt den Leitzins erneut unangetastet auf dem Niveau von 4,25 bis 4,5 Prozent. Das teilte sie am Mittwoch in Washington mit. Fed-Chef Jerome Powell stellte Investoren auf eine Phase ein, in der die Notenbank so lange wie möglich abw...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS in Talks to Sell Its Hedge Fund Unit O’Connor to Cantor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1985725215327517124</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is in talks to sell its hedge fund unit O’Connor to Cantor Fitzgerald LP, a move that would end a more than three-decade run of ownership by the Swiss bank, according to people familiar with the matter. 
The deal could involve a possible revenue sharing agreement, one of ...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Briefed on Military Threat Posed by Putin’s Russia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1441610982785959595</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank Governing Council was given an in-depth analysis of the risks posed by potential Russian military aggression in eastern Europe at the start of its last rate-setting meeting, according to people familiar with the discussion.
Policymakers started their April 16...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich nach Störungen Trading-Apps vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1992752802992893051</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bafin warnt vor weiterem erheblichen Rückschlagspotential an den Finanzmärkten. Die Erreichbarkeit von Neobrokern wie Trade Republic halten die Aufseher für „nicht akzeptabel“. Zwei weiteren Banken drohen Aufpasser wegen mangelhafter Geldwäschekontrollen.

Der Ärger vieler Wertpapierkunden war g...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>