<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fed hat noch Weg bis zur Zinswende vor sich - "Letzte Meile" holprig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398042574&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für eine Senkung des Leitzinses unter die aktuelle Spanne von 5,25 bis 5,50 Prozent dürfte es nach Signalen von US-Notenbankchef Jerome Powell noch zu früh sein. Doch erhoffen sich Investoren Hinweise auf die Pläne zur Abkehr von der Hochzinspolitik, die ab Mitte des Jahres erwartet wird. Mit ihrem ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dhanush und die Staatspleite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398086620&listName=storedesearch</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>Dhanush ist zu jung, um am Leben zerbrochen zu sein; aber er ist davon gezeichnet. Er ist 17, sein Bart ist noch weich, aber sein Blick wirkt resigniert. So, als hätte er schon zu viel Schlechtes erlebt.
Morgens früh, wenn die Luft schwüler wird und die Sonne durch die Blätter der Kumbukbäume bricht...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa und Verdi streben Schlichtungsverfahren in Tarifkonflikt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398066661&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa


Luftverkehr nach Warnstreik an sechs Flughäfen wieder angelaufen

Samstag, 16. März, 08.20 Uhr: Nach dem Warnstreik der Luftsicherheitskräfte am Freitag ist der Luftverkehr an den betroffenen Flughäfen wieder angelaufen. In Dortmund und Weeze, wo am Freitag ganztägig gestreikt wurde, lief ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Dax hat Folgen für Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397842004&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Wer einen klassischen Aktienfonds kauft, kauft ein Versprechen mit ein: Der Fondsmanager stellt in Aussicht, dass er die chancenreichsten Aktien identifiziert, diese verstärkt kauft und dadurch höhere Kursgewinne als ein Indexfonds (ETF) herausholt. ETF bauen einen Index wie den Dax einfach nur eins...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr als verdreifacht: Diese deutsche Bank packt beim Tagesgeld den Zinshammer aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398074009&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bank 11 hat beim Tagesgeld den Zinshammer ausgepackt: Wer seit dem 14. März 2024 bei dem Institut ein Tagesgeldkonto eröffnet, der bekommt einen Zinssatz von 3,75 Prozent p.a. Zuvor war es gerade mal 1,00 Prozent gewesen und damit deutlich weniger. Damit ordnet sich die Bank 11 ganz weit oben im...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan’s $4 Trillion Offshore Funds Will Ignore First BOJ Hike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398080473&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Japanese money is poised to stay offshore as the central bank creeps toward tighter policy, according to the latest Bloomberg Markets Live Pulse survey.
Only about 40% of 273 respondents said the first interest-rate hike by the Bank of Japan since 2007 will prompt the nation’s investo...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Anleger diese Woche wie gebannt in die USA schauen...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398070963&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Warum die Anleger diese Woche wie gebannt in die USA schauen werden – und bei welchen drei Aktien Experten diese Woche gute Kaufchancen erblickt haben.
Von Eduard Steiner
Es wäre zu schön, wenn alles ganz glatt verliefe. Dass die Anleger am Donnerstag etwas nervös wurden und die Kurse – speziell in ...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes-Chef verdiente 2023 mehr als 12 Millionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398060074&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mercedes-Benz-Chef Ola Källenius könnte mit einer Vergütung von 12,74 Milionen Euro im vergangenen Jahr zum Spitzenverdiener unter den Top-Managern der größten börsennotierten Unternehmen aufgestiegen sein. Der Stuttgarter Autohersteller meldete in seinem am Freitag veröffentlichten Vergütungsberich...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey Rolls Out New Rules to Protect Lira, Cool Credit Demand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398049953&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkey’s central bank announced new measures to curb credit-card spending and deter demand for hard currencies ahead of local elections at the end of the month.
The central bank raised the monthly maximum interest on cash advance from credit cards and overdraft accounts, according to ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückversicherer sucht Schiffskapitäne und Hacker als Mitarbeiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398069582&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-16 16:20:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-16 16:20:00
Sinkende Bewerberzahlen und geänderte Anforderungsprofile stellen den weltgrößten Rückversicherer Munich Re bei der Personalsuche vor große Herausforderungen. „Wir stehen verstärkt mit Tech-Konzernen im Wettbewerb u...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>