<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan mit düsterer Prognose: Bitcoin wird trotz des Halving deutlich fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406028486&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Trotz des abgeschlossenen Halvings, das in der Vergangenheit stets ein massiver Kurstreiber für den Bitcoin war, erwartet J.P. Morgan plötzlich fallende Bitcoin-Kurse. Kommt jetzt die große Korrektur bei den Kryptowährungen?
Die US-Großbank J.P. Morgan hat sich erneut negativ zum Bitcoin geäußert un...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diesen europäischen Medtech-Aktien trauen die UBS-Analysten Potenzial zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406001986&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die UBS-Medtech-Analysten haben jüngst Investoren befragt, wie diese den Bereich einschätzen. Dabei zeigt das Kunden-Feedback eine deutlich bessere Stimmung unter den europäischen Anlegerinnen und Anleger als auf der anderen Seite des Atlantiks, wo sich die Begeisterung für den europäis...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre wettern über Boni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405986950&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>«Sie sollten sich schämen», rief Fritz Peter dem UBS-CEO Sergio Ermotti entgegen. Peter, Stimmrechtsvertreter von Actares, machte damit an der UBS-Generalversammlung in der St. Jakobshalle in Basel seinem Ärger Luft. 14,4 Mio. Fr. an Vergütungen für Ermottis neunmonatige Amtszeit seien masslos übert...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMS Osram hofft auf neuen Micro-LED-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405986995&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Ein weiteres verlorenes Quartal für AMS Osram: Das Geschäft schwächelte. Dazu sorgt der Rückzieher von Apple für einen Millionenabschreiber auf die geplante Fertigung in Malaysia. Dennoch gelang es Investoren, das Positive zu sehen: 2025 steigt der freie Cashflow - und verschafft AMS Osram Geld für ...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Mehr Anreize schaffen für energetische Sanierungen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406034149&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Die Zahl der energetischen Sanierungen ist in den letzten Jahren deutlich gestiegen, gleichzeitig konnten die Treibhausgasemissionen des Schweizer Wohnungsparks gesenkt werden. Wichtige Treiber sind demnach die gestiegenen Preise für fossile Energieträger. Damit fallen die Betriebskosten von umweltf...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur eine schöne Blase?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406035747&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Benedikt Fuest, Laurin Meyer und Philipp Vetter
Als es im November für einen Moment so aussieht, als könnte sich OpenAI, eines der wertvollsten Start-ups der Welt, durch den Rauswurf von Sam Altman mit einem Knall in Luft auflösen, muss sich auch einer der mächtigsten Männer des Silicon Valley kurz ...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>