<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Cut All But Certain With Price Goal in View: Decision Guide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458253166&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to lower interest rates for a fifth meeting as inflation that’s nearing the 2% target lets officials further loosen the shackles on the economy.
Analysts polled by Bloomberg are unanimous in predicting a quarter-point reduction in the deposit rate, to ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Bet ECB Will Need to Deepen and Accelerate Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458221780&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are betting the European Central Bank will have to adopt a more aggressive approach to cutting interest rates as the risk of US tariffs and political turmoil in the region weighs on the bloc’s economy.
Markets are positioning for the euro to weaken — potentially to a level whe...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LEVERAGED FINANCE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458265150&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Leveraged-Finance-Expertin Nadine Henker geht zur japanischen Bank MUFG und folgt damit Raphael Charon. Beide arbeiteten zuvor für Fidelity International, bevor ihr Geschäftsfeld überraschend eingestellt wurde.
► Personen Seite 12...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Secondhand-Shopping in den privaten Märkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458265161&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Shop, Baby, shop. Wer nur tief genug gräbt und genau hinschaut, der findet in den Wühltischen von Secondhand-Kleiderläden immer wieder echte Schnäppchen. Designerstücke, die zwar nicht neu sind, aber über die Jahre doch so liebevoll gepflegt wurden, dass ihr neuer Träger an ihnen noch viele Jahre Fr...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweiz subventioniert UBS mit Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458232572&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Forscher der Universität Bern bezifferten den Finanzierungsvorteil für die UBS im Jahr 2022 auf mindestens 2,9 Milliarden Dollar, hiess es in der Studie. Die von der Schweizer Regierung geplante staatliche Garantie für Liquiditätshilfen sowie andere staatliche Instrumente subventionierten die Finanz...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und die Dividende: Londoner Analyst warnt vor nahender Enttäuschung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458240102&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf X/Twitter aktiv.
+++
Die Aktien des letztjährigen Überfliegers Lonza werden heute Mittwoch mit Kursverlusten ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben auf einen Streich – 9. Asset Manager Meeting in Mannheim (Bildergalerie)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458277783&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Unter dem Motto „Sieben auf einen Streich“ präsentierten sich Carmignac, Earth Resource Investments, FGTC Investment, Heemann Vermögensverwaltung, J.P. Morgan Asset Management, MainSky Asset Management und rezooM Capital. Die Referenten der sieben Investment-Häuser referierten im Rahmen von Kurzvort...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weckt Trump die Small- und Mid-Cap-Aktien aus dem Winterschlaf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458229891&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der 47. US-Präsident Donald Trump will einen wirtschaftsfreundlichen Kurs fahren, was dem breiten Aktienmarkt zugutekommen dürfte. Davon könnten auch die Aktien kleinerer und mittlerer Firmen profitieren, die den großen Playern seit Jahren hinterherhinken. Doch schon jetzt können Anleger mit Small C...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kampfansage aus China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458295315&listName=storedesearch</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Plötzlich war am Montag dieser Woche der Kalte Krieg zurück. Von Indien bis in die USA schrieben Medien vom neuen »Sputnik-Schock«. Der Begriff stammt aus dem Jahr 1957. Nachdem die Sowjetunion am 5. Oktober jenes Jahres einen Satelliten ins All geschossen hatte, den Sputnik 1, war nicht nur klar: D...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>