<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS: Das sind die großen Ängste der Milliardäre und so schützen sie sich davor mit Aktien & Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412513483&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Eine neue Umfrage der UBS unter den Superreichen dieser Welt hat die drei größten Ängste von Milliardären rund um Wirtschaft sowie den Kapitalmarkt gezeigt. Worauf müssen sich Anleger hier einstellen? Außerdem: So schützen sich die Vermögenden in ihren Portfolios vor den angesprochenen potenziellen ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Vermietungsquoten erneut leicht gesunken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412512607&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein weiteres Mal ist die Vermietungsquote, die offene Immobilienfonds hierzulande aufweisen, leicht gesunken. Das ergab eine aktuelle Analyse von Scope. Die Researcher des Hauses haben sich 27 in Deutschland angebotene Immobilien-Publikumsfonds angesehen und einen besonderen Blick auf die Vermietung...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock gère désormais le plus gros fonds bitcoin au monde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412516645&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'ETF

bitcoin au comptant du premier gestionnaire d'actifs au monde vient de dépasser le spécialiste Grayscale, en perte de vitesse.

Il n'aura pas fallu plus de quatre mois et demi au géant de la gestion d'actifs traditionnelle BlackRock, pour supplanter le pure player des crypto-actifs Grayscale....</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>