<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Rang 11 bis 100 und Spezialwertungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11934423907282243453</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>11
DPhi Space
Lausanne, Engineering www.dphispace.com
Das EPFL-Spin-off sammelte in einer Pre-Seed-Runde Kapital in der Höhe von 2,1 Millionen Franken ein und schickte sein erstes Produkt Clustergate ins All: Im März bestückte DPhi einen Container mit Sensoren und Kameras von fünf akademischen und k...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI die Wirtschaftsprüfung verändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6525896004896773574</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>FLORIAN HÄLLER
Die Wirtschaftsprüfung steht vor einem tiefgreifenden Wandel, denn KI entwickelt sich vom Zukunftsthema zu einem zentralen Bestandteil moderner Prüfpraxis. Nicht primär, um sie effizienter zu machen, sondern um Qualität, Transparenz und Erkenntnisgewinn zu erhöhen. Doch was kann KI ef...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erwirbt Distributionszentrum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=290578188554294826</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Deka Immobilien hat ein Distributionszentrum im Schweizer Kanton Tessin gekauft. Es wird in den offenen Fonds Westinvest Interselect eingebracht. Das von Deka Immobilien in der Schweizer Gemeinde Sant’Antonino erworbene Distributionszentrum wurde 2013 errichtet. Es bietet gut 50.000 qm vermietbare F...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bauzulieferer wachsen mit Übernahmen und Zusammenschlüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8201386463699455904</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Bauzulieferer sind in den vergangenen zehn Jahren am nachhaltigsten durch geschickte Zusammenschlüsse und Übernahmen (M&A) gewachsen – und sie haben damit den Standort Deutschland gestärkt. Das ergab eine Analyse des Beratungshauses S&B Strategy, die M&A als strategische Wachstumssäule von baunahen ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman-Manager sieht für Finanzbranche großes KI-Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10179639480653278071</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>George Lee, der Co-Chef des Goldman Sachs Global Institute, sieht in der Finanzbranche besonders großes Transformationspotenzial durch Künstliche Intelligenz. Der Finanzmanager und Historiker erklärte dies auf dem Handelsblatt-Banken-Gipfel mit den Kernaufgaben von Geldinstituten. „Fast jeder Schrit...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienkauf gegen Rentenzahlung: Diese Steuerregeln gelten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1558397284811196557</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser hat seinem Sohn mit 67 Jahren eine vermietete Immobilie übertragen. Der Sohn zahlt ihm dafür im Gegenzug ei...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landgericht weist Millionenklage gegen Seriengründer Brunner ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14800806107164337997</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Im Rechtsstreit um ein Millioneninvestment bei der Firma für Energie- und Gebäudemanagement Learnd SE hat das Münchener Landgericht zugunsten des bekannten Seriengründers und Start-up-Investors Josef Brunner entschieden. Das Gericht wies die Klage eines Südtiroler Hoteliers ab, der eine Geldanlage i...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock verliert Milliarden-Mandat bei niederländischem Pensionsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9387645026883316561</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Laut einem Bericht von Bloomberg hat der Pensionsfonds PFZW Bedenken, dass der weltweit grösste Vermögensverwalter BlackRock in Bezug auf Klimarisiken nicht im besten Interesse seiner Kunden handelt. PFZW, der rund 250 Milliarden Euro (290 Milliarden Dollar) verwaltet, wird st...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Chef Branson warnt – Kryptowährungen bleiben Spekulation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7653796065692135485</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Bafin-Chef Mark Branson blickt voller Skepsis auf den Trend, dass immer mehr Banken ihren Kunden den Kauf von Kryptowährungen ermöglichen. Mit Blick auf die wachsende Zahl von Angeboten bei traditionellen Banken sagte er beim Handelsblatt Banken-Gipfel: „Wenn etwas zugänglicher wird, macht es das ni...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26 sieht trotz Bafin-Kritik kein Verbot für Neukunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16425521227804271289</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Mitbegründer der Digitalbank N26, Maximilian Tayenthal, rechnet nicht mit einer Deckelung der Neukundenzahlen durch die deutsche Finanzaufsicht Bafin . «Wir sind in sehr intensiven Austausch mit dem Regulator», sagte Tayenthal auf dem Handelsblatt-Bankengipfel in Frankfurt. «Ein Neukundenverbot ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wasserwirtschaft fordert Geld aus dem Sondervermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5936543816682024572</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Angesichts einer zunehmenden Wasserknappheit fordert die Wasserwirtschaft grundlegende politische Weichenstellungen. Während auch in der Wissenschaft und Wirtschaft das Problem teils heftig diskutiert wird, zeichnet sich in einzelnen Regionen bereits ab, wie dringend Lösungen gebraucht werden.
„Gene...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Akaysha Gets A$300 Million to Grow Battery Fleet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=744722143350470419</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.-owned Australia battery maker Akaysha Energy Pty. has raised A$300 million ($196 million) in debt to expand its global battery fleet, according to a company statement. 
BNP Paribas SA, Deutsche Bank AG, ING Bank NV, Sumitomo Mitsui Banking Corp. and Westpac Banking Corp...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Next Move Could Be to Cut or Hike Rates, Dolenc Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14226684951240436743</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank interest rates are firmly on hold for now and the next step could be a cut or hike, according to Primoz Dolenc, acting governor of Slovenia’s central bank.
With Europe’s economy resilient and inflation stabilizing near 2%, Dolenc said he doesn’t see “major shifts...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Blasts ‘Serious Regressions’ of Trump Fed Attacks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14841831815867394821</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau joined a chorus of global policymakers sounding the alarm over White House attacks on the Federal Reserve.
“We Europeans must defend the independence of central banks in the face of the serious regressions of the Trump administration...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Meets Banks to Discuss How Their Loan Books Are Insured</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13455063915514217972</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is trying to get a better idea how banks are insuring their loan books against risks including credit default, and where those ultimately end up in the financial system.
The watchdog held a workshop on Tuesday with a group of lenders as well as officials from...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Loses $17 Billion Mandate at Dutch Pension Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7560470381937845611</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has lost a mandate worth €14.5 billion ($17 billion) with one of the largest pension funds in the Netherlands, amid concerns the world’s biggest money manager isn’t acting in the best interests of clients when it comes to climate risk.
PFZW, which oversees about €250 bi...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mistral Set for $14 Billion Valuation With New Funding Round</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7580535924194493891</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French artificial intelligence startup Mistral AI is finalizing a €2 billion investment that values the company at €12 billion ($14 billion), including the new funding — solidifying its position as one of Europe’s most valuable tech startups. 
The rival to OpenAI is developing open-so...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9261038733811253137</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,61% du capital et 4,99% des droits de vote (26/08/25)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=103552159232610382</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,93% du capital et 4,08% des droits de vote (18/08/25)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10052983227276737925</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 5,90% du capital et 5,40% des ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7573257584719932089</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,07% du capital et 5,04% des droits de vote (18/08/25)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17462377455249125625</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,20% du capital et 4,31% des droits de vote (29/08/25)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>