<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI-Rallye: Befinden wir uns bereits in einer Blase?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14785526417982679530</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Viele Investoren stellen sich diese Frage und sehen Parallelen zu Dotcom-Zeiten zur Jahrtausendwende.
Immer mehr Anlegerinnen und Anleger stellen die Frage, ob die Begeisterung für Künstliche Intelligenz den Markt in schnellen Schritten in Richtung einer Blase treibe, vergleichbar mit der Dotcom-Bla...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan ist optimistisch für Gold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5403981845205324215</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>J.P. Morgan ist das vierte Jahr in Folge optimistisch für Gold gestimmt. Im Laufe des Jahres sollte der Preis für das gelbe Metall auf 5.000 Dollar je Unze steigen, erwartet die Investmentbank. Auch sonst sind ihre Anlagestrategen positiv gestimmt. Auch für Europa, wo die Unternehmensgewinne das dri...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wissen über den Private-Credit-Sektor zu wenig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5985319699878308359</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>■ Herr Vogelsang, höhere Lebenshaltungskosten, fehlendes Wirtschaftswachstum, eine steigende staatliche Schuldenlast: Es kommen einige Faktoren zusammen, die Anlass zur Sorge geben. Zudem bestehen Gefahren für die Finanzmarktstabilität. Wie beurteilen Sie die Risiken, etwa im Zusammenhang mit dem Bo...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Zauberlehrlingen und alten Hexenmeistern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7522280387418554172</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wie Goethes Zauberlehrling, der einst die heraufbeschworenen Kräfte nicht mehr zu bändigen wusste, muss auch das internationale Steuerrecht lernen, die Wirkungen moderner Technologien zu beherrschen. Das erfordert nicht nur die Fortentwicklung bewährter Konzepte, sondern auch die Offenheit für neue ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka befördert Marion Spielmann zum Risikovorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6663888688355793393</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Verwaltungsrat der Dekabank hat am Mittwoch zwei neue Vorstandsmitglieder bestellt. Neuer Vertriebschef wird der 48 Jahre alte Dirk Peters. Der gebürtige Bielefelder Peters ist derzeit im Vorstand der Kreissparkasse Heilbronn und kommt vom 1. Februar 2026 an zunächst als Generalbevollmächtigter ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka tauscht zwei zentrale Vorstände aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4687705549969275851</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Der Sparkassen-Fondsanbieter Deka baut seinen Vorstand grundlegend um. Neuer Vertriebsvorstand wird Dirk Peters, der bisher Vorstand der Kreissparkasse Heilbronn ist. Der 48-Jährige startet bei der Deka im Februar zunächst als Generalbevollmächtigter. Anfang April übernimmt er dann im Vor...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>stern Nr. 50/2025, „Wir haben keine Zeit mehr für Untätigkeit“, Interview mit dem Bundesbankpräsidenten Joachim Nagel über wirtschaftliche Reformen, Wettbewerbsfähigkeit und die Rolle der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4908038344250190578</link>
<author>stern</author>
<description>Modernisierungsstau
Die Analyse von Bundesbankpräsident Nagel greift zu kurz. Schließlich erfordert der in den nächsten Jahren noch einmal dramatisch zunehmende Fachkräftemangel nicht nur eine längere Lebensarbeitszeit, sondern auch eine Bildungs- und Qualifizierungsoffensive. Wozu man von der Polit...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen-Fondsanbieter trifft wichtige Personalentscheidungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12579085529747218916</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Sparkassen-Fondsanbieter Deka baut seinen Vorstand grundlegend um. Die bisherige Bereichsleiterin Marion Spielmann steigt im nächsten Juli zur Risikovorständin auf, wie das Frankfurter Institut am Mittwoch mitteilte. Die 54-Jährige löst Birgit Dietl-Benzin ab, die dann die Verantwortung für das ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs AM erweitert Angebot um drei aktive Anleihen-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17059340573249992443</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Goldman Sachs Asset Management weitet sein Angebot an aktiv verwalteten ETFs in Europa aus. Die US-Vermögensverwaltung bringt drei neue Anleihen-Produkte auf den Markt, die an der Deutschen Börse gelistet werden. Weitere Börsennotierungen sollen folgen.
Die neuen aktiven ETFs von Goldman Sachs AM
Go...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weitere Führungskraft wird Partner bei Flossbach von Storch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15077334368092746315</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bald sind es zehn: Thomas Lehr wird ab dem 1. Januar 2026 Teil des Partnerkreises bei Flossbach von Storch, wie das Unternehmen gegenüber DAS INVESTMENT bestätigte.
Lehr ist seit Anfang 2017 als Kapitalmarktstratege bei dem Vermögensverwalter tätig. Zuvor arbeitete er unter anderem für die Credit Su...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bit Capital baut Führungsteam um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10305687000463171324</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Berliner Investmentgesellschaft Bit Capital strukturiert ihre Führung neu. Mitgründer Hendrik Krawinkel scheidet aus der Geschäftsführung aus und wechselt in den Beirat, wo er das Management künftig in strategischen Fragen berät.
Seine Aufgaben übernehmen zwei neue Geschäftsführer: Peter Wibbe v...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cash. EXKLUSIV Baufinanzierung: „Baufi-Energy bietet genau die vom Markt gewünschten Vorteile“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8093560330319093100</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Hein, wie schätzen Sie die aktuelle Lage am Baufinanzierungsmarkt ein?
Hein: Nach wie vor gilt: Die Nachfrage übersteigt das Angebot. Das zeigt sich vor allem an den in weiten Teilen Deutschlands weiterhin steigenden Immobilienpreisen. Auf der anderen Seite stellen wir fest: Die Stimmung im Mar...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muss ich freinehmen, wenn die Betreuung ausfällt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11729282468916512330</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Frau unseres Lesers ist derzeit in Elternzeit und kümmert sich um den sechs Monate alten Sohn. Er arbeitet Vollze...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ukraine-Diplomatie in der Sackgasse – es fehlen die Druckmittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11384861664919364716</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Guten Morgen liebe Leserinnen und Leser,
dass die westliche Ukraine-Diplomatie in einer engen und schlecht beleuchteten Sackgasse steckt, dürfte selbst wohlwollenden Beobachtern inzwischen klar sein. Da wird es schon als kleiner Sieg gefeiert, wenn die Europäer sich mit der Ukraine mal wieder auf ei...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Sees No Reason to Raise Interest Rates Soon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13466291674785697310</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has no reason to raise interest rates soon after probably holding borrowing costs at their current level at a meeting next week, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
“It would probably be wise to maintain rates at the favorable level th...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Makhlouf ‘Confident’ Medium-Term Inflation to Be at 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8606207129789933340</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf said it’s increasingly likely that consumer-price gains will settle at the 2% goal.
“The latest projections – from September – and the incoming data that I have seen so far lead me to feel confident that inflation will be...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Now See ECB Hiking Rates in 2026 as Hawkish Bets Grow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15863656050041095120</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are betting on a greater than 50% chance that the European Central Bank will hike interest rates in 2026, as this week’s hawkish remarks by policymaker Isabel Schnabel continue to reverberate.
Money-market swaps now imply 13 basis points of ECB policy tightening by December ne...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Probably Lift Growth Forecast Next Week, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17603192533530059306</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s new forecasts next week will probably feature a more optimistic outlook for economic growth, according to President Christine Lagarde. 
The 20-nation nation euro area has been more resilient than feared to the US tariff onslaught, Lagarde told the Financial...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Sees No More Cuts on Surprise Economic Strength</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7244013132010640421</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gediminas Simkus said interest rates don’t need to be lowered further after economic activity and inflation both turned out stronger than expected.
Downside risks facing the 20-nation euro area have materialized to a lesser extent than fe...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says Inflation Near Target But Momentum Picking Up</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16291295203919389659</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said that while inflation is near the 2% target, there’s been “some pick-up in momentum recently,” according to a presentation for MNI Connect. 
“Core inflation, in particular sticky services prices, requires continued moni...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Larry Fink Joins Trump Team Talks to Rebuild Ukraine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2848921608245441449</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. Chief Executive Larry Fink is back in the conversation around rebuilding Ukraine — this time with the Trump administration. 
Fink’s role in talks on Ukraine’s future became public on Wednesday when President Volodymyr Zelenskiy sent out a social media post saying he had...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Markets als Joker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9714992191727384622</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Bei Private Markets wird in eine Vielfalt an Projekten, etwa im Bereich erneuerbarer Energie und Infrastruktur, investiert. Auch Firmenbeteiligungen zählen dazu. „Rund 88 Prozent der globalen Unternehmen mit einem Umsatz von mehr als 100 Millionen Euro sind nicht börsennotiert. Damit bieten Private ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Zuwachs ist stark.“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2911900898870931381</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Herr Hecher, immer mehr Fondsgesellschaften lancieren aktive ETFs. Wie unterscheiden sie sich von passiven ETFs, die einen Index kostengünstig nachbilden?
– Auch hier werden Indizes möglichst kostengünstig abgebildet – jedoch mit einem aktiven Ansatz. Es werden keine Entscheidungen zu Sektor- und Lä...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBP AM in Deutschland: „In fünf Jahren können wir bei drei Milliarden stehen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17183957884435050998</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Taunustor 1, 18. Stock – in der luftigen Büroetage mit Blick auf Frankfurt und den Main baut Christian Betzel das Deutschland-Geschäft von UBP Asset Management aus. Der Senior Managing Director und Leiter Wholesalekam 2023 zur deutschen Vertretung der Schweizer Fondsboutique. Zuvor war er für Wellin...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>