<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Arbeitsmarkt in Deutschland ist schlechter als er aussieht - aus zwei Gründen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453571978&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Zwar gab es bei der monatlichen Umfrage unter den Einkaufsmanagern der größten Unternehmen in den einzelnen Ländern des Euroraums ebenso viele Anstiege wie Rückgänge, aber alle wichtigen Länder meldeten eine rückläufige Konjunkturentwicklung. Mit Ausnahme der beiden Südländer Spanien und Griechenlan...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank tauscht mehr als 5 Millionen D-Mark um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560262&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Bei den fünf Bundesbank-Filialen in Sachsen-Anhalt und Niedersachsen, die auch Bremen mit abdecken, sind im vergangenen Jahr mehr als 5,43 Millionen D-Mark in Euro umgetauscht worden. Dafür gab es mehr als 2,77 Millionen Euro, wie die Bundesbank in Frankfurt auf Anfrage mitteilte. 10.577 Tauschv...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr als 9 Millionen D-Mark 2024 in NRW umgetauscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560261&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Deutsche Mark (D-Mark) ist auch nach mehr als 20 Jahren noch im Umlauf. Man kann damit zwar nichts mehr kaufen, vielen dient sie jedoch als Sammlerstück - oder doch noch als Umtauschobjekt gegen Euro. So wurden 2024 mehr als 9 Millionen D-Mark allein in Nordrhein-Westfalen gegen mehr als 4,6...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Knapp acht Millionen D-Mark im Südwesten in Euro umgetauscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560257&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Zufallsfund oder aus Nostalgie über Jahre aufbewahrt: Jahr für Jahr tauschen Menschen Millionensummen alter D-Mark-Bestände bei der Bundesbank in Euro um. In Baden-Württemberg wurden nach Angaben der Bundesbank im vergangenen Jahr etwas mehr als 7,8 Millionen D-Mark in 3,9 Millionen Euro getausc...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank tauscht im Norden fast 4 Millionen D-Mark um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560254&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Bald 25 Jahre nach Einführung des Euro-Bargeldes tauscht die Deutsche Bundesbank in Hamburg, Schleswig-Holstein und Mecklenburg-Vorpommern immer noch jedes Jahr Millionen D-Mark in Euro um. So seien im vergangenen Jahr bei 7.942 Transaktionen für insgesamt 3.981.233,61 D-Mark exakt 2.035.572,42 ...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hessen tauschen weniger D-Mark-Altbestände um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560253&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Bundesbank hat in Hessen im vergangenen Jahr knapp 3,7 Millionen D-Mark in Euro umgetauscht. Damit waren die bei der Notenbank in Frankfurt eingereichten Bestände der alten Währung geringer als ein Jahr zuvor mit seinerzeit rund 4,3 Millionen D-Mark. Der Gegenwert der 2024 in Hessen umgetaus...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayern tauschen 2024 fast elf Millionen Mark gegen Euro ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560252&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Fast ein Vierteljahrhundert nach der Einführung des Euro-Bargelds lagert in bayerischen Haushalten und Unternehmen offenkundig immer noch eine große Zahl alter D-Mark-Scheine und Münzen: Im vergangenen Jahr wurden im Freistaat knapp 10,3 Millionen D-Mark in Euro umgetauscht, mehr als in jedem an...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank tauscht fast vier Millionen D-Mark um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560251&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Bundesbank hat in ihrer Filiale für Berlin und Brandenburg im vergangenen Jahr rund 3,92 Millionen Deutsche Mark in Euro umgetauscht. Damit waren die eingereichten Bestände der alten Währung etwa 100.000 Mark geringer als im Vorjahr, wie die Bundesbank in Frankfurt auf Anfrage mitteilte. Die...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank tauscht mehr als sieben Millionen D-Mark um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560249&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
In den Filialen der Bundesbank in Rheinland-Pfalz und im Saarland sind im vergangenen Jahr weniger D-Mark in Euro gewechselt worden als ein Jahr zuvor. Umgetauscht wurden Scheine und Münzen der alten Währung im Gesamtwert von rund 7,2 Millionen D-Mark, wie die Bundesbank in Frankfurt auf Anfrage...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenschatz D-Mark: Bundesbank tauscht altes Geld um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453560242&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
«Bei Ausgabe Kussentzug für 3 Tage» - die Ansage auf dem 10-D-Mark-Schein war deutlich. Unterzeichnet war die Banknote mit «Deine Traumfrau». Die Drohung zeigte offensichtlich Wirkung, denn die Banknote landete erst 2024 bei der Bundesbank - 23 Jahre nach Einführung des Euro-Bargelds zum Jahresw...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>