<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s €790 Billion Trade Settlement System Operational Again</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463965587&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s securities settlement system is working again after a communications shutdown earlier on Thursday due to a hardware failure.
The TARGET2-Securities, or T2S, platform is “operating normally and the previous incident impacting Application-to-Application outbo...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Deemed It Safe to Keep Calling Policy Restrictive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463950458&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials were confident in continuing to describe their monetary-policy settings as restraining the economy, according to an account of their January meeting.
“It was widely felt that even with the current deposit facility rate, it was relatively safe to make th...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Pension Moves £28 Billion to Amundi, Invesco Citing ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463931401&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UK pension master trust the People’s Pension has awarded two mandates totaling £28 billion ($35.5 billion) to Amundi SA and Invesco Ltd., citing their sustainability and responsible investment credentials. 
The People’s Pension has awarded £20 billion of assets to Amundi to passively ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Move to Slow Down Changes to UBS Capital Requirements</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463925556&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Swiss government said it would seek lawmakers’ sign-off on how it should design capital rules affecting UBS Group AG, slowing down the likely implementation of higher requirements that the bank had fought stiffly against. 
Changes to rules on the capital backing required for forei...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Appoints Keller as Head of Swiss Corporate Coverage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463925547&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas has appointed Michael Keller as head of its Swiss corporate coverage. 
The veteran banker is joining from UBS Group AG, where he spent 24 years in leadership roles in corporate banking, according to a BNP statement. 
“Michael will be instrumental in our next phase of growt...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Fonds sichert Liquidität nach 17%-Absturz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463950682&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-02-27/union-immobilienfonds-verkauft-8-000-einheiten-nach-17-absturz (Bloomberg) -- Die zur DZ-Bank gehörende Union Investment richtet ihren Fonds UniImmo Wohnen ZBI neu aus und verkauft in diesem Zusammenhang ein weiteres Immobilienpaket. Im ver...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verhängt Moratorium über Bankhaus Obotritia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463964899&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.2.2025
cka Frankfurt
Die Finanzaufsicht BaFin hat ein Moratorium über das in Liquidation befindliche Münchner Bankhaus Obotritia erlassen. Somit darf die Bank keine Zahlungen entgegennehmen, die nicht zur Tilgung von Schulden gegenüber der Liquidationsgesellschaft bestimmt sind. W...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solvalor 61 steigert Mietzinseinnahmen im ersten Halbjahr 2024/2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463970219&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konkret stiegen die Mieteinnahmen um 17,2 Prozent auf 36,9 Millionen Franken, wie es in einer Mitteilung vom Donnerstagabend heisst. Der Anstieg ist vor allem auf Zukäufe und Fertigstellungen von Bauprojekten zurückzuführen. Das organische Wachstum lag dagegen nur bei 1,9 Prozent.
Die wieder gesunke...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ökonomen senken BIP-Prognose für 2025 leicht und erhöhen für 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463962797&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Gleichzeitig hoben sie die BIP-Prognose für 2026 um 0,2 Prozentpunkte auf 2,0 Prozent beziehungsweise 1,7 Prozent ohne Berücksichtigung von Sportevents an, wie aus dem am Donnerstag publizierte Bericht der Grossbank hervorgeht. Im Vergleich zu 2024, als die Wirtschaft um Sportevents bereinigt ledigl...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verzögerung bei Schweizer Kapitalvorschriften verunsichert UBS-Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463951124&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Dies dürfte das Verfahren langwieriger und langsamer machen, ohne dass es zwangsläufig zu einem besseren Ergebnis für UBS führt», erklärte Autonomous-Analyst Stefan Stalmann. Am Mittwoch hatte das Finanzministerium erklärt, dass die Kapitalfrage nicht von der Regierung, sondern vom Parlament entsch...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ordnet Moratorium über Münchener Bankhaus an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463949636&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Neben dem Veräußerungs- und Zahlungsverbot untersagte die BaFin dem Institut, Zahlungen entgegenzunehmen, die nicht zur Tilgung von Schulden gegenüber der Bankhaus Obotritia GmbH i.L. bestimmt sind (Moratorium). Die Maßnahmen der BaFin sind sofort vollziehbar, aber noch nicht bestandskräftig.
Das Mo...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI: Wie Fonds Finanz Vermittler entlasten will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463936557&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Vertriebspartner, die sich auf der Automatisierungsplattform Make.com registrieren, können in Zukunft Module der Fonds Finanz und Professional works nutzen sowie auf den „Fonds Finanz AI-Hub“ zugreifen. Damit sollen sich je nach Bedarf einfache, aber auch komplexere Unternehmensprozesse abbilden und...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Regeln für Krypto-Investments durch Fonds festlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463960454&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit Inkrafttreten des Zukunftsfinanzierungsgesetzes wurde der Kreis der Fonds, die direkt in Kryptowerte investieren dürfen, deutlich erweitert. Neben Spezial-AIF können nun auch sonstige inländische Publikums-AIF und geschlossene Publikums-AIF in diese Anlageklasse investieren. Was es dabei zu beac...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„KI kann selbst den erfahrensten Managern helfen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463951059&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Wie setzen Asset Manager Ihre KI im Fondsmanagement ein?
Lars Wißler: Eine wichtige Aufgabe sind Risikomanagement und Optimierung. Leeway wird häufig als objektiver „zweiter Blick“ eingesetzt, um potenziell schlechte Investmententscheidungen zu identifizieren und zu vermeiden. Die An...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf dem Weg nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463943917&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Das Umfeld für erneuerbare Energien und Unternehmen, die in dem Bereich tätig sind, war in den vergangenen Monaten alles andere als freundlich. Die hohen Zinsen, steigende Kosten und ein harter Preiskampf belasteten die Geschäfte von Wind- und Solarkonzernen. Die Folge: An der Börse waren die Aktien...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER AKTIONÄR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463943984&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0· Fax 09221/9051-4000 E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds Uni-Immo gelingen Verkäufe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463950222&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der offene Immobilienfonds „UniImmo: Wohnen ZBI“, der im Juni 2024 starke Bewertungsverluste erlitten hat, verschafft sich Liquidität. 8000 Wohn- und Gewerbeeinheiten, darunter auch welche in Köln-Chorweiler, seien an die I-Wohnen -Gruppe verkauft worden, teilte ZBI mit. Schon im Oktober 2024 hatte ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fast sechs Milliarden Euro abgezogen! Anleger fliehen aus offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463940056&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Offene Immobilienfonds wurde einmal als eine der sichersten Anlageklassen für Privatanleger angepriesen. Viele Banken empfahlen sie ihren Kunden sogar als Alternative zum Festgeldkonto, wenn es um höhere Summen ging. Das erklärt, warum deutsche Anleger nach Angaben des Analysehauses Scope mittlerwei...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds Uni-Immo gelingen Verkäufe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463970914&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Der offene Immobilienfonds „UniImmo: Wohnen ZBI“, der im Juni 2024 starke Bewertungsverluste erlitten hat, verschafft sich Liquidität. 8000 Wohn- und Gewerbeeinheiten, darunter auch welche in Köln-Chorweiler, seien an die I-Wohnen-Gruppe verkauft worden, teilte ZBI mit. Schon im Okto...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin macht Bankhaus Obotritia dicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464002136&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin schließt das Bankhaus Obotritia. Die Behörde habe ein Moratorium über das Münchener Institut verhängt, teilte sie am Donnerstag mit. Die Bafin habe „wegen Insolvenzgefahr ein Veräußerungs- und Zahlungsverbot erlassen“. Zudem dürfe das Institut keine Zahlungen mehr...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Immobilienfonds verkauft 8000 Einheiten nach Abwertung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463951528&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-27 14:13:59 letzte Aktualisierung: 2025-02-27 14:13:59
Die zur DZ-Bank gehörende Union Investment richtet ihren Fonds UniImmo Wohnen ZBI neu aus und verkauft in diesem Zusammenhang ein weiteres Immobilienpaket. Im vergangenen Jahr hatte es bei dem Fonds eine Abwertung v...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erlässt im Rahmen des Moratoriums ein Veräusserungsverbot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463960578&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das ohnehin bereits in Liquidation befindliche Institut darf Geld weder auszahlen noch Zahlungen annehmen, die nicht für die Schuldentilgung gedacht sind. Ausserdem erliess die Bonner Bundesbehörde im Rahmen dieses Moratoriums ein Veräusserungsverbot. Die Vorschrift dient dem Schutz von Anlegern und...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Lex UBS ist keine gute Idee</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463924179&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Wer kann schon etwas gegen mehr Demokratie haben? Natürlich niemand. Aber so einfach sind die Dinge im realen Leben nicht. Vor allem, wenn es um so eine komplexe Materie geht wie Eigenmittelregeln.
Nach dem Crash der Credit Suisse will der Bund die Grossbankenregeln nachjustieren. In vi...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Henry Fernandez Insatiable</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463919493&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Le bilan et les résultats de MSCI ne cessent de croître depuis des années. Qu'est-ce qui pourrait vous faire dévier de cette trajectoire ? Ce serait de nous endormir sur nos lauriers. Vous savez, j'ai créé MSCI il y a 30 ans sur les fondations d'un produit de capitalisation créé en 1986 à Genève par...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>4 %</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463919498&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Le gestionnaire d'actifs Tikehau Capital a acquis 4 % du capital du gérant britannique Schroders mi-février pour un montant de 230 millions de livres (280 millions d'euros), devenant son quatrième actionnaire principal....</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anne-Laure Frischlander-Jacobson L'art de la finance au féminin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463918473&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>E ntre l'effervescence des salles de marché et la quiétude des musées, le coeur d'Anne-Laure Frischlander- Jacobson a longtemps balancé. Enfant, évoluant dans un environnement plutÎt artistique, avec une mère artiste peintre et un père architecte, elle découvre la Bourse à la radio. Elle écoute atte...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463918470&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Pol-Henri Minvielle Directeur général, UNEO Il commence sa carrière dans des cabinets de conseil de premier plan, puis rejoint le secteur de l'assurance. En charge du pilotage du plan stratégique groupe pour Generali, il intègre CCMO Mutuelle en 2012 comme directeur délégué et en prend la direction ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment legt vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463955801&listName=storedesearch</link>
<author>medianet</author>
<description>Erfolgreiches Jahresergebnis für 2024.
WIEN. Die Assets under Management der Union Investment Austria wuchsen auf 6,5 Mrd. €, und der Nettoabsatz stieg um elf Prozent auf 431 Mio. € (2023: 387 Mio. €).
Besonders das Fondsspargeschäft entwickelte sich 2024 sehr positiv. Die Anzahl der Fondssparpläne ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OÖN-Börsespiel: Mitmachen, lernen und gewinnen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464047015&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>ganz ohne risiko
Die Finanzmärkte hautnah miterleben, Erfahrungen sammeln und dabei absolut kein Risiko eingehen - das OÖN-Börsespiel macht es möglich, einmal in die spannende Welt der Aktienmärkte zu schnuppern.
Es warten sensationelle Preise
Der erste Preis in der Erwachsenenwertung ist ein Wertgu...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein zerrissener Verein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463991808&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Außerdem in dieser Ausgabe:
Und dann kam Diego: Erinnerungen an einen der besten Fußballer, den die Bundesliga je bestaunen durfte
In zwei Wochen jährt sich zum zwanzigsten Mal ein zentraler Moment in der Vereinsgeschichte von Borussia Dortmund. Am 14. März 2005 redete der neue Geschäftsführer des K...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti gegen Keller-Sutter UBS kämpft gegen strengere Banken-Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463917896&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Der Aktienkurs der UBS reagiert in den letzten Monaten stark auf politische Ankündigungen in der Schweiz.
Die neue Bankenregulierung könnte die UBS bis zu 25 Milliarden Franken kosten.
Die CS-Übernahme ist bislang trotz hoher Kosten ein gutes Geschäft für UBS.
Nachdem der Bundesrat unter F...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank macht erstmals seit 1979 Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463952232&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bundesbank hat erstmals seit 1979 Verlust gemacht. Rund 19,2 Milliarden Euro Minus stehen für das vergangene Jahr in der Bilanz und damit der höchste Verlust in der Geschichte der Deutschen Bundesbank, wie die Notenbank in Frankfurt mitteilte.
© dpa-infocom, dpa:250225-99-31716/1
Das ist eine Na...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahnausfall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463991468&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Langsam hebt der silberfarbene Privatjet mit der Kennung D-FLUR am 9. Dezember 2021 von der Startbahn des Flughafens Mönchengladbach ab und verschwindet in den Wolken über der Stadt. Im Inneren finden bis zu acht Passagiere in bequemen Ledersesseln Platz.
Je nach Ausstattung kostet so ein Jet des Sc...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Doch nicht so sicher?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463991470&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Offene Immobilienfonds werden als sichere Investments verkauft. Ein Urteil des Landgerichts Nürnberg-Fürth (4 HK O 5879/24, noch nicht rechtskräftig) stellt diese Praxis nun infrage. Geklagt hatte die Verbraucherzentrale Baden-Württemberg, nachdem der offene Immobilienfonds UniImmo: Wohnen ZBI verga...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463991474&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie lege ich eine Einmalsumme zum Ruhestand an?
FRAGE: Ein Leser, 65, hat eine Immobilie für 300 000 Euro verkauft. Sein Lebensunterhalt im Alter ist abgedeckt. Er möchte das Geld daher gerne rentabel anlegen, ohne großes Risiko. Nur wie?
ANTWORT: Vielen ist zu Ruhestandsbeginn nicht klar, wie hoch ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rolf Elgetis Bankhaus Obotritia droht die Insolvenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463961063&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-27 17:04:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-27 17:04:02
Rolf Elgeti war happy. „Ich habe schon immer davon geträumt, eine Bank zu haben“, sagte der frühere Star-Analyst und Immobilieninvestor im Mai 2016 dem „Handelsblatt“. Für viele Finanzierungsgeschäfte brauche man ei...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich große Geldsumme zum Ruhestand an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463930061&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-27 09:40:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-27 09:40:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 65, hat aus einem Imm...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>... und die Zeche zahlt mal wieder der Steuerzahler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463924792&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-27 08:13:03 letzte Aktualisierung: 2025-02-27 08:13:03
Über viele Jahre war die Deutsche Bundesbank ein verlässlicher Goldesel des Bundesfinanzministeriums. Die alljährliche milliardenschwere Gewinnabführung der Währungshüter an den Staatshaushalt kam so sicher wie Weih...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>