<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Interest Rates at Neutral by Mid-2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455225361&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Olli Rehn expects euro-zone interest rates to reach a level that no longer restricts economic activity by mid-2025.
“In light of the current economic outlook and our reaction functions, I would assume that our monetary policy will leave r...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rolling US Tariffs Would Be ‘Problematic’ for Fed, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455161000&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A decision by US President-elect Donald Trump to ramp up tariffs gradually once he takes office would be “problematic” for the Federal Reserve as it battles the last-mile of inflation, according to Arend Kapteyn at UBS AG.
“We think of tariffs as a one-off price level shift and then i...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>More ECB Cuts Needed Irrespective of Fed Moves, Rehn Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455066468&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should continue lowering borrowing costs irrespective of what the US Federal Reserve does, according to Governing Council member Olli Rehn.
“Against the backdrop of disinflation being on track and the growth outlook having weakened it makes sense to continue ...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Unlikely to Accelerate Rate-Cut Pace: Vujcic to Econostream</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455066466&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank probably won’t accelerate its interest-rate reductions, Governing Council member Boris Vujcic told Econostream Media.
“To speed up the current pace of cutting, we would need a more significant departure from our projections, data-wise” the Croatian official w...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Europa: UBS-Strategen verraten ihren Plan-B</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455056292&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...solche in Folge, wie die Experten selber einräumen. Als Plan-B raten sie Anlegerinnen und Anlegern, welche diese bankeigenen Prognosen für zu vorsichtig halten, taktisch zum Kauf von Call-Optionen auf den Stoxx Europe 50 Index. Da Call-Optionen momenta...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Novavest: Stimmrechtsberater lehnen Aktionärsanträge mehrheitlich ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455056290&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Gemäss Novavest-Mitteilung vom Montag lehnen die internationalen Proxy Advisor ISS und Glass Lewis die vom Immobilienfonds MV gestellten Anträge vollumfänglich ab. Die Schweizer Ethos und Inrate lehnen die Anträge zumindest mehrheitlich ab.
MV Immoextra ist mit aktuell 16,5 Prozent grösster Aktionär...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verifort Capital übernimmt Management von 18 Immobilien aus Verianos-Insolvenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455063855&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Für alle Liegenschaften verantwortet Verifort Capital das gesamte Asset- und Property-Management sowie die anschließenden möglichen Objektverkäufe nach Abschluss der Wertsteigerungsmaßnahmen, teilt das Unternehmen mit.
Die 18 Objekte mit einer vermietbaren Gesamtfläche von rund 28.000 Quadratmetern ...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Honorarfinanz erhält weitere BaFin-Zulassung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455056353&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Mit diesem Angebot will Honorarfinanz, die bereits über eine WpIG-Zulassung für unabhängige Honorar-Anlageberatung verfügt, künftig auch große Mandate wie Stiftungen und Unternehmen für die betriebliche Altersvorsorge (bAV) gewinnen sowie eine „White Label“-Vermögensverwaltung auf Index-Basis für Fi...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hoffnungen auf neue Blockbuster</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455095706&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Donald Trump wird nicht anwesend sein auf der J.P.
Morgan Healthcare Konferenz, und der bevorstehende Regierungswechsel am 20. Januar ist auch kein Programmpunkt auf der offiziellen Agenda des Treffens, das in dieser Woche in der gewohnten Kulisse des Westin St. Francis Hotels in San Francisco start...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entwarnung nach Kofferfund am Bundesfinanzministerium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455107989&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach dem Fund eines herrenlosen Gepäckstücks am Bundesfinanzministerium in Berlin-Mitte hat die Polizei Entwarnung gegeben. Der dort abgestellte Koffer sei leer gewesen, sagte ein Polizeisprecher am Abend der dpa. «Es bestand keine Gefahr.»
Der Koffer hatte rund eineinhalb Stunden zuvor einen Polize...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Polizeieinsatz am Bundesfinanzministerium in Berlin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455101904&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ein herrenloses Gepäckstück am Bundesfinanzministerium in Berlin-Mitte hat nach Angaben der Polizei einen Einsatz ausgelöst. Nach Angaben des Lagezentrums rückte ein Team von Spezialisten an, um den Koffer oder die Tasche auf mögliche Sprengmittel zu untersuchen. Umliegende Straßen wurden aus Sicher...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455054722&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 3,93% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455054710&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,32% des droits de vote (30/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455054801&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455054718&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455054679&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock quitte l'initiative Net Zero Asset Managers pour le climat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455054818&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le plus grand gestionnaire du monde a annoncé jeudi, dans une lettre à ses clients, qu'il quitterait la coalition de lutte contre le changement climatique. Encore une défection au sein de l'alliance d'investisseurs engagés pour le climat. BlackRock, qui gère quelque 11.500 milliards de dollars d'act...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS ist zu gross für die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455146042&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Mit dem Untergang der maroden 500-Milliarden-CS ist durch staatliche Vermittlung im März 2023 eine 150 0-Milliarden-UBS entstanden. Spätestens jetzt muss allen klar sein: Die Schweiz hat ein «Too big to fail»-Problem (TBTF). Und gemäss dem UBS-Chef Sergio Ermotti will die UBS noch weiter wachsen. Fo...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entwarnung nach Kofferfund am Bundesfinanzministerium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455107094&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Nach dem Fund eines herrenlosen Gepäckstücks am Bundesfinanzministerium in Berlin-Mitte hat die Polizei Entwarnung gegeben. Der dort abgestellte Koffer sei leer gewesen, sagte ein Polizeisprecher am Abend der dpa. "Es bestand keine Gefahr."
Der Koffer hatte rund eineinhalb Stunden zuvor einen Polize...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Polizeieinsatz am Bundesfinanzministerium in Berlin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455101468&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Ein herrenloses Gepäckstück am Bundesfinanzministerium in Berlin-Mitte hat nach Angaben der Polizei einen Einsatz ausgelöst. Nach Angaben des Lagezentrums rückte ein Team von Spezialisten an, um den Koffer oder die Tasche auf mögliche Sprengmittel zu untersuchen. Umliegende Straßen wurden aus Sicher...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sprengstoffspezialisten rücken zu Bundesfinanzministerium in Berlin aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455101467&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Ein herrenloses Gepäckstück am Bundesfinanzministerium in Berlin-Mitte hat nach Angaben der Polizei einen Einsatz ausgelöst.
Nach Angaben des Lagezentrums rückte ein Team von Spezialisten an, um den Koffer oder die Tasche auf mögliche Sprengmittel zu untersuchen. Umliegende Straßen wurden aus Sicher...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollte ich mich im Alter nochmal festanstellen lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455063694&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-13 09:11:05 letzte Aktualisierung: 2025-01-13 09:12:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Bislang ist unser Leser privat k...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bringt die Vermietung als Kleinunternehmer Vorteile?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455059995&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-13 07:38:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-13 07:39:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser, 25, hat für das Haus,...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>