<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Euro-Area Inflation Jump Won’t Unnerve ECB Locked in Easing Mode</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445899168&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A surge in euro-area inflation back above 2% is unlikely to bother European Central Bank policymakers intent on loosening constriction for the region’s souring economy. 
Consumer-price growth probably accelerated to 2.3% in November, the fastest level in four months, according to the ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Appoints Joe Hannon as Head of UK Mergers and Acquisitions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445894572&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has appointed Joe Hannon as its new head of UK mergers and acquisitions, continuing a reshuffle of its global banking team in Europe, the Middle East and Africa.
Hannon will lead UBS’s M&A strategy in the UK, where the bank has advised on 10 public transactions this year,...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB ‘Very Confident’ of Reaching 2% Inflation, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445894570&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is “very confident” it will sustainably reach its 2% inflation target and should even get there earlier than expected in its September forecasts, Francois Villeroy de Galhau said.
The Bank of France governor said policymakers aren’t “behind the curve” and, gu...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon Invests an Additional $4 Billion in AI Firm Anthropic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445894550&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amazon.com Inc. is investing an additional $4 billion in artificial intelligence startup Anthropic, boosting its stake in one of OpenAI’s chief rivals.
The new infusion, announced by the companies on Friday, follows a $4 billion investment in Anthropic completed earlier this year. Tha...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Discuss Bigger Cut If Risks Materialize, Centeno Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445887430&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Mario Centeno said larger reductions in interest rates can be debated if some of the dangers to the region’s economy come to pass.
The Portuguese official said Friday that he’d prefer to move “gradually,” which he defined as steady and pr...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Rate-Cut Size Is Less Important Than Path</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445868005&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is clearly on a path of lowering interest rates, but how much it cuts at each monetary policy meeting is not as important, Vice President Luis de Guindos said.
He added that wage growth will slow next year and that the ECB expects the pace of consumer-price r...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Falls to Lowest Since 2022 as Bets on ECB Rate Cuts Surge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445867996&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro fell to the lowest level in two years as traders bet the European Central Bank will have to cut interest rates aggressively to bolster the region’s economy.
The common currency fell more than 1% to $1.0335, the weakest since November 2022, after data Friday showed business ac...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Sounds Alarm on EU Inertia Over Capital Markets Union</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445863607&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said Europe’s continuing struggle to innovate and the souring geopolitical backdrop make it even more imperative to unite its capital markets.
Addressing the Frankfurt European Banking Congress on Friday, she said the region’s inaction...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan offenbart Liste: Bis zu 199% Kurspotenzial bei diesen Wachstumsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445859854&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan hat kürzlich eine enorm spannende Liste veröffentlicht, in der die Experten Wachstumsaktien mit enormem Kurspotenzial von bis zu 199 Prozent identifiziert haben. Bei diesen Werten rät das Geldhaus jetzt zum Kauf.
Vor Kurzem hat J.P. Morgan seine sogenannte “Analyst Foc...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaufchance oder Finger weg bei Gold? UBS sagt eindeutig, was sollten Anleger jetzt tun sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445866074&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Gold hat zuletzt deutlich von seinen Hochs korrigiert und Anleger fragen sich: Ist das eine Kaufchance oder sollte man jetzt besser die Finger von dem Edelmetall lassen? In einer neuen Studie hat die UBS dazu enthüllt, was Anleger jetzt tun sollten.
Da größere Verwerfungen nach der US-Präsidentschaf...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: BaFin warnt jetzt vor diesem Angebot bei Tagesgeld und Festgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445872415&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesem attraktiven Angebot für Tages- und Festgeld warnen aktuell nicht nur Verbraucherschützer, sondern auch die Bafin, denn es könnte sich um einen potenziellen Betrug handeln. Anleger sollten dementsprechend dringend die Finger davon lassen, wenn sie nicht ihr ganzes Geld verlieren wollen.
Im...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit künstlicher Intelligenz Fachkräftemangel begegnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445901871&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.11.2024
fir Frankfurt
Automatisierung und der Einsatz von künstlicher Intelligenz (KI) ist nach Ansicht von Genossenschaftsbankern ein probates Mittel, um dem Fachkräftemangel etwas entgegenzusetzen. Neun von zehn Teilnehmern einer Umfrage des Genoverbandes unter seinen Mitgliedsi...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese bekannte US-Aktie ist kaum zu bremsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445880439&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Alle Jahre wieder – vor einem Jahr wurden an dieser Stelle Netflix und Calls auf das Nasdaq-Mitglied als aussichtsreich empfohlen. Der Anbieter von Streaming war in 2023 stark unterwegs. Damals, Mitte Dezember, schien es angesichts des schönen Laufs sehr wahrscheinlich, dass auch das S...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity begräbt Verkaufspläne für die FIL Fondsbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445870766&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im August 2023 hatte der Nachrichtendienst „Bloomberg“ berichtet, dass Fidelity International mit der Investmentbank Rothschild einen Käufer für die 35 Milliarden Euro schwere FIL Fondsbank sucht. Fidelity wollte sich zu dem Bericht damals nicht äußern. Nun stellt der Asset Manager klar: Die FIL Fon...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor Turbulenzen an den Finanzmärkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445899513&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Frankfurt – In der Deutschen Bundesbank wachsen offenbar die Sorgen vor Verwerfungen an den Finanzmärkten. Im Zusammenspiel mit der schwachen Konjunktur – die deutsche Wirtschaft ist im dritten Quartal gerade einmal um 0,1 Prozent gewachsen – könnten die geopolitischen Spannungen sowie die Unsicherh...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kann das Land trotz Schuldenbremse investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445895759&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Für die Industriegewerkschaft Metall ist der Fall klar: Der Staat müsse mehr gegen die hohen Energiepreise tun, forderte Maik Grundmann, Bezirkssekretär der IG Metall Mitte, am Freitag. „Die Unternehmen, aber auch unsere Betriebsräte berichten immer wieder davon, dass die Energiepreise, die im inter...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Anbieter für alternative Anlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445892358&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-22 15:40:09 letzte Aktualisierung: 2024-11-22 15:40:09
In den Bereich der Private Markets kommt Bewegung. Seit 2015 bietet der European Long-Term Investment Fund (Eltif) auch Privatanlegern die Möglichkeit, in Infrastruktur, Private Equity oder Private Debt zu investier...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stromkosten: Einheitliche Netzgebühren wären keine einfache Lösung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445889143&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Durch die kommende Erhöhung der Strompreise ab 1. Jänner 2025 rücken die Netzentgelte stärker in den Fokus. Sie sollen die Kosten für den Betrieb der Strominfrastruktur im Land decken. Je nach Bundesland sind sie aber unterschiedlich hoch und auch bei den Preissteigerungen gibt es drastische Untersc...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445857288&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445857280&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 5,21% du capital et 4,76% des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445857258&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 4,96% des droits de vote (19/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445857191&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,00% des droits de vote (13/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445857169&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,53% du capital et 5,05% des droits de vote (15/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445857167&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445857260&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verzockt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445910258&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Wer kennt ihn nicht, den berühmten Werbeslogan der Volks- und Raiffeisenbanken: „Wir machen den Weg frei“. Die Botschaft: Partnerschaftlich unterstützen die Genossenschaftsbanken ihre Kunden in allen finanziellen Fragen. Im deutschen Finanzsystem gelten die Volksbanken als Stabilitätsanker und als d...</description>
<pubDate>Sat, 23 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt noch einen ETF-Sparplan auflegen – bei den Kursen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445890113&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-22 14:52:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-22 14:52:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.Die Frage: Unser Leser ist 40 Jahre alt und ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>