<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS sitzt auf Nadeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460279228&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Im Prinzip darf sich UBS trotz der Kursverluste in der laufenden Woche freuen. Die Integration von Credit Suisse läuft angesichts der Komplexität des Vorhabens nach Plan, und auch das Geschäft entwickelt sich stark. Der Ausblick, den die Grossbank diese Woche mit den Jahreszahlen gegeben hatte, zeug...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SPS erntet Früchte der Transformation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460279214&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Swiss Prime Site wird endlich das Unternehmen, das sie sein will. Geschäftsimmobilien und Asset Management bilden jetzt die beiden Standbeine der grössten kotierten Immobiliengesellschaft der Schweizer Börse. Der Betrieb des Zürcher Warenhauses Jelmoli ist Geschichte. «Willkommen in einem neuen Unte...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Historische Chance auf einen großen Wurf!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460268149&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Sternad, Petritsch & Kuttnig präsentierten die Forderungen
Ob Rad-, Wanderwege oder andere Infrastruktur: Die WKK will einen Fonds
Wir wollen kein Reförmchen, sondern eine große Veränderung im Kärntner Tourismus“, sind sich Wirtschaftskammer-Funktionäre Josef Petritsch (Tourismus) und Stefan Sternad...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS a gardé deux tiers de la fortune placée chez Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460273571&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>SÉBASTIEN RUCHE
Sur le marché des fonds de placement, peut-on dire, après la chute de Credit Suisse, 1 + 1 = 1? En 2021, UBS disposait d’une part de marché de 26,6%, contre 15,7% pour Credit Suisse. Après que la première a repris la seconde, en mars 2023, une théorie était que les investisseurs qui ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>