<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Noch nicht tonangebend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5049243034965931388</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bemerkenswert ist nicht, dass die BaFin über Verbraucherschutz spricht. Bemerkenswert ist, wie sie es inzwischen tut. Auf der jüngsten Risikopressekonferenz standen Verbraucherrisiken plötzlich auffällig weit vorn auf der Agenda: Kryptoanlagen, Minikredite nach dem „Buy now, pay later“-Muster, intra...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ganz Großbritannien im KI-Fieber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12249633612378915988</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Technologie. Die britische Regierung will bei der Künstlichen Intelligenz ganz vorne mit dabei sein. Aber Experten raten zur Vorsicht.
von unserem KorrespondentenPETER STÄUBER
London. Anfang Februar wurde die nordenglische Stadt Barnsley zur ersten britischen „Tech Town“ ernannt. Das bedeutet, dass ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer hat Angst vor Hazel?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2431099873627941573</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Schon wieder sorgt Künstliche Intelligenz (KI) für Aufregung an der Börse: Dieses Mal trifft es die Aktien von Brokern und Vermögensverwaltern. Und natürlich schwappen die Kursverluste aus den USA direkt nach Europa herüber. „Hazel“ heißt die neue KI-Anwendung des Fintechs Altruist. Sie soll Finanzb...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verkauft Edison-Höfe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15301156169147003853</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Edison-Höfe in Berlin-Mitte wechseln von einer Investmentfirma zur nächsten: Der bisherige Besitzer Deka Immobilien hat den Komplex in der Invalidenstraße 116-119/Schlegelstraße 26, 26a-c an die britische Kapitalgesellschaft Attestor verkauft.
Wie aus einer Analyse des Gewerbeimmobiliendienstlei...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Der Grimseltunnel ist kein Denkmal»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16139173774889917393</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Herr Rösti, Kritik von links sind Sie ja gewohnt, aber in der Verkehrspolitik kommt sie derzeit auch von ehemaligen Mitarbeitern. Wie ordnen Sie das ein? Wir haben Projekte in der Höhe von 40 Milliarden präsentiert, angesichts dieser Dimensionen ist die Kritik weitgehend positiv ausgefallen. Wenn fr...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: SMI nach US-Arbeitsmarktdaten leicht fester</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=918849334232872718</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
In den USA wurden im Januar 130'000 Stellen geschaffen und damit rund doppelt so viele wie erwartet. Gleichzeitig ging die Arbeitslosigkeit überraschend zurück. Aus Sicht der US-Notenbank Fed seien die Abwärtsrisiken für den Arbeitsmarkt damit zumindest weniger akut, hiess es bei Ökonomen: Eine ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen Live: Schweizer Aktienmarkt und Wall Street im Ticker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14118731292961949048</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
16:24
Der Dow Jones Industrial gab zuletzt seine Gewinne wieder ab und notierte prozentual unverändert bei 50'182 Punkten. Der Leitindex hatte am Vortag seinen Rekord auf über 50'500 Zähler weiter nach oben geschraubt, die Gewinne aber ebenfalls nicht halten können. Vorne im Dow setzte...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Es gibt französische Kunden, die wegziehen wollen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1229423219935301466</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Der Banker Philippe Oddo ist ein ungewöhnlicher Vertreter seiner Zunft: Da ihm zwei Drittel des Bankhauses Oddo BHF gehören und die Bank nicht an der Börse ist, kann er frei sprechen. Und das gleich in mehreren Sprachen, unter anderem Deutsch. Seit der Übernahme der deutschen BHF Bank 2...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsbranche mit Rekordvermögen: ETFs befeuern das Neugeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4374634794260172338</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die deutsche Fondsbranche verzeichnete 2025 ein erfolgreiches Jahr – ein Jahr mit dem höchsten Neugeschäft seit dem Super-Absatzjahr 2021, wie der deutsche Fondsverband BVI in einer aktuellen Analyse betont. Demnach kletterte das in Deutschland verwaltete Vermögen der hierzulande aktiven Fondshäuser...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnen sich Eltifs auch für Kleinanleger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9460521595898174544</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen Live: Schweizer Aktienmarkt und Wall Street im Ticker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17754917600789174772</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
11:40
Der Schweizer Aktienmarkt steht gemessen am SMI 0,16 Prozent tiefer. Der Leitindex notiert bei 13'497 Punkten.
Die Investoren sind vor den am Mittwochnachmittag anstehenden wichtigen US-Daten zurückhaltend. Zudem weiten sich die Sorgen um die «disruptiven» Veränderungen von KI fü...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Boom: Fondsbranche jubelt und fordert Kapitaldeckung in der Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15024742602344663825</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>„2025 war ein starkes Jahr für die Fondsbranche“, freut sich Matthias Liermann, Präsident des deutschen Fondsverbands BVI, und blickt dabei besonders auf die Publikumsfonds. Denn die verzeichneten die höchsten Zuwächse seit 2021. Großer Treiber waren dabei ETFs.
Insgesamt flossen demnach im vergange...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Coinbase-Aktie: Auf die Zahlen kommt es am Donnerstag an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1512858471686119476</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Betrachtet man den Bitcoin-Chart, so kann man sich fragen: Geht das jetzt weiter so? Immerhin war der Preis der Kryptowährung seit Mitte Januar zwischenzeitlich kollabiert. Vor wenigen Tagen stand auf Sicht von drei Wochen ein Verlust von 35 Prozent zu Buche.
Eins ist steht fest: Vom l...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI zur gesetzlichen Rentenversicherung: Kapitaldeckung statt Steuerzuschüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13147669269528570507</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Bundesverband Investment und Asset Management (BVI) drängt die Politik, die angestoßenen Reformen in der Altersvorsorge und Infrastrukturfinanzierung konsequent fortzusetzen. Insbesondere fordert der Verband eine stärkere Kapitaldeckung auch in der gesetzlichen und betrieblichen Rente.
„Auch wen...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Zurückhaltung - KI-Sorgen und warten auf US-Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5220610236554252952</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Am Nachmittag richtet sich dann der Fokus auf den verschobenen US-Arbeitsmarktbericht. Bereits im Detailhandelsumsatz hatte sich eine merkliche Abkühlung beim US-Konsum gezeigt - nun werde darauf geschaut, inwieweit der US-Arbeitsmarkt seine Abschwächung fortsetzt oder sogar beschleunigt, so ein...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Julius Bär, Charles Schwab & Co mit deutlichen Kursverlusten wegen neuem KI-Tool</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7131026647329789454</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ein KI-Tool zur Erstellung von Steuerstrategien löste am Mittwoch Kursrückgänge bei den europäischen Vermögensverwaltungsaktien aus, nachdem am Dienstag bereits die amerikanischen Pendants unter die Räder kamen. 
Zu den in Europa am Mittwochmorgen unter Druck stehenden Unternehmen zählen St. James’s...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie bekomme ich den Privatkredit zurück?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16449283128870338731</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Cousin wollte mit dem Geld eine Sprachschule in Spanien betreiben. Doch das Projekt scheiterte. Mittlerweile ist ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Commerzbank von der Gejagten zur Jägerin werden könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11065510252732952700</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Natürlich war es bitterkalt, als die globale Wirtschaftselite Mitte Januar in Davos zum alljährlichen Weltwirtschaftsforum zusammentraf. Und so wirkte es zwangsläufig wie ein Statement, dass Commerzbank-Chefin Bettina Orlopp ihre schwarze Daunenjacke ausgezogen und sie vor sich auf dem Schoß platzie...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock bringt thematischen Rotations-ETF nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6419068911552240101</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Blackrock erweitert sein Angebot aktiv verwalteter ETFs in Europa. Der Asset Manager hat den iSharesWorld Thematic Rotation Active ETF bei der irischen Zentralbank registriert, wie „ETF Stream“ berichtet.
Vergleichbare Strategie in den USA
Der Fonds soll flexibel in verschiedene Anlage-Themen invest...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs wachsen – aber zu langsam</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6839696392013759936</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist ein Wachstum, das beeindruckt – und zugleich enttäuscht. Der europäische Markt für aktive ETFs hat Ende Dezember 2025 ein verwaltetes Vermögen von 78,4 Milliarden Euro erreicht. Im Vergleich zu den 52,5 Milliarden Euro des Vorjahres bedeutet dies ein Plus von knapp 50 Prozent. Und doch bleibt...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktivistischer Investor Elliott steigt offenbar bei LSEG ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12286624473342742124</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>London. Der aktivistische Investor Elliott hat sich einem Insider zufolge am Börsenbetreiber London Stock Exchange Group (LSEG) beteiligt und will den Anbieter von Finanzdaten zu einer besseren Geschäftsentwicklung antreiben.
Elliott befinde sich in Gesprächen mit der LSEG, um die Leistung zu steige...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Chief Nagel Calls for Joint EU Debt, Politico Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4099276181378039003</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bundesbank President Joachim Nagel backed more joint European Union debt to increase the region’s appeal to investors.
Speaking in an interview with Politico on Feb. 6 — ahead of an informal summit of EU leaders later this week — the German central bank chief reiterated his support fo...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Wage Growth Set to Pick Up in Second Half, ECB Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7296592382066874952</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area pay growth is set to quicken in the second half of the year, supporting the European Central Bank’s view that interest rates can remain steady.
The ECB’s wage tracker, published Wednesday, predicts salaries will rise by an annual 2.7% in the fourth quarter after advancing 2....</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI als Job-Killer? Chef von DZ-Bank-Tochter sieht Panikmache</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14227510701795446243</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nach zahlreichen Umfragen, aus denen hervorgeht, dass einige Beschäftigte der Finanzbranche aufgrund der Verbreitung Künstlicher Intelligenz (KI) um ihre Arbeitsplätze fürchten, hat der Chef der R+V Versicherung jetzt vor Panikmache gewarnt.
“Jede Revolution hat eigentlich am Ende zu ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank-Story ist schon eingepreist: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16137078483428137965</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Arno Schütze über mangelnden Neuigkeitswert — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Kalte Schulter für Orlopp
Die Commerzbank ist heute wirtschaftlich so stark wie nie zuvor, sagte Vorstandsche...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin trotz Crash vor 280-Prozent-Rallye, sagt J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6301935278218640484</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Kurs des Bitcoins ist zuletzt massiv unter Druck geraten. Doch trotz der Kursschwäche sind die Experten des Analystenhauses J.P. Morgan davon überzeugt, dass eine 280-Prozent-Rallye bei der Kryptowährung bevorstehen könnte.
Der Bitcoin hat eine echte Horrorwoche hinter sich und ist zeitweise sog...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Japan-ETF: Vom Reformkurs profitieren ohne Yen-Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8556998062614258558</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Japans Politik liefert in diesen Tagen den perfekten Aufhänger für den Blick an die Börse: Nach Jahren wechselnder Premierminister, Stillstand und anhaltender Skepsis hat ein einziger Wahlsonntag alles verändert.
Die konservative Premierministerin Sanae Takaichi, die erst im Oktober den Parteivorsit...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Being Black on Wall Street Has Gotten Tougher as DEI Disappears</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17929313355151369572</link>
<author>Bloomberg Businessweek</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2026-02-10/black-bankers-feel-the-impact-of-dei-rollback-at-jpmorgan-and-citibank (Bloomberg Businessweek) -- This is part of a series on the new realities of finance. Read more on junior bankers using AI and finance in wartime .
Getting hired at a le...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>