<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan vergrößert sich in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6945578807572191133</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>US-Bank mietet eine weitere Etage im Taunusturm – Einzug zum Monatsende

Bloomberg Frankfurt – J.P. Morgan Chase weitet ihre Büros in Frankfurt aus. Zuletzt war die Belegschaft in Deutschland deutlich angewachsen. Bislang hatte die US-Bank im Frankfurter Taunusturm insgesamt sechs Etagen gemietet. J...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was freie Rede wirklich heißt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17817639467613133614</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Länder legen einen Staatsvertrag zu digitalen Medien auf. Er soll die Freiheit sichern und die Macht der Plattformen einhegen. Das wird Trump und Musk nicht freuen. Nathanael Liminski (CDU), Medienminister in NRW, sagt, was auf dem Spiel steht.

Die Rundfunkkommission erarbeitet zurzeit in drei ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes-Benz: Die Aktie bietet gleich zweifache Kursfantasie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9991114570893527974</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie des Autobauers Mercedes-Benz hat in den letzten Monaten deutlich an Wert verloren. Weshalb Anleger nun auf einen Turnaround setzen können.

Georg Pröbstl
Mit deutschen Autoaktien haben Anleger seit einiger Zeit keine Freude mehr. Es gibt Unsicherheit wegen Zöllen mit den USA, die extrem gü...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin beschäftigt sich wieder mit Risiko-Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8723746211416411365</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Berliner Digitalbank droht neuer Ärger von der Finanzaufsicht. Wie schon vor wenigen Jahren geht es um den Umgang mit Geschäftsrisiken. Ob es auch diesmal Konsequenzen gibt, ist offen.

Der Berliner Digitalbank N26 droht neuer Ärger von der Bafin: So beschäftigt sich die deutsche Finanzaufsicht ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lässt sich neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5215952374179976129</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>231.000 Unternehmen vor dem Aus: Dem Mittelstand droht die stille Massenflucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18397065817394602359</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Beim Mittelstand steht ein Generationenwechsel bevor. Doch viele Betriebe finden einfach keinen Nachfolger. Wir erklären, woran das liegt und wie das Nachwuchsproblem der deutschen Wirtschaft schadet.

Im Video oben: Mit 4-Punkte-Plan will neue Wirtschaftsministerin Deutschlands Wirtschaft ankurbeln...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt 500.000 Euro Bußgeld gegen Fintech</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15189100640064541160</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Das Institut überschritt von Januar 2022 bis März 2024 mehrfach die Obergrenze für Großkredite. Das hat nun Konsequenzen. Es ist nicht die erste Geldstrafe für die Berliner.

Erneute Geldstrafe für Solaris: Die Finanzaufsicht Bafin hat ein Bußgeld in Höhe von 500.000 Euro gegen das Berliner Fintech ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adobe hebt Prognose an - Umsatz über Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14293871018342759069</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Software-Konzern Adobe hebt seine Prognose für das Geschäftsjahr 2025 an.

Es werde nun ein Umsatz zwischen 23,50 und 23,60 Milliarden US-Dollar erwartet, verglichen mit der bisherigen Spanne von 23,30 bis 23,55 Milliarden US-Dollar, teilte der Entwickler der Bildbearbeitung «Photoshop» am Donne...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Senior ECB Official Says Trump Can’t Derail Agenda on Climate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16962771955019638236</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s determination to include climate risk in financial regulations won’t be thrown off track by the Trump administration’s interventions, according to a senior European Central Bank official.
“We always go back to our mandate,” Irene Heemskerk, head of the ECB’s Climate Change Ce...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4569761870163544421</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de

5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase & Co a franchi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=769156105769036810</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P.

Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,85% du capital e...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6389317588511826315</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,20% du capital et 4,46% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock vise 35 milliards de dollars de revenus en 2030</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4966178973933876239</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Adrien Paredes-Vanheule

Le plus grand gestionnaire d'actifs du monde ambitionne aussi de doubler sa capitalisation boursière pour atteindre 280 milliards de dollars à cette échéance.

Après son année record en 2024, le plus gros gestionnaire d'actifs au monde a dévoilé sa feuille de route pour la p...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10422141625931535011</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,00% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1060499334821005205</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Rentenabschläge ausgleichen – wie läuft das?
FRAGE: Unser Leser, 57, will in Altersteilzeit noch ein paar Jahre arbeite...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TSMC: In diesen aktiven Fonds und ETFs ist der Chip-Riese hoch gewichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10112553867460886732</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kein Freund von Einzelaktien – aber trotzdem ist eine hohe Gewichtung bestimmter Titel gewünscht? Wir durchforsten das Anlageuniversum nach passenden Fonds. Heute im Check: TSMC.

Nur fertigen, niemals selbst entwerfen: Mit diesem radikalen Geschäftsmodell krempelte TSMC-Gründer Morris Chang 1987 di...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>