<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>General Catalyst, MGX in Talks to Join Anthropic Megaround</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460020361&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Artificial intelligence startup Anthropic’s financing is oversubscribed and on track to be larger than expected, exceeding the $2 billion fundraising that was previously reported — with major firms including Menlo Ventures, Bessemer Venture Partners and Abu Dhabi’s MGX in talks to par...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Menschen, die heute an den Markt kommen, investieren viel intelligenter“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460021419&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-07 03:09:52 letzte Aktualisierung: 2025-02-07 03:09:52
Wie sieht die Zukunft des Investierens aus? Und welche Umwälzungen stehen der Finanzbranche bevor? Das sind Fragen, die Oliver Bilal umtreiben. Der Finanzexperte ist einer der wenigen Deutschen im obersten Führungsk...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS befördert Regionalleiterin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460020505&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>AUFSTIEG: Sükriya Aclan leitet seit November das Wealth Management der UBS Deutschland. In ihrer Position verantwortet sie das HNW- und Affluent- sowie das UHNW-Segment und berichtet an Tobias Vogel, Vorstandschef der UBS Europe. Aclan ist seit 2019 bei der UBS und führte als Regionalleiterin Mitte ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTER DEM RADAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460020509&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Wenn deutsche Nebenwerte zu Analystenkonferenzen einladen, wird die Gästeliste immer kürzer. Viele börsennotierte Unternehmen sind froh, wenn sie überhaupt noch von einem Analysehaus abgedeckt werden. Denn die Zahl der Anbieter ist rückläufig, spätestens seit Mifid II.
Nach langem Ringen trat am 3. ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka ändert Vertriebsstruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460020530&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>ANSPRECHPARTNER: Die Verantwortlichen der Dekabank ändern die Vertriebsstuktur für institutionelle Kunden. Externe Investoren wie Versorgungswerke oder Pensionskassen werden nicht in einem Vertriebsdezernat betreut, sondern direkt von den Tochterunternehmen der Bankengruppe. Laut Deka braucht es kei...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi bringt Eltif auf den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460020528&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>AUFGELEGT: Prima ist der Rufname eines neuen Eltifs von Amundi. Prima ist dabei die Abkürzung für den Amundi Private Markets Eltif, den der französische Asset Manager gestartet hat. Im Eltif investieren die Fondsmanager flexibel in Private Equity, Private Debt und Infrastruktur. So sind digitale ESG...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460008961&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Lassen sich durch Onlinescheidungen Kosten mindern?
FRAGE: Ein Leser fragt, ob die im Internet angebotenen Onlinescheidungen eine kostengünstige Alternative zum konventionellen Scheidungsverfahren sind. Welche Unterschiede gibt es?
ANTWORT: Viele Anbieter werben mit den Vorteilen einer Onlinescheidu...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>