<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Kreislaufwirtschaft der KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4358521726762765404</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Eine Billion Dollar. So viel Geld will Open AI, die Erfinderfirma von ChatGPT, in den kommenden Jahren insgesamt in Infrastruktur für generative künstliche Intelligenz (KI) investieren. Damit könnte man 75 Mal den Schweizer Gotthardtunnel bauen, die Summe übersteigt die Wirtschaftskraft der Schweiz ...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Billionenspiel von Open AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8359162534912792005</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Fast drei Jahre ist es her, dass Open AI mit der Einführung von ChatGPT eine neue Ära in der Technologieindustrie einläutete und Künstliche Intelligenz erstmals in die breite Masse brachte. Dieser Coup war nicht unbedingt vorauszusehen, weitaus finanzstärkere Branchenvertreter wie Google und Meta ha...</description>
<pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Buchmesse ins Aufbaustudium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10116798238763288364</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das perfekte Geschenk? Für Karin Schmidt-Friderichs ist es ein Buch: „Es verwelkt nicht und macht nicht dick.“ Dass Besucher auf der Frankfurter Buchmesse, die am 14. Oktober eröffnet wird, erstmals an allen Messetagen Bücher kaufen können, freut die Verlegerin aus Mainz: „Sonst stehen sie bei mir a...</description>
<pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Switzerland, China to Accelerate Trade Talks as US Tariffs Bite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=608443565577805683</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Swiss are seeking closer collaboration on trade with China as Switzerland’s talks with the US administration continue in an attempt to lower tariff rates from a record level.
Swiss Foreign Minister Ignazio Cassis and Chinese counterpart Wang Yi agreed that the two nations will acc...</description>
<pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>As AI-Bubble Fears Spread, a $35 Billion Fund Manager Positions for Inflows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2845637523307977203</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Impax Asset Management Group is positioned to benefit should concerns about an AI-driven bubble trigger a sudden shift away from Big Tech, its chief executive said.
The $35 billion money manager, which targets low-carbon, sustainable investment strategies from its base in London, is a...</description>
<pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>