<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Der Dax glänzt, die Gewinne sinken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7772045335820934702</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Im Vorfeld der startenden Berichtssaison senken Analysten ihre Prognosen für die Dax-Konzerne. Besonders eine Branche ist betroffen – aber es gibt Ausreißer nach oben.

Für den Dax ist 2025 ein Jahr der Rekorde. Von seinem bisherigen Höchststand von 24.639 Punkten ist der wichtigste deutsche Aktieni...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht Handlungsbedarf bei Stablecoins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16416370264367749067</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Notenbankchef Joachim Nagel fordert Regulierungsoffensive in Europa.

Frankfurt. Während in den USA die Kryptoszene durch die Politik von Präsident Donald Trump einen neuen Boom feiert, warnt Bundesbankchef Joachim Nagel vor möglichen Risiken durch Kryptowährungen wie Stablecoins. Mit solchen Finanz...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fällt beim Immobilienübertrag Grunderwerbsteuer an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14469371996948482769</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser möchte eine Immobilie in der Familie verschenken, diese aber weiter bewohnen oder vermieten. Fällt dabei Grunderwerbsteuer an?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern...</description>
<pubDate>Sun, 20 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das übernimmt dann die KI – Was wird aus unseren Jobs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7246220045221975823</link>
<author>Capital+</author>
<description>Künstliche Intelligenz halten viele immer noch für ein Zukunftsthema. Dabei verändert sie längst mit rasender Geschwindigkeit unsere Jobs. Werden wir dadurch produktiver – oder bloß demnächst arbeitslos?

Der Turm ist ein Statement. Mit 142 Meter Höhe dominiert das Hochhaus mit seiner treppenhaften ...</description>
<pubDate>Sun, 20 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meine Doppelgänger sind Trickbetrüger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7710983885841317141</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Auf Instagram und anderswo boomt eine Betrugsmasche: Anlagebetrüger klonen bekanntere Accounts und locken mit vermeintlich lukrativen Deals. Auch unser Kolumnist ist betroffen.

Chrisstoeckerr, christoeckeer, chrisstoeckerl, chrisstoeckera und einige andere mit ähnlichen Namen haben etwas gemeinsam:...</description>
<pubDate>Sun, 20 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Won’t Flinch Yet in the Shadow of Trump’s Trade War</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14296556981510139990</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is likely to stare down the economic danger posed by US President Donald Trump’s tariffs by opting to leave a potential cut in borrowing costs for another day.
In their final decision before a seven-week summer break, policymakers on Thursday will probably ke...</description>
<pubDate>Sun, 20 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>