<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Recent Market Swings as an Overreaction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425363734&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Recent turbulence in global stock markets was an “overreaction,” according to European Central Bank Governing Council member Olli Rehn.
“My own understanding is that it was an overreaction of market forces in the conditions of uncertainty and thin market liquidity during the holiday s...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425129037&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>AKTIEN
Große Sorgen an den Börsen Überraschend schwache US-Konjunkturdaten haben in der vergangenen Woche die Aktienmärkte in Aufruhr versetzt und große Abschläge zur Folge gehabt. So war der US-Einkaufsmanagerindex für das verarbeitende Gewerbe im Juli auf 46,8 von 48,5 Zählern im Juni gesunken. Ex...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Stanley wegen Zinspra ktiken im Wealth Management unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425385469&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.8.2024 xaw New York – Amerikas Wealth Manager geraten wegen ihrer blutarmen Zinsangebote an Investmentkunden unter Druck. So sieht sich nach Wells Fargo und der in Minneapolis ansässigen ehemaligen American-Express-Sparte Ameriprise auch Morgan Stanley mit Klagen hinsichtlich ihrer...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ermahnt erneut Förderbank zur Informationssicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425385467&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.8.2024 jsc Frankfurt – Die Finanzaufsicht BaFin macht nach einer Sonderprüfung erneut Mängel bei einer Förderbank aus: Die Investitions- und Strukturbank Rheinland-Pfalz (ISB) muss zusätzliche Eigenmittelvorgaben einhalten, weil „Prozesse und das Auslagerungsmanagement der Informat...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425368693&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>DIGITALE ASSETS
Marktvolumen in Europa wächst satt dreistellig
Digitale Assets sind weiter auf dem Vormarsch. Das Gros der Marktbeobachter blickt äußerst optimistisch in die Zukunft, wie aus einer neuen Infografik von Block-Builders. de hervorgeht. Das Marktvolumen digitaler Assets in Europa – inklu...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jamestown legt Leistungsbilanz für 2023 vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425368718&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Jamestown, Anbieter von US-Immobilienfonds in Deutschland, hat seine Leistungsbilanz zum Stand 1. Januar 2024 veröffentlicht. Jamestown verwaltet derzeit Vermögenswerte von rund 11,6 Milliarden US-Dollar, davon rund 3,7 Milliarden US-Dollar in Publikumsfonds für Privatanleger in Deutschland. Seit Au...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zusätzliche Verantwortung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425368721&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Uwe Janz (59) ist zum Leiter Treasury und Private Debt der Intreal International Real Estate Kapitalverwaltungsgesellschaft mbH (Intreal) ernannt worden. Der Finanzexperte ist bereits seit 2020 als Leiter Treasury für die Intreal tätig. Die Erweiterung um Private Debt spiegelt die Ausweitung der Akt...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Des einen Leid, des anderen Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425368727&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Als sei nichts gewesen: Nur zwei Tage nach der für die Ampel-Parteien desaströsen Europawahl stellen Finanzminister Christian Lindner (FDP) und Bauministerin Klara Geywitz (SPD) Mitte Juni beim „Tag der Immobilienwirtschaft“ des Verbands ZIA in Berlin ihre Konzepte für den Wohnungsbau vor. Der urspr...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CASH. 9/2024 ERSCHEINT AM 29. AUGUST</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425368732&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>VERSICHERUNGEN
Gewerbeversicherung – Segment mit viel Potenzial
Sie gilt als lukrativ, aber komplex. Die Gewerbeversicherung ist kein Massengeschäft, sondern erfordert ein hohes Maß an individueller Beratung bei den Firmen und setzt ein gediegenes Know-how voraus. Dazu passt die aktuelle Umfrage des...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Procimmo Residential Lemanic Fund plant Kapitalerhöhung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425343055&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konkret sollen zwischen 30 bis 40 Millionen Franken auf dem Kapitalmarkt aufgenommen werden. Der Betrag der Kapitalerhöhung sowie die Zeichnungsfrist werden zu einem späteren Zeitpunkt bekannt geben.
Aktuell verfügt der Fonds laut den Angaben über ein Bruttovermögen von rund 510 Millionen Franken, w...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS empfiehlt Aktie von Swissquote neu zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425343068&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie von Swissquote legt bei der Börseneröffnung am Mittwoch bis 5 Prozent auf 273 Franken zu. Die UBS hat die Abdeckung der Aktie mit «Buy» und einem Kursziel von 300 Franken gestartet.
Die zuständige Analystin sieht den Finanzdienstleister als gut positioniert für einen anhaltenden zyklischen...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life Lebensversicherung bekommt Bafin-Zulassung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425357260&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin hat durch Verfügung vom 18. Juni 2024 der Swiss Life Lebensversicherung SE die Erlaubnis zum Betrieb von vier Versicherungssparten und Risikoarten erteilt. Das teilt die Aufsichtsbehörde auf ihrer Homepage mit. Die deutsche Swiss-Life-Tochter darf künftig klassische und fondsgebundene Lebe...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>78 Prozent Robo-Kunden bis 2028: Ist Ihr Beraterjob noch zu retten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425346801&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Neulich beim Lunch mit einem befreundeten Finanzberater fiel ein Satz, der mich nicht mehr loslässt: „David, in zehn Jahren sitzt an meinem Schreibtisch ein Chatbot.“ Er lachte zwar, klang aber nervös. So nervös wie jemand klingt, der scheinbar eine echte Existenzangst hat. Das war kein klassisches ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Haarschnitts für den Goldkampf um zehn Deka zu schwer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425376173&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Der Traum von einer Medaille ist für die indische Ringerin Vinesh Phogat (links beim Sensationssieg gegen die japanische Titelverteidigerin und Weltmeisterin Yui Susaki) auf der Waage geplatzt. Die Goldanwärterin, die in der Klasse bis 50 Kilo das Finale gegen Sarah Hildebrandt aus den USA erreicht ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Immobilienblasen-Index setzt Abwärtstrend im zweiten Quartal fort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425357909&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der sogenannte UBS Swiss Real Estate Bubble Index sank auf 0,74 von 0,95 Punkten. Das Risiko einer Immobilienblase bleibe damit weiterhin «moderat», heisst es in einer Mitteilung der Bank vom Mittwoch. Der Index stehe mittlerweile deutlich tiefer als noch während der Immobilienblase der 90er-Jahre. ...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will AXA IM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425364556&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die kommende Großfusion unter zwei führenden französischen Vermögensverwaltern betrifft auch einen der größten europäischen Immobilienmanager: AXA IM Alts mit einem betreuten Gesamtvermögen von 184 Mrd. Euro. Die Versicherungstochter betreut Immobilienanlagen im Wert von 82 Mrd. Euro, verteilt auf F...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Watzl Group erwirbt Wohnanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425364609&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Heilbronn. Die Watzl Group aus Pöcking hat von einem Immobilienfonds off-market eine Wohnanlage erworben. Die 216 Bestandswohnungen stehen auf einem rund 32.000 qm großen Grundstück nahe dem neuen SLK-Klinikum. Sie sollen in den nächsten Jahren mieterfreundlich energetisch auf den KfW-70-Standard sa...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So senken Sie die Steuerlast beim Berliner Testament</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425368593&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-07 14:31:03 letzte Aktualisierung: 2024-08-07 14:31:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.Die Frage: Unser Leser will ein Berliner Tes...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So planen Sie das marode Immobilienerbe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425336443&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-07 06:17:04 letzte Aktualisierung: 2024-08-07 13:06:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch gehört das Haus mit mehr al...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>