<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Babler sucht nach seiner Tonlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399470809&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Seine Grundsatzrede setzte wirtschaftspolitische Akzente. Akutthemen Sicherheit und Asyl versucht Andreas Babler derweil zu umschiffen. Wie lang kann er das noch?
von Julia Wenzel
In dunkelblauem Pulli und Jeans sitzt der Studiogast vor dem großen Radiomikro, das vor seinem Gesicht baumelt. Sein Ges...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Rechtsextremismus bedroht Wohlstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399452608&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bundesbankpräsident Joachim Nagel sieht den aufkommenden Rechtsextremismus als Bedrohung für den Wohlstand in Deutschland. «Ich appelliere an alle, die Gefahr des Rechtsextremismus nicht auf die leichte Schulter zu nehmen», sagte Nagel den Zeitungen der Funke-Mediengruppe.
«Rechtsextremisten schreck...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS fürchtet Too-big-to-fail-Bericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399436467&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


UBS befürchtet einen deutlichen Kursverlust als direkte Reaktion auf die Veröffentlichung des Too-big-to-fail-Berichts des Bundesrats. Falls die Landesregierung schärfere Kapital-anforderungen für die Grossbank vorschlägt, könnte dies bei internationalen Investoren Verunsicherung auslösen, sagte ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Strategie nicht herbeiregulieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399436476&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Diese Woche kam die Finma zu Wort. Als Reaktion auf das Schicksal von Credit Suisse fordert die Aufsichtsbehörde stärkere gesetzliche Grundlagen für ihre Tätigkeit. Auch will sie mehr Instrumente, etwa die Kompetenz, Bussen zu verteilen, und die Möglichkeit, die Verantwortung für einzelne Geschäf...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Fehler die Deutschen bei der ETF-Anlage machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399451536&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-23 06:40:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-23 06:40:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Rechtsextremismus bedroht Wohlstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399451802&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Bundesbankpräsident Joachim Nagel sieht den aufkommenden Rechtsextremismus als Bedrohung für den Wohlstand in Deutschland. "Ich appelliere an alle, die Gefahr des Rechtsextremismus nicht auf die leichte Schulter zu nehmen", sagte Nagel den Zeitungen der Funke-Mediengruppe.
"Rechtsextremisten schreck...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bürohr – Wirtschaftsnews der WocheJordan im Osternest, Federer bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399477634&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn und Straße</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399478757&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Deutsche Bahn braucht Geld. Mehr als im Haushalt aktuell eingeplant ist. 17,2 Milliarden Euro beträgt die Finanzierungslücke bis 2027. Ansonsten drohen der Ausbau und die Digitalisierung der Schiene vielerorts auf der Strecke zu bleiben.
Seit Wochen liebäugelt Verkehrsminister Volker Wissing (FD...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Gelder für marode Straßen und Schienen Wissing will Infrastrukturfonds aufsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399469909&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description></description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>