<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Noch mehr neue Gaskraftwerke geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13969181464771397412</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ahe Berlin
Die künftige Bundesregierung hat angekündigt, die Kraftwerksstrategie der Ampel zügig zu überarbeiten und plant dabei mit deutlich mehr neuen Gaskraftwerken als bisher. Im Koalitionsvertrag ist die Rede von einer neuen Kraftwerksleistung im Volumen von bis zu 20 Gigawatt (GW), die bis 203...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Nachhaltigkeit Impact Renten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6182493182970530007</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Nachhaltigkeit Impact Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14499579968396458988</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER AKTIONAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5414009402906896152</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0· Fax 09221/9051-4000
E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch
Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starke Aussichten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15190688898040232205</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Wacker Neuson hatte im vergangenen Jahr mit der schwachen Konjunktur in Deutschland und Europa zu kämpfen und musste seine Jahresprognosen gleich zweimal senken. Der Umsatz ging am Ende um 16 Prozent auf 2,23 Milliarden Euro zurück. In diesem Jahr soll der Erlös zwischen 2,1 und 2,3 Milliarden Euro ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Überregulierung als sehr großes Risiko an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17201988785027966941</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bank warnt vor schärferen Kapitalanforderungen

rit.
ZÜRICH. Colm Kelleher ist kein Mann, der lange um den heißen Brei herumredet. Diesen Ruf hat der Verwaltungsratspräsident der UBS am Donnerstag auf der Aktionärsversammlung der Schweizer Großbank im Luzerner Kongresszentrum abermals bestätigt. 202...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ungleichheit verfestigt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8112848775204415611</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die Vermögensungleichheit in Deutschland ist einer Untersuchung zufolge weiterhin hoch. Wie aus Daten der Deutschen Bundesbank in Frankfurt am Main vom Donnerstag hervorgeht, konzentriert sich das Vermögen vor allem auf die wohlhabendsten zehn Prozent der Haushalte. Sie besitzen demnach etwa 54 Proz...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich Broker und Banken vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2931186060969910240</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Weil viele Privatanleger während der Kurssprünge nicht an ihr Depot kamen, schaltet sich die Bafin ein.

Frankfurt. Viele Privatanleger kamen während der Börsenturbulenzen am Montag und Mittwoch nicht an ihre Wertpapierdepots. Nun wird nach zahlreichen Beschwerden die Finanzaufsicht aktiv. „Die Bafi...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärmere Haushalte verloren am meisten Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5802138940969381925</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Privatvermögen sind laut Bundesbank in Deutschland weiterhin sehr ungleich verteilt.

Frankfurt. Bei hoher Inflation und steigenden Zinsen schrumpfte vor allem das Vermögen ärmerer Haushalte. Während das Nettovermögen der unteren Hälfte der Vermögensverteilung in den zwei Jahren bis 2023 um etwa...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die nächste Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=960500386027717320</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Redaktion befragt Akteurinnen und Akteure aus der Digitalbranche.

Deutschland hat sich bei der Digitalisierung viel Zeit gelassen, in der Politik, aber auch in vielen Unternehmen. Acht von zehn Unternehmen in Deutschland sagen in einer aktuellen Bitkom-Umfrage, die aktuelle Krise der Wirtschaft...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Schutzmauer gegen die Zollflut?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11762200927344866531</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft schwächelt – und kann die neuen US-Zölle so gar nicht brauchen. Das Fiskalpaket kann helfen. Wenn ein paar Bedingungen erfüllt sind

Die nächste Bundesregierung befindet sich eigentlich in einer komfortablen Situation. Der amerikanische Präsident führt sein Land in den heftig...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12610472355435290235</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Warum bringt mir die Kindererziehung nicht mehr Rente?
FRAGE: Bis zur Geburt ihrer Kinder, 1992 und 1994, war unsere Le...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Inflation trifft ärmere Haushalte stärker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4349752494810489965</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Inflation infolge des russischen Angriffskriegs auf die Ukraine hat besonders die ärmeren Haushalte in Deutschland getroffen. Preisbereinigt gingen die Nettovermögen der unteren Hälfte zwischen 2021 und 2023 um mehr als 20 Prozent zurück, wie aus einer Studie der Bundesbank zu den Finanzen der p...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors stellt Investmentspitze neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=630845496104946310</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allianz Global Investors stellt das Investment-Team neu auf. Unter anderem bekommen Michael Krautzberger und Edouard Jozan mehr Verantwortung.

Michael Krautzberger wird Investmentchef (CIO) der Public Markets bei Allianz Global Investors. Ab 1. Juni 2025 verantwortet der derzeitige Global CIO Fixed...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hendrik Leber, Acatis: „Für viele Amerikaner wird es noch ein böses Erwachen geben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10390961011637301442</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Dr. Hendrik Leber ist Gründer und CEO von Acatis Investment. Cash. sprach mit ihm vor der turbulenten Zollpolitik der USA über die aktuelle Lage an den Kapitalmärkten in Amerika, Europa und Asien, die Folgen der Trumpschen Politik für die Märkte, die Herausforderung für den Einsatz von Künstlicher I...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Faces ‘Extreme’ 50% Rise in Capital, Kelleher Warns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13930634704039185866</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chairman Colm Kelleher said current reform plans by Switzerland would dramatically push up the bank’s capital requirements, as he seeks to show that the move would effectively render the global firm uncompetitive. 
“Finma and the Swiss National Bank stipulate additional c...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Backed Cogence Picks India, Saudi as Trump Jolts Trade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=961210621834892840</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A BlackRock Inc.-backed South African fund manager said India and Saudi Arabia are its medium-term picks because the two nations stand to benefit from the demographic dividend and “mega-forces” of digitization.
Cogence Pty Ltd., which is also backed by South African insurer Discovery ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre zeigen sich zufrieden mit dem Bankmanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=615879926416594820</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Generalversammlung der UBS ist vergleichsweise ruhig über die Bühne gegangen. Im Fokus kritischer Kleinaktionäre standen wie so oft die Vergütungen und Klima-Themen. Für das UBS-Management wiederum ist derzeit kaum etwas wichtiger, als ihren Standpunkt im Rahmen der Kapital-Diskussion klarzumach...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-GV genehmigt neues Aktienrückkaufprogramm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12100122576032823904</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Aktionäre haben an der Generalversammlung ein neues Aktienrückkaufprogramm gutgeheissen.

93,5 Prozent der Aktionäre sagten am Donnerstag in Luzern Ja zum neuen Rückkaufprogramm der UBS. Dagegen gestimmt haben 6,2 Prozent, während sich 0,2 Prozent enthielten. Über zwei Jahre hinweg dürfen nu...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre winken Vergütungen für Top-Management durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11443573894127237753</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktionärinnen und Aktionäre der UBS haben die vorgeschlagenen Vergütungen für die Geschäftsleitung und den Verwaltungsrat der Grossbank abgesegnet. Mit grosser Mehrheit von 90 Prozent und mehr gingen die Millionenbeträge am Donnerstag an der Generalversammlung in Luzern durch.

So wurde die vari...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre bestätigen Colm Kelleher als Präsidenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17113763076075601802</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktionäre der UBS haben an der Generalversammlung mit grosser Zustimmung Colm Kelleher in seinem Amt als Verwaltungsratspräsidenten bestätigt. Auch die anderen neun bestehenden sowie die zwei neuen Verwaltungsräte wurden wiedergewählt respektive erstmals gewählt.

Die Generalversammlung der Gros...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident: Entscheidender Moment unserer Geschichte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5644109965244496248</link>
<author>cash.ch</author>
<description>UBS-Präsident Colm Kelleher betont, wie entscheidend der Ausgang der Diskussion über mögliche schärfere Eigenkapitalanforderungen für die Grossbank ist.

«Dies ist ein entscheidender Moment in unserer Geschichte», sagte er am Donnerstag gemäss Redetext an der Generalversammlung in Luzern. «Der Verla...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef will mit vollem Engagement bei Kapitalfrage mitdiskutieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13464906422401450990</link>
<author>cash.ch</author>
<description>UBS-CEO Sergio Ermotti denkt gar nicht dran, in der Diskussion über mögliche schärfere Eigenkaptalanforderungen leisere Töne anzuschlagen. Die Grossbank werde sich «weiterhin in die Debatte über die zukünftige Bankenregulierung einbringen, sowohl proaktiv als auch reaktiv», sagte Ermotti am Donnerst...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre heissen Vergütungsbericht 2024 konsultativ gut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10544771799840806515</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktionärinnen und Aktionäre der Grossbank UBS haben in einer Konsultativabstimmung dem Vergütungsbericht mit klarer Mehrheit zugestimmt. Vor allem der Lohn von CEO Sergio Ermotti führte allerdings zu einigen kritischen Voten.

Der Vergütungsbericht 2024 wurde am Donnerstag von den UBS-Aktionären...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich nach Störungen Broker und Banken vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8565549049665112641</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Viele Privatanleger kamen während der starken Kurssprünge an den Börsen nicht an ihr Depot. Nun fordert die Finanzaufsicht von den betroffenen Instituten Stellungnahmen – und Konsequenzen.

Erstveröffentlichung: 2025-04-10 15:38:29 letzte Aktualisierung: 2025-04-10 17:46:22
Viele Privatanleger kamen...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögen in Deutschland weiter sehr ungleich verteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=557023565638339888</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die privaten Vermögen sind in Deutschland weiterhin sehr ungleich verteilt. Im internationalen Vergleich fällt Deutschland laut der Bundesbank mit hoher Ungleichheit auf.

Erstveröffentlichung: 2025-04-10 11:03:55 letzte Aktualisierung: 2025-04-10 12:09:52
Die Vermögen der Privathaushalte in Deutsch...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BNP Paribas a[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16710054732816138283</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,70% du capital et 5,99% des droits de vote (21/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3388061288020811235</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,31% du capital et 4,33% des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15533481972753966082</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le 3 avril

2025, le seuil de 5% du capital et détient 4,998% du capital et 3,996% des droits de vote (04/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Securities a[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1775386395422296737</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc, J.P. Morgan Securities llc et J.P. Morgan Structured Products B.V. qu'elle contrÎle, 6,05% du capital et 4,94% ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17770423079754487596</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,12% du capital et 4,03% des droits de vote (27/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15829580749730331942</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,02% du capital et des droits de vote (27/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Air France-KLM : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10791403416089173920</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Air France-KLM : UBS Group AG a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 0,30% du capital et 0,22% des droits de vote (07/04/25)...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16251865896378358001</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,05% du capital et 5,04% des droits de vote (04/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12660259794244871887</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,19% du capital et des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3818249383317891212</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,41% des droits de vote (21/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich die Beförderung annehmen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10987647092927762228</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unserem Leser wurde eine Stelle als Teamleiter im Vertrieb angeboten. Nun hat er Angst, dass der neue Job ihn in Wirklichkeit nicht weiterbringt.

Erstveröffentlichung: 2025-04-10 07:32:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-10 09:08:01
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. To...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich Geld optimal für später an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3559766487091188703</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser ist 24 und macht schon einiges für seine Altersvorsorge: Er kauft ETFs und bespart eine Fondspolice. Was ist am besten?

Erstveröffentlichung: 2025-04-10 09:07:01 letzte Aktualisierung: 2025-04-10 09:07:02
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten bea...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 Vermögensverwalter in einer Kleinstadt – wie geht das, Herr Betz?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12777234046961414607</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Traunstein hat 20.000 Einwohner – und 10 Valexx-Vermögensverwalter. Es könnten sogar noch mehr sein, erklärt Standortleiter Ben Betz – und verrät sein Rezept guter Beratung.

Mit den Valexx-Standorten Traunstein und Berchtesgaden liefert Benjamin Betz ein bemerkenswertes Beispiel, wie es sich als Ve...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>