<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Profitable Produzenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7721879567111334715</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Gold glänzt – aber Goldminen funkeln noch stärker. Nach langer Pause geben Goldaktien jetzt wieder Vollgas. Weit über 100 Prozent Wertsteigerung schaffte der L&G Gold Mining ETF im vergangenen Jahr, die meisten anderen Goldaktien-ETFs blieben nicht allzu weit zurück. Das Ende der Gewinnstrecke dürft...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwellenländer zur Diversifikation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14034023084503101020</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Ishares J.P. Morgan EM Local Government Bond UCITS ETF ermöglicht ein diversifiziertes Engagement in Staatsanleihen aus Schwellenländern, denominiert in der jeweiligen Landeswährung. Mit einer durchschnittlichen Rendite von über sechs Prozent übertreffen diese Anleihen das Zinsniveau der Industr...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI bleibt zentraler Renditemotor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7733263546766300135</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) war das beherrschende Thema des Jahres 2025. Der Bauboom der Rechenzentren katapultierte die unterschiedlichsten Zulieferer in neue Höhen. Halbleiterhersteller konnten sich vor Aufträgen kaum retten. Der Energiehunger der Prozessoren machte aus „langweiligen“ Versorger-Ak...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viel Boom, keine Blasen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17265548142768344926</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die nächste Krise kommt immer aus einer Ecke, aus der man sie nicht erwartet. Sollte dieses Krisennarrativ stimmen, wäre jetzt ein guter Zeitpunkt, Aktien aus dem Universum der Künstlichen Intelligenz zu kaufen. Es ist in den vergangenen Monaten so viel über den Absturz ebendieser Aktien diskutiert ...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die grossen Gewinner des Jahres 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=25076480139955419</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der KI-Hype macht es möglich: 2025 war das Jahr der «Tech-Bros», der CEO und Gründer der grossen Techfirmen. Rechenzentren wurden aus dem Boden gestampft, tonnenweise Chips produziert, Milliarden von Dollar hin und her geschoben – manchmal von einer Tasche zurück in die andere – und dadurch die Börs...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berliner Börsenplatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=396383839531495892</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Lage ist angespannt. Seit dem Ende der Coronapandemie und dem Einbruch vieler Digitalunternehmen gibt es von den Berliner Gesellschaften an der Börse nur noch wenig Positives zu berichten. Insolvenzen und Delistings, also der Rückzug aus dem regulierten Markt, teils verbunden mit Enteignungsverf...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inga vom Holtz – Die Zukunftsmacherin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3021570323048332001</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wo andere Risiken sehen, erkennt Inga vom Holtz Chancen. Sie ist eine der prägendsten Frühphasen-Investorinnen in Deutschland – jemand, der nicht wartet, bis alles perfekt ist, sondern Gründerinnen und Gründern genau dann Kapital und Vertrauen gibt, wenn es am meisten zählt: ganz am Anfang.
Mit eine...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich den Krankenkassenbeitrag auf meine Betriebsrente vermeiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14254556031033851626</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 45 Jahre alt, hat zwei Kinder und ist freiwillig gesetzlich krankenversichert. Mit 62 Jahren wird er ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»KI wird alle Jobs verändern, und das radikal«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12901198187507322246</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Zur Person

Christina Gathmann , Jahrgang 1971, leitet das Labour Market Department am Luxembourg Institute of Socio-Economic Research (LISER). Die Ökonomin forschte unter anderem an den US-Universitäten von Chicago und Stanford und untersucht schwerpunktmäßig die Auswirkungen von KI auf die Rolle u...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftsprofessor Sergio Rossi über den KI-Hype und die nächste Finanzblase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7427626743500474949</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Monique Misteli
cash.ch: Die KI-Blase ist in aller Munde. Doch gewichtige Finanzakteure wie JP Morgan oder Goldman Sachs sind sich nicht mehr sicher, ob es überhaupt eine KI-Blase gibt. Wie sehen Sie das?
Sergio Rossi: Ich bin überzeugt, dass es im Bereich der künstlichen Intelligenz eine Blase gibt...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Beste vom Besten: Die Gewinner-Aktien 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9673789247754375523</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nach einem durchaus erfolgreichen Börsenjahr 2025 stellt sich die Frage, mit welchen Titeln Anleger in den kommenden zwölf Monaten besonders gut fahren. Die Redaktion hat 17 Aktien ausgewählt.
Das Börsenjahr 2026 verspricht ein Jahr voller Chancen und dynamischerVeränderungen zu werden. Wer sich sch...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100: Auf die Jahresendrallye und den Januar-Effekt setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15228741080700056440</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Jahresendrallye? Januar-Effekt? Das bezieht sich auf die langfristige Erfahrung, dass die Aktienmärkte zum Jahresende hin im Dezember und zwischen den Jahren und dann im Januar im Durchschnitt besser laufen als in anderen Monaten. Kritiker sagen, die positiven Kurseffekte an den Börsen...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Helps Lead Financing for 5-Gigawatt Texas AI Power Sites</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6939840279725936787</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Goldman Sachs Group Inc. is co-leading financing for a Texas project to build private power campuses for artificial intelligence.
The New York banking giant is working with real estate advisory Newmark Group Inc. to raise both equity and credit for the project building modular natural...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spanish Inflation at 3% Backs Case for ECB Rate-Hold Stance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15240298961528121570</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Spanish inflation eased in December but remained well above the euro-area average, supporting the case for the European Central Bank to keep interest rates unchanged.
Consumer prices rose 3% from a year earlier, down from 3.2% in November and in line with economists’ expectations, dat...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>