<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nvidia to Finance Musk’s xAI Chips as Part of $20 Billion Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8827313485288352624</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Elon Musk’s artificial intelligence startup xAI is raising more financing than initially planned, tapping backers including Nvidia Corp. to lift its ongoing funding round to $20 billion, according to people with knowledge of the matter.
The financing includes equity and debt in a spec...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Bärenstarke“ KI treibt Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4921904835626954987</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>J.P. Morgan sieht nach dem starken Lauf der Aktienmärkte Diversifizierung als Gebot der Stunde. Kapitalmarktstratege Tilmann Galler lobt die starken KI-Werte, größere Chancen sieht er aber in Japan und den Emerging Markets. Eine größere Gefahr als eine US-Rezession sei die Inflation.
Börsen-Zeitung,...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinne in allen Phasen – dank KI-Hedgefonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1203828589098707264</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wer Jakob Blume, Martin MüllerFrankfurt Borno Janekovic zuhört, muss eigentlich argwöhnisch werden. Janekovic ist seit etwas mehr als einem Jahr Chef von Omphalos Fund, eines Hedgefondsanbieters mit Sitz in Luxemburg und einem Büro in Warschau. Und Janekovic sagt: Sein Fonds „Omphalos“ solle immer s...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI 2.0 – Entsteht hier das nächste Apple?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6545187473479234392</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>An Visionen mangelt es ihnen nicht bei Open -AI. Zum Abschluss seiner Entwicklerkonferenz DevDay 2025 lädt Chef Sam Altman am Montag Jony Ive auf die Bühne. Der legendäre Apple-Designer ist 18 Jahre älter als Altman, spricht reinstes Oxford-Englisch und hat für Steve Jobs das iPhone entworfen. Nun s...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>A320 ist das meistverkaufte Flugzeug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3692430240326168816</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>TOULOUSE. Der Airbus A320 ist seit Dienstag das meistverkaufte Flugzeug der Welt. Mit der Auslieferung einer Maschine an die saudische Fluggesellschaft Flynas verkaufte Airbus das 12.260ste Flugzeug der A320-Baureihe und übertrumpfte damit die Boeing 737 des US-Erzrivalen, wie aus Daten der britisch...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fans werfen Taylor Swift Heuchelei vor – wegen möglicher KI-Nutzung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3282020771155457504</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Taylor Swift hat am Freitag »The Life of a Showgirl« veröffentlicht – und manche ihrer Fans sind nicht glücklich damit, wie sie ihr neues Album aktuell bewirbt. Als Teil der Promotion schickte Swift ihre Fancommunity übers Wochenende auf eine weltweite Schnitzeljagd, bei der in zwölf verschiedenen S...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3660372344937980861</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock: Europäische Unternehmensanleihen bieten attraktive Renditen um 3 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15388267211706043591</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock hält europäische Unternehmensanleihen für eine der attraktivsten Chancen im globalen Kreditmarkt. Renditen von rund 3% böten derzeit eine seltene Möglichkeit für relativ sichere Erträge, erklärte der Vermögensverwalter.
“Die Unternehmen sind insgesamt nach wie vor in recht g...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Acatis übernimmt NNAISENSE: Neuer Schub für KI im Portfoliomanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10865646583993835135</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Frankfurter Investmentgesellschaft Acatis Investment KVG hat das KI-Forschungsunternehmen NNAISENSE aus Lugano vollständig übernommen. Die Transaktion markiert den nächsten Schritt einer über zehn Jahre gewachsenen Partnerschaft zwischen den beiden Häusern. Mit der Integration des Schweizer Spez...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise? Märkte befürchten Multi-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9618324456524552944</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>An der Wall Street sind die Aktienkurse zu Wochenbeginn wieder einmal auf Rekordstände gestiegen, beim Leitindex S&P 500 war es in diesem Jahr bereits die 33. Bestmarke. Doch die Investoren trauen dem Boom nicht mehr.
Fast täglich warnen prominente Manager vor einer Blase. Amazon-Gründer Jeff Bezos ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Acatis übernimmt KI-Forschungsunternehmen Nnaisense</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1006579850036834598</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Acatis gibt die vollständige Übernahme von Nnaisense (Eigenschreibweise: NNAISENSE) mit Sitz in Lugano bekannt. Der strategische Schritt erfolgt, nachdem beide Unternehmen bereits mehr als zehn Jahre zusammengearbeitet und ein Join Venture betrieben haben.
Exklusiver Zugang zum...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Nische zum Trend: Markt für aktive ETFs wächst rasant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5144696492797119584</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die europäische Ratingagentur Scope und das Beratungsunternehmen Fonds Consult haben den deutschen Markt für aktive ETFs untersucht. Das Ergebnis: Die noch recht neue Fondsgattung verzeichnet ein dynamisches Wachstum.
Das verwaltete Vermögen der in Deutschland zum Vertrieb zugelassenen Produkte hat ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel Gold gibt es auf der Welt – und so viel davon besitzt die Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=260138215471800929</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der Goldpreis steigt und steigt, ein Preis von 4000 Dollar pro Unze (etwa 31 Gramm) ist in Sichtweite. Wer profitiert von der Goldhausse am meisten?
Unsere Grafik zeigt die Verteilung der weltweiten Goldbestände und benennt die größten Goldbesitzer. Darunter befindet sich auf einem der weit vorderen...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Elon Musk ernennt früheren Morgan-Stanley-Banker zum Finanzchef von xAI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17489003574502074</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Tesla-Chef Elon Musk hat den früheren Morgan-Stanley-Banker Anthony Armstrong zum neuen Finanzchef seiner KI-Firma xAI ernannt. Dies berichtete die Zeitung «Financial Times» am Montag.
(Reuters)...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CFA Level I Success Drops to 43% as AI Models Ace Final Exam</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3805008866994246968</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Thousands of people sat for the first of three tests in August to become chartered financial analysts, and less than half passed. At the same time, artificial-intelligence models — the systems many in finance are afraid will someday take their jobs — have now advanced to the point the...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says Europe Among ‘Most Compelling’ Credit Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5153045225974270508</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. says European corporate bonds stand out as one of the most compelling opportunities in global credit, with yields near 3% offering a rare source of relatively safe income.
“Companies still look in quite good shape overall,” said James Turner, the firm’s co-head of globa...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Most Profitable ETF Is a Nearly $100 Billion Bitcoin Giant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16764893527434563448</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is known the world over for its ETF suite, with funds spanning all manner of industries and themes going back nearly two decades. But one of its newest offerings is its most profitable.
The issuer’s Bitcoin ETF, which is nearing the $100 billion asset mark thanks to mas...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Chief Says Joint EU Defense Budget Would Make Sense</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5302599135182293152</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bundesbank President Joachim Nagel backed a joint budget for European Union defense spending, suggesting that this could be financed by common debt.
“I’m very supportive for what is in the Draghi report when it comes to defense, our European security,” he said in Athens on Tuesday. “W...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s New Bets Stick Firm in Middle of AI, Energy Fray</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9398016373474865457</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest money manager with more than $12.5 trillion in client assets, is expanding its empire to stake a bigger claim in the artificial-intelligence boom and the energy markets fueling it.
BlackRock’s Global Infrastructure Partners division is nearing a dea...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says EU Institutions Hope France Finds Budget Path</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10017034263178097144</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said institutions are observing France’s political crisis and hope a government finds a way to adopt a budget. 
France’s outgoing prime minister, Sebastien Lecornu, is seeking to build agreement on a fiscal plan this week after resigni...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz Urged by Bundesbank Chief to Speed Up Reforms for Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13773252399739634472</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s government must step up efforts to tackle the economy’s deep-seated problems and increase its growth potential, Bundesbank President Joachim Nagel said.
It’s “time to speed up on the path to reform,” he said on Tuesday in Athens, where he was attending the annual general ass...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management & Research [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11788830162582965174</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13193959650387906180</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11654215649980258971</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les actions aurifères s'engagent, en toute discrétion, dans un nouveau boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3964578706414716152</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les producteurs d'or génèrent des marges record et ont constitué des bilans solides, mais leurs actions se négocient encore à des valorisations peu élevées.

En 2024, malgré un environnement structurellement favorable à l'or, les valorisations des sociétés aurifères évoluaient à des niveaux proches ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2050163018930510011</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,66% du capital et 6,02% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13007973883233421583</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,56% du capital et 5,43% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5309903759561796719</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10337654543030255644</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,81% du capital et 4,13% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10614951792650284506</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2675708124171648465</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management & Research[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7775622090384081034</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hype um „Humanoide“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13840101739470707063</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Humanoide Roboter sind in der KI-Welt das nächste große Ding. China, der weltgrößte Markt für Industrieroboter, subventioniert mit Nachdruck die Massenproduktion der humanoiden Blechkameraden. So will Agibot jährlich zum Bruchteil der Kosten der westlichen Konkurrenz 10.000 humanoide Roboter in Scha...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden für den Ausbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16762047510952185079</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>94 BILLIONEN US-DOLLAR beträgt laut dem Global Infrastructure Outlook der G20 der weltweite Investitionsbedarf in Infrastruktur bis 2040. Geplant sind Investitionen in Höhe von 79 Billionen US-Dollar.
Nicht nur der Wunsch, die in die Jahre gekommenen Verkehrswege militärtauglich zu machen, sorgt daf...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER „RESILIENZMOTOR“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9245046501532481457</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Kleine und mittlere Buyouts sind nach wie vor die wichtigste Quelle für die Widerstandsfähigkeit eines Private-Equity-Portfolios, da sie attraktive Einstiegsbewertungen mit operativer Flexibilität, einem defensiven Ertragsprofil und weniger zyklischen Ausstiegswegen verbinden, heißt es bei Schroders...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FIDELITY MIT ERSTEM HALB TRANSPERANTEM ETF IN EUROPA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9315637961321894183</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Fidelity hat im September die neue Produktlinie Fundamental Equity mit aktiven ETFs auf den Markt gebracht. Was sich zunächst wie ein Widerspruch anhört, bedeutet mehr Flexibilität für das Management bei der Gewichtung einzelner Titel im Index. Bis zu fünf Prozentpunkte kann dabei die Abweichung von...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANGEBOT AN ELTIFS WIRD BREITER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1362611883851345997</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Privatanleger, die lange Zeit von Private Equity mehr oder weniger ausgeschlossen waren, können in Zukunft eine entscheidende Rolle spielen. Das Angebot nimmt schrittweise zu. Investmentmanager Neuberger Berman schloss seinen NB Private Equity Open Access Fund mit 110 Millionen Euro. Eltif-2.0-Partn...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arme Reiche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=393822364140097625</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>STUDIE. Das weltweite Nettovermögen stieg 2024 laut BCG Wealth Report um vier Prozent auf 512 Billionen US-Dollar. In Österreich ist das Nettovermögen aber um 85 Milliarden US-Dollar auf 2,5 Billionen gesunken. Besonders betroffen: rund 400 Superreiche, die fast 40 Prozent des Finanzvermögens halten...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Branche muss erst beweisen, dass Enhanced-ETFs funktionieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3864294736215447909</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Graf von Königsmarck, L&G war lange als Themen-ETF-Spezialist bekannt. Jetzt positionieren Sie sich breiter. Was hat sich verändert?
Philipp Graf von Königsmarck: Wir sind 2018 in Deutschland im Wholesale gestartet und haben uns stark auf Themen-ETFs fokussiert. Da waren wir Pio...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Liebe Allianz-GI, ist euer Fondak in die Jahre gekommen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=377751286483776401</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Happy Birthday, Fondak! Am 30. Oktober 2025 feiert der älteste Aktienfonds Deutschlands seinen 75. Geburtstag. Einst war er das stolze Flaggschiff der Allgemeinen Deutschen Investment-Gesellschaft („Adig“) und ihren Nachfolgern. Heute verwaltet der Fonds von Allianz Global Investors (AGI) zwar immer...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>