<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Some ECB Officials Saw Conditions for Rate Cut Met in April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408210068&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Some European Central Bank officials deemed it appropriate to cut interest rates when they convened last month, an account of their monetary-policy meeting showed.
While a “very large majority” backed maintaining the deposit rate at 4%, some said the policy stance may have tightened i...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB June Rate Cut ‘Most Likely’ If Outlook Holds, Elderson Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408202921&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will “most likely” lower borrowing costs when it meets in June — should the outlook for consumer prices be confirmed by fresh quarterly forecasts, Executive Board member Frank Elderson said.
“This is a projection meeting so we will look at projections,” he to...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rechenzentren locken neue Investoren an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408226998&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Daten sind der heiß begehrte Rohstoff unserer Zeit. Sie müssen gesammelt, gespeichert und verarbeitet werden: Dazu sind Rechenzentren (engl. Data Center) unverzichtbar. Der Bedarf an solchen Rechenzentren steigt kräftig. Denn vor dem Hintergrund veränderter Arbeitswelten infolge der Corona-Pandemie ...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Preisse von ESG-Ratings werden sich stabilisieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408227003&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11.5.2024
Kai Wuttke wbr Frankfurt – Die BaFin hat kürzlich untersucht, wie Fondsgesellschaften ESG-Ratings zur Nachhaltigkeit bewerten. Das Ergebnis der Umfrage lautete, dass diese teuer seien und die Datenqualität verbesserungswürdig sei. Die Einschätzung wird nicht von Fachleuten ...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Liebe Leser,</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408217829&listName=storedesearch</link>
<author>BörsenWoche</author>
<description>künstliche Intelligenz (KI) begeistert seit der Einführung des Chatbots ChatGPT im November 2022 die Börse. Die Aktie des auf KI-Halbleiter spezialisierten Unternehmens Nvidia hat sich seitdem mehr als verfünffacht, weil die Nachfrage boomt. Der Chipspezialist ist aktuell das drittwertvollste Untern...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz leicht höherem Kursziel: Vermögensverwalter bleibt pessimistisch für die UBS-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408193693&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie der UBS fällt am Freitag im frühen Handel 0,4 Prozent auf 26,24 Franken. ODDO BHF, ein deutsch-französischer Vermögensverwalter, erhöhte das Kursziel für die Aktie der UBS auf 24 von 23 Franken und beliess die Einstufung auf "Underperform". Das kommt einer Verkaufsempfehlung gleich. Nur di...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwägt Prämien für Banker, die reiche Kunden vermitteln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408198067&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Prämien dürften einigen Bankern in Asien und Europa winken, wenn sie Mittelzuflüsse für die Private-Banking-Sparte der UBS akquirieren, hiess es informierten Personen zufolge.
Die Vermittlungsgebühren wären eine Premiere für die UBS. Bei der vom Konzern übernommenen Credit Suisse hatte es bereits so...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ermittelt gegen Betreiber von gleich vier Websites mit wohlklingenden Namen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408198128&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Über die Websites zinsdirekt.com, meineabsicherung.com, easy-sparen.com und sparen-leichtgemacht.com werden ohne Erlaubnis Finanzdienstleistungen angeboten, teilt die BaFin mit. „Weder eine Digital Finance GmbH noch eine Digital Fairnance GmbH werden von der BaFin beaufsichtigt“, so die Behörde. Die...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardenmanager verlässt Amundi und geht zur Schoellerbank Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408191045&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Jörg Moshuber wechselt zum 1. August in den Vorstand der Schoellerbank Invest. Bei der Kapitalanlagegesellschaft der Schoellerbank folgt Moshuber auf Michael Schützinger, der den Vorstand des Unternehmens nach insgesamt 23 Jahren verlässt. Schützingers Vorstandsmandat läuft aus, weshalb der Aufsicht...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fintech-Handbuch: Plagiatsskandal erschüttert Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408228232&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Jahr 2008 erblickte eine ungewöhnliche Fachzeitschrift das Licht der deutschen Juristenzunft, die F.A.Z. konstatierte damals: „In myops wird über das geschrieben, worüber die anderen schweigen“, um sodann, als erstes Beispiel, „ungesühnte Plagiate“ zu benennen.
In der aktuellen Ausgabe vom Mai 20...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht nur auf die "Mag 7" setzen - Anleger müssen breit streuen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408212073&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Logik und Börse - das passt nicht immer zusammen.



- Beispiel: Tesla##chartIcon CEO Elon Musk meldete miese Zahlen fürs erste Quartal, sprach dafür vage von preisgünstigen Modellen in 2025. Die Aktie schoss um 13 Prozent nach oben. Der Dollar-Kurs der Tesla-Aktie



- Beispiel 2: Meta##chartIcon. ...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon gehört, dass ...?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408223613&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>die Wahl von Stephan Leithner zum neuen Vorstandsvorsitzenden der Deutschen Börse nicht einstimmig erfolgte? Wie die F.A.Z. kurz vor der Hauptversammlung am nächsten Dienstag erfuhr, stimmte in der seit Jahren von Erfolg und Harmonie geprägten Börse einer der acht Kapitalvertreter im Aufsichtsrat ge...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Langfristige Fonds sind noch in der Nische</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408223614&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Im Januar ist die Neuregelung für den sogenannten Eltif, den European Long Term Investment Fund, in Kraft getreten, der es auch Privatanlegern ermöglichen soll, in Sachwertanlagen wie Private Equity, Private Debt, Infrastruktur- oder Immobilienprojekte zu investieren. Zwar gibt es den Eltif schon se...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Pläne der Scheichs sollten uns interessieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408211172&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-10 14:22:11 letzte Aktualisierung: 2024-05-10 14:22:11
Wenn Sie nur wenig Zeit haben, liebe Leserinnen und Leser,
dann geht es Ihnen wie den Scheichs in den Emiraten. Die wissen, dass ihre Öl- und Gasreserven höchstens noch ein paar Jahrzehnte ausreichen. Um ihren Reich...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Boni für UBS-Investmentbanker für Vermittlung reicher Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408193720&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
CEO Sergio Ermotti will die UBS zu einem weltweit führenden Vermögensverwalter machen. Dazu erwägt die verbliebene Schweizer Grossbank die Einführung eines Belohnungssystems für Investmentbanker, die der Vermögensverwaltung Kunden zuführen, berichtet die Agentur Bloomberg.
Die genaue ...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit dieser Strategie sparen Gutverdiener mit der Krankenversicherung Steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408219112&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-10 16:37:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-10 16:37:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist privat krankenve...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chips, Sicherheit, Gas: Das sind unsere Anlagetipps der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408205911&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-10 11:50:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-10 11:50:04
Aktientipp 1: Amundi – Geheimer Wachstumswert
Eine Aktie, die über Jahre kontinuierlich zulegt und sich damit das Prädikat Wachstumswert verdient, ist Amundi auf den ersten Blick nicht. Seit dem Börsengang 2015 schw...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>