<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>DTCP legt VC-Fonds für Verteidigung auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7465834720374731219</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
– Der Investor DTCP hat einen neuen Venture-Capital-Fonds für Verteidigungs- und Sicherheitstechnologien in Europa aufgelegt. Der Fonds mit dem Namen „Project Liberty“ soll ein Zielvolumen von 500 Mill. Euro erreichen und ist damit nach Angaben des Unternehmens die größte privatwirtsch...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bedrohter Wohlstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14666876238813076857</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Digitalexperten, Unternehmer und Ökonomen nutzten den Jahresauftakt auf der Digitalkonferenz DLD 2026 des Burda-Verlags in München für einen ungewöhnlich klaren Warnruf: Europa droht im globalen Technologiewettbewerb weiter zurückzufallen – nicht aus Mangel an Wissen r und Know-how, sondern durch st...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim MSCI World wächst die Skepsis der Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3979891179367891028</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschlag“: Sie...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wird das Homeoffice nicht zum Steuer-Ärgernis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11813269227579786552</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Durch zwei Beiträge aus dem Ratgeberformat WiWo Coach ist unser Leser darauf aufmerksam geworden, dass Selbstständige...</description>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Tells FT Europe Is Already ‘at War’ With Russia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10376211486979786749</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Policymakers shouldn’t be “naive” to think that Europe isn’t already “at war” with Russia and central banks need to prepare for further escalation, European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks told the Financial Times.
Although the conflict isn’t taking place “physica...</description>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dynamische Schwellenländer mit versteckten Champions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7371070790020594161</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Der Begriff «Emerging Markets» oder «aufstrebende Märkte» weckt Gedanken an Fortschritt, Aufbruch und Dynamik. Er wurde in den frühen 1980er-Jahren eingeführt und beschreibt diese Länder fast treffender als der Begriff «Schwellenländer», der lediglich den Übergang zum Industrieland betont. Diese dre...</description>
<pubDate>Sun, 18 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>