<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Warum der Kauf aktuell nicht lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447713806&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Online statt in Vor-Ort-Geschäften einkaufen, mobil statt im Büro arbeiten - seit der Corona-Pandemie ist einiges anders. Eine der Folgen: Der Bedarf an Büro- oder etwa Shoppingcenter-Flächen ist gesunken, die Mieten sind in diesem Bereich rückläufig. Das alles wirkt sich auch auf offene Immobil...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschlossene Immobilienfonds: Nichts für unerfahrene Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447713805&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Als unerfahrener Privatanleger in geschlossene Immobilienfonds investieren? Besser nicht, rät Ralf Scherfling von der Verbraucherzentrale NRW in Düsseldorf. Im Gegensatz zu offenen Immobilienfonds gibt es bei geschlossenen keine breite Streuung in mehrere Immobilien, sondern man investiert in ei...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>15. November bis 25. November 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447739213&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Die Banco BPM hat im Rahmen eines vom Ministerium für Wirtschaft und Finanzen eingeleiteten beschleunigten Bookbuilding-Verfahrens eine Beteiligung von 5 Prozent an der Banca Monte dei Paschi di Siena S.p.A. ("MPS") erworben. Der Erwerb einer Beteiligung an MPS durch die Banco BPM ist Teil des breit...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auswirkungen ausgewählter Nachhaltigkeitsaspekte auf Kreditinstitute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447739229&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Umweltbelange, soziale Aspekte und verantwortungsgerechte Unternehmensführung (Environmental, Social, Governance - ESG) sind derzeit viel diskutierte Handlungsfelder. Vor allem dem Finanzsektor, namentlich Kreditinstituten, Versicherungen und Asset Managern, kommt nach Ansicht der globalen, europäis...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>