<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Sequoia Capital Invests in AI Tool That Could Replace Junior Bankers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17201424157187594360</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sequoia Capital is making a bet on the future of Wall Street, leading an investment in Rogo Technologies Inc., a startup developing artificial intelligence tools to make bankers more efficient, at a valuation of $750 million, according to people familiar with the matter.
The New York-...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=137632573529594561</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>KREDITWÜRDIGKEIT DER USA
Ratingagentur Scope liest Trump die Leviten
RATINGAGENTUR FITCH
Furcht vor Milliardenpleite in Europa „nicht unbegründet“
SOZIALBÜROKRATIE
Auf der Suche nach Passierschein A38
ANSTECKUNGSGEFAHR
KI-Kapitalismus provoziert nächste Finanzkrise
DSGV-PRÄSIDENT REUTER
„So wie der ...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity trennt sich von Vertriebs-Doppelspitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12503411960453897411</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>tom Frankfurt –
Fidelity International hat die Ernennung von Ulrich Sponer zum Head of Wholesale Germany bekannt gegeben. Die Leitung des Vertriebs in Deutschland lag seit mehr als drei Jahren bei dem Duo Bettina Bosch und Ulrich Sponer. Nun gibt das Unternehmen diese Struktur auf. Bettina Bosch übe...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Agenten st stoßen im Finanzsektor auf Widerständee</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17919908056658713469</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Sollten sich die Mitarbeiter von Amerikas führendem Geldhaus künftig über einen unpersönlicheren Ton in ihren Jahresend-Beurteilungen wundern, dann hat das einen Grund: Diese werden wohl bald in bedeutenden Teilen von künstlicher Intelligenz geschrieben. Denn J.P. Morgan weitet die Nutzung der Techn...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Agenten stoßen im Finanzsektor auf Widerstände</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14726382156160254842</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>– Seite 3...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hebt dieMeldeschwelle an...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17886364037827106739</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Bafin hebt dieMeldeschwelle an
Führungskräfte börsennotierter Unternehmen in Deutschland müssen den Kauf und Verkauf von Aktien der eigenen Firma künftig erst ab einer Schwelle von 50.000 Euro öffentlich machen. Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) will die Meldeschwelle zum 1...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Kampf um die Datenwolke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13814563978988521080</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Marianne Janiks letzter Jobwechsel erregte in der deutschen IT-Branche einiges Aufsehen. Nach mehr als 13 Jahren, davon vier Jahre als Leiterin des Deutschlandgeschäfts, verließ sie den amerikanischen Softwarekonzern Microsoft – und wechselte zum Konkurrenten Google, um dessen Cloud-Geschäft in Euro...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hebt die Meldeschwelle für Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15991458841914290169</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
MÜNCHEN. Führungskräfte börsennotierter Unternehmen müssen den Kauf und Verkauf von Aktien des eigenen Unternehmens künftig erst ab einer Schwelle von 50.000 Euro öffentlich machen. Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) will die Meldeschwelle zum Anfang des kommenden J...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wertpapiergeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1565246773672575046</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Führungskräfte börsennotierter Unternehmen müssen den Kauf und Verkauf von Aktien der eigenen Firma künftig erst ab einer Schwelle von 50.000 Euro öffentlich machen. Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) will die Meldeschwelle zum 1. Januar von 20.000 Euro auf 50.000 Euro erhöh...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besonders gefährlich für Anleger: BaFin warnt vor Betrug, der Sie viel Geld kosten kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14739425346902278440</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Betrug mit Online-Investmentchancen nimmt immer weiter zu. Nun warnt die BaFin vor einer besonders perfiden Masche, die Anleger einiges an Geld kosten kann.
Die Zahl der Betrugsfälle im Internet nimmt immer weiter zu und so auch die Zahl der Betrugsfälle. Nun warnt die BaFin vor einer besonders perf...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Staranalyst, der selbst Elon Musk aus der Fassung bringt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13277966176707105840</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI), eine Blase? Dan Ives winkt ab. „Ich sehe das nicht so.“ Er analysiere Tech-Aktien seit den Neunzigern, sagt Ives. Damals, als das Internet gerade groß wurde, sei vieles anders gewesen. Jetzt würden „Billionen Dollar“ investiert. Die aktuelle „Party“, ist er sich sicher, ...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So luxuriös ist der neue Büro-Tower von J.P. Morgan in Manhattan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13303571870371708845</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Nicola Imfeld
J.P. Morgan Chase ist die grösste Bank Amerikas. Das Institut ist aber auch bekannt für seine kultigen Wolkenkratzer auf der ganzen Welt. Schon 1914 eröffnete sie an der Wall Street das legendäre «House of Morgan» – ein marmornes Meisterwerk seiner Zeit. Später folgten weitere Gebäude,...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sponer und Bosch in neuen Führungsrollen bei Fidelity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13265265012566679591</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Fidelity International stellt ihr deutsches Führungsteam intern neu auf. Zum 27. Oktober wird Ulrich Sponer Leiter des deutschen Wholesale-Geschäfts (Head of Wholesale Germany) und Bettina Bosch zur Leiterin Versicherungen und Family Offices (Head of Insurance and Family Office...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus MVP wird MVA: Fonds Finanz und DEMV präsentieren KI-Agenten für Maklerbetriebe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16758768958466851781</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Deutsche Maklerverbund (DEMV) und die Fonds Finanz präsentieren auf der DKM 2025 in Dortmund den ersten Maklerverwaltungsagenten (MVA) namens „Professional Works X“ (PWX). Das System soll nicht nur Abläufe digitalisieren, sondern Aufgaben selbständig erledigen – gesteuert über Sprache oder Texte...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Aktie: Vor wichtigen Ereignissen auf den Ausbruch setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4922527405856030859</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Börsianer haben sich in dieser Woche zwei Termine rot im Kalender angestrichen. Denn in dieser Woche finden zwei Ereignisse statt, die deutlich positiven Einfluss auf die Kurse haben könnten: Am Mittwoch dürfte die US-Notenbank Fed die Zinsen senken. Analysten gehen mit extremer Mehrheit davon aus, ...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI beeinflusst diese Branchen zunehmend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=391759675902588849</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstätige vor einem Jobwechsel? Welche Jobs werden sich durch KI massiv verändern? Und welche sogar ganz wegfallen?
Forschungsinstitute, Beratungsagenturen und selbst ernannte Job...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone to Get Hard Data on Tariff Damage as ECB Sets Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1156619779115130454</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe will get a rigorous economic health-check this week, helping gauge the impact of US tariffs on growth and inflation as policymakers convene to set interest rates. 
The main event will be Thursday’s initial reading of gross domestic product for the euro zone in the third quarter...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8959879319386767509</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5804701374812981021</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,22% du capital et 5,07% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2585989774843448466</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,59% du capital et 4,68% des droits de vote (23/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nexans : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7076447801464119496</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12942230349499322700</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,79% des droits de vote (16/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>