<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Malta’s Scicluna Has Asked ECB If He Can Step Aside Pending Case</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423793479&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Malta’s central bank chief, Edward Scicluna, has submitted a request to European Central Bank President Christine Lagarde asking to step aside from his role as governor while a court case against him is pending, according to a statement from Malta’s government. 
“The cabinet of minist...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Vetting of Credit Suisse Clients Being Reviewed by Regulator</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423779714&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland’s financial regulator is taking a close look at how UBS Group AG is bringing over Credit Suisse clients, as the country seeks to mitigate risks at its largest bank.
UBS is providing updates to Finma on the type of wealth management clients it is on-boarding from Credit Sui...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany’s Inflation Unexpectedly Quickens in Challenge to ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423779713&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation accelerated in July, evidence that may add to the European Central Bank’s caution as it moves toward further interest-rate cuts. 
Consumer prices rose 2.6% from a year earlier in July, up from 2.5% the previous month. Analysts polled by Bloomberg had predicted the pac...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen Says It’s Quickening Russia Wind-Down on ECB Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423756640&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Raiffeisen Bank International AG said it is stepping up efforts to reduce business in Russia, after facing increased scrutiny of its most profitable unit from regulators.
The bank said it will drastically scale back operations in the country with initial steps already in effect, accor...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Immobilienfonds sind in der Krise - €12 Mrd. abgezogen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423780665&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nach erfolglosen Versuchen, Bürogebäude an Standorten von Paris bis Frankfurt zu veräußern, steht Amundi nun kurz vor einem umfangreichen Verkauf, der dazu beitragen wird, Liquidität für Anleger zu schaffen, die aus ihren Immobilienfonds aussteigen wollen.
Blackstone hat dem Vernehmen...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Kanzlerschaft der Wirtschaftsflaute: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423771520&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Marilen Martin über Wirtschaftsdaten mit politischer Brisanz. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Politisches Erbe: Stagnation
Laut einer Prognose der Bundesbank von vor einem Jahr sollte d...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlands Banken ziehen um - was Deka, Berenberg, DKB planen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423756634&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mehrere deutsche Banken wollen auf absehbare Zeit neue Büros beziehen und ihre Zentralen verlegen. Dabei handelt es sich um die DekaBank in Frankfurt, Berenberg in Hamburg und die BayernLB-Tochter DKB in Berlin. Hinzu kommt noch die amerikanische Großbank Citigroup, die in Frankfurt e...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Vorteil durch KI im Fondsnamen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423800444&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 31.7.2024 wrü Frankfurt – Die Ratingagentur Scope hat in einer Studie, die der Börsen-Zeitung vorab vorliegt, das Thema Künstliche Intelligenz (KI) in der Fondsbranche und speziell KI-Produkte analysiert. Dabei kommt Scope zu dem Ergebnis, dass die Unterschiede zwischen Technologiefo...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders sieht Chancen für private Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423800450&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Vermögensverwalter Schroders Capital verwaltet 84,8 Mrd. Euro und sieht ein verbessertes Umfeld für Investitionen in die Anlageklassen Private Equity, Private Debt, Immobilien und Infrastruktur. Sowohl der Transaktions- als auch der Kapitalbeschaffungsmarkt würden sich stabilisieren.
Börsen-Zeit...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufsicht sieht sich UBS-Überprüfung der CS-Kunden an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423758815&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Anfang dieses Jahres überprüfte die Finanzmarktaufsicht Finma die Filter, die die UBS anwendet, um Vermögensverwaltungskunden der Credit Suisse zu durchleuchten und sicherzustellen, dass keine problematischen Klienten in ihren Büchern landen, sagten zwei mit der Sache vertraute Personen der Nachrich...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo die Zeit für generative KI in der Kundenberatung gekommen ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423772918&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Immer mehr Vermögensverwalter denken darüber nach, Chatbots in verschiedenen kundennahen Bereichen einzusetzen oder setzen sie bereits ein. Durch generative künstliche Intelligenz (KI) wird es nun möglich, niedrigschwellig und in bisher unbekannter Qualität entsprechende Bots zu nutzen – etwa um Pro...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Bafin-Exekutivdirektor Frank Grund übernimmt Generali-Aufsichtsratsposten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423772917&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der ehemalige Bafin-Exekutivdirektor Frank Grund übernimmt drei Aufsichtsratsposten bei Generali. Wie das Fachportal Versicherungsmonitor berichtet, soll Grund in die Aufsichtsräte der Holding, des Lebens- sowie des Sachversicherers des italienischen Versicherungskonzerns einziehen. Generali wollte ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit-Suisse-Kunden werden vor Integration in UBS überprüft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423794123&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Wien – Die Integration der Kunden der ehemaligen Credit Suisse in die UBS schreitet voran. Die UBS hatte die Credit Suisse ja im Zuge einer Notübernahme gekauft. Der Kundenprozess wird von der Schweizer Finanzaufsicht (Finma) genau beobachtet, wie Insider berichten. Anfang dieses Jahres überprüfte d...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hoher Verkaufsdruck für offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423813490&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Nach erfolglosen Versuchen, Bürogebäude an Standorten von Paris bis Frankfurt zu veräußern, steht Anbieter Amundi kurz vor einem umfangreichen Verkauf, der dazu beitragen wird, Liquidität für Anleger zu schaffen, die aus ihren Immobilienfonds aussteigen wollen. Blackstone hat dem Vernehmen nach zuge...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lizenz zum Gelddrucken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423536927&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mitunter kratzt man sich als Beobachter am Kopf. Man stelle sich vor: Laut der jüngsten Umfrage durch die „Index Industry Association“, einer Lobbygruppe, die die Interessen der größten internationalen Indexanbieter vertritt, gibt es aktuell etwa 3,5 Millionen (!) Indizes.
Rund zwei Millionen davon ...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin zielt ungenau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423794677&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Nach den jüngsten Finanzskandalen rund um Wirecard und Greensill kümmert sich die Finanzaufsicht Bafin stärker auch um Verbraucherschutz – zumindest, was sie dafür hält. Die Beratung zu einzelnen Aktien hatten viele Banken schon zuvor eingestellt – zu aufwendig ist es ihnen zu beweisen, dass sie ihr...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien schützen doch nicht vor Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423807916&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>An der Börse gibt es Gewissheiten, mit denen sich Anlegerinnen und Anleger bei aller Volatilität an den Finanzmärkten gern beruhigen. Eine davon ist, dass sich die Kurse nach einem Crash über kurz oder lang wieder erholen werden. Eine andere ist, dass Aktien zuverlässig vor Inflation schützen. Schli...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufseher prüfen das Geschäft der Credit Suisse mit Risikokunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423755829&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-30 06:51:14 letzte Aktualisierung: 2024-07-30 06:51:14
Die Schweizer Finanzmarktaufsicht (Finma) schaut Insidern zufolge der Großbank UBS dabei auf die Finger, wie sie wohlhabende Risikokunden der von ihr geschluckten Credit Suisse unter die Lupe nimmt. Anfang dieses Ja...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewerkschaft befürchtet Stellenabbau bei Barmenia-Gothaer-Fusion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423765379&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Zweifel an Beschäftigungsgarantie
Die Neue Assekuranz Gewerkschaft befürchtet, dass die Barmenia-Gothaer-Fusion trotz dreijähriger Beschäftigungsgarantie zum Stellenabbau führen könnte. Die Gegenseite hält das für „vollkommen unbegründet“.
„Schutzzusagen sind nicht ausreichend“
Die Neue Assekuranz G...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darauf müssen Ehepaare bei der Vermietung achten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423784383&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-30 15:12:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-30 15:12:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leserpaar hat den Kauf ein...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viele ETFs braucht es wirklich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423784382&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-30 15:03:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-30 15:03:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin bespart mit Blick a...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das Ende von ESG der Anfang der Nachhaltigkeit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423747870&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-30 04:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-30 08:08:03
Dass das Akronym ESG für Umwelt, Soziales und Governance steht, ist inzwischen allen Finanzmarktteilnehmern bekannt. Ziel der ESG-Regulierung ist es, Unternehmen zu sozialem und ökologisch verantwortlichem Handeln a...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>