<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>In Digitales investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12735776995742916069</link>
<author>Euro</author>
<description>VON RALF FERKEN
Die Digitalisierung umfasst alle Bereiche unseres Alltags — wir kommunizieren, kaufen ein, arbeiten“, erläutert Baki Irmak, der die beiden Aktienfonds The Digital Leaders Fund und EM Digital Leaders betreut. „In die digitale Zukunft zu investieren, ist deshalb kein Nischen- oder Rand...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Boom treibt Rekordrally an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16605445967573251617</link>
<author>Euro</author>
<description>Rasant gewinnt künstliche Intelligenz (KI) an Einfluss auf den Alltag — von Sprachassistenten über smarte Mobilität bis hin zur Medizin — und verändert zugleich Wirtschaft und Finanzmärkte. Auf lange Sicht gilt KI als einer der entscheidenden Wachstumstreiber der globalen Wirtschaft. Seit Mitte Apri...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VON 0,05 BIS 0,99 PROZENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4157040639618311620</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktive ETFs boomen. Sie sind im Schnitt nicht so günstig wie klassische ETFs auf DAX oder MSCI World, aber weit preiswerter als aktiv gemanagte Fonds. Die Spannen sind groß.
rf...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieso aus BRIC jetzt BIC geworden ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2086001574908725164</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Schwellenländer weltweit. Bis zum Frühjahr 2022 investierten BRIC-Fonds in Aktien aus Brasilien, Russland, Indien und China. Seither fehlen darin jedoch russische Aktien, weil die Fonds sie weder kaufen noch verkaufen können. Daher haben einige BRIC-Fonds ihren Namen mittlerweile angepas...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arznei gegen Kostendruck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4163680940153032878</link>
<author>Euro</author>
<description>Der Befund ist eindeutig: Laut Weltgesundheitsorganisation WHO wird sich der Anteil der über 60-Jährigen in der Bevölkerung bis 2050 weltweit von zwölf Prozent auf 22 Prozent erhöhen. Die Zahl der über 80-Jährigen wird sich den Prognosen zufolge zwischen 2020 und 2050 verdreifachen. Da die Geburtenr...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>