<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock, Citadel Reap Billion-Dollar Deals From Australia Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406724705&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Man Group Plc, BlackRock Inc. and Citadel are among big winners from the giant alternatives portfolio held by Australia’s sovereign wealth fund, which has revealed the size of its mandates for the first time.
The three firms are joined by Silicon Valley venture capital specialists as ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reich mit Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406722099&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Solange die Inflation hoch ist, führt für Clevere beim Vermögensaufbau kein Weg an Wertpapiersparplänen vorbei. Denn während Tages-und Festgeld bei guten Anbietern derzeit - trotz wieder deutlich höherer Zinsen als noch vor zwei Jahren - nur wenig mehr als den Kapitalerhalt bringen, schalten Anleger...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweiz-Chefin der BNP hat grosse Pläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406730508&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Enna Pariset leitet seit Sommer 2023 den Schweizer Ableger der französischen Grossbank BNP Paribas - und hat viel vor: Lange war die Bank hierzulande primär im Auslandsgeschäft aktiv. Pariset setzt den Fokus auf den Schweizer Markt - auch im Private Banking. "Mein Ziel ist, dass das Schweizer Markts...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Bankerin will die UBS herausfordern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406730515&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH
Enna Pariset ist eine aussergewöhnliche Frau. Das liegt zum einen an ihrem Job: Als eine von wenigen Frauen leitet die Schweizerin eine Bank - die Schweizer Tochter der BNP Paribas. Zum anderen liegt es an ihrem Wesen: Neben ihrem Temperament wirkt selbst der Tessiner Sergio Ermotti wie...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Provokation der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406730524&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Rudolf Strahm Ehemaliger Preisüberwacher
Die UBS-Generalversammlung von letzter Woche stürzte sich, wie vorausgesehen, mit grossem theatralischem Getöse und breitem Medienecho auf die "Abzocker". Der UBS-CEO Sergio Ermotti hatte mit seinen Vergütungen von 14 Millionen Franken für die neun Monate UBS...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Les HUG sont sur de bons rails"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406721991&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>PROPOS RECUEILLIS PAR ANNICK CHEVILLOT ET MARC GUÉNIAT @chevillot_a
Trois cartons empilés dans un coin. Des murs blancs où l'on devine les traces de tableaux décrochés. Bertrand Levrat, directeur des Hôpitaux universitaires de Genève (HUG), a rangé son bureau. Après onze ans à ce poste, il foulera l...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>