<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bürger hängen doch sehr am Bargeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=304645065539628465</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ba Frankfurt
Bargeld wird zwar in Europa und auch in Deutschland immer seltener genutzt. Gänzlich darauf verzichten will aber auch niemand. Derzeit reichen die Bürger nur mehr in etwa der Hälfte der Fälle Münzen und Scheine über den Tresen. Vor zehn Jahren wurden noch etwa drei Viertel der Transakti...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum 100 Milliarden Euro den Städten nicht reichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8357862604745864422</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Die zwölfstellige Summe sollen Länder und Kommunen aus dem Infrastrukturfonds des Bundes erhalten. Doch in den Staatskanzleien und Rathäusern knallen keine Sektkorken, es herrscht Skepsis: Was kommt unten überhaupt an?

Bad Liebenzell/Stuttgart – Die goldenen Jahre für Kurorte liegen lange zurück. A...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS profitiert von Marktturbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15259129701489312487</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die von Donald Trump ausgelösten Aktientransaktionen lassen die Handelsgebühren sprudeln. Aber der Aktienkurs der Schweizer Großbank leidet unter der ungeklärten Kapitalfrage.

Die erratische Wirtschafts- und Zollpolitik von Donald Trump gleicht einer gewaltigen Wertvernichtungsmaschine. Aber für Ba...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders erleidet Milliardenabflüsse in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10999928318846742010</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach dem Kahlschlag von Schroders unter Mitarbeitern seiner China-Präsenz zogen Anleger jetzt auch umfangreich Geld aus China-Fonds der Gesellschaft ab. Die Hintergründe.

Massiver Einbruch im China-Geschäft von Schroders: Im ersten Jahresquartal zogen Anleger rund 8,5 Milliarden Pfund (10 Milliarde...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SSW will Häfen mit Fonds modernisieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11052693652396580790</link>
<author>stern.de</author>
<description>Bis zu einer Milliarde Euro wäre für die Renovierung der zehn Häfen in Schleswig-Holstein notwendig. Der SSW bringt dafür nun einen Hafenfonds ins Spiel. Und setzt dabei nicht nur auf den Bund.

Nicht nur bei Straßen, auch in den Häfen gibt es in Schleswig-Holstein einen Sanierungsstau. Der SSW hat ...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was taugen Covered-Call-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1863408004094149698</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Spezial-ETFs, die regelmäßige Ausschüttungen versprechen, liegen im Trend. Wie sie funktionieren, was sie können, für wen sie sich eignen.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS lockt mit Gratiskonto, um CS-Kunden nicht zu vergraulen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3728114276256543610</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Um ihre CS-Kunden nicht zu vergraulen, springt die UBS über ihren Schatten und lanciert ein Gratiskonto. Auch Neukundinnen können von diesem Angebot profitieren.

In Kürze:
Die UBS lanciert überraschend ein kostenloses Basisangebot namens Key4 Banking Pure.
Bestehende CS-Kundinnen müssen reagieren, ...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Be Optimistic on Inflation, Guindos Tells Die Presse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12207026512477818262</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
The European Central Bank can be confident on returning inflation to the 2% goal, according to Vice President Luis de Guindos.
While the latest projections already foresaw a deceleration close to that level at the end of the year, the stronger euro, falling commodity prices and econom...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Holds Above Target as ECB Weighs Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10408300195163430861</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation unexpectedly held steady and an underlying measure jumped in an awkward report for officials weighing how to respond to the economic hit from US tariffs. 
Consumer prices rose 2.2% in April from a year ago, the same pace as in March, Eurostat said Friday. Economist...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka, Union Invest, AGI benennen Fonds um - wegen ESG-Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11331581707226777294</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Fondsgesellschaften benennen dutzende Fonds mit Nachhaltigkeitsbezug im Namen um oder passen die jeweiligen Anlagerichtlinien an. Das zeigt eine Stichproben-Umfrage von Bloomberg News. Grund ist eine Leitlinie für Fondsnamen, die ab dem 21. Mai endgültig greifen wird.
Die Lei...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Basler Ausschuss: UBS hat bei Kapitalanforderungen kaum Nachteile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11434999149862120615</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Ringen um strengere Kapitalanforderungen für die Grossbank UBS erhalten die Schweizer Behörden Rückendeckung vom Basler Ausschuss für Bankenaufsicht.

«Ich würde das Argument, dass die Schweizer Banken gegenüber anderen Banken notwendigerweise benachteiligt sind, nicht gelten lassen», sagte der G...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Résultats positifs en 2024 pour l'AVS, l'AI et les APG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5669867354043884345</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Les trois assurances sociales suisses que sont l'AVS, l'AI et les APG ont bouclé 2024 sur des bénéfices. Ces résultats d'exploitation positifs sont dus à la bonne performance des marchés financiers l'année dernière, selon l'organisme Compenswiss.

Schweizer Versicherung
L'assurance vieillesse et sur...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaum einer kam so unvorbereitet ins Amt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9982864884046341158</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>In der Finanzplanung klaffen riesige Löcher, der Koalitionsvertrag wird teuer. Weiß Lars Klingbeil, worauf er sich als Bundesfinanzminister einlässt?

Über die geheimen Leidenschaften des Lars Klingbeil ist nichts Näheres bekannt. Dass die Finanzpolitik dazu zählt, darf jedoch mit einiger Sicherheit...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz in der Banksteuerung: Wie der erfolgreiche Einsatz gelingen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16877788002348974769</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Die Versprechungen von Automatisierung durch KI sind gewaltig und die Rahmenbedingungen grundsätzlich vielversprechend. Das gilt auch und gerade für die Kreditwirtschaft. Die Experten versprechen sich durch KI-Werkzeuge sowohl steigende Zuverlässigkeit als auch massive Effizienzsteigerungen in allen...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka fühlt sich wohl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8646571390318961481</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Wenn zwei sich streiten,... Natürlich ist kein Streit innerhalb der Sparkassen-Finanzgruppe entbrannt, im Gegenteil, es ist in dieser doch eigentlich vielsprachigen und streitbaren Organisation ausgesprochen ruhig derzeit, viel ruhiger als in der anderen Verbundgruppe der Kreditgenossenschaften. Und...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>