<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Can Keep Cutting Rates But Not Too Fast, Schnabel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450531762&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can continue lowering borrowing costs as confidence in inflation moderating to the 2% target rises, but shouldn’t hasten further moves, Executive Board Member Isabel Schnabel said.
In a speech in Paris, the German official described risks to the outlook for c...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Broadly Comfortable With Market’s Rate-Cut Bets, Wunsch Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450526020&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investor bets on how much lower the European Central Bank’s interest rates will have to fall are relatively consistent with policymakers’ own assessments, according to Governing Council member Pierre Wunsch.
Asked about wagers on four to five more quarter-point cuts from the current 3...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB to Cut Further With Inflation Close to Goal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450494569&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will lower borrowing costs further as the inflation spike of recent years increasingly moves into the rear-view mirror, bringing the 2% target within reach, President Christine Lagarde said.
After a “lengthy period of restrictive policy,” the accuracy of econ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi expandiert im deutschen Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450530085&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17 . 12 . 2024
phh Frankfurt
Der französische Vermögensverwalter Amundi will sein verwaltetes Vermögen in Deutschland innerhalb der Private Markets auf rund 5 Mrd. Euro verdoppeln. Das sagt Amundis Deutschlandchef Christian Pellis im Private-Markets-Podcast „Betting Billions“ der Bör...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas sitzt US-Banken im Nacken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450530127&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17 . 12 . 2024
phh Frankfurt
Banken haben in diesem Jahr den anhaltenden Negativlauf im Investment Banking gestoppt. Nachdem in den vergangenen beiden Jahren die Erträge aus der Beratung zu Fusionen und Übernahmen (M&A), Börsengängen und Kapitalerhöhungen (ECM) sowie dem Geschäft mit...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Privatanleger sollten an ihrer Strategie festhalten und diversifizieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450513214&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Frau Maisonneuve, die Welt sortiert sich gerade neu. In den USA tritt ein neuer Präsident an. Russland isoliert sich weiter, und Chinas politische und wirtschaftliche Macht wächst unaufhaltsam. Machen Sie sich Sorgen um die Zukunft Europas? 
VIRGINIE MAISONNEUVE: In einer Welt mit Trump 2.0 müssen w...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der grosse Ausblick auf das Anlagejahr 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450526099&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Das auslaufende Anlagejahr war von der Zinswende und den Wahlen in den USA geprägt. Beide Themen werden auch 2025 im Fokus der Investoren und Investorinnen stehen. Donald Trump wird nach seinem Einzug ins Weisse Haus im Januar mit einer Mehrheit in beiden Kongresskammern regieren könne...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So setzen risikobereite Anleger auf eine anhaltende Hausse der Tesla-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450530391&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
100 Milliarden, 200 Milliarden, dann 300 und jetzt schon 450 Milliarden Dollar – das Vermögen von Elon Musk steigt und steigt und steigt. In diesem gewaltigen Vermögen dürfte der Anteil von Musk am Raumfahrtunternehmen SpaceX von etwa 40 Prozent noch gar nicht mit dabei sein. SpaceX so...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Women in Finance: Veronika Giusti-Keller, Head of Impact Management bei BlueOrchard</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450487904&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandra Willmeroth
Sie sei ein Produkt der Globalisierung, scherzt sie. Die Mutter von Veronika Giusti-Keller ist Schweizerin, der Vater Peruaner. Geboren und aufgewachsen ist sie zunächst in Peru, nach dem Studium der Ökonomie und ersten Berufserfahrungen siedelte sie in die Schweiz um. Da war sie a...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450488786&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450488747&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450488716&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450488660&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450488645&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450488856&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450488664&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werde ich Bargeld los – viel Bargeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450493034&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-16 08:07:02 letzte Aktualisierung: 2024-12-16 08:07:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Über viele Jahre hat er Geld ges...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>