<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Bankers Under Pressure From Lawyers to Rethink ESG Labels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439413602&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is asking its bankers to rethink the way they discuss some sustainable products in public following advice from its lawyers, according to people familiar with the matter.
The development affects the kind of language bankers are free to use when presenting a whole array of...</description>
<pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Hedgefonds wettet gegen Lucid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439441646&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Erfolgreiche Hedgefonds zeichnen sich dadurch aus, dass sie in allen Marktphasen Renditen für ihre Anleger erwirtschaften. Ein Hedgefonds im Besitz der Schweizer Großbank, UBS O’Connor, zeigt in diesen Tagen, wie man in Bullen- und Bärenmärkten Geld verdient – mit nur einer Aktie.
Gemäß kürzlich ver...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Jungen Grünen keinen 108 Meter hohen UBS-Turm in Altstetten wollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439406661&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Knapp so gross wie ein Fussballfeld ist das Areal mit der sperrigen Bezeichnung «VZA1». Es gehört der UBS, liegt direkt beim Bahnhof Altstetten und grenzt an die Max-Högger-Strasse und die Aargauerstrasse. Das Geschäftsgebäude auf dem Areal ist sanierungsbedürftig und soll einem Hochhaus mit Holzele...</description>
<pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Und ich sah aus wie Harry, meine Kleidung war voll Mehl und Butter“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439426947&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-20 14:32:03 letzte Aktualisierung: 2024-10-20 14:32:04
Den Eignungstest für eine Lehrstelle bei der Nassauischen Sparkasse hatte ich bestanden, jetzt wartete ich ungeduldig auf die Einladung zum Vorstellungsgespräch. Das war 1986, ich machte in Mainz gerade meinen Zivil...</description>
<pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Regierung muss endlich aufhören, die Telekom zu schützen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439414684&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-20 09:07:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-20 09:07:04
Ein Glasfasernetz mit rund 250.000 anschließbaren Haushalten geht für nur einen Euro über den Tisch: Wenn der Deal zwischen der Allianz und dem britischen Infrastruktur-Investor Infracapital, über den die Wirtschaft...</description>
<pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds sind kein Betongold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439411688&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-20 08:07:01 letzte Aktualisierung: 2024-10-20 08:08:00
Die Deutschen lieben offene Immobilienfonds. Nichts kann diese Liebe mindern: weder kümmerliche Langfristrenditen noch Anteilsrückgabefristen von bis zu 24 Monaten oder ein schräges Rendite-Reporting, das eine nicht...</description>
<pubDate>Sun, 20 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>