<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>VOLLDAMPF VORAUS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16598222801594879616</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von ERICH GERBL
Diejenigen, die auf die kleine Karibikinsel Anguilla kommen, suchen Ruhe und Entspannung. Statt Partys zu feiern, wird dort ganz gechillt im türkisblauen Meer geplanscht. Zu den grösseren Aktivitäten zählt ein Spaziergang am einsamen Strand. Doch derzeit wird die Insel regelrecht übe...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Catastrophe Bonds Linked to Wildfires Lose ‘Untouchable’ Status</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14290033724271378892</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Alternative investment managers are starting to take a serious interest in catastrophe bonds tied to wildfires, moving into a risk category that just a few years ago was seen as too difficult to model.
More than $5 billion of cat bonds with some level of exposure to wildfire risk were...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tournant dans les fintechs: l’IA et le courage sont décisifs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17359707263287872129</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>Par Mark Baer
Le secteur suisse des fintechs est en profonde mutation. Après des années d’essor, durant lesquelles les capitaux ont été disponibles presque sans limites et ont permis de financer de nombreuses idées, nous vivons aujourd’hui une période de transition notable. Le marché ne croît presqu...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten ESG-Fonds 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18345137936501680140</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Markt für nachhaltiges, verantwortungsbewusstes Investment verharrt seit vergangenem Jahr auf hohem Niveau. So lag das Volumen von nachhaltigen Investmentfonds in Deutschland für 2024 bei rund 240 Milliarden Euro. Lag die Anzahl sogenannter ethisch-ökologischer Fonds vor einer Dekade noch bei ca...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>