<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Unicredits Bankenpoker betrifft die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436175052&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Andrea Orcel, der Chef der Unicredit, will die Commerzbank übernehmen und hat sich bereits 21 Prozent an deren Kapital gesichert. Analysten und Analystinnen halten den Deal für sinnvoll. Damit entstünde ein neuer europäischer Bankenchampion, die Übernahme wäre der Startschuss zur Konsolidierung unte...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die UBS-Aktie lahmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436175061&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>STEFAN BARMETTLER
Anfang Jahr, da waren die UBS-Granden noch in Festlaune. Eben war als Grossaktionär Cevian eingestiegen, was Sergio Ermotti und UBS-Präsident Colm Kelleher als starke Vertrauensbekundung für ihre Bank sahen. Und dass Cevian-Mitgründer Lars Förberg bei Bloomberg TV verkündete, die U...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So prompten Sie richtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436175082&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>TEXT: TINA FISCHER ILLUSTRATION: RMS VISUALS
Vom einfachen Angestellten bis zur Konzernchefin: Künstliche Intelligenz hält Einzug in alle Hierarchiestufen und erobert die Arbeitswelt im Sturm. Laut dem Digimonitor nutzen 40 Prozent der Schweizer Bevölkerung bereits KI-Tools wie Chat GPT. In der Arbe...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>A Bellinzone, UBS choisit le silence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436150293&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LE TEMPS AVEC L’ATS
Entendu comme «personne appelée à donner des renseignements» devant le Tribunal pénal fédéral (TPF), un avocat représentant UBS a répété la déclaration faite mardi à l’ouverture du procès en appel lié à la «Bulgarian Connection», selon laquelle la grande banque n’est pas d’accord...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>