<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Deutschland besetzt Leitung des FIM-Geschäfts neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266266&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>UBS Deutschland überträgt Selina Piening mit Wirkung zum 01.07.2024 die Leitung des deutschen Financial-Intermediaries-Geschäfts (FIM). Piening tritt damit die Nachfolge von Philipp Neuhofen an, der den Bereich seit 2015 verantwortete und sich künftig ganz auf seine Rolle als Head Global Wealth Mana...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock startet aktive ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266307&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>BlackRock steigt auch in Europa ins Geschäft der aktiven ETFs ein. Das Unternehmen teilte im April den Start von zwei einschlägigen Produkten unter der iShares-Marke mit.
Der „iShares World Equity High Income UCITS ETF (WINC)“ und der „iShares U.S. Equity High Income UCITS ETF (INCU)“ sind an der Eu...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin belässt Systemrisikopuffer für Immobilienkredite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266319&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) lässt den sektoralen Kapitalpuffer für systemische Risiken für Wohnimmobilienkredite unverändert. Er liegt bei 2% der risikogewichteten Aktiva. Die Entscheidung basiert auf einer Prüfung der Behörde, die Analysen und Einschätzungen der Deut...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögen europäischer Immobilienfonds sinkt unter 1 Bio. Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266321&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Das Jahr 2023 war herausfordernd für die europäische Immobilienfondsbranche, wie aus Zahlen der European Fund and Asset Management Association (EFAMA) hervorgeht. So ist das Nettofondsvermögen aller Immobilien-AIFs in Europa im vierten Quartal 2023 erstmals nach sieben Quartalen wieder unter die Mar...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hahn Gruppe mit neuem Baumarkt-Publikumsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266320&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Der Asset- und Investment-Manager Hahn Gruppe, der auf versorgungsorientierte Handels- und Mixed-Use-Immobilien spezialisiert ist, hat einen neuen geschlossenen Publikums-AIF im Portfolio. Über ihre Kapitalverwaltungsgesellschaft DeWert Deutsche Wertinvestment GmbH hat die Hahn Gruppe den „Hahn Plus...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin registriert deutlich mehr Verbraucherbeschwerden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266376&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Zahl der Verbraucherbeschwerden bei der BaFin ist 2023 deutlich gestiegen. Hauptgrund für den Anstieg seien demnach Fehler und Versäumnisse im Kundenservice bei Banken, Versicherern und Wertpapierdienstleistungsinstituten. Insgesamt beschwerten sich im vergangenen Jahr Kunden von Banken, Versich...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s De Cos Is Increasingly Sure Inflation Will Slow to 2% Soon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406590803&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Pablo Hernandez de Cos struck an optimistic tone on euro-area inflation slowing to target, the latest signal that officials will cut interest rates next month.
“All in all, we are increasingly confident that we are on the right track to a...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NYC Pushes BlackRock Investors to Vote Against Aramco CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406590787&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- New York City Comptroller Brad Lander is pressing BlackRock Inc. shareholders to vote against the election of Saudi Aramco Chief Executive Officer Amin Nasser as an independent member of the company’s board.
As head of one of the world’s biggest oil companies, Nasser’s appointment wou...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatliche Aktienrente? Es gibt eine bessere Alternative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534261&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Trotz aller zwischenzeitlichen Einbrüche ist die Rendite von Aktien in den letzten Jahrzehnten mehr als überzeugend gewesen. Daher ist es konsequent, auch in der Altersvorsorge auf diese Anlageklasse zu setzen. Selbst die Bundesregierung wehrt sich nicht mehr dagegen. Aber ist ihre geplante staatlic...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI und Medizin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534300&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der Gesundheitsmarkt boomt und steht gleichzeitig unter Stress: große Innovationen, steigende Nachfrage, aber auch Kostendruck und Personalmangel. Künstliche Intelligenz bietet hier viele Chancen – auch für die Geldanlage. „Für unsere Fondsmanager und Wissenschaftler ist KI schon lange ein konkretes...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilieninvestments:Gewusst wie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534372&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Immobilien sind aufgrund ihres langfristigen Grundcharakters nach wie vor geeignet, einen guten Beitrag zum Vermögensaufbau von privaten Haushalten zu leisten. Hierfür stehen unterschiedliche Instrumente zur Verfügung. Wesentliche Unterscheidungskriterien sind die Laufzeit, die Zinserwartung und die...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir arbeiten intensiv mit unseren Vertriebspartnern zusammen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534382&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>2023 war generell ein rabenschwarzes Jahr für Immobilien. Wie ist die Dr. Peters Group durch das Jahr gekommen?
Salamon: Sie haben Recht: 2023 war ein herausforderndes Jahr für den Immobilienmarkt. Dieser ist aber so facettenreich, dass es einer umfassenden Betrachtung bedarf. Besonders betroffen wa...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ab hier nur aufwärts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534387&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Seit der Gründung von Cash. im Jahr 1983, also seit mittlerweile 40 Jahren schon, erfasst die Redaktion jährlich das Neugeschäft mit Sachwertanlagen durch eine aufwändige Abfrage bei den Anbietern und veröffentlicht einen entsprechenden Marktreport sowie die „Hitliste der Initiatoren“, später als As...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Zur richtigen Zeit im richtigen Markt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534402&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Alexander Hupe, My House AG
Alexander Klein, Verifort Capita
l Nico Auel, RWB Partners GmbH
Gordon Grundler, Primus Valor AG
Inwiefern hat sich die Situation in dem für Sie relevanten Marktsegment oder die Beurteilung des vergangenen Jahres seit dem jüngsten Cash. Branchengipfel Sachwertanlagen Anfa...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sachwert neu verpackt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534412&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Bis 2023 führten die bereits 2015 eingeführten European Long Term Investment Funds (ELTIFs), also langfristige Investmentfonds nach europäischem Recht, ein Schattendasein im Bereich der Privaten Kapitalanlage. Grund:
Die möglichen Investitionen der Fonds waren auf wenige Arten von Sachwerten sowie P...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CASH. 6/2024 ERSCHEINT AM 30. MAI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534469&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>VERSICHERUNGEN
Cyber Crime – wie Firmen den Schutz steigern können
Cyberangriffe sind keine Seltenheit mehr. Laut Erhebung des Branchenverbands Bitkom war praktisch jedes deutsche Unternehmen in 2021 und 2022 von Angriffen aus dem Web betroffen. 42 Prozent der Unternehmen erwarten demnach einen star...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben bei Viessmann schon immer nach vorne geschaut“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406565656&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-01 08:47:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-01 09:36:05
WirtschaftsWoche: Herr Viessmann, der Verkauf großer Teile Ihres Familienunternehmens an den US-Konzern Carrier ist ein gutes Jahr her. Was hat sich an Ihrem Leben am meisten geändert?
Max Viessmann: Das Entscheiden...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Jagd auf Kupfer: Bergbau-Aktien vs. Rohstoff-ETC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406562602&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-01 07:12:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-01 07:12:05
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Nachlese zur Invest-Messe in Stuttgart – die Aktionäre sind da, die meisten Unternehmen leider nicht
Das Ganze sehen: Wirtschaftswende als liberales Lagerfeuer – was FDP-Chef ...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia und das Comeback des Immobilienmarkts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406562058&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-01 07:42:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-01 07:42:05
In dieser Sonderfolge präsentiert sich die BörsenWoche in einem etwas anderen Gewand. Felix und Philipp sind als Hosts bei „Handelsblatt Today“ eingesprungen, dem täglichen Podcast unseres Schwestermediums. In diese...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>