<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Makhlouf Says Rates Will Fall But Open-Minded on Speed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446406573&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank interest rates will fall, but the speed and pace will depend on data, according to Governing Council member Gabriel Makhlouf.
“It is clear that policy remains restrictive and, shocks aside, rates are on a downward trajectory,” the Irish central banker said. “Give...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Looks to Rich Women After Long Australian Wealth Hiatus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446406567&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is returning to wealth management in Australia after it exited almost a decade ago, tapping the Credit Suisse franchise it bought to make a renewed charge.
The firm is targeting the rising number of rich women and family offices in the country, according to its local weal...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Favors Steadily Bringing Interest Rates to 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446396704&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should steadily lower borrowing costs to 2% or thereabouts, according to Governing Council member Mario Centeno. 
Acting gradually and not rushing would be optimal, the Portuguese central-bank chief said Monday — signaling his preference may not be for reduct...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Not Cut Interest Rates Too Quickly, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446396695&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation that’s headed toward the European Central Bank’s target will allow for more interest-rate cuts, but officials mustn’t rush, Governing Council member Joachim Nagel said.
“Since inflation in services should gradually decline as wage pressures decrease, the point at which we ca...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Be Open-Minded, Act Carefully on Rates, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446396693&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must act step by step as it lowers interest rates, according to Chief Economist Philip Lane.
In a speech Monday, Lane called for policymakers to act in an agile manner amid a barrage of risks that include wars and shifts in global politics.
“Remaining open-mi...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla’s $350 Billion Stock Surge Driven by ‘Animal Spirits,’ UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446374335&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tesla Inc.’s post-election stock surge has more to do with market exuberance than actual improvement in the fundamentals of its business, UBS Group AG analysts cautioned in a report.
While policy proposals have emerged since President-elect Donald Trump’s victory that could favor Tesl...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lane Says ECB Rate Shouldn’t Remain Restrictive for Too Long</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446363888&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should be able to reduce interest rates to a level where they no longer restrict the economy in 2025, according to Chief Economist Philip Lane.
“We aren’t committing ourselves in advance to a precise pace of reduction, but we will have to gradually reduce our...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Plans to Ditch Basel Rules Are Likely to Misfire</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446363877&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Mario Centeno said any US push to set aside enhanced bank capital rules will go wrong, and Europe shouldn’t risk taking that path.
“Europe should implement Basel III, unless they are counterproductive,” the Portuguese central banker said ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Cut Rates Next Month on Poor Economy, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446356970&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should lower interest rates next month, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“Of course there will be a discussion, but my conviction is that looking at what’s happening at the moment in the European economy, there has to follow another rate ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verrät: Diese Goldaktien bieten jetzt sattes Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446365788&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Goldpreis ist zuletzt in eine deutliche Korrektur geraten, doch trotzdem sieht die UBS bei diesen Aktien jetzt deutliches Kurspotenzial, insbesondere dann, wenn der Goldpreis wieder anzieht. Bietet sich hier also eine antizyklische Kaufchance für Anleger mit bis zu 32 Prozent Kurspotenzial?
Der ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 50% bis nächstes Jahr: JP Morgan verrät die 2 besten Aktien, die Sie jetzt kaufen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446406593&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sind das die zwei genialsten Aktienideen für das kommende Jahr? Die Analysten von JP Morgan haben zwei ihrer Top-Picks für 2025 enthüllt – mit einer Kurschance von bis zu 70 Prozent.
Neues Jahr, neues Glück: Das Jahr 2024 neigt sich dem Ende zu, und für Anleger könnte dies ein Grund zur Freude sein....</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Aktie von Lindt & Sprüngli weit über 100'000 Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446367457&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Namenaktie von Lindt & Sprüngli steigt am Montag im frühen Handel um 1,4 Prozent auf 100'400 Franken. Der Titel war Mitte November auf 98'000 Franken abgesackt, dem tiefsten Stand seit Oktober 2023. Der deutlich häufiger gehandelte Partizipationsschein von Lindt & Sprüngli klettert am Montag ebe...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon: Der nächste Rebound kommt wahrscheinlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446386181&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Wie lange kann das noch weitergehen? Seit dem Börsengang im Mai 1997 wurden Anleger der ersten Stunde schon bei kleinem Einsatz reich mit Amazon. Bereinigt um die zwischenzeitlich durchgeführten vier Aktiensplitts wurden aus einer Aktie von 1997 zum Emissionspreis von 18 Dollar inzwisc...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident fordert für mehr Wachstum spätere Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446396588&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Angesichts der schwachen Wirtschaft in Deutschland spricht sich Bundesbank-Präsident Joachim Nagel für eine spätere Rente aus. Die Politik solle mit Blick auf den Fachkräftemangel «Anreize für einen vorgezogenen Rentenbeginn abbauen und auch ab 2031 ein schrittweise höheres Rentenalter erwägen, inde...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin legt im Streit um Zinsen Berufung ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446411870&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin geht im Streit um die korrekte Verzinsung von Sparverträgen den nächsten juristischen Schritt: Sie legt Berufung ein und zieht vor den Hessischen Verwaltungsgerichtshof. Das teilte die Bafin am Montag mit.
„Wir stehen als Bafin auch weiterhin für eine Auslegung der Eingriffs...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin schickt noch einen Manager in die Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446399212&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-25 19:05:29 letzte Aktualisierung: 2024-11-25 19:05:29
Die Finanzaufsicht Bafin hat einen zweiten Sonderbeauftragten zur Volksbank Düsseldorf Neuss entsandt. Heiner Arnoldi übernimmt unter anderem die Zuständigkeit für Risikocontrolling und Firmenkundenfinanzierung sowi...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident fordert spätere Rente für mehr Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446396603&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-25 18:06:28 letzte Aktualisierung: 2024-11-25 18:53:17
Angesichts der schwachen Wirtschaft in Deutschland spricht sich Bundesbank-Präsident Joachim Nagel für eine spätere Rente aus. Die Politik solle mit Blick auf den Fachkräftemangel „Anreize für einen vorgezogenen Ren...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stimmbürger stimmen Hochhaus der UBS in Altstetten zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446367092&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sie nahmen den Gestaltungsplan «Areal VZA1» mit 72'587 Ja- zu 40'205 Nein-Stimmen an. Der Ja-Stimmenanteil lag damit bei 64,35 Prozent. Die Stimmbeteiligung betrug 50,3 Prozent. Das geplante Hochhaus mit einer Höhe von 108 Metern wird nördlich des Bahnhofs Altstetten entstehen. Es ersetzt ein sanier...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Liebe: Jemand beweist seine Zuneigung. Doch Ihrer Ansicht nach...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446405360&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Liebe: Jemand beweist seine Zuneigung. Doch Ihrer Ansicht nach ist das der falsche Partner/Freund. Wirklich? Gesundheit: Ein kosmisches Hoch bringt Sie auch seelisch ins Gleichgewicht. Beruf: Ein alter Freund und guter Kollege fühlt sich übergangen. Ziehen Sie ihn ins Vertrauen. Geld: Holen Sie sich...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'Autorité des marchés lance la consultation sur la compensation en euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446359133&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le Conseil de l'Union européenne (UE) a adopté le 19 novembre des révisions de niveau 1 sur la réglementation Emir, qui restent assez peu compréhensibles pour l'industrie concernant le rapatriement dans l'UE de la compensation des dérivés en euros post-Brexit. Le document du régulateur sur les texte...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446359215&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446359158&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,78% des droits de vote (21/11 24)....</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446359151&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 4,96% des droits de vote (19/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446359118&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,53% du capital et 5,05% des droits de vote (15/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446359135&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446359190&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident fordert späteren Rentenbeginn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446406591&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Mit Blick auf die schwache Wirtschaft in Deutschland spricht sich Bundesbank -Präsident Joachim Nagel dafür aus, dass Menschen später in Rente gehen. Angesichts des Fachkräftemangels soll die Politik ein »schrittweise höheres Rentenalter erwägen«, das an die Lebenserwartung gekoppelt ist, sagte Nage...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident fordert für mehr Wachstum spätere Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446395302&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Angesichts der schwachen Wirtschaft in Deutschland spricht sich Bundesbank-Präsident Joachim Nagel für eine spätere Rente aus. Die Politik solle mit Blick auf den Fachkräftemangel "Anreize für einen vorgezogenen Rentenbeginn abbauen und auch ab 2031 ein schrittweise höheres Rentenalter erwägen, inde...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Grund für Panik wegen Überführung auf UBS-Plattformen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446378965&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ich bin 78-jährig und habe ein Depot bei der CS geerbt. Soll ich es auflösen, da es die CS bald nicht mehr gibt? Kann es sein, dass das Depot in den Wirren der Fusion plötzlich untergeht und nicht mehr auffindbar ist? Z.K.
Nein, das kann nicht passieren. Die Integration der Credit Suisse in die UBS ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident Nagel fordert für mehr Wachstum späteren Renteneintritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446406022&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Angesichts der schwachen Wirtschaft in Deutschland spricht sich Bundesbank-Präsident Joachim Nagel für eine spätere Rente aus. Die Politik solle mit Blick auf den Fachkräftemangel „Anreize für einen vorgezogenen Rentenbeginn abbauen und auch ab 2031 ein schrittweise höheres Rentenalter erwägen, inde...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident fordert für mehr Wachstum spätere Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446395633&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Angesichts der schwachen Wirtschaft in Deutschland spricht sich Bundesbank-Präsident Joachim Nagel für eine spätere Rente aus. Die Politik solle mit Blick auf den Fachkräftemangel „Anreize für einen vorgezogenen Rentenbeginn abbauen und auch ab 2031 ein schrittweise höheres Rentenalter erwägen, inde...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitale Fondsvermögensverwaltung für Berater</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446364733&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Der Allfinanz Maklerpool Fonds Finanz kooperiert mit dem Technologie- und Regulatorik-Provider Investify Tech, um angebundenen Investmentberaterinnen und Investmentberatern eine digitale Vermögensverwaltungs-Plattform bereitzustellen. Damit sollen Anlageberater des Maklerpools ab Frühjahr 2025 eigen...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>