<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Cuts Can’t Solve Europe’s Structural Issues, Schnabel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460800976&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Reductions in borrowing costs by the European Central Bank can’t address the structural challenges facing the region’s economy, according to Executive Board member Isabel Schnabel.
Speaking at the German Institute for Employment Research, Schnabel said growth is currently only moderat...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Now Wants to Become Private Equity’s Key Financier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460789887&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest asset manager, now wants to be a financier for private equity and alternative investment firms.
Fresh off a year of almost $30 billion of deals to become a force in managing private credit, financial data and infrastructure assets, Chief Financial O...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU Gas Rally Unjustified But May Last Through Winter, BNP Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460783161&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Supply fears stoking the recent rally in European natural gas prices are unjustified, but the sentiment is so strong that it’s unlikely to ease before the cold season ends, according to BNP Paribas SA. 
“Prices have gone gangbusters,” Aldo Spanjer, senior commodities strategist at the...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says It’s Time to Exit UK Bond Bet After Recent Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460774892&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is ditching an overweight recommendation on UK bonds held since October, anticipating that concern over the country’s fiscal outlook will persist. 
The world’s largest asset manager has turned neutral on gilts, saying it’s a good time to exit the debt after a recent ral...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSBC Hires Ex-BNP Banker Sun as Head of Debt Markets for Asia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460753408&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HSBC Holdings Plc hired former BNP Paribas SA banker George Sun as head of global debt markets for Asia, attracting an outsider even as the bank undergoes a restructuring. 
A spokeswoman for HSBC confirmed the hire. Sun starts with the bank on March 11 and will be based in Hong Kong. ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chinese Stocks Lure Hedge Funds, Fidelity as Bullish Case Builds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460747754&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chinese stocks are coming back into favor among global investors as the nation’s growing technological heft and expectations for additional stimulus help rekindle optimism.
Hedge funds snapped up the most Chinese equities in more than four months last week on a net basis, driven almos...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-EU Talks Can Soften Blow of Tariffs, ECB’s Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460739430&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Supply Lines is a daily newsletter that tracks global trade. Sign up here.
European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks called for talks between the European Union and the US on trade.
“Negotiations always help to find less painful solutions,” the Latvian central bank...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärger für Trade Republic: BaFin schaltet sich ein – Tagesgeldzinsen betroffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460769180&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell gibt es Ärger für den Neobroker Trade Republic. Dabei hat sich sogar die deutsche Finanzaufsicht Bafin eingeschaltet. Betroffen ist das beliebte Zinskonto des Berliner Fintechs. Das genau ist hier passiert und das sollten Kunden jetzt unbedingt wissen.
Trade Republic ist einer der beliebtest...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Gipfel uneins über Regulierungsfrage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460789927&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.2.2025
wü Paris.
– Künstliche Intelligenz (KI) regulieren oder nicht regulieren, lautet die Frage, die nicht nur auf dem AI Action Summit in Paris die Gemüter spaltet. Während sich der neue amerikanische Vize-Präsident JD Vance auf dem KI-Gipfel gegen eine strikte Regulierung auss...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Leyen verspricht Milliarden für KI-Entwicklung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460760565&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Sie kündigte bei einem KI-Aktionsgipfel in Paris an, dass die sogenannte InvestAI-Initiative um 50 Milliarden Euro aufgestockt werde. Konkret solle es etwa einen neuen europäischen Fonds in Höhe von 20 Milliarden Euro für KI-Gigafabriken geben.
Diese Fabriken sollen beispielsweise KI-Modelle trainie...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Banken, drei Richtungen: UBS, Julius Bär und Vontobel im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460760555&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die Divergenzen zwischen den drei Schweizer Finanz-Valoren Julius Bär, UBS und Vontobel sind gross. Die Valoren von Julius Bär legten in den letzten drei Monaten um 4,1 Prozent zu, UBS um 7,2 Prozent und Vontobel gar um 19,1 Prozent. Das sieht überall auf den ersten Blick positiv aus. W...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und Co: Gleich zwei Umstufungen bei Schweizer Bankaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460746894&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...Deutsche Bank geht bei der Aktie der UBS auf BUY (Hold) bis 37 (29) Fr. Zuständiger Analyst hält die Angst vor negativen Folgen eines strengeren Eigenmittel-Regimes auf die künftige Ausschüttungspolitik der grössten Schweizer Bank für übertrieben. Auf ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef - Geopolitische Unsicherheit könnte Kapitalmarktgeschäft bremsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460740425&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS gewinne in dem Bereich Marktanteile, sagte Konzernchef Sergio Ermotti am Montag auf einer Konferenz. Die Bank habe auch eine gute Pipeline an Transaktionen. Die Frage, sei, ob das Umfeld gut genug sei, um diese Transaktionen auch umzusetzen.
«Geopolitische Themen wie Zölle schaffen definitiv...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan Asset Management legt ersten ELTIF auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460759701&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der JPMorgan ELTIFs Multi-Alternatives Fund nutzt die sehr breit investierende, rund
400 Milliarden US-Dollar umfassende Global-Alternatives-Plattform von J.P. Morgan
Asset Management und legt in verschiedene langjährig etablierte alternative
Investmentstrategien an. Der Fonds kann in mehr als 15 Te...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publikumsfonds erhalten größte Zuflüsse seit 2021</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460775079&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In offenen Publikumsfonds verwalten Fondsgesellschaften dem BVI zufolge 1.564 Milliarden Euro Vermögen (Stand 31. Dezember 2024). Damit steigt das Neugeschäft auf 36,2 Milliarden Euro, gegenüber 2023 nahezu eine Verdreifachung. Von alten Bestmarken allerdings blieb das Ergebnis weit entfernt: 2021 e...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankreich kündigt KI-Investitionen in Höhe von 109 Milliarden Euro an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460787864&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Interview des Senders France 2 kündigte der französische Präsident Emmanuel Macron am Sonntagabend unter anderem Investitionen in KI in Frankreich in Höhe von „109 Milliarden Euro in den nächsten Jahren“ an und forderte eine „globale Regulierung" des Sektors. Die Finanzierung umfasse Pläne der ka...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieses Bündnis will Europas KI-Kräfte entfesseln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460766006&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mehr als 60 Unternehmen haben sich zusammengeschlossen, um Europas Wachstumskräfte in der Künstlichen Intelligenz (KI) zu entfesseln. Dazu gehören sowohl führende europäische Start-ups aus diesem Bereich wie Dataiku, Helsing und Mistral AI als auch Großkonzerne unterschiedlicher Branchen, von Airbus...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das KI-Milliardenfeuerwerk von Paris</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460788884&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>fib./niza.
Frankfurt/Paris. Der zweitägige Pariser Gipfel zur Künstlichen Intelligenz (KI) ging am Dienstag so zu Ende, wie er eingeläutet worden war: mit Investitionsankündigungen in dreistelliger Milliardenhöhe. Diesmal war es EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen, die gewaltige Summen in...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP wird zu groß für den Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460788887&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Alarmglocken schrillen derzeit bei der Deutschen Börse in Eschborn. SAP-Finanzvorstand Dominik Asam hatte bei der Vorlage der Geschäftszahlen vor zwei Wochen zwar betont, ein Abschied aus dem Dax sei für ihn derzeit kein Thema. Aber: Er fokussiere sich darauf, aktiv gemanagte US-Fonds vom Kauf v...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin als Zentralbankreserve?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460788892&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ami.
Wien. Die tschechische Notenbank wird nun wohl doch nicht die erste Zentralbank eines westlichen Landes werden, die auf Bitcoin als Reserve setzt, wie es Gouverneur Aleš Michl im Januar dieses Jahres ins Gespräch gebracht hatte. „Ich glaube nicht, dass Bitcoin ideal ist“, sagte nun die stellver...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds verzeichnen Rekordvermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460751318&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-11 09:36:24 letzte Aktualisierung: 2025-02-11 09:36:24
Anleger haben im zweiten Jahr in Folge mehr Geld in Fonds gesteckt und der Branche in Deutschland ein Rekordjahr beschert. 4.472 Milliarden Euro verwalteten Fondsgesellschaften hierzulande Ende 2024 und damit fast a...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die ungewöhnlichen Wege einer Bank in Lugano</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460786959&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Es kommt nicht oft vor, dass eine neue Bank in der Schweiz an den Start geht. Noch seltener ist, dass ein internationaler Versicherungsriese mit seiner Banktochter in die Schweiz expandiert.
Genau das tut der italienische Versicherer Generali: Er schickte vor gut einem Jahr die BG Suiss...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS baut zwei Dienste an den Bankomaten ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460752251&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Michael Heim
In der Nordwestschweiz ist die Credit Suisse bereits aus der Öffentlichkeit verschwunden. Anfang Jahr wurden die letzten Filialen in jene der UBS integriert. In anderen Gegenden der Schweiz läuft dieser Prozess gerade erst an. Standorte von UBS und Credit Suisse werden zusammengelegt, C...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le marché intègre déjà le risque des émetteurs les plus mal notés</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460741813&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les émetteurs high yield ont déjà refinancé une grande partie des maturités de 2025 et 2026, sauf ceux de notation CCC qui ont moins facilement accès au marché. La hausse des taux rend leur structure de bilan insoutenable. Mais ce risque est déjà pris en compte.

Les marchés d'obligations d'entrepri...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460741850&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,10% du capital et 4,01% des droits de vote (04/02/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460741839&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460741835&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,06% du capital et 4,04% des droits de vote (06/02/25)....</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erster Store für Kryptowährungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460826945&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Kryptowährungs-Industrie in Berlin floriert“, heißt es auf der Seite von Miracle Cash&More. Das Unternehmen mit Hauptsitz in den Niederlanden betreibt ein Ladengeschäft am Ku’damm, das allerdings noch nicht betriebsbereit ist. Es gebe noch rechtliche Probleme zu beheben, sagt ein Mitarbeiter am ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann man bald Euro in „digitales Gold“ auf dem Ku’damm wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460925257&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>„Die Kryptowährungs-Industrie in Berlin floriert“, heißt es auf der Seite von Miracle Cash&More. Das Unternehmen mit Hauptsitz in den Niederlanden betreibt ein Ladengeschäft am Ku’damm, das allerdings noch nicht betriebsbereit ist. Es gebe noch rechtliche Probleme zu beheben, sagt ein Mitarbeiter am...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich Fahrrad-Leasing über den Arbeitgeber?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460746662&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-11 07:36:01 letzte Aktualisierung: 2025-02-11 07:36:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Arbeitgeber unseres Lesers b...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>