<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders strafft Organisation und wagt Vorstoß ins ETF-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=503651498690012562</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Vermögensverwalter will 150 Millionen Pfund jährlich einsparen und neue Produkte lancieren, unter anderem aktive ETFs.

Das britische Traditionshaus Schroders reagiert auf den zunehmenden Wettbewerbsdruck in der Vermögensverwaltungsbranche mit einem umfassenden Sparprogramm und der Erweiterung s...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 23 wichtigsten KI-Frauen in Deutschland 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8849114689147086438</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Wer treibt KI in Deutschland voran? Diese aktuelle Liste präsentiert 23 Frauen, die maßgeblich die Entwicklung und Anwendung der Zukunftstechnologie prägen. Als Managerinnen, Unternehmerinnen oder Wegbereiterinnen.

Nicht nur die Arbeitswelt, die gesamte Gesellschaft wird sich durch künstliche Intel...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Norwegens neue Absicherung bei turbulenten Märkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9437546311814835740</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der norwegische Staatsfonds investiert neuerdings in einen Fonds, der auf steigende und fallende Aktienkurse setzt. Sollten Privatanleger diese Strategie nachahmen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-07 07:54:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-07 07:54:00
Der norwegische Staatsfonds hat ein neues Investm...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahl der Milliarden-Start-ups seit 2020 mehr als verdoppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14941688624020178193</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Von Banken und Finanzen über Rüstung bis KI: In Deutschland gibt es immer mehr Start-ups, die mit mindestens einer Milliarde Euro bewertet werden. Dennoch sieht die Branche einigen Nachholbedarf.

Erstveröffentlichung: 2025-03-07 11:25:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-07 13:46:03
Die Zahl der Start...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Mann hinter dem Wumms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10519880696898388400</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wissenschaftler, Netzwerker, Politiker: Ohne den saarländischen Finanzminister Jakob von Weizsäcker hätte es das 500-Milliarden-Paket vielleicht nie gegeben.

Die große Zeit des kleinen Saarlandes in Berlin liegt schon ein paar Jahre zurück. Im letzten Kabinett von Bundeskanzlerin Angela Merkel ware...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bund lässt untersuchen, wie mächtig die UBS ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2562724767186959377</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Das Staatssekretariat für Wirtschaft will mit einer Studie herausfinden, inwiefern der Wettbewerb im Bankenwesen noch spielt.
Pascal Michel
Nach der Zwangsübernahme der Credit Suisse durch die UBS machte ein neuer Begriff die Runde: Monsterbank. Diesen Namen erhielt die UBS, weil sie nun die letzte ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Karin Keller-Sutter und die UBS – eine unmögliche Beziehung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1955802796169764930</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Bald sind zwei Jahre vergangen seit der Notübernahme der Credit Suisse durch die UBS. Der Deal kam unter der Einwirkung von Finanzministerin Karin Keller-Sutter zustande. Während sie in jenen dramatischen Tagen fast pausenlos mit den UBS-Leuten in Kontakt stand, herrscht seither Funkstille. Offenbar...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank-Übernahme IHK-Präsident weist Bafin auf Unicredit-Transaktionen hin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16389798200909565020</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die versuchte Übernahme der Commerzbank durch den italienischen Wettbewerber Unicredit soll von der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) überprüft werden. Deshalb hat sich der Präsident der IHK Frankfurt, Ulrich Caspar, mit der Bitte an die Bafin gewandt, zu kontrollieren, ob beim...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Geld für Verteidiung Trump und Vance brachiale Rhetorik funktioniert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11110402550694081416</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Jahrzehntelang haben die Amerikaner, und nicht selten auch europäische Partner, Deutschland immer wieder einmal aufgefordert, im Interesse der Weltwirtschaft eine expansive Wirtschaftspolitik zu betreiben. Meist hat Deutschland diese Ansinnen mit Verweis auf Stabilitätsrisiken empört zurückgewiesen....</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft fordert Geld für Verkehr und Bildung – Opposition warnt vor Schnellschüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11587987355339214000</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Berlin könnte von dem Milliarden-Paket, auf das sich CDU und SPD im Bund geeinigt haben, profitieren. Wirtschaftsverbände haben klare Vorstellungen, Grüne und Linke lehnen die Pläne ab.

Noch ist weder die Schuldenbremse reformiert, noch das Infrastruktur-Sondervermögen auf den Weg gebracht. Doch na...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas’ Long-Time Chief Bonnafe Eyes Another Three Years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2812979036962992810</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- After more than 13 years at the helm BNP Paribas SA, Jean-Laurent Bonnafe isn’t quite done yet.
With less than two years before the chief executive officer reaches retirement age, BNP Paribas is asking shareholders to raise the age limit for his role and give him a new three-year boar...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Keeping Options Open Amid Uncertainty, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11749330086220333349</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank isn’t ruling anything out on interest rates and stands ready to act amid a rapidly shifting geopolitical backdrop, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
While stating that policymakers are winning the battle against inflation, the...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eutelsat’s Stunning Gains Leave Short Sellers Scrambling</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6225627891815534649</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It was US President Donald Trump’s furious Oval Office clash with his Ukrainian counterpart last Friday that convinced fund manager Hugo Squire it was time to buy bonds in Eutelsat Communications SA. 
The French satellite operator’s debt was trading at near-distressed levels, with som...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needs Open Mind on April Cut Due to Uncertainty, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3486045661278880082</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should keep all options on the table for next month’s decision on interest rates as the economic outlook hinges on geopolitical shocks that are hard to predict, according to Governing Council member Martins Kazaks.
Uncertainty is “much higher than it has been...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Apple und mehr Tech-Giganten: Auf diese US-Aktien schwört die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9604283664709991102</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Schweizer Großbank UBS hat sich mal wieder in ihr Portfolio schauen lassen. Zu den größten US-Beteilungen zählen dabei bekannte Tech-Giganten. An der Spitze gibt es eine Überraschung.
Im Schlussquartal des letzten Jahres lag der Depotwert der Schweizer Großbank UBS bei 541,09 Milliarden US-Dolla...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als Gold? Dieses Edelmetall könnte laut JP Morgan bald zweistellig durch die Decke gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13467929330781165695</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Geopolitische Spannungen und weltweite Unsicherheiten treiben den Goldpreis aktuell vom einen Hoch zum nächsten. Doch könnte der Preis eines anderen Edelmetalls möglicherweise bald noch viel mehr steigen? Für welchen Rohstoff die Analysten von J.P. Morgan jetzt super bullisch sind.
Der Goldpreis ken...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1939912368607970318</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 3,97% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8007145942454084867</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,07% des droits de vote (20/02/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7548563989104742705</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,56% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : JP Morgan Chase & Co [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16356845505133687221</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,10% du capital et 4,55% des droits de vote (06/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase & Co [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8240621263347069931</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote est détient Securities plc et par J.P. lintermédiaire Morgan Securities des sociétés LLC qu'elle J.P. Morgan contrÎle, indirectement 6,10% du capital et 4,98% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1168992092017094181</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,18% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich es nach dem Jobausstieg bis zur Rente beziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1170585206999468249</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin ist Ende 50 und denkt über ihren Jobausstieg nach. Kann sie Arbeitslosengeld zum Überbrücken der Zeit bis zur Rente nutzen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-07 11:49:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-07 11:50:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expe...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>