<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>World Rate Paths Set to Diverge With ECB’s First Cut: Eco Week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412319474&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-06-01/central-banks-latest-world-rate-paths-set-to-diverge-with-ecb-s-first-cut (Bloomberg) -- The European Central Bank could open the door to a weaker euro on Thursday as its first interest-rate cut of the cycle puts the region on a divergent p...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Charting the Global Economy: Europe Inflation Picks Up Before ECB Meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412299440&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation in Europe accelerated by more than forecast in May, but the European Central Bank is still expected to start cutting interest rates next week.
Consumer prices rose 2.6% from a year ago, up from 2.4% in April, according to Eurostat. A measure stripping out volatile components...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Ermotti Faults Swiss Regulators in Fight Against New Rules</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412291275&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti is pointing his finger at the role of regulators in Credit Suisse’s downfall, as he intensifies a campaign against government plans to impose painful new rules on the company he leads.
Several weeks after the Swiss government’s shock...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blockchain kann Margendruck lindern, sagt Deutsche-Bank-Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412312413&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Lösungen auf Basis von Blockchain könnten Kosten, Transaktionszeiten und Risiken senken, erklärte Anand Rengarajan, Chef des Wertpapierdienste-Bereichs der Bank für den asiatisch-pazifischen Raum und den Nahen Osten. Im Fokus stehen dabei so genannte Smart Contracts, auf der Blockchain aufsetzende S...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>11 Fragenan... Ariane Dehn, Country Head Switzerland von BNP Paribas Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412323460&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Worauf freuen Sie sich am meisten, wenn Sie am Morgen an Ihren Arbeitsplatz kommen?
ARIANE DEHN: Ich bin eine «people’s person» und freue mich jeden Tag auf die Gespräche mit meinem Team. Im Besonderen macht mir der Austausch mit Kunden Spass, auf deren Bedürfnisse einzugehen und dazuzulernen.
Und a...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rob Karofsky, UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412323463&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Gemunkelt wurde es schon länger, jetzt hat die UBS offiziell verkündet, dass Rob Karofsky zum Co-Leiter der wichtigsten Division, des Wealth Management, avanciert. Er teilt sich den Posten mit Iqbal Khan, der neu die Verantwortung für das Asien-Geschäft übernimmt. Derweil wird Karofsky zuständig für...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird unsere Auslandsrente richtig besteuert?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412299439&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-01 09:39:03 letzte Aktualisierung: 2024-06-01 09:39:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Beide Ehepartner beziehen Renten...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>