<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Die Situation ist für Europa sehr herausfordernd“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1933843779925839439</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Interview. Europa muss mächtiger werden, sagt Xavier Durand, Chef des französischen Kreditversicherers Coface. Auch wenn es viele Menschen nicht wahrhaben wollen.
Von Aloysius Widmann
Die Presse: Ist Coface fit für das KI-Zeitalter?
Xavier Durand: Wir haben 720 Milliarden Euro an Risiko in fünf Mill...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für aktives Management von Fixed Income</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1779005299445491438</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>„Die Rückkehr attraktiver laufender Erträge schafft neue Spielräume und erleichtert das Erfüllen strategischer Quoten.“
Wie steht Fixed Income als Asset-Klasse aktuell da?
Frank Diesterhöft: Fixed Income ist und bleibt für institutionelle Investoren eine hochrelevante Asset-Klasse. Sie liefert stabi...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wir sind ein Pionier des Kryptomarktes“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10666479214840048658</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Etoro wagte im Mai den Börsengang an die Nasdaq. Sie versprachen Ihren Aktionären schnelles Wachstum. Wie entwickelt sich der deutsche Markt für Ihre Investment-und Tradingplattform?
Yoni Assia: Der deutsche Markt ist neben dem Vereinigten Königreich für uns der wichtigste Markt in Europa. Wie bei u...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnende Anlagestile außerhalb der USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7607435957774288939</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Aktienanleger wissen, dass Sektorrotationen an den Finanzmärkten dazugehören. Mal laufen Wachstumstitel besser, dann wieder Substanzwerte oder Aktien mit hohen Ausschüttungen. Zuletzt hat sich in der Wahrnehmung der Investoren aber etwas verschoben.
So gehen viele davon aus, dass die Anlagestile, di...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alternative zum Geldmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1344120914730041582</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit dem Amundi Smart Overnight Return ETF können auch Privatanleger an der Entwicklung der Zentralbank-Zinssätze teilhaben. Der ETF orientiert sich am Euro Short-Term Rate, dem Zinssatz der Europäischen Zentralbank für kurzfristige Interbankengeschäfte. Anleger sind dabei im Gegensatz zu Geldmarktan...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer verwaltet mein Geld am besten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=69018734710101038</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Schon mit 14 Jahren wusste Melanie Frasheri, dass sie bei einer Bank arbeiten will. Was sie an dem Beruf faszinierte, war die Verantwortung. Das Vertrauen, das Menschen übertragen, wenn sie ihr Vermögen in andere Hände legen. Besonders das Private Banking gefiel ihr. Die Arbeit mit wohlhabenden Kund...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ASIENS RASANTE AUFHOLJAGD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2616392910800738002</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Im Kampf um die Vorherrschaft bei Künstlicher Intelligenz sagen China und andere Schwellenländer den USA den Kampf an. Investoren setzen daher zunehmend auf die noch unterbewerteten KI-Aktien aus den Emerging Markets.
Ende November war Cathie Wood wieder groß auf Einkaufstour. Auf ihrer Shoppinglist...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3482678181899621986</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie kann ich den Firmenwagen privat entnehmen?
FRAGE: Unser Leser hat vor vier Jahren als Selbstständiger ein hochpreisiges Elektroauto gekauft. Wegen neuer Steuerregeln („Investitionsbooster“) möchte er nun ein neues Firmenauto kaufen und das alte privat nutzen. Doch welchen Wert muss er bei der En...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rinderwahn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17915548267453947153</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wenn einer der erfolgreichsten Krisenprofiteure der Wall Street vor einem Crash warnt, dann kann man schon mal zuhören. Mit seinem Hedgefonds Universa Investments hat der US-Investor Mark Spitznagel in der Lehman-Krise 2008, im blitzschnellen Absturz (Flash Crash) 2015 und in der Coronapandemie fett...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps riskanteste Wette kann für Deutschland nur schlecht ausgehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7237647932559754424</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Als sich ChatGPT-Entwickler OpenAI diese Woche beim US-Chiphersteller AMD einkauft, warnen Wirtschaftsexperten vor einer Gefahr, an der auch die Zukunft Deutschlands hängt.
Der KI-Hype, in dessen Mittelpunkt ChatGPT steht, vermischt sich mit der riskanten Finanzpolitik von US-Präsident Donald Trump ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT & Co: Taugen sie für Anlagetipps?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14990960559308712325</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Monique Misteli
KI-Chatbots sind im Alltag vieler Menschen längst angekommen. Rund 60 Prozent der in der Schweiz lebenden Personen nutzen KI-Tools, wie die aktuelle IGEM-Digimonitor-Studie zeigt. Und sie nutzen sie nicht nur zur Ferienplanung oder zum Verfassen von Texten. Immer mehr Menschen fragen...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hansainvest plant Einstieg ins ETF-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4242946309647632916</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Hansainvest will Fondsinitiatoren ab 2026 ermöglichen, aktiv gemanagte ETFs aufzulegen. Das geht aus dem Kundenmagazin „Yellow Pages“ hervor. Damit reagiert das Hamburger Unternehmen auf die aktuelle Marktentwicklung: Innerhalb von zehn Jahren hat sich der Marktanteil passiver ETFs in Europa nach Za...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nutze ich mein Konto unbewusst auf fremde Rechnung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11339674873410348151</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Bank unseres Lesers hat ihn wegen seines Girokontos kontaktiert. Sie weist ihn darauf hin, dass er es nicht gemäß...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich den Firmenwagen privat entnehmen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8226821982799266167</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er hat vor vier Jahren als Selbstständiger ein hochpreisiges Elektroauto gekauft. Wegen neuer Steuerregelungen („Inve...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>3 Gründe, warum Goldaktien immer noch günstig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3537815969578517216</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Interesse hat in letzter Zeit zugenommen, Goldaktien erleben einen stillen Boom. Wir sagen „still“, weil wir weder von Seiten der Anleger noch von Seiten der Produzenten selbst viel Aufsehen bemerken. Das jüngste Interesse kann jedoch nicht darüber hinwegtäuschen, dass Goldfonds in den letzten 1...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich die neue Aktivrente am besten nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9941059301775193837</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser ist 1960 geboren und wird im kommenden Jahr sein reguläres Rentenalter erreichen. Er will trotzdem weiterar...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax erreicht Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17911995661950918644</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der deutsche Aktienindex Dax hat am Donnerstag einen Rekord erreicht. Dank leichter Gewinne erreichte das Börsenbarometer im frühen Handel mit 24.698 Zählern den höchsten Kurs seiner Geschichte. Zuletzt betrug der Aufschlag 0,3 Prozent auf 24.680 Punkte.
Die Aussicht auf mögliche Zinssenkungen in de...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders: Anleger erkennen den Wert eines aktiven Managements</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16055110523199752252</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Angesichts der erwarteten Marktrisiken im Jahr 2025 und darüber hinaus setzen Anleger zunehmend auf aktive Strategien. Das zeigt die aktuelle Schroders Global Investor Insights Survey. 75 % sehen in entsprechenden Strategien einen klaren Mehrwert.
Mehr als die Hälfte der Anleger (55 %) erklärt zudem...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Franklin Slash Holdings of Puerto Rico Utility Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=798104904114568178</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Financial Management and Franklin Advisers cut their exposure to Puerto Rico’s power utility bonds as the entity’s bankruptcy remains in limbo.
US District Court Judge Laura Taylor Swain has put the bankruptcy of Puerto Rico Electric Power Authority, also known as Prepa, on ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Escrivá Warns of Unprecedented Level of Economic Uncertainty</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18270513136982917031</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member José Luis Escrivá warned that the current levels of uncertainty are unprecedented.
“We’re in a very complex world,” he told Spain’s Senate in Madrid on Wednesday. “We’re at uncertainty levels without precedent regarding economic policies”...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Decided Against Protective Cut on Inflation Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3279456935972611359</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials considered another interest-rate cut in September but ultimately decided against it amid upside inflation risks, according to an account of their September meeting.
With the price outlook more uncertain than usual and the economy vulnerable to geopoliti...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Macht der Marken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2156959125071751864</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Kurz nach sieben Uhr am Morgen, der iPhone-Wecker klingelt, die erste E-Mail wird in Microsoft Outlook gecheckt. Der Kaffee läuft aus der Nespresso-Maschine, Zähneputzen mit Oral-B. Jetzt schnell in die Adidas-Sneaker schlüpfen und ab zum Bus, wo der Lieblingssong über Spotify aus den Airpods schall...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Index-Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=259936525916826539</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Zeitreise in das Frühjahr 2000: Das Millennium hat an den Börsen bislang nicht für die erhoffte Aufbruchstimmung gesorgt. Stattdessen lecken viele Anleger sich noch die Wunden, die der geplatzte Neue Markt hinterlassen hat. Der optimale Zeitpunkt für einen Umsturz der Investmentlandschaft sieht ande...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das sind ja fast passive Preisniveaus!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16974977218656127149</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: EINE STUDIE VON J.P. MORGAN UND EXTRA ETF ZEIGT ER-STAUNLICHE ZAHLEN ZU AKTIVEN ETFS: 91,3 PROZENT BE-KANNTHEIT BEI PRIVATANLEGERN, 40 PROZENT SOLLEN SOGAR SCHON ERFAHRUNGEN DAMIT GESAMMELT HABEN. DIE ERSTE FRAGE AN DIE IN-VESTOREN: WELCHE ROLLE SPIELEN AKTIVE ETFS IN IHRER REALITÄT?...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nexans : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1552044640649156023</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,10% du capital et des droits de vote (07/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16842027940349488900</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4783290095958293397</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=768610253671185860</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,56% du capital et 5,43% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13657112970368291422</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1104228319297996061</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,81% du capital et 4,13% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1337640313654548014</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1626478499378115356</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9048717589249553147</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>