<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Aktie auf Talfahrt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402504504&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Harte Zeiten für Schroders-Aktionäre: Nach einem Mehrjahres-Hoch im Sommer 2021 sind die Aktien deutlich abgerutscht. Auf Ein-Jahres-Sicht büssten die Titel 17% ein. Laut Schroders-CEO Harrison war 2023 eines der herausforderndsten Jahre für aktive Vermögensverwalter. Wegen eines Restrukturierungspr...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Person</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402504499&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Er gehört laut Debrett's zu den 500 einflussreichsten Briten: Peter Harrison mischt seit Jahren in der Asset-Management-Branche mit und gilt als Visionär der Fondswelt. Der Top-Manager begann seine Karriere 1988 als Praktikant bei Schroders. Nach diversen Zwischenstationen bei Newton Investment Mana...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Viele Fonds werden schliessen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402502462&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der 55-jährige Veteran der Vermögensverwaltungsbranche ist kein Schönredner, der nur Fonds verkaufen will. Selbstkritisch geht Schroders-CEO Peter Harrison mit seiner Branche um, rügt gerne passive Fondsmanager und will die Fondswelt neu erfinden. Gegenüber FuW beschreibt er die Herausforderungen, d...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les obligations à court terme, une alternative intéressante aux liquidités</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402509816&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valorisation

attractive, scénario économique favorable, sécurité... Les obligations à trois ou cinq ans présentent plusieurs atouts face aux taux de dépôt.

En raison de leur moindre sensibilité aux fluctuations des taux d'intérêt, les obligations dont l'échéance est plus courte, généralement jusqu...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402509884&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 5,04% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402509843&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 5,01% des droits de vote (09/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402509894&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,45% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>