<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Adds Its Bitcoin ETF to Model Portfolio for First Time</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464186367&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The world’s biggest asset manager is finally allowing Bitcoin into its $150 billion model-portfolio universe. 
BlackRock Inc. is adding a 1% to 2% allocation to the $48 billion iShares Bitcoin Trust ETF (ticker IBIT) in its target allocation portfolios that allow for alternatives, acc...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Fidelity Challenge Hedge Funds With Trend-Chaser Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464179983&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Trend-chasing hedge funds are facing a fresh wave of competition from the ETF world, as asset managers make their latest push to open up strategies to the masses that were once reserved for the financial elite.
BlackRock, Invesco and Fidelity have all recently filed to launch so-calle...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Ends Diversity Goals, Merges DEI Staff Into New Team</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464179971&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. scrapped its “aspirational workforce representation” objectives, reversing course on earlier goals after President Donald Trump moved to end diversity, equity and inclusion, or DEI, practices.
The world’s largest asset manager will abandon specific targets to increase t...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Weighs Bank Inspection Changes as Oversight Criticism Mounts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464170303&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Officials who help steer the European Central Bank’s oversight arm want it to take a fresh look at how it conducts inspections at lenders, to address criticism that the process is overly cumbersome.
Several regulators from around Europe, who requested anonymity to discuss internal del...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US Treasury Rally Sends Yields Back Below 4% as Inflation Cools</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464170282&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The US Treasury market posted its biggest monthly gain since July, ending the period with short-term yields back below 4% as benign inflation data boosted wagers on Federal Reserve interest-rate cuts.
Yields on two-, three- and five-year Treasury notes fell as much as six basis points...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>French, Italian Inflation Figures Support Case for ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464155357&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French inflation retreated to its lowest level in four years, while prices in Italy unexpectedly held steady — backing continued interest-rate cuts by the European Central Bank.
Consumer prices in France rose 0.9% from a year ago in February after a 1.8% increase in January, data Frid...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate-Cut Path Faces Growing Risk From Erratic Trump Policies</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464149414&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Economists have added a big disclaimer to their view that the European Central Bank will cut interest rates three more times: Donald Trump.
The US president’s erratic behavior on trade, the international security architecture and domestic politics has left respondents in a Bloomberg s...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka wählt Börse Stuttgart für neues Kryptowährungsangebot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464149397&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank hat für den Handel von Kryptowährungen, den sie institutionellen Kunden jetzt anbietet, als Partner die Börse Stuttgart gewählt. Über diese läuft der An- und Verkauf im Hintergrund ab. Das erfuhr Bloomberg News vorab. Auch die Volks- und Raiffeisenbanken setzen bei ihrem ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: BaFin schließt deutsche Bank – Insolvenzgefahr!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464170697&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesaufsicht für Finanzdienstleistungen (kurz BaFin) hat gerade bei einer deutschen Bank ein Veräußerungs- und Zahlungsverbot verhängt. Grund: Kundengelder sind in Gefahr und möglicherweise von einer Insolvenz bedroht. Das müssen Sparer jetzt wissen.
Die Bundesaufsicht für Finanzdienstleistung...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka wählt Börse Stuttgart für neues Kryptowährungsangebot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464197362&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bloomberg Frankfurt
Die DekaBank hat für den Handel von Kryptowährungen, den sie institutionellen Kunden jetzt anbietet, als Partner die Börse Stuttgart gewählt. Über diese läuft der An- und Verkauf im Hintergrund ab. Auch die Volks-und Raiffeisenbanken setzen bei ihrem geplanten Kryptoangebot auf d...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Durchgestartete Aktie von ThyssenKrupp: So können risikobereite Anleger ein Maximum herausholen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464179948&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Vor etwas mehr als drei Jahren und kurz vor dem Ausbruch des Ukraine-Krieges hat das noch keiner gedacht, aber jetzt ist es der Mega-Trend an der Börse: Rüstung. Besonders solche aus Europa und insbesondere aus Deutschland.
Denn die Rüstungsausgaben der Nachbarn wurden schon bald nach ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetica Property veröffentlicht Vereinigungsplan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464155465&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am Freitag hat Helvetica Property den Vereinigungsplan zur Fusion der beiden kommerziellen Immobilienfonds veröffentlicht. Demnach wird das testierte Umtauschverhältnis, basierend auf den Bewertungen (NAV) per 30. April, am 20. Juni nach Börsenschluss bekannt gegeben.
Der vereinigte Fonds werde den ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZBI stößt Immobilienpaket mit 8.000 Einheiten aus offenem Wohnungs-Fonds ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464160695&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Verkauf ist Teil einer bereits im vergangenen Jahr begonnenen Neuausrichtung des Portfolios mit umfangreichen Veräußerungen von nicht mehr strategiekonformen Objekten, teilt ZBI mit. Teil des Verkaufspaketes sind unter anderem auch die medial zuletzt stark im Fokus stehenden Bestände in Köln Cho...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wer langfristig investieren kann, sollte KI auf jeden Fall mit im Depot haben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464172771&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In der Interview-Reihe „Top-Berater im Gespräch“ spricht DAS INVESTMENT mit jeweils einem Berater aus den fünf größten Städten, die das Bewertungsportal Who Finance als die besten Altersvorsorge-Spezialisten aus Kundensicht ausgezeichnet hat.
Arndt Schmalenbach, selbstständiger Berater der Deutschen...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Befreiungsschlag für kriselnden Uniimmo-Fonds: 8.000 Objekte verkauft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464164961&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die ZBI Zentral Boden Immobilien Gruppe hat den Verkauf eines umfangreichen Portfolios aus dem Bestand des offenen Immobilienfonds Uniimmo: Wohnen ZBI erfolgreich beurkundet. Das Paket umfasst über 8.000 Wohn- und Gewerbeeinheiten in ganz Deutschland.
Neuausrichtung nach Abwertung
Der Verkauf ist Te...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.-Morgan-Chef: Sorry für's Fluchen, aber die Back-to-Office-Politik bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464157603&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Jamie Dimon, Vorstandsvorsitzender der größten US-Bank J.P. Morgan, hat sich für seinen Tonfall, nicht aber für den Inhalt seiner scharfen Kritik am Homeoffice entschuldigt. In einem Interview mit CNBC räumte der 68-Jährige ein, dass sein mit Kraftausdrücken durchsetzter Ausbruch bei einer Mitarbeit...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tennet-Verkauf kommt in Gang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464201463&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>smo. Frankfurt. Nachdem der niederländische Staatskonzern Tennet sein Deutschlandgeschäft abgetrennt hat, kommt der milliardenschwere Verkauf des hiesigen Stromnetzes in Gang. Das Verfahren sei „angestoßen“, sagten zwei voneinander unabhängige Quellen der F.A.Z. So hätten sich Infrastrukturfonds in ...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halbjahresabschluss «ZIF Immobilien Direkt Schweiz»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464159873&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Die Zurich Invest AG hat den Halbjahresbericht für den Immobilienfonds «ZIF Immobilien Direkt Schweiz» publiziert. In der ersten Geschäftsjahreshälfte war die Vermietungssituation weiterhin stabil, geprägt durch eine hohe Nachfrage nach Wohnraum und gestiegenen Marktmieten in ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zerreisst Staatsgarantie-Studie in der Luft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464283672&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Markt droht Unternehmen mit der ultimativen Sanktion: Pleite. Das ist für die Firmen anstrengend, doch genau dies ist die Idee: Anstrengung führt in der Regel zu besseren Leistungen und damit auch zu mehr Wohlstand. Längst nicht alle Unternehmen sind dabei erfolgreich. So gehen in der Schweiz je...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464237596&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Alle Fragen aus der Leserschaft werden beantwortet.
Schreiben Sie Geldberater François Bloch ein E-Mail an:
geld@schweizamwochenende.ch
Ich bin 67, habe ein schuldenfreies Einfamilienhaus, Rente und Pensionskasse und ein ­Aktien/Aktien-Fonds-Depot von rund 300’000 Franken. Kürzlich habe ich meine Te...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein zerrissener Verein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464147457&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Außerdem in dieser Ausgabe:
Und dann kam Diego: Erinnerungen an einen der besten Fußballer, den die Bundesliga je bestaunen durfte
In zwei Wochen jährt sich zum zwanzigsten Mal ein zentraler Moment in der Vereinsgeschichte von Borussia Dortmund. Am 14. März 2005 redete der neue Geschäftsführer des K...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZKB holt Susanne Thellung Kampfansage an die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464194199&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Susanne Thellung wechselt von der Schwyzer zur Zürcher Kantonalbank.
Sie wird dort den neu geschaffenen Bereich für Privatkunden leiten.
Die ZKB sieht Potenzial im Kundensegment des oberen Mittelstandes.
Susanne Thellung ist seit 2021 Chefin der Schwyzer Kantonalbank (SZKB). Jetzt wechselt...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Merkblatt zu Finfluencern erhitzt die Gemüter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463545345&listName=storedesearch</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Finance Influencer (kurz Finfluencer) sind Influencer, die über soziale Medien Themen rund um Finanzen aufgreifen und Anlagetipps abgeben. Das kommt besonders bei jungen Menschen an, die somit weniger Makler und Finanzberater aufsuchen. Das hat auch die Bafin in einer Studie vor einem Jahr festgeste...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Massive Dynamik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463545357&listName=storedesearch</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Der Maklermarkt ist massiv in Bewegung. Hochkapitalisierte Häuser kaufen andere auf, andere bilden Partnerschaften aus strategischen Motiven, und wiederum andere wollen weiterhin eigenständig und unabhängig von Pools oder Produktgebern arbeiten. Dazu kommen stetig neue Regulierungsvorschriften. Kund...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rolf Elgetis Bankhaus Obotritia droht die Insolvenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464189570&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-28 17:06:03 letzte Aktualisierung: 2025-02-28 17:07:00
Rolf Elgeti war happy. „Ich habe schon immer davon geträumt, eine Bank zu haben“, sagte der frühere Star-Analyst und Immobilieninvestor im Mai 2016 dem „Handelsblatt“. Für viele Finanzierungsgeschäfte brauche man ei...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich eine große Geldsumme zum Ruhestand an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464179353&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-28 13:57:03 letzte Aktualisierung: 2025-02-28 14:01:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 65, hat aus einem Imm...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich 100.000 Euro rentabel an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464179351&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-28 13:59:05 letzte Aktualisierung: 2025-02-28 14:00:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin möchte 100.000 Eu...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>