<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>24. Mai bis 4. Juni 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16408229072725526374</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Unicredit hat sich mittels Derivaten Zugriff auf einen Anteil von rund 9,7 Prozent an der griechischen Bank Alpha Services and Holdings zu einem Preis gesichert, der einen Abschlag gegenüber dem vorherigen Schlusskurs der Aktie enthält. Eine physische Abwicklung im Rahmen der neuen Finanzinstrumente...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inhaltsverzeichnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3714673433796589969</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Aufsätze
"Wir sind noch ganz am Anfang des Prozesses" Redaktionsgespräch mit Stefan Barth, Oldenburgische Landesbank AG
Herausforderungen bei Banken-Fusionen in der Integrationsphase - Wie gelingt die Kulturfusion? Stefan Gratzfeld/Jörg Horn, beide Sparkasse Celle-Gifhorn-Wolfsburg/Claudia Langen, M...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zufriedene Institute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17297218404823197181</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Digitalisierung ist bei den Banken und Sparkassen ein immer wichtiger werdendes und vor allem auch immer vielschichtiger werdendes Thema. Cloud, künstliche Intelligenz, Cyber Security und Onlinebanking seien stellvertretend als besonders wichtige Teilbereiche genannt. Die Liste ließe sich noch lange...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldwäscheprävention und finanzielle Inklusion im Zielkonflikt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12948405491085606530</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Effektive Geldwäschebekämpfung und finanzielle Inklusion stehen zunehmend im Spannungsverhältnis. Strikte AML-Vorgaben erschweren häufig den Zugang benachteiligter Bevölkerungsgruppen zum formellen Finanzsystem - mit potenziell kontraproduktiven Folgen für die Integrität der Finanzmärkte. Ein risiko...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moralische Symbiose: Wie Finanzdienstleister von KI profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8682194799966095901</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Der Einsatz künstlicher Intelligenz bei Finanzdienstleistern nimmt rasant zu. Von der Buchhaltung über Steuern, Finanzplanung, Treasury- und Risikomanagement bis zur Schadensfallanalyse: künstliche Intelligenz steigert die Effizienz maßgeblich und ermöglicht begehrten Fachkräften, sich auf Wertschöp...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Notenbank unter Druck – aber kein Anlass für schnelle Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8843216233408855815</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Sorgen vor einer Zuspitzung der Lage im Nahen und Mittleren Osten dominieren derzeit die Bewegungen an den Kapitalmärkten.

Da der Iran nicht nur ein großes Ölförderland ist, sondern auch wichtige Transportwege kontrolliert, schwingt an den Kapitalmärkten die Sorge mit, dass eine weitere Eskalation ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Indexmiete ausgelaufen: Welche Regeln gelten jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3255488732835157957</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hatte als Vermieter eine befristete Indexmiete vereinbart. Nun fragt er, wie er die Miete danach erhöhen kann, zumal es vor Ort keinen lokalen Mietspiegel gibt.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Gelda...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das wird Trump und Musk nicht freuen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4572072640256049496</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Länder legen einen Staatsvertrag zu digitalen Medien auf. Er soll die Freiheit sichern und die Macht der Plattformen einhegen. Nathanael Liminski (CDU), Medienminister in NRW, sagt, was auf dem Spiel steht.

Die Rundfunkkommission erarbeitet zurzeit in drei Arbeitsgruppen einen Digitale-Medien-S...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Within Reach of 2% Inflation Goal, Lagarde Tells Xinhua</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15330377992011937918</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is approaching its goal for consumer-price growth, President Christine Lagarde said, warning of uncertainty emanating from US tariffs.
“Our primary responsibility at the ECB is price stability, and this is clearly defined in our strategy,” Lagarde told the Xi...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>