<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin will Basel für kleine Institute kippen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17437566305595635917</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Aufsicht schlägt vereinfachtes Regime für Genobanken und Sparkassen vor

lee Frankfurt
Nachdem die USA und Großbritannien die Umsetzung der jüngsten Baseler Kapitalvorgaben gestoppt haben, will die deutsche Bankenaufsicht zugunsten der Proportionalität aus dem internationalen Abkommen ausscheren. So...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eltifs brechen im ersten Halbjahr laut Scope alle Rekorde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2319374567478260831</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
– Der europäische Langzeit-Investmentfonds (Eltif) hat im ersten Halbjahr nach großen Anlaufschwierigkeiten endgültig den Durchbruch geschafft. Bis Ende Juli gingen der Ratingagentur Scope zufolge europaweit mehr als 60 neue Eltifs an den Start. Das sind bereits mehr als im gesamten Vo...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank stellt Rückkehr infrage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17675509422486931466</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Wann die Beschäftigten der Deutschen Bundesbank wieder in die Zentrale auf dem Campus im Frankfurter Stadtteil Bockenheim ziehen können, ist auch dreieinhalb Jahre nach Beginn der Sanierung des 54 Meter hohen und 217 Meter breiten Gebäudes unklar. Schon bei einem Rundgang durch das 1967 bis 1972 im ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26-Chef räumt Posten nach Bafin-Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3862092183006628439</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Stalf wechselt ins Kontrollgremium der Neobank. Er erläutert seine Gründe, die neue Rolle – und woran er den Erfolg von N26 misst.

Herr Stalf, Sie ziehen sich zwölf Jahre nach Gründung von N26 aus dem operativen Geschäft zurück und wechseln in den Aufsichtsrat. Warum?
Ich habe mir in den vergangene...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Radikale Entlastung für Kleinbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17782683003102662803</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die deutschen Bankenaufseher von Bafin und Bundesbank schlagen einen neuen Regulierungsrahmen für kleine Kreditinstitute mit traditionellen Geschäftsmodellen vor. Danach sollen die Geldhäuser von der Pflicht befreit werden, ihren Eigenkapitalbedarf anhand komplexer Risikomodelle zu ermitteln. Im Geg...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Strom wird am Ende günstiger sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6859041121058653259</link>
<author>Kurier</author>
<description>Energie-Staatssekretärin Elisabeth Zehetner (ÖVP) über die Reform des Strom-Wirtschaftsgesetzes.
KURIER:Sie haben enorm viele Stellungnahmen, auch von Privatpersonen, zum neuen Elektrizitätswirtschaftsgesetz (ElWG) bekommen. Was sagen Sie zur Kritik?
Elisabeth Zehetner: Da ging es vor allem um vier ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unsichtbare Entscheider</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4804576648155497596</link>
<author>Stiftung Warentest Finanzen</author>
<description>KI und Verbraucherrechte. Ob Bewerbung, Kredit oder Rabatt: Oft entscheiden nicht Menschen, sondern Algorithmen. Wie Verbraucher das erkennen und sich schützen.

Der Lebenslauf passt, die Qualifikation stimmt und trotzdem keine Einla -dung zum Vorstellungsgespräch. Was viele nicht wissen: In manchen...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26-Mitgründer Valentin Stalf räumt den Chefsessel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16159283465928971165</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bankenaufsicht übte massive Kritik, Investoren verlangten Konsequenzen: Jetzt verlässt N26-Mitgründer Valentin Stalf seinen CEO-Posten. Ein Schritt mit Signalwirkung.

Die Berliner Digitalbank N26 steht vor einem bedeutenden Führungswechsel. Mitgründer Valentin Stalf kündigte an, sich zeitnah au...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufseher schlagen radikale Entlastung für Kleinbanken vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15313937814561018341</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Bafin und Bundesbank wollen die Regulierung für die meisten Sparkassen und Volksbanken extrem vereinfachen. Die Idee: mehr Eigenkapital für weniger Aufwand. Die Erfolgschancen sind ungewiss.

Die deutschen Bankenaufseher von Bafin und Bundesbank schlagen einen vollkommen neuen Regulierungsrahmen für...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Kritik: Österreicher Stalf zieht sich als CEO von N26 zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17622901169726862639</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Die deutsche Digitalbank N26 hat einen Führungswechsel eingeleitet. Der österreichische N26-Mitbegründer Valentin Stalf kündigte an, sich "zeitnah" von seiner Position als Co-CEO aus der operativen Verantwortung zurückzuziehen. Er werde nach einer Übergangszeit in den Aufsichtsrat der Berliner Digit...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Defizite der Versicherer bei Kosten und Bearbeitungszeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18282775671694790076</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Deutschlands oberste Versicherungsaufseherin Julia Wiens kritisiert die Branche immer wieder und fordert an verschiedenen Stellen Nachbesserungen. Wo sie aktuell noch Schwächen sieht.

Seit Julia Wiens die oberste Versicherungsaufseherin in Deutschland ist, muss sich die Branche immer wieder öffentl...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achterbahnfahrt adé? Was Low-Volatility-Fonds können und was nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16092078314112968137</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Low-Volatility-Fonds versprechen, weniger zu schwanken. Doch funktioniert das wirklich? Und welche Nachteile kann das haben? Wir gehen diesen Fragen im Podcast auf den Grund.

Der Markt schwankt, die Nerven flattern – was tun? 2025 hat es bislang in sich: Von Handelszöllen bis zu Rekordhochs pendeln...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>How Pimco Outmaneuvered Apollo and KKR to Win $29 Billion Meta Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2215907705261597386</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Morgan Stanley had an unusual message when it approached four of the world’s biggest asset managers in July: they had progressed to the final round of one of the most sought-after private credit deals to date. But if they wanted to get to the finish line, they would need to pair up.
T...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Sees Private Equity Exit Strategies Reshaping Industry</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2474296539659588894</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Continued ownership structures favored by private equity firms in a challenging exit environment could make it harder for larger sponsors to pursue new deals as they ultimately transform the industry’s buyout model, according to a study by Schroders Plc.
It’s not uncommon for mid and ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warburg holt €40 Mio. für Rüstungsfonds - folgt Deka, LBBW</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15013309667262740775</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Hamburger Warburg Bank hat mit ihrem Rüstungsfonds in wenigen Wochen rund 40 Millionen Euro eingesammelt. Auch die DekaBank und die LBBW sehen mit ähnlichen Produkten großes Interesse.
“Wir verzeichnen täglich substanzielle Zuflüsse von Anlegerseite”, sagte Christian Jasperneite, ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity se prépare à lancer le premier ETF semi-transparent en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5512446944606839538</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valérie Riochet

Alors que le marché européen est particulièrement attaché à la transparence des véhicules listés, l'avènement des ETF gérés activement est venu bouger les lignes. Un assouplissement réglementaire adopté par le Luxembourg et l'Irlande donne aux fournisseurs d'ETF les contours d'un no...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>