<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Citi Sees AI Displacing More Finance Jobs Than Any Other Sector</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415781872&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Citigroup Inc. said artificial intelligence is likely to displace more jobs across the banking industry than in any other sector as the technology is poised to upend consumer finance and makes workers more productive. 
About 54% of jobs across banking have a high potential to be autom...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>More ECB Rate Cuts Possible If Inflation Slows, Centeno Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415760099&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can ease monetary policy further so long as inflation continues to moderate, according to Governing Council member Mario Centeno.
“The cycle of interest rates will continue to evolve,” the Portuguese official told lawmakers Wednesday in Lisbon. “Rates will fa...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banks’ ECB Resentment Flares Up Again in Leveraged Loan Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415760095&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-06-19/europe-s-bankers-still-resent-the-ecb-for-its-intrusive-supervision (Bloomberg) -- The European Central Bank is confronting a fresh wave of criticism from banks over how it supervises the industry, amid a clampdown on a risky type of lendin...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Nations’ Public Finances Are Major Risk, ECB Warns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415760094&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area members must start reducing debt immediately in the face of enormous long-term fiscal risks from ageing populations, defence spending and climate change, the European Central Bank cautioned.
“These developments will be challenging enough in isolation, and countries will face...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS CEO Says Swiss Regulation Among World’s Strictest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415745355&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti has said that he is largely in favor of a plan for Switzerland to reform its financial system as the country continues to work through the consequences of last year’s crisis at Credit Suisse. 
“We support most of the reform measures ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Among Swiss Banks Seeking Delay of Basel Trading Rules</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415745345&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Swiss banks including UBS Group AG are pressing the government to postpone global capital rules for their trading businesses, to avoid being disadvantaged after the European Union decided on a delay.
Switzerland is set to decide by the end of July on whether to also push back its impl...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Stocks Will Fight Back From the Wilderness, Says Top Investor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415741053&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The manager of a £1.6 billion ($2 billion) UK fund that’s beaten the majority of peers in 2024 is predicting a big revival for British stocks — no matter the outcome of the country’s election.
James Lowen, co-manager of the JOHCM UK Equity Income Fund, said the nation’s improving econ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan rät defensiven Anlegern jetzt auf diese fünf Sektoren zu setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415763889&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Zeiten an der Börse sind zuletzt deutlich unsicherer geworden. Steigende Volatilität und wachsende Angst vor Abverkäufen lassen Anleger ihre offensiven Positionierungen überdenken. Doch laut den Experten von J.P. Morgan können Investoren jetzt auf diese fünf defensiven Sektoren mit exzellenten A...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht: Bei Aktien von Allianz und BASF droht jetzt Abwärtstrend - UBS senkt Kursziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415765975&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei den beiden Aktien von Allianz und BASF sieht es aktuell nicht gut aus. Neue Abwärtstrends könnten sich etablieren. Zudem senkt die Schweizer Bank UBS die Kursziele. Was ist da los?
Seit dem letzten Hoch ist die BASF-Aktie nun um 19 Prozent gefallen und die Allianz-Aktie um 10 Prozent. Doch Anleg...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Alle vernünftigen Unternehmen werden KI verwenden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415788919&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.6.2024
Der AI Leaders Fonds wurde Anfang 2020 aufgelegt. Verantwortlich für den über Monega begebenen Aktienfonds sind der Wirtschaftsberater Christian Hintz, Diplom-Volkswirt Tilmann Speck und Diplom-Kaufmann Gerd Schäfer. „Ich bin seit über 30 Jahren Vermögensberater, wobei wir ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss-Life-Immobilienfonds legt Ausgabepreis für Kapitalerhöhung fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415744329&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Immobilienfonds Swiss Life REF (CH) ESG Swiss Properties hat den Ausgabepreis für die geplante Kapitalerhöhung bei 114,80 Franken je Anteil festgelegt.
Wie bereits im Mai mitgeteilt wurde, soll die Kapitalerhöhung von rund 610 Millionen Franken im Juli durchgeführt werden. Die Bezugsfrist der Em...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weko sieht Anhaltspunkte für marktbeherrschende Stellung der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415750478&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Weko empfehle der Finanzmarktaufsicht Finma und der Schweizerischen Nationalbank (SNB), die Preise und Gebühren der Betreiber von Finanzmarktinfrastrukturen auf Wettbewerbsverzerrungen hin zu überprüfen, die sich aufgrund des Zusammenschlusses ergeben könnten, heisst es in dem am Mittwoch veröff...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS/CS: Finma verzichtet auf Auflagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415749475&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>rw/
(AWP)...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nimmt Finma-Entscheid zur Kenntnis und will Integration vorantreiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415749474&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bank werde sich weiterhin für ein faires Umfeld einsetzen, schreibt sie weiter. «Wir werden uns weiterhin für ein dynamisches, wettbewerbsfähiges und faires Umfeld einsetzen, unsere Integrationspläne umsetzen und für die Schweiz und die Gemeinschaften, in denen wir leben und arbeiten, eine trage...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS/CS: Finma verzichtet auf wettbewerbsrechtliche Auflagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415749473&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS muss nach der Übernahme der Credit Suisse keine wettbewerbsrechtlichen Auflagen erfüllen. Zwar habe die UBS in gewissen Teilsegmenten ihre Marktposition verstärken können. Die gesetzlichen Voraussetzungen der Fusionskontrolle für einen Eingriff seien aber nicht erfüllt, teilte die Finma am M...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss keine Wettbewerbsauflagen wegen CS-Übernahme erfüllen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415765778&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zwar habe die UBS in gewissen Teilsegmenten ihre Marktposition verstärken können, räumt die Finma am Mittwoch in einer Medienmitteilung ein. Die gesetzlichen Voraussetzungen der Fusionskontrolle für einen Eingriff seien aber nicht erfüllt. Das Kontrollverfahren sei deshalb «ohne Bedingungen, Auflage...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonhôte-Immobilier steigert die Mieteinnahmen weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415793932&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Nettobetriebsergebnis stieg auf 26,6 Millionen Franken gegenüber 25,0 Millionen im Jahr davor. Pro Anteil wird eine um 7 Rappen auf 3,32 Franken erhöhte Dividende bezahlt. Der Innere Wert (NAV) je Aktie rückte per Ende März um einen Franken auf 125,75 Franken vor.
mk/
(AWP)...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiterer Sachwerte-Produktpartner auf Plattform Walnut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415751741&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Es handelt sich um die Ökorenta aus Aurich. Das Emissionshaus ist auf nachhaltige Sachwertinvestments im Bereich Erneuerbare Energien spezialisiert und seit 25 Jahren am Markt aktiv. Im Walnut Live ist nun der aktuelle geschlossene Publikums-AIF Ökorenta Erneuerbare Energien 15 gelistet und über die...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE BESTEN NEBENWERTEFONDS FÜR SÜDOSTASIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414085031&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>IN DEN VERGANGENEN drei Jahren hatten Investoren wenig Freude an chinesischen Aktien, auch Chinas Nebenwerte fuhren herbe Verluste ein. 2023, als Small Caps aus den globalen und asiatischen Schwellenländern deutlich ins Plus drehten, rutschte der MSCI China Small Cap Index nochmals über 20 Prozent w...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>REISEN STATT IMMOBILIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414085042&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DER FALL
Das Ehepaar Benthin ist schon seit einigen Jahrzehnten in aktiven sowie passiven Fonds investiert. Beratung erfolgte durch eine Filialbank vor Ort sowie einen Anlageberater, der vor kurzer Zeit in den Ruhestand gegangen ist. Nun mussten die Eheleute Ende 2023 einen Großteil des Depots aufgr...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renaissance der Renewables? Wie der KI-Boom neue Renditechancen entfacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415753421&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>„KI-Rechenzentren werden mehr Energie benötigen, als wir uns je hätten vorstellen können“, sagte Blackrock-Chef Larry Fink kürzlich über die Auswirkungen der aktuellen KI-Disruption auf die Weltwirtschaft. Milliarden von US-Dollar an Investitionen seien für den Ausbau der Stromversorgung nötig. Poli...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Fusionsauflagen für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415763208&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach der Übernahme der Credit Suisse (CS) muss die Großbank UBS in ihrem Schweizer Heimatmarkt keine wettbewerbsrechtlichen Auflagen erfüllen. Dies hat die Eidgenössische Finanzmarktaufsicht (Finma) entschieden. Die Finma hatte den staatlich orchestrierten Noterwerb der vor dem Kollaps stehenden CS ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest gegen Autobahn-Pläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415783913&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>cbu./dpa.
Berlin. Mitten in den Haushaltsverhandlungen von SPD, Grünen und FDP mehrt sich der Protest gegen mögliche Sparpläne bei den Autobahnen in Deutschland. Verkehrspolitiker der SPD, Gewerkschaften und auch der Aufsichtsrat der bundeseigenen Autobahngesellschaft warnten am Mittwoch vor Kürzung...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Nvidia zu spät, was kommt jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415783939&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Über drei Milliarden Euro, das ist schon ein gewaltiger Börsenwert, der Nvidia nun zum wertvollsten Unternehmen weltweit machte. Für Anleger stellt sich jetzt vor allem diese Frage: Ist die Aktie längst zu teuer, oder ist noch immer ein guter Zeitpunkt, um einzusteigen? Der Hype um Künstliche Intell...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir sehen ausreichend grüne Ressourcen für die Wärmewende“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415844832&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Der Frankfurter Energieversorger Mainova steht vor riesigen Aufgaben. Bis 2040 will das Unternehmen, das jetzt noch ein Kohlekraftwerk betreibt, die Klimaneutralität erreichen. Dazu soll etwa das Fernwärmenetz im großen Umfang ausgebaut werden. Neu an der Spitze des mehrheitlich städtischen Unterneh...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenboom geht an Vermögensverwaltern vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415798070&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In nur zwei Jahren sind die Gewinne der Asset-Manager dramatisch gesunken. Sie gingen laut McKinsey weltweit um 18 Prozent zurück, in Europa sogar um 32 Prozent. Und die Experten der Beratungsgesellschaft haben wenig Hoffnung für die Zukunft. So sagt Partner Christian Zahn: „Bei schlechteren Börsen ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IWF warnt vor Massenarbeitslosigkeit und erschöpften Staatsfinanzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415744216&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 07:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 07:00:00
Der Internationale Währungsfonds (IWF) fordert Volkswirtschaften wie Deutschland auf, sich frühzeitig auf die Umwälzungen durch Künstliche Intelligenz (KI) vorzubereiten. Investitionen in die Forschung seien nur ein...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroder & Co Bank: Isabelle Blöchlinger wird Head of Private Banking Zürich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415750498&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Isabelle Blöchlinger stiess vor 16 Jahren zur Schroder & Co Bank, wo sie vermögende Privatkunden und Family Offices betreut und für den Markt Schweiz zuständig ist. Per 1. Mai 2024 übernimmt sie zusätzlich die Leitung des gesamten Private Banking-Bereichs in Zürich.
Schroder & Co Bank ist seit rund ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS/CS: Finma verzichtet auf wettbewerbsrechtliche Auflagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415750494&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Finanzmarktaufsicht Finma kommt nach einem kartellrechtlichen Kontrollverfahren zum Schluss, dass der Zusammenschluss der beiden Grossbanken den wirksamen Wettbewerb «in keinem Marktsegment» beseitigt. Zwar habe die UBS in gewissen Teilsegmenten ihre Marktposition verstärken können. Die gesetzli...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Finma lässt die UBS in Kartellfragen vom Haken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415750502&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die Finma genehmigt die Übernahme der Credit Suisse durch die UBS, ohne wettwerbsrechtliche Auflagen zu machen. Das teilte die Finma am Mittwochmorgen mit. Die Aufsicht übergeht damit Bedenken der Weko.
«Die Finma kommt in ihrem Kontrollverfahren zum Ergebnis, dass durch den Zusammensch...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Finma-Entscheid steht die UBS im Visier der Weko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415750516&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die Finma genehmigt die Übernahme der Credit Suisse durch die UBS, ohne wettwerbsrechtliche Auflagen zu machen. Das teilte die Finma am Mittwochmorgen mit. Die Aufsicht übergeht damit Bedenken der Weko, sie hatte eine vertiefte Prüfung gefordert.
«Die Finma kommt in ihrem Kontrollverfah...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma: blanc-seing à la reprise de Credit Suisse par UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415750507&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
La Finma avait déjà informé la Commission de la concurrence (Comco) avant l'annonce de la fusion des deux banques qu'elle assumerait la responsabilité de l'évaluation du droit de la concurrence, comme le prévoit la loi, rappelle mercredi le gendarme des marchés financiers dans...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Sollte die UBS gewissen Kunden eine Geschäftsbeziehung verweigern, hat sie ein Problem»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415777948&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Valda
Ist die Wettbewerbskommission (Weko) glücklich damit, wie die Finanzmarktaufsicht die UBS-CS-Fusion ohne Auflagen durchwinkt?
Ich will den Entscheid der Finanzmarktaufsicht (Finma) nicht kommentieren. Wir wurden angehört. So regelt es das Gesetz. Wir sagten der Finma, dass wir in Teile...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Desolate Infrastruktur lähmt Schienengüterverkehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415740164&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Das längst überfällige "Zielnetz 2040" der deutschen Bahn enthält für den Bahngüterverkehr existentielle Weichenstellungen, doch die Medaille hat auch eine Kehrseite - und das nicht nur kurzfristig: In zwei Jahren wird nämlich die Bahnstrecke von Nürnberg über Regensburg nach Passau und somit die Ha...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS erhält zu Recht keine «Carte blanche»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415849710&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Erleichterung bei der letzten Grossbank im Land: Die Eidgenössische Finanzmarktaufsicht (Finma) ist zur Ansicht gelangt, dass der Schweizer Bankenmarkt gut funktioniert. Sie legt der UBS, was das Wettbewerbsrecht betrifft, keine Steine in den Weg. Und das, obwohl die UBS dank der CS-Übernahme in man...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kann die Grössenvorteile voll ausnutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415849713&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS kann aufatmen. Durch die Übernahme der Credit Suisse ist sie in vielen Bereichen zum mit Abstand grössten Anbieter im Heimmarkt Schweiz aufgestiegen. Dennoch muss sie weder Geschäftsbereiche abstossen, noch wird sie mit Auflagen bedacht. Die Finanzmarktaufsicht (Finma) hat das kartellrechtli...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN DIE ZUKUNFT INVESTIEREN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415761995&listName=storedesearch</link>
<author>News</author>
<description>Bei der 1833 gegründeten Schoellerbank haben nachhaltige Investments bereits seit vielen Jahren Tradition. Einst als Pionier im Jahr 2003 gestartet, hat sich die Privatbank als einer der renommiertesten Partner für nachhaltiges Investieren in Österreich etabliert. Die Kernkompetenz der Schoellerbank...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Franckviertel bekommt ein neues Stadtquartier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415835696&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Linz. Rund ein Jahr lang haben die drei Eigentümer diskutiert, wie die ehemalige ÖBB-Siedlung zwischen der Ginzkey- und der Füchselstraße im Franckviertel, das "Gölsdorf Areal", entwickelt werden soll. Nun liegen die Ergebnisse des kooperativen Planungsverfahrens vor.
Wie berichtet, gehört das Areal...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breiter Protest gegen Sparpläne bei Autobahnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415760955&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Sparpläne der Bundesregierung bei Autobahnen sorgen für wachsenden Protest. Verkehrspolitiker der SPD, Gewerkschaften und auch der Aufsichtsrat der bundeseigenen Autobahngesellschaft warnten vor Kürzungen.
Berichten zufolge sollen die finanziellen Mittel für die bundeseigene Autobahn GmbH im kommend...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufsicht über MegabankTrotz grünem Licht der Finma bleibt die UBS unter Beobachtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415776686&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Finanzmarktaufsicht (Finma) legt der UBS keine weiteren Steine in den Weg. Die Behörde schliesst ihr kartellrechtliches Kontrollverfahren zur Übernahme der Credit Suisse ab – und zwar ohne Auflagen für die UBS.
Der Zusammenschluss der beiden Grossbanken beseitige den wirksamen Wettbewerb in kein...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entscheid der Finanzmarktaufsicht Keine wettbewerbsrechtliche Auflagen für UBS/CS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415761923&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die UBS muss nach der Übernahme der Credit Suisse keine wettbewerbsrechtlichen Auflagen erfüllen. Die Finanzmarktaufsicht Finma kommt nach einem kartellrechtlichen Kontrollverfahren zum Schluss, dass der Zusammenschluss der beiden Grossbanken den wirksamen Wettbewerb «in keinem Marktsegment» beseiti...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef ErmottiKönnen nicht den Preis für CS-Untergang zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415761921&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Nach Ansicht von UBS-Chef Sergio Ermotti darf seine Bank nicht für das Scheitern der Credit Suisse bestraft werden. Aus dem CS-Untergang «sollte man nicht ableiten, dass die einzige verbleibende Grossbank den Preis dafür bezahlen muss und für ihre globale Bedeutung bestraft werden sollte», sagte er ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehr Breiter Protest gegen Sparpläne bei Autobahnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415760812&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Sparpläne der Bundesregierung bei Autobahnen sorgen für wachsenden Protest. Verkehrspolitiker der SPD, Gewerkschaften und auch der Aufsichtsrat der bundeseigenen Autobahngesellschaft warnten vor Kürzungen.
Berichten zufolge sollen die finanziellen Mittel für die bundeseigene Autobahn GmbH im kommend...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie spare ich mit vermögenswirksamen Leistungen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415778866&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 16:44:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 16:44:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.Die Frage: Bislang hat er über die Sparkasse...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oh Gott in Frankreich – Unsicherheit in Europa!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415759834&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 06:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 06:03:05
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Anpfiff zum Sommermärchen 2.0 – was Adidas am DFB-Trikot verdient und warum Aktionäre die EM nicht überbewerten sollten
Das Ganze sehen: Le Pen vs. Linksfront – wie der Wahlka...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie richte ich Depots für meine Enkel ein?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415759823&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 08:49:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 08:49:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte für seine vie...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>