<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Escriva Sees ECB Need to Move to Neutral Stance in Next Semester</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457087042&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should adjust monetary policy to a level that neither stimulates nor constricts the economy, according to Governing Council member Jose Luis Escriva.
“We have a policy that is somewhat restrictive, and we need to move to a more neutral stance over the next se...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abu Dhabi’s MGX Helps Bankroll Trump’s $100 Billion AI Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457087032&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A day after his inauguration as US President, Donald Trump unveiled a $100 billion venture to fund artificial intelligence infrastructure, backed by three of the biggest names in tech - OpenAI, SoftBank Group Corp. and Oracle Corp. Then there was an Abu Dhabi-based firm that few had h...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Short Rupee on India Growth Slowdown, UBS Narain Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457079562&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
UBS Group AG is recommending to short India’s rupee and go underweight on the country’s stocks amid slowing economic growth, a trend that could w...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Gratwanderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457115400&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei der Amtseinführung von Donald Trump zum US-Präsidenten zeigte ein Bild mehr als tausend Worte: Unter allen Schwergewichten der Wirtschaft umkreist ganz besonders Big Tech den neuen Herrn im Weißen Haus wie die Motten das Licht. Die maßgeblich von Trump-Flüsterer Elon Musk inszenierte Deregulieru...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verdoppelt Immobilienverkäufe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457115409&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 24.1.2025
wbr Frankfurt
– Union Investment Real Estate hat 2024 mit Verkäufen von 2,75 Mrd. Euro oder 5% aller Immobilien einen Rekord aufgestellt. Im Vergleich zum Vorjahr entspricht dies mehr als einer Verdopplung der Transaktionen. Durch die erzielten Verkaufserlöse konnten die Ne...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Offene Immobilienfonds sind ein Langfristinvestment – kein Tagesgeldersatz“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457080349&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Krise am Häusermarkt hat offenen Immobilienfonds zugesetzt – und Anleger aufgeschreckt. Wie sicher sind die als konservative Portfoliobausteine vertriebenen Produkte wirklich? Diese Frage steht seit der deutlichen Abwertung des Uniimmo Wohnen ZBI von Union Investment im Fokus der Diskussion. Auf...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Bus und Bahn attraktiver werden können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457064998&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mit dem Deutschlandticket hat die Ampelregierung für den öffentlichen Nahverkehr „die größte Tarifrevolution“ eingeläutet, so schreibt es der Verband Deutscher Verkehrsunternehmen (VDV). Nur: Das Deutschlandticket korrespondiere nicht mit dem Angebot, sagt VDV-Vizepräsident Knut Ringat bei ei­nem Re...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2025 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457093405&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-23 13:30:30 letzte Aktualisierung: 2025-01-23 13:30:44
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457067204&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457067120&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (21/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457067132&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,90% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reset ohne Gründer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457110323&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>„Das ist erst der Anfang.“ Mit diesem Post auf LinkedIn feierten sich Mitarbeitende des Bauunternehmens Nokera im November 2024 anlässlich einer Preisverleihung. Gerade hatte das Team zwei Awards des Deutschen Nachhaltigkeitspreises abgeräumt. Ausgerechnet einer aber, der sonst gern in der ersten Re...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Norbert Ketterer die Macht bei Nokera abgeben dürfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457083516&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>„Das ist erst der Anfang.“ Mit diesem Post auf LinkedIn feierte sich eine Gruppe Mitarbeiter des Bauunternehmens im November 2024 anlässlich einer Preisverleihung. Gerade hatte das Team zwei Awards des Deutschen Nachhaltigkeitspreises abgeräumt. Die Vision von Nokera: nicht weniger als den deutschen...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds im Aufwind – dank tiefer Zinsen und stabilen Erträgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457172029&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Rahmenbedingungen für Immobilieninvestitionen in der Schweiz haben sich jüngst deutlich verbessert. Die Leitzinssenkung der Schweizerischen Nationalbank (SNB) um 0,5 Prozentpunkte am 12. Dezember 2024 wirkt wie ein Katalysator für den Schweizer Immobilienmarkt. Günstigere Finanzierungskosten und...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Trump-Effekt und die Neudefinition des Bitcoin-Marktes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457172033&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Den bislang höchsten Stand erreichte die Kryptowährung am 20. Januar 2025: 108786 US-Dollar oder rund 99000 Franken. Damit erfüllten sich einige gewagte Prognosen aus der ersten Hälfte des vorherigen Jahres, darunter auch die von Bernhard Wenger, Head of Northern Europe, 21Shares in Zürich, der das ...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chancen und Gefahren der Goldlöckchen-Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457172042&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Trotz geopolitischer Spannungen und zahlreicher Wahlen blieben die Finanzmärkte im vergangenen Jahr bemerkenswert stabil. Grund dafür war ein moderates Wirtschaftswachstum, eine rückläufige Inflation und sinkende Leitzinsen. Dieses ausgewogene makroökonomische Umfeld wird als «Goldlöckchen-Szenario»...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsespiel startet in sechs Tagen: Jetzt anmelden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457189907&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>LINZ. Am Donnerstag, 30. Jänner, geht es los: Die OÖNachrichten und Raiffeisen Oberösterreich veranstalten zum 23. Mal das Börsespiel. Sie können spielerisch Erfahrungen an den Finanzmärkten sammeln. Wer am meisten aus seinem virtuellen Startkapital von 50.000 Euro macht, kann tolle Preise gewinnen....</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahle ich als Berater im Rentenalter noch Rentenbeiträge?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457136609&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>HABEN SIE AUCH EINE FRAGE? —
Dann schreiben Sie eine Mail an den exklusiven Ratgeber für Abonnentinnen und Abonnenten: coach@wiwo.de
Rechtlicher Hinweis: Zwischen den Lesern und Nutzern des WiWo Coach und der Handelsblatt GmbH kommt kein Vertragsverhältnis zustande. Die Beiträge dienen ausschließlic...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mein Elternhaus kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457093830&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-23 13:38:05 letzte Aktualisierung: 2025-01-23 15:05:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern unserer Leserin wolle...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dürfen Mieter ihre Vorauszahlungen zurückfordern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457075940&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-23 09:37:03 letzte Aktualisierung: 2025-01-23 09:37:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Vermieterin hat die Frist v...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>