<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Closely Watching Sticky Services Prices, Schnabel Tells FAZ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423091076&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is closely watching stubborn price growth in the services sector to make sure it doesn’t derail the return to the 2% goal, Executive Board member Isabel Schnabel told Frankfurter Allgemeine Zeitung. 
Officials are still facing a difficult last mile in their f...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Elliott Among Thames Creditors Leading Crisis Talks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423085272&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group of Thames Water’s creditors including BlackRock Inc. and Elliott Investment Management LP formed a coordination committee as talks kicked off with the struggling utility over options to restructure its debt load, according to people familiar with the matter. 
The committee for...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumer Inflation Expectations Held Steady in June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423061866&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of consumers in the euro area failed to moderate for the first time since January, according to the European Central Bank — highlighting one of the remaining challenges in bringing price growth back to the 2% target. 
Prices are seen advancing 2.8% over the next...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banks Need to Prioritize Spending on Cyber Defenses, ECB Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423061860&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank said lenders in the region need to keep investing in their ability to respond to attacks by hackers after a landmark stress test of the industry showed “room for improvement.”
“Banks need to prioritize investment in cyber security and treat it as a vital stra...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWP Bank entzweit Sparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423095995&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vier Monate nachdem die Deka-Gruppe die Übernahme der Sparkassen-Anteile an der DWP Bank angekündigt hat, sind die Gespräche gescheitert. Damit erscheint fraglich, ob der Konzern die Verantwortung für Wertpapierdepots an den Frankfurter Dienstleister überträgt. Es ist nicht der erste Konflikt um die...</description>
<pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Infrastruktur ist attraktiv für Private Equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423096017&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.7.2024 Das Interesse von Finanzinvestoren an Infrastruktureinrichtungen und -dienstleistungen in Deutschland ist ungebrochen. Allein die Transformation der Energiewirtschaft und die Digitalisierung der Infrastruktur bedürfen in den kommenden Jahren enormer Investitionen – und biet...</description>
<pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Mehr falsche Geldscheine - aber leicht erkennbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423060378&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schadenssumme ist hingegen nur um knapp 5 Prozent gestiegen, weil die Kriminellen vorzugsweise kleinere Scheine fälschten. Mit einem Anteil von 37 Prozent waren «falsche Fuffziger» am häufigsten im Umlauf vor 20er-Fälschungen (30 Prozent) und nachgemachten Hundertern (15 Prozent). Selbst falsche...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Sehe keine grossen Firmenabwanderungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423081190&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Wenn Sie sich im ganzen Pharmabereich die Entwicklung anschauen, auch im chemischen Bereich, wo oft vermutet wird, dass da grosse Abwanderungen stattfinden, ich sehe die einfach nicht», sagte Nagel. «Das ist so ein bisschen so eine Geschichte, stille Post.» Jeder erzähle es irgendwie weiter, aber w...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Treuhänderin bei Thomas-Lloyd-Fonds zum Schadensersatz verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423078244&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Eine Anlegerin des von Thomas-Lloyd aufgelegten Fonds Zweite Cleantech Infrastrukturgesellschaft mbH & Co. KG (CTI Vario) erhält nach Mitteilung Kanzlei AKH-H ihr bisher eingezahltes Geld zurück und muss künftig keine Raten im sogenannten Ratensparmodell mehr zahlen.
Dies habe das Landgericht Osnabr...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank : Grünes Licht für Sabine Mauderer als Vizepräsidentin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423089302&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesbank hat keine Einwände gegen eine Berufung ihrer Vorständin Sabine Mauderer zur neuen Vizepräsidentin der Notenbank. Dies teilte die Bundesbank am Freitag nach einer Anhörung mit. Das Ergebnis der Anhörung sei der Bundesregierung mitgeteilt worden.
Auch gegen eine Berufung des FDP-Politik...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr falsche Geldscheine im Umlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423062301&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im deutschen Zahlungsverkehr sind im ersten Halbjahr nach Angaben der Bundesbank so viele gefälschte Geldscheine aufgefallen wie seit sieben Jahren nicht mehr. In den ersten sechs Monaten des Jahres waren es demnach 38.578 Banknoten im Nennwert von 2,4 Millionen Euro. Das war die höchste Halbjahresz...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Stille Post“ – Bundesbank-Chef verteidigt Wirtschaftsstandort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423084237&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-26 15:17:52 letzte Aktualisierung: 2024-07-26 15:17:52
Bundesbank-Präsident Joachim Nagel mahnt in der Debatte um den Standort Deutschland zu mehr Optimismus. Das Szenario, dass deutsche Unternehmen in Scharen das Land verließen, sehe er nicht, sagte Nagel beim Treffen ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sabine Mauderer soll Vize-Präsidentin der Bundesbank werden – keine Einwände der Zentralbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423077653&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-26 12:53:55 letzte Aktualisierung: 2024-07-26 12:53:55
Die Bundesbank hat keine Einwände gegen eine Berufung ihrer Vorständin Sabine Mauderer zur neuen Vizepräsidentin der Notenbank. Dies teilte die Bundesbank am Freitag nach einer Anhörung mit.
Das Ergebnis der Anhörun...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laut Bundesbank mehr falsche Geldscheine im Umlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423058670&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-26 08:21:19 letzte Aktualisierung: 2024-07-26 08:21:19
Im deutschen Zahlungsverkehr sind im ersten Halbjahr nach Angaben der Bundesbank so viele gefälschte Geldscheine aufgefallen wie seit sieben Jahren nicht mehr. In den ersten sechs Monaten des Jahres waren es demnach...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mallorca – wo Wirtschaftsdeutschland noch in Ordnung ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423057423&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Jürgen Klopp (57) kommt auch vorbei. Im hellbraunen Wollanzug, Sonnenbrille ins Shirt gesteckt, bahnt er sich seinen Weg durch die versammelte deutsche Wirtschafts- und Politprominenz auf der Terrasse des „Castillo Son Vida“. Das Fünfsternehotel liegt in den Bergen oberhalb von Palma mit weitem Blic...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutlich mehr falsche Geldscheine im Umlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423072836&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Im deutschen Zahlungsverkehr sind im ersten Halbjahr so viele gefälschte Geldscheine aufgefallen wie seit sieben Jahren nicht mehr. Das meldet die Bundesbank . In den ersten sechs Monaten des Jahres waren es demnach 38.578 Banknoten im Nennwert von 2,4 Millionen Euro. Das war die höchste Halbjahresz...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erfahrung mit ReichtumPlötzlich Multimillionär – «Zuerst war ich vor allem überfordert»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423074227&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Er erinnert sich noch genau an den Moment, als er begriff, dass er quasi über Nacht Multimillionär geworden war. «Ich sass vor dem Laptop, sah diese riesige Zahl mit den vielen Nullen – und war erst mal komplett überfordert», sagt er. «Klar hatte ich Freude, aber da war auch viel Stress – was bedeut...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel sieht keine Anzeichen für Deindustrialisierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423079894&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel mahnt in der Debatte um den Standort Deutschland zu mehr Optimismus. Das Szenario, dass deutsche Unternehmen in Scharen das Land verließen, sehe er nicht, sagte Nagel der Deutschen Presse-Agentur beim Treffen der Finanzminister und Zentralbankchefs der G20-Staaten ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank meldete Zunahme an gefälschten Banknoten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423068383&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Im deutschen Zahlungsverkehr sind im ersten Halbjahr nach Angaben der Bundesbank so viele gefälschte Geldscheine aufgefallen wie seit sieben Jahren nicht mehr.
In den ersten sechs Monaten des Jahres waren es demnach 38.578 Banknoten im Nennwert von 2,4 Millionen Euro. Das war die höchste Halbjahresz...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>