<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Vermögenswirksame Leistungen als Wachstumstreiber für Vermittler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14064555256532341449</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Seit Anfang 2024 gelten höhere Einkommensgrenzen für die VL-Förderung. Statt bisher rund acht Millionen können nun rund 25 Millionen Beschäftigte davon profitieren. Trotzdem sind vermögenswirksame Leistungen in vielen Beratungsgesprächen kaum präsent. Oft werden sie mit klassischen Bausparverträgen ...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Fondspolice: Das Beste aus beiden Welten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7395912375243484068</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Interview mit Martin Bechtloff, ETF Distribution, Germany and Austria, und Martin Stenger, Director Sales, Business Development Insurance – Germany, Austria & Switzerland bei Franklin Templeton
Herr Bechtloff, Herr Stenger, frei heraus: Warum sind ETFs im Versicherungsmantel eine gute Wahl für die A...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grünes Licht der BaFin für Fusion von SDK und Stuttgarter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8509606022935563817</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Nachdem die Mitgliederversammlungen beider Unternehmen und das Bundeskartellamt bereits zugestimmt hatten, ist nun ein weiterer Schritt in der Zusammenführung der SDK-Gruppe und der Stuttgarter Lebensversicherung getan: Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat gemäß § 14 VAG d...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Die Mitgliederentwicklung ist für uns eine strategische Zukunftsfrage"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12404783429662391797</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Redaktionsgespräch mit Marija Kolak
Frau Kolak, die Vereinten Nationen haben 2025 das Internationale Jahr der Genossenschaften ausgerufen. Wie schauen Sie als Präsidentin des BVR auf dieses besondere Jubiläum?
Das Internationale Jahr der Genossenschaften ist Anerkennung und Chance zugleich. Anerkenn...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7148666629730863454</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>BSD: Markteintritt in Spanien
Börse Stuttgart Digital (BSD), ein Krypto-Infrastrukturpartner für Finanzinstitute und Teil der Börse Stuttgart Group, hat den offiziellen Markteintritt in Spanien bekannt gegeben. Damit wächst das internationale Netzwerk auf acht Standorte: Stuttgart, Berlin, Frankfurt...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roboter als Berater hinken dem Dax hinterher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1971714353245410906</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Neobroker machen den Roboadvisor-Anbietern zu schaffen: Entsprechend steigt die Zahl derjenigen Menschen, die solche digitalen Anlageberater in Anspruch nehmen, zwar immer noch etwas, aber nicht mehr so stark wie in der Anfangszeit vor gut einem Jahrzehnt. Das schreibt das Verbraucherportal Bial...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CoreWeave Inks $14 Billion Meta Deal, Highlighting AI Demand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17373745984134258685</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- CoreWeave Inc. has signed a deal to supply Meta Platforms Inc. with as much as $14.2 billion worth of computing power, underscoring the massive costs of developing and running advanced AI models.
“They loved our infrastructure in earlier contracts and came back for more,” Chief Execut...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>French, Italian Inflation Quickens But Stays Below ECB Target</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1461736172905495298</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation in France and Italy accelerated this month but remained below the European Central Bank’s 2% target, with the data unlikely to prompt a shift away from steady interest rates.
French consumer prices rose 1.1% — up from 0.8% in August on services costs and smaller declines in ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vercel Notches $9.3 Billion Valuation in Latest AI Funding Round</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17514767777158196030</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Artificial intelligence startup Vercel raised $300 million in a new funding round led by Accel and Singapore’s sovereign wealth fund GIC Pte, attracting a valuation of $9.3 billion.
New investors BlackRock Inc., StepStone, Khosla Ventures, Schroders, Adams Street Partners and General ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Has Offloaded Its Entire Holdings of Worldline Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6229991426505058406</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has offloaded its entire position in the bonds of embattled French payments company Worldline SA, according to its latest filings.
A 2028-dated note no longer appears on the list of corporate bonds held under the bank’s quantitative easing program, based on a...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka holt US-Bank als Mieter für Frankfurts größten Büroturm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12448921692542062244</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deka Immobilien hat den US-Finanzdienstleister BNY als Mieter für ihren Tower 185 in Frankfurt gewonnen. Mit über 100.000 Quadratmetern Mietfläche ist er nach Angaben des Fondshauses der flächenmäßig größte Büroturm in der Stadt.
BNY mietet 3.725 Quadratmeter Bürofläche auf den drei i...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5271924063325659134</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour le</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11761540017076826129</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase & Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6489301240914414315</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,35% du capital et 4,76% des droits de v...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour le</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=93026117791473281</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2954321059350588669</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,06% du capital et 4,57% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17275441052960333183</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan Chase & Co a franchi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4821682077902677811</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 2,33% du capital...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15797171333398467078</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14640355618939491385</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,63% du capital et 3,98% des droits de vote (15/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management & Research</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3975262225362014557</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>