<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Will Expand Offerings for Overseas Investors in Japan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414162379&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Japan unit plans to expand its offerings of investment options in the country for overseas clients. 
In order to attract foreign funds, the company has increased the number of portfolio managers, analysts, strategists and other personnel involved in the active managem...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Microsoft CEOs to Gather at G-7 Summit in Italy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414162375&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The chief executives of Microsoft Corp. and BlackRock Inc. will join Group of Seven leaders congregating at a summit in Italy this week to support Italian Prime Minister Giorgia Meloni’s push to invest in developing countries.
Co-hosted by Meloni and US President Joe Biden, the invite...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Saba Split ISS Support in Closed-End Fund Fight</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414154239&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. closed-end fund holders are being urged by an influential proxy adviser to reject efforts by activist hedge fund Saba Capital Management to terminate the firm as manager of two funds overseeing about $2 billion.
Still, in reports released late Monday, Institutional Shar...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Won’t Pre-Commit to Any Path for Interest Rates, Rehn Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414108207&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank isn’t pre-committing to any path for interest rates, Governing Council member Olli Rehn said.
- “It is important to see the forest for the trees,” Rehn said Tuesday in a statement. “Considerable progress has been made in bringing inflation down to target, esp...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Mustn’t Rush Nor Dally After Decisive Cut, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414108206&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should neither rush nor procrastinate over future interest-rate cuts after a “decisive orientation” to start loosening last week, Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said. 
With uncertainty over reigning over the ECB’s next steps after its wid...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can’t Declare Victory Over Inflation Yet, Simkus Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414103914&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s battle to bring inflation under control isn’t over, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
“It’s too early to raise a victory flag,” the Lithuanian central-bank chief said Tuesday in Vilnius.
He did, though say that last week’s reduction in...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde kann Zweifler nicht überzeugen: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414118162&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mark Schrörs über angeknackstes Vertrauen. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Ein schwer nachvollziehbarer Schritt
Die Zinssenkung der Europäischen Zentralbank wirkt immer noch nach und be...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>2024 schon fast 40% im Keller: Laut UBS sollten Anleger bei diesen 2 Loser-Aktien den Dip nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414131273&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Schweizer Großbank UBS hat zwei Tech-Aktien gefunden, die trotz massiver Kursverluste in diesem Jahr für Anleger gerade jetzt einen Blick wert sein könnten. Wir verraten, was hinter den Aktien steckt.
Es gibt Aktien, bei denen läuft es im Jahr 2024 einfach nicht. Für die Analysten der Schweizer ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Schweiz-Chefin: Fusion der UBS- und CS-Schweiz bereits im Juli möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414097745&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Allerdings betreffe das vorerst vor allem die Mitarbeitenden, die dann intern bereits zusammenarbeiten könnten. «Für die Credit-Suisse-Kunden ändert sich zunächst nur die rechtliche Gegenpartei. Sie haben nach wie vor ihre CS-Debitkarten, -Hypotheken oder -Anlageprodukte, solange die IT-Systeme noch...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss-Life-Immobilienfonds übernimmt Portfolio von Muttergesellschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414102631&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Portfolio umfasse 47 Liegenschaften, die sich über die gesamte Schweiz verteilen, heisst es in einer Mitteilung der Swiss Life Asset Managers vom Dienstag. Wesentliche Marktwerte lägen beispielsweise in den Gemeinden Zürich, Schaffhausen, Liestal oder Lausanne. Die Finma habe ihre Bewilligung fü...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion der Rechtseinheiten in den USA ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414107554&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wie geplant sei der Übergang zu einer einzigen US-Zwischenholding am vergangenen Freitag vollzogen worden, heisst es in einer Mitteilung vom Dienstag. Das sei «ein weiterer wichtiger Meilenstein auf dem Integrationsweg».
Ausserdem gehe die Bankengruppe davon aus, dass die Fusion der Credit Suisse (S...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS integriert Schweizer Rechtseinheiten voraussichtlich am 1. Juli</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414107553&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Da die UBS die Integration der Credit Suisse weiterhin zügig vorantreibe, gehe sie davon aus, dass die Fusion der Ländergesellschaften vorbehaltlich der verbleibenden behördlichen Genehmigungen bereits per 1. Juli 2024 erfolgen könnte, heisst es in einer Mitteilung vom Dienstag. UBS-Schweiz-Chefin S...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors bekommt neuen Fixed-Income-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414119406&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allianz Global Investors (AGI) ernennt Michael Krautzberger per August 2024 zum neuen globalen Geschäftsführer (CIO) für festverzinsliche Wertpapiere (Fixed Income). Krautzberger tritt die Nachfolge von Franck Dixmier an, der AGI nach fast 30 Jahren verlassen wird, um sich neuen Aufgaben zu widmen.
...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank - Vorstandsbesetzung zieht sich und sorgt für Ärger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414178804&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Wer das aktuelle Ringen um die Besetzung des Bundesbank-Vorstands erlebt, weiß die langen Amtszeiten von in der Regel acht Jahren zu schätzen. Denn sonst könnte der Nominierungsprozess fast länger dauern als die aktive Tätigkeit selbst.

Seit anderthalb Jahren bereits sind nicht alle Posten an der S...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin zu spät - BSW stellt Produktklassifizierung um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414178802&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Mark Branson wollte eigentlich über die zu komplexen EU-Aufsichtsregeln referieren, als ihm auf der BaFin-Jahres-PK im Mai eine Frage zum aktuellen Boom von Anlagezertifikaten gestellt wurde.

Das Marktvolumen für strukturierte Wertpapiere kletterte laut Branchenverband BSW bis Ende 2023 um 40% auf ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Negative Renditen erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413894560&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Misere am Immobilienmarkt schlägt sich zunehmend in den Renditen von offenen Immobilienfonds nieder. Laut einer Analyse der Ratingagentur Scope von 22 Fonds lag die durchschnittliche Performance 2023 bei 1,2 Prozent, die durchschnittliche Ein-Jahres-Performance per Ende April 2024 sogar nur bei ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlegen wie die Reichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413894581&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Sie treiben die Investmentbranche derzeit um, bei Anlegern sind sie eher noch weniger geläufig: European Long Term Investment Funds oder kurz Eltifs. Die EU hob diese Fonds schon 2015 aus der Taufe, vor allem, um privates Kapital auch für gesellschaftlich wichtige Langfrist-Investitionen zu mobilisi...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr als ein Papiertiger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413894591&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die EU möchte die Rechte der Kleinanleger stärken und hat dazu die Retail Investment Strategie aufgesetzt. Und dies wäre in der Tat eine einmalige Gelegenheit gewesen, die Rechte der Privatanleger in der EU zu stärken und einen besseren Zugang zum Kapitalmarkt zu schaffen. Die zwei Kernpunkte des Ko...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo ein Kauf in Düsseldorf jetzt attraktiv ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414158376&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Jenni Schoofs und ihr Lebensgefährte Daniel Henn wohnen so, wie es sich viele Düsseldorfer wünschen: Das Paar lebt in einer 130 Quadratmeter großen Wohnung mitten im Trendviertel Pempelfort, aber dennoch ruhig gelegen. Die Mietwohnung erstreckt sich über zwei Etagen und verfügt über einen Garten. Bi...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich die Preise in Hamburgs Trendvierteln entwickeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414108810&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-11 09:11:56 letzte Aktualisierung: 2024-06-11 09:11:56
Meike Jörger und ihr Mann hatten eine Rarität zu verkaufen: Ein Zweifamilienhaus aus den 50er-Jahren – auf einem Grundstück von 1000 Quadratmetern. Für die Lage im Hamburger Stadtteil Niendorf ist das ungewöhnlich g...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS – Fusion der Schweizer Einheiten von UBS und Credit Suisse früher möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414105961&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-11 06:25:58 letzte Aktualisierung: 2024-06-11 06:25:58
Die Großbank UBS kommt mit Integration der Credit Suisse im Schweizer Heimmarkt gut voran. Die Zusammenführung von CS Schweiz und UBS Schweiz könnte bereits zum 1. Juli 2024 erfolgen, erklärte UBS-Schweiz-Chefin Sab...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Als ich ins Büro kam, habe ich erst einmal weinen müssen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414105953&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-11 06:35:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-11 06:35:00
Es war der Deal des Jahres: Im April 2023 verkaufte das Familienunternehmen Viessmann die Kernsparte Klimalösungen für zwölf Milliarden Euro an den US-Konzern Carrier. Der hohe Kaufpreis bewegte nicht nur die sich i...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So steht es nach einem Jahr um drei Depots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414105946&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-11 13:29:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-11 13:29:00
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Schweiz: Fusion der UBS- und CS-Schweiz bereits im Juli möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414097799&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Allerdings betreffe das vorerst vor allem die Mitarbeitenden, die dann intern bereits zusammenarbeiten könnten. «Für die Credit-Suisse-Kunden ändert sich zunächst nur die rechtliche Gegenpartei. Sie haben nach wie vor ihre CS-Debitkarten, -Hypotheken oder -Anlageprodukte, solange die IT-Systeme ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fusion der UBS und CS bereits im Juli möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414102017&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die Chefin der UBS Schweiz gibt Gas beim Zusammenschluss der Schweizer Divisionen von UBS und Credit Suisse: «Die Fusion könnte bereits per 1. Juli 2024 erfolgen», sagte Sabine Keller-Busse in einem Interview.
Allerdings betreffe das vorerst vor allem die Mitarbeitenden, die dann intern bereits ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rangliste 2024 weitgehend unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414102016&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Studie, die mit einem Panel von fast 30 Hauptakteuren des Sektors durchgeführt wurde, zeigt, dass die explosionsartige Entwicklung der KI zu immer schnelleren Veränderungen führt. Es sei noch nicht zu spät und für Privatbanken höchste Zeit, sich auf die neuen digitalen Herausforderungen einzuste...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss-Life-Immobilienfonds übernimmt Portfolio von Muttergesellschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414112032&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Swiss Life REF (CH) ESG Swiss Properties erwirbt ein Portfolio mit 47 Liegenschaften in der gesamten Schweiz. Die wesentlichen Marktwerte befinden sich in Zürich, Pfäffikon (SZ), Schaffhausen, Liestal, Allschwil (BL), Fribourg, Montreux und Lausanne. Nach dem Kauf wird das kon...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuerberater BNP eröffnete Büro in Wels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414195240&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Wels. Mit einer Feier eröffnete die Steuerberatungskanzlei BNP vergangene Woche ihr Büro in der Welser Durisolstraße - es ist der sechste Standort des Unternehmens in Oberösterreich. Andreas Enter wird künftig das neue Büro leiten....</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hotels in ZürichSwissôtel-Umbau in Oerlikon verzögert sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414097420&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Es gilt als Wahrzeichen von Zürich-Oerlikon: das ehemalige Swissôtel zwischen Bahnhof und Marktplatz, ein 85 Meter hoher Betonbau aus dem Jahr 1972, der inzwischen unter Denkmalschutz steht.
Seit dem Frühling 2022 läuft die Gesamtsanierung des markanten Gebäudes. Dieses soll künftig neu genutzt werd...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Rente verzichten? Das sind die Folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414131650&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-11 13:01:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-11 13:01:00
Im WiWo Coach beantworten unsere WiWo Coaches exklusiv für Abonnentinnen und Abonnenten Fragen zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere.
Die Frage: Jeden Monat bekommt der Leser, alleiniger Ge...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann man eine Immobilie in der Familie am besten verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414131649&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-11 12:54:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-11 12:55:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 41, zwei Kinder, mö...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>