<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt: Das könnte für Aktien böse enden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457598113&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der J.P. Morgan CEO Jamie Dimon hat erneut vor potenziellen Gefahren, die am Aktienmarkt jetzt lauern könnten, gewarnt. Ist das ein klares Anzeichen dafür, dass es jetzt zu einer Korrektur an den Börsen kommen muss? Und was sollten Anleger jetzt tun?
J.P. Morgan CEO Jamie Dimon gilt nicht nur als de...</description>
<pubDate>Fri, 24 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Notenbanken tagen erstmals nach Trumps Amtsantritt - was sie tun werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457605526&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>So schwankten beispielsweise die Währungen Mexikos und Kanadas gegenüber dem US-Dollar in Abhängigkeit von der Ankündigung von US-Zöllen gegenüber diesen Ländern. Insgesamt gab es jedoch keine unerwarteten wirtschaftspolitischen Initiativen. Insofern waren die Finanzmärkte insgesamt gut auf die poli...</description>
<pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilien: Fonds sind keine Selbstläufer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457609496&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Banken und Berater raten zurzeit immer öfter zu Immobilienfonds – die vermeintlich sicheren Gewinner in Zeiten niedriger Zinsen. Denn Obligationen bringen kaum noch Ertrag, und die Inhaber von Kontoguthaben gehen nahezu leer aus. Immobilienfonds locken mit attraktiveren Ausschüttungen von etwa zwei ...</description>
<pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Auf diversifiziertere Art in Immobilien investieren»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457609522&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Frau Bondareva, wenn man mit Vertretern von GenTwo spricht, weisen sie einen darauf hin, dass das Unternehmen Verbriefungen oder Assetization macht. Viele setzen dies mit Tokenisierung gleich, was es aber nicht ist. Worin besteht der grundlegende Unterschied?
ANASTASIA BONDAREVA: Bei der Verbriefung...</description>
<pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dürfen Mieter ihre Vorauszahlungen zurückfordern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457609669&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-26 10:32:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-26 10:32:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Vermieterin hat die Frist v...</description>
<pubDate>Sun, 26 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>