<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Wunsch Warns Against Calls to Expand Inflation Mandate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407947708&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Pierre Wunsch pushed back against suggestions that the institution’s inflation-fighting mandate should be widened to include things like green goals.
“Be careful what you wish for,” the Belgian central-bank chief said Wednesday in Frankfu...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Scores Win in Push to Prepare Banks for Climate Loan Losses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407942030&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The number of European banks taking account of environmental risks in their reserves for loan losses has more than tripled in a year, signaling an initial win for the regulator in its effort to prepare for climate change.
After the European Central Bank ramped up pressure last year, a...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Wunsch Warns That Risks to Inflation Outlook Persist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407935998&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Pierre Wunsch still sees dangers for consumer prices – including a weaker euro should monetary policy diverge too much from the US.
“Significant risks remain around the trajectory of wage growth and inflation in wage-intensive services,” ...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Says Fed Is Gorilla in Room Thanks to Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407935992&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann said the Federal Reserve’s sway over the world’s top currency give it an outsized influence that policymakers will take into account.
“To a certain extent, our data and decisions are naturally influenced by the Fed,” he to...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moody's stuft UBS-Langfristrating auf "Aa2" von "Aa3" hoch - Ausblick negativ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407909951&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auch das langfristige Emittentenrating für unbesicherte, vorrangige Schulden der UBS Group AG, also der Holding-Gesellschaft der UBS, wurde bei «A3» beibehalten. Hier wurde allerdings der Ausblick auf «developing» von «positiv» geändert. Wiederum erhöht hat Moody's die Ratings für die Credit Suisse ...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moody's stuft UBS-Langfrist-Rating auf «Aa2» von «Aa3» hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407915959&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Verschiedene weitere Ratings für die UBS AG wurden gleichzeitig bestätigt. Auch das langfristige Emittentenrating für unbesicherte, vorrangige Schulden der UBS Group AG, also der Holding-Gesellschaft der UBS, wurde bei «A3» beibehalten. Hier wurde allerdings der Ausblick auf «developing» von «positi...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach überraschend hohem Gewinn: Goldman Sachs sieht UBS-Aktie nochmals 30 Prozent höher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407926666&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Die Aktien der Grossbank UBS verlieren am Mittwoch 0,3 Prozent und notieren bei 26,7 Franken, während der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Market Index (SMI) um 0,5 Prozent steigt. Auf Jahressicht hat der Titel um 54 Prozent angezogen. Hätte die Aktie im April keine Korrektur erfahren, wär...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saron oder Festhypotheken: Die UBS hat einen klaren Favoriten für die Immobilien-Finanzierung in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407934810&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Die Leitzinssenkung der SNB im März 2024 hat zu günstigeren Geldmarkthypotheken geführt. Laut UBS kosten die meisten neu abgeschlossenen Saron-Hypotheken derzeit zwischen 2,1 Prozent und 2,6 Prozent, ähnlich wie vor einem Jahr. Die derzeitigen Festhypothken mit zehnjähriger Laufzeit kom...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rufmord-Vorwürfe : Adlon-Eigentümer Jagdfeld scheitert vor dem BGH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407936226&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Über die Jahre hat Anno August Jagdfeld seine Unternehmen durch gute und schlechte Zeiten manövriert. Doch im Rechtsstreit mit dem Versicherungskonzern Signal Iduna hat das Glück den Immobilienunternehmer nun endgültig verlassen. Vor rund zwei Wochen wies der Bundesgerichtshof in letzter Instanz ein...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank und Banken: Gegen Extremismus und Rassismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407918202&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesbank und die Finanzplatzinitiative Frankfurt Main Finance sowie viele weitere Akteure am internationalen Finanzplatz Frankfurt stellen sich anlässlich der Europawahl gemeinsam gegen Extremismus, Populismus und Rassismus. «Toleranz und Menschenwürde ebenso wie Offenheit für den Austausch üb...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlagebetrug: Mehr als doppelt so viele Fälle wie 2020</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407909829&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Zahl der Betrugsfälle bei Geldanlagen im Internet haben sich seit 2019 mehr als verdoppelt. Im letzten Jahr kamen im Phänomenbereich Cybertrading 900 neue Fälle mit einer Gesamtschadenssumme von knapp 29 Millionen Euro hinzu, wie das Landeskriminalamt (LKA) in Dresden auf Anfrage mitteilte. 2020...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank und Banken: Gegen Extremismus und Rassismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407922648&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Bundesbank und die Finanzplatzinitiative Frankfurt Main Finance sowie viele weitere Akteure am internationalen Finanzplatz Frankfurt stellen sich anlässlich der Europawahl gemeinsam gegen Extremismus, Populismus und Rassismus. «Toleranz und Menschenwürde ebenso wie Offenheit für den Austausc...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life sollte Credit Suisse Schweiz retten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407911418&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH , MICHAEL HEIM
War die Vollübernahme der Credit Suisse durch die UBS die einzige valable Option, um eine neue Bankenkrise zu verhindern? Auch über ein Jahr nach den Ereignissen beschäftigt die Frage den Finanzplatz und die Politik. Recherchen der «Handelszeitung» bringen in diesem Konte...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eltifs und OIS und die Feinheiten der offenen Fonds-Varianten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407930561&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Neue offene Anlageprodukte reduzieren die Hürden für Privatanleger in Erneuerbare Energien zu investieren. Der Vertrieb läuft allmählich an. Berater sollten die Feinheiten der Produkte kennen.
Alternative Investments
| Quelle: pidjoe
„Wer soll das bezahlen, wer hat das bestellt, wer hat so viel Pink...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Wir dürfen Europa nicht antidemokratischen Fliehkräften überlassen«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407910397&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Mit einem Aufruf zum Europatag am 9. Mai hat sich ein breites Bündnis aus Banken, Sparkassen und Finanzinstitutionen gegen einen Rechtsruck in der Gesellschaft gewandt. »Ein demokratisches, freiheitliches und tolerantes Europa ist die Grundlage für ein friedliches Zusammenleben. Es ist auch die Basi...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank und Banken: Gegen Extremismus und Rassismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407917113&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bundesbank und die Finanzplatzinitiative Frankfurt Main Finance sowie viele weitere Akteure am internationalen Finanzplatz Frankfurt stellen sich anlässlich der Europawahl gemeinsam gegen Extremismus, Populismus und Rassismus. "Toleranz und Menschenwürde ebenso wie Offenheit für den Austausch üb...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel können sich Eheleute steuerfrei vererben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407917461&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-08 08:08:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-08 09:07:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Im Laufe der Zeit hat sich das P...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht, Pennystocks: Aktien-Abzocke erkennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407911697&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-08 06:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-08 04:15:04
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Hello again – die im wahrsten Wortsinn ausgezeichnete Julia Groth zum 2. Mal als Co-Host am Mikro
Das Ganze sehen: Beruhigungspillen und Bremsspuren – die Quartalszahlen von A...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>