<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS weist hohen Gewinn aus, aber ihre Aktie taucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459593098&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die UBS weist für das Schlussquartal 2024 einen Vorsteuergewinn von über einer Milliarde aus. Damit hat sie die Markterwartungen erneut übertroffen und erhöht die Dividende stärker als zuletzt prognostiziert.
Unter dem Strich machte die UBS Group im vierten Quartal einen Gewinn von 770 Millionen US-...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das grösste Risiko der UBS ist derzeit in Bern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459593079&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Der UBS scheint es derzeit bestens zu laufen. Der Gewinn ist mit 5 Milliarden Dollar weit höher als erwartet, mit der Integration der Credit Suisse kommt die Bank von Sergio Ermotti schneller voran als gedacht, und die Dividende fällt höher aus als in den Vorjahren.Das müsste den Aktionärinnen und A...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Plans to Hire 1,200 People for Ramp-Up in India</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459591112&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. plans to hire nearly 1,200 people to expand two support hubs in India and build out its artificial intelligence capabilities in the country, according to people familiar with the matter.
The world’s largest asset manager is hiring for its iHubs, as the centers are known...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Realitätscheck bei UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459591998&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Grossbank legt weitestgehend und teils deutlich über dem Analystenkonsens liegende Jahreszahlen vor. Trotzdem rutscht die Aktie am Tag der Bilanzpräsentation rund 6% ins Minus. Was ist da los? Es sind die womöglich höheren Eigenkapitalanforderungen, die UBS einen Strich durch die Rechnung machen...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Vormarsch ist für UBS alternativlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459592013&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Schon heute ist die Vermögensverwaltung in Nord- und Südamerika (Wealth Management Americas) von UBS sehr gross im Verhältnis zu ihrem übrigen Vermögensverwaltungsgeschäft. «Americas» umfasst hauptsächlich US-Aktivitäten, dazu wenige Ableger in Lateinamerika oder Kanada. Nun soll der Fokus noch mehr...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitaldiskussionen setzen UBS zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459592009&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die UBS-Aktie steigt zum Handelsstart auf ein Jahreshoch, rutscht dann aber ins Minus und verbilligt sich bis zum Nachmittag um rund 6%. Die Neuigkeiten der Schweizer Grossbank zu ihrer Bilanzpräsentation scheinen dem Markt zu missfallen. Das, obwohl die Zahlen die Analystenerwartungen weitestgehend...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas steigert Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459591985&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die französische Grossbank BNP Paribas hat 2024 unter anderem dank guter Geschäfte mit Aktien und Anleihen mehr verdient. Im vergangenen Jahr sei der Überschuss um 4% auf rund 11,7 Mrd. â‚¬ geklettert, teilte die im EuroStoxx 50 notierte Bank am Dienstag in Paris mit. Damit übertraf sie die Erwartun...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS chute de 7%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459588308&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>La bourse suisse a entamé la séance de mardi en très légère hausse de 0,09% à 12557,62 points. Les inquiétudes montent sur les risques d’une guerre commerciale entre les Etats-Unis et la Chine, après l’annonce des droits de douane par Donald Trump. Le Canada et le Mexique ont obtenu une suspension d...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie verliert trotz Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459593012&listName=storedesearch</link>
<author>Tages-Anzeiger</author>
<description>Seite 4


Prozess um Frauenhasser
Die Anklage gegen Andrew Tate droht trotz vieler Beweise zu scheitern.
Seite 9


König von Mali - reicher als MuskMansa Musa gilt als der wohlhabendste Mensch, der jemals gelebt hat.
Seite 15


Streit um Zürcher Gotteshäuser
Viele reformierte Kirchen werden im Kanto...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>