<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Hires Government Liaison as Texas Pushes Against ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420921238&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is bolstering its government-relations staff with a new hire in Austin as the money manager fends off criticism from Texas Republicans.
The world’s largest asset management company hired Danner Bethel as director of US state and local government affairs for the southern...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Set to Delay Findings of Leveraged Loans Probe After Backlash from Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420892627&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to delay the outcome of a large-scale investigation into high-risk loans, a tacit admission that it sees complaints from several banks about the probe as merited. 
The ECB will likely hold off from relaying the final results of the leveraged-finance re...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Hits $10.6 Trillion Asset Record, Cites ETF Boost</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420883927&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. hauled in $51 billion of client cash to its long-term investment funds in the second quarter, pushing the world’s largest money manager to a record $10.6 trillion of assets.
Investors added $83 billion to ETFs and $35 billion to fixed-income overall, New York-based Blac...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Firms See Wage Growth Easing in Latest ECB Survey</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420877496&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone companies see a more moderate increase in workers’ pay over the next 12 months, according to a European Central Bank survey. 
Salaries are expected to rise by 3.3% — down from 3.8% in the previous round three months ago, the ECB said Monday in its Survey on the Access to Fin...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Is ECB Boss But Schnabel and Lane Are Key for Economists</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420867799&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- When economists scrutinize the European Central Bank’s most senior leaders for pointers on interest rates, Christine Lagarde isn’t who they turn to first.
Only 40% of respondents in a Bloomberg survey said the ECB president was among the top two Executive Board members they follow to ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobroker Scalable Capital soll mit BlackRock an dieser ETF-Alternative arbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420903860&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital ist bekannt für seine günstigen Handelskonditionen und sein Angebot, das in erster Linie ETFs umfasst. Doch laut neuen Berichten soll die Handelsplattform mit dem Vermögensverwalter BlackRock jetzt an dieser ETF-Alternative arbeiten, mit der Anleger unter anderem in Pr...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia und LEG statt Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420912443&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>E rst hatte die EZB den Zins praktisch abgeschafft. Dafür musste sie dann umso kräftiger durch Zinserhöhungen gegensteuern, um der ausufernden Teuerung Herr zu werden. Dies hat wiederum zu massiven Verwerfungen am zuvor boomenden Immobilienmarkt geführt, zu zum Teil deutlich fallenden Preisen bis hi...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken setzen auf Verantwortung und Nachhaltigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420912458&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.7.2024
Im Jahr 2019 veröffentlichte die BaFin ein Merkblatt zum Umgang mit Nachhaltigkeitsrisiken und löste damit ein Auf horchen in der Finanzbranche aus. Mittlerweile später hat sich die Finanzwelt in einer rasanten Geschwindigkeit verändert: Nachhaltigkeit ist längst kein Nisch...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman erhält Argumente im Konflikt mit der Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420912454&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eine strategische Neuausrichtung trägt für Goldman Sachs Früchte: Im zweiten Quartal hat das Geldhaus seinen Nettogewinn deutlich mehr als verdoppelt. Dass sich die Vermögensverwaltung dabei wie erhofft als Ertragsstabilisator erweist, verschafft der Bank nun Argumente in einem folgenschweren Konfli...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Märkte haben Donald Trump „komplett eingepreist“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420897120&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Capital: Herr Kater, die Märkte haben nach dem Anschlag auf Donald Trump zum Wochenauftakt kaum reagiert. Überrascht Sie das?ULRICH KATER: Nein, überhaupt nicht. Die Märkte preisen allenfalls eine höhere Wahlchance für Donald Trump ein. Das sieht man an der leicht höheren Zinsstrukturkurve, weil ein...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: Greensill-Anleger fechten UBS-Offerte wegen fehlender Dokumente an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420872605&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Das jüngste Angebot der UBS an die Anleger sollte nur dann in Betracht gezogen werden, wenn auch die Unterlagen über die Einhaltung der aufsichtsrechtlichen Verpflichtungen durch die Fondsmanager vorliegen», zitiert das Blatt einen Anwalt, der die Anleger vertritt. Man habe sich daher an die luxemb...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb Tesla für risikofreudige Anleger neue Chancen bietet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420885762&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Risikofreudige Anleger, die auf Hebelprodukte setzen, lieben Volatilität. Denn ist was los in einem Index oder bei einer Aktie – will heissen: zeigen sie starke Ausschläge nach unten oder oben – , dann hat man mit strukturierten Produkten auf solche Werte die besten Chancen, gut bis sehr gut zu verd...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock ist auf Rekordkurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420895391&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Anlagen hätten einen Wert von 10,65 Billionen Dollar (rund 9,8 Billionen Euro) erreicht, teilte BlackRock am Montag mit. Dies sei unter anderem einer hohen Nachfrage bei den ETFs des Unternehmens zu verdanken. Zudem sei die Kundenzahl weiter gestiegen. Die Erlöse sei im Quartal um acht Prozent a...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sub Advisory bietet die besten Lösungen für Finanzberater“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420870408&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Mediolanum International Funds hat vor kurzem zwei Artikel 9-Fonds aufgelegt: Mediolanum Best Brands Green Building Evolution und Mediolanum Best Brands Global Sustainable Bond. Was steckt hinter diesen Produkten und ist der Privatanlegermarkt wirklich bereit für Artikel-9-Produkte?Pietribiasi: Bei ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden fließen aus Cathie Woods Ark-Fonds – das sagt sie den Anlegern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420878211&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die von Cathie Wood gegründete Ark Investment Management erlebte turbulente Monate. Der Flaggschiff-Fonds Ark Innovation ETF (ARKK) verzeichnete in den vergangenen sechs Monaten Nettoabflüsse von mehr als 1,8 Milliarden US-Dollar, wie Daten des Analyseunternehmens Vettafi belegen. In einem kürzlich ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schleichfahrt durch Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420895725&listName=storedesearch</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>In einer kühlen Mondnacht im März, kurz nach halb neun, schaltet Lokführer Zeegert Zwamborn auf seiner Güterzuglok das Fernlicht an. Vor ein paar Minuten hat er Zug 40203 beim Ort Elten aus den Niederlanden nach Deutschland rollen lassen. Gleich hinter der Grenze verdunkelt sich die Sicht.
Bäume und...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUFTAKT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876611&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Ausgewählte Meldungen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Börse
FRANKREICH
EXTREME SCHULDEN
Was verlangt die Europäische Kommission von Frankreich? Das zu hohe aktuelle Defizit zu bremsen. Deshalb hat die Kommission am 19. Juni gegen Frankreich ein Strafverfahren wegen zu hoher Neuverschuldung...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VOR CORONA WAR ES BESSER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420874214&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Bei Offenen Immobilienfonds in Deutschland betrug die Vermietungsquote Ende 2023 im Schnitt 93,7 Prozent. Das hat die Ratingagentur Scope festgestellt. Scope hat dazu 27 Fonds mit einem Anlagevolumen von rund 120 Milliarden Euro untersucht. "Seit vier Jahren bewegt sich die Vermietungsquote rund um ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börse wird politisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876604&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>MÄRKTE Bisher haben sich Investoren bei der Entwicklung neuer Anlagestrategien auf Mathematiker berufen. Angesichts der weltweiten politischen Ereignisse wird jetzt jedoch auch die Beratung durch Politikexperten immer wichtiger.
Die FII-Priority-Konferenz in Miami im Februar war eine der wichtigsten...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rechtsschutzpolice: Wo sie greift und wo nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420925638&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nach den Abwertungen beim Immobilienfonds „Uni Immo Wohnen ZBI“ bringen sich Anwälte in Stellung: Für sie steht der Verdacht im Raum, dass die Banken beim Verkauf der Fonds die Zukunftsaussichten zu positiv beschrieben haben könnten. Auch fehlende Informationen im Beratungsprotokoll oder im Prospekt...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds – Wann bei Anlegerklagen die Versicherung hilft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420881779&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-15 10:05:14 letzte Aktualisierung: 2024-07-15 10:54:55
Nach den Abwertungen beim Immobilienfonds „Uni Immo Wohnen ZBI“ bringen sich Anwälte in Stellung: Für sie steht der Verdacht im Raum, dass die Banken beim Verkauf der Fonds die Zukunftsaussichten zu positiv beschrie...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420863380&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AN DER KARRIERE-KREUZUNG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420209945&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Seit 17 Jahren ist Heiko Stühmeyer als Leiter Private Banking bei der Sparkasse Bad Oeynhausen tätig, als das Institut Anfang 2018 mit der Stadtsparkasse Porta Westfalica fusioniert. Mit dem Zusammenschluss wird seine Arbeit eine andere. „Die Beratung hat bei mir noch 15 bis 20 Prozent des Arbeitsta...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVK mandatiert Values Real Estate für Immobilienportfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420209956&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>ÜBERNAHME: Values Real Estate hat das Mandat für die Anlageberatung und das Asset Management eines österreichischen Immobilienportfolios der Bayerischen Versorgungskammer (BVK) übernommen. Der 2018 von Universal Investment für die BVK aufgelegte Immobilienfonds hält zehn Wohn-und Büroimmobilien in Ö...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MFN-ELECTION GENAU UNTER DIE LUPE NEHMEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420209958&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Private-Equity-Fonds und andere alternative Anlageprogramme sind bekannt für ihre komplexen Vertragsstrukturen.
In ihnen findet sich eine Vielzahl von Rechten und Pflichten, Vereinbarungen und Zusicherungen. Eine der entscheidenden Bestimmungen ist die Meistbegünstigungsklausel, auch bekannt als Mos...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch baut Vertrieb um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420209967&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>UMBAU: Deutschlands größter Vermögensverwalter baut den eigenen Vertrieb um. Im April war bekannt geworden, dass drei Mitarbeiter das Team verlassen: Alexander Patz ist mittlerweile leitend im Vertrieb von Wagner & Florack tätig, außerdem haben Heike Ahlgrimm und Robin Heintz das Unternehmen verlass...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krautzberger geht zu Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420209965&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>HERAUSFORDERUNG: Allianz Global Investors ernennt Michael Krautzberger zum neuen globalen Investmentchef für Fixed Income. Krautzberger tritt die Nachfolge von Franck Dixmier an, der AGI nach fast 30 Jahren verlässt, um sich neuen Aufgaben zu widmen. Krautzberger war zuvor Leiter Fixed Income für EM...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump-Attentäter tauchte 2022 in Werbevideo von BlackRock auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420893521&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Thomas Matthew Crooks schoss am Wochenende auf den republikanischen Präsidentschaftskandidaten Donald Trump . Er galt als hilfsbereit, aber auch als Einzelgänger. Er wird als konservativ beschrieben, hat aber auch für die Demokraten gespendet (lesen Sie hier mehr über den Schützen ). In den USA werd...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bekommen Sie trotz hohen Einkommens Elterngeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420884653&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-15 11:21:01 letzte Aktualisierung: 2024-07-15 11:21:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, der als Selbstständ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rente oder Einmalzahlung: Wie soll ich die Betriebsrente kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420882852&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-15 11:15:01 letzte Aktualisierung: 2024-07-15 11:15:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 63, derzeit arbe...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet, Spotify, Mondelez & Co.: Aktien, die fast jeder kennt – und die Anlegern Freude machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420869852&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-15 05:26:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-15 05:26:04
Morgens schnell Cornflakes essen, in den Adidas-Schuhen auf dem Weg zur Arbeit Musik auf dem iPhone hören und später am Tag zum Wachwerden eine Cola trinken. Firmen wie Apple, Spotify, Meta, Allianz, Youtube und Co....</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich den Krankenkassenbeitrag auf meine Betriebsrente vermeiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420869406&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-14 10:06:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-14 10:06:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 45 Jahre alt, ha...</description>
<pubDate>Sun, 14 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie gelingt der Start in die Selbstständigkeit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420877396&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-13 11:24:05 letzte Aktualisierung: 2024-07-15 10:07:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte sich als Gesu...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie fahre ich steuergünstig mit meinem Dienstwagen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420869786&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-12 18:13:02 letzte Aktualisierung: 2024-07-12 18:13:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als kaufmännischer Leiter hat un...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>