<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Says Rates to Reach About 2% Around Autumn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453167695&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Yannis Stournaras said borrowing costs will probably be lowered to about 2% around the autumn of this year.
“The base interest rates of the central bank should fall to around 2%, around the fall of 2025,” Stournaras told Greece’s Skai Rad...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Bei diesen Tages- und Festgeldangeboten verbrennen Sie sich jetzt die Finger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453136505&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zwischen den Jahren warnt die BaFin gleich vor mehreren verdächtigen Finanzwebseiten, auf denen Anleger unter Umständen viel Geld verlieren könnten – so verlockend die Angebote auch sein mögen.
Seit dem vergangenen Freitag warnt die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz: BaFin) gleic...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Top-Fonds des vergangenen Jahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453173596&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das außergewöhnliche Börsenjahr 2024, in dem der Dax erstmals die 20.000-Punkte-Marke überschritt, brachte auch bei aktiv gemanagten Fonds bemerkenswerte Ergebnisse hervor. Die Performance-Spanne der zehn erfolgreichsten Fonds liegt zwischen 52 und 70 Prozent – und übertrifft damit deutlich die Rend...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Invesco holt sich ETF-Vertriebler von der Deka</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453148785&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Frederick Fischer wechselt zum 1. Januar 2025 als ETF Sales Manager zu Invesco. Fischer kommt von der Dekabank, wo er seit Juli 2022 als Institutional Sales Deka ETF tätig war. Bei der Dekabank arbeitete er insgesamt über sechs Jahre in verschiedenen Positionen.
Fischer studierte Wirtschaftswissensc...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin im Vagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453175498&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Eine gute Finanzaufsicht ist etwas wert. Bankkunden, Versicherte und Anleger sollen dem Finanzsystem vertrauen können, hat sich die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) vorgenommen. Immerhin 2980 Mitarbeiter sind für die Behörde tätig. Ihre Ausgaben von zuletzt jährlich 517 Millio...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der letzte Ampelmann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453191050&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Volker Wissing sitzt im Privatbereich des Regierungsfliegers. Ein Hintergrundgespräch in 13.000 Metern Höhe. Der Verkehrsminister ist auf dem Weg zurück aus Ulan-Bator, der mongolischen Hauptstadt. In dem demokratischen Staat, eingeklemmt zwischen Russland im Norden und China im Süden, machen sich d...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453138355&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,32% des droits de vote (30/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453138328&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453138285&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,71% des droits de vote (27/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453138254&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,89% des droits de vote (27/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>