<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Ultimately Wants to Buy a US Wealth Manager, Kelleher Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441240014&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chairman Colm Kelleher said that his bank is eventually looking to buy another US wealth management firm to expand its presence there, once the Credit Suisse integration is complete. 
UBS needs to make the firm which it bought in 2000, Paine Webber, work better, Kelleher ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen Slashes Russia Loans, Deposits Due to ECB Pressure</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441240010&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Raiffeisen Bank International AG slashed the volume of its Russian loans and deposits by about a quarter, after the European Central Bank demanded the lender cut its exposure in the country. 
Loans to Russian customers fell by about 23% in the third quarter to less than €4.5 billion (...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guindos Says ECB Sees Substantial Risks to Inflation Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441190700&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has made significant progress in bringing down inflation but can’t declare victory just yet, according to Vice President Luis de Guindos.
“The incoming information shows that the disinflationary process is now well on track,” he said on Monday in Madrid. “The...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und andere klagen gegen Bafin, fordern €2,3 Mrd.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441246815&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-10-29/deutsche-bank-und-andere-klagen-gegen-bafin-fordern-2-3-mrd (Bloomberg) -- Die Deutsche Bank, Unicredit, DZ Bank und die Volkswagen Bank haben eine Untätigkeitsklage gegen die Finanzaufsichtsbehörde Bafin eingereicht. Darin fordern die Kred...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Global Index Funds (SICAV)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441230634&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>49, avenue J.F. Kennedy L-1855 Luxemburg Großherzogtum Luxemburg
1. Oktober 2024
Wir überprüfen unsere Fondsreihe fortlaufend, um sicherzustellen, dass die Anlagemerkmale und die Positionierung unserer Fonds auch weiterhin zum aktuellen Anlageumfeld und den Erwartungen unserer Kunden passen. Nach so...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie auf Fünf-Monate-Hoch: Investoren setzen auf erneute Überraschung bei Quartalszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441215926&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie der UBS steigt am Dienstag bis 1,8 Prozent auf 28,56 Franken. Das ist der höchste Stand seit Anfang Juni. Der Titel hat in den letzten vier Wochen 10 Prozent zugelegt.
Anleger setzen offensichtlich auf eine erneute positive Überraschung bei den Quartalszahlen, die am Mittwochmorgen veröffe...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausblick UBS: Q3-Konzergewinn von 758 Millionen US-Dollar erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441215921&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>PRO MEMORIA: Die UBS geht voran mit der Restrukturierung: Vergangene Woche wurde bekannt, dass die USB bei der Kreditkarten-Herausgeberin Swisscard aussteigt. Das von Credit Suisse - vor der Übernahme - je hälftig mit American Express gehaltene Joint Venture wird vollständig von American Express übe...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsen, Inflation oder Wahlen: Was dominiert die Stimmung der Anleger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441184013&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Jahr 2024 war ein Jahr des Wandels für die globale politische und wirtschaftliche Landschaft, in dem eine Rekordzahl an Wahlen stattfand und die Zentralbanken zu Zinssenkungen übergingen.
Von diesen beiden Themen ist die Geldpolitik der Zentralbanken dasjenige, das die Wertentwicklung der Portfo...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG: Bedeutung von Nachhaltigkeit in der Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441184009&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In den letzten Jahren hat das Thema Nachhaltigkeit in vielen Bereichen der Gesellschaft an Bedeutung gewonnen, und auch Versicherungsprodukte sind davon betroffen. In einer Befragung unter gut 1.000 Teilnehmern aus dem Juli 2023 haben wir herausgefunden, dass die Mehrheit der Verbraucher Wert auf na...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi-Fonds erreicht zum ersten Mal Top-Rating, Raiffeisen-Produkt sackt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441211841&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im monatlichen Rhythmus stellt die Ratingagentur Scope Fonds auf den Prüfstand. Für das Update im Oktober wurde die Qualität von knapp 7.000 in Deutschland zum Vertrieb zugelassenen Investmentfonds bewertet.
Insgesamt konnten 260 Fonds ihr Rating verbessern. Demgegenüber stehen 278 Fonds, die in der...</description>
<pubDate>Tue, 29 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>