<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Neue Perspektiven für aktives Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1768297877857049456</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ETFs haben sich in den vergangenen Jahren rasant entwickelt. Von einem Volumen von 80 Mrd. Euro im Jahr 2000 ist der weltweite ETF-Markt auf mehr als 15 Bill. Euro angewachsen. Branchenexperten prognostizieren bis 2030 sogar eine Verdoppelung dieses Volumens. ETFs sind inzwischen ein integraler Best...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI läutet neue Investment-Ära ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1191949413720953989</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>tom Frankfurt –
In den vergangenen Jahren war das Wachstum meistens relativ stabil. In der Eurozone um 1%, in den USA 2% und in China 5%. Dass das aber auch in Zukunft so bleiben wird, daran hat Joe Davis, Chefvolkswirt bei Vanguard und Leiter der Investment-Strategiegruppe so seine Zweifel. Ungeach...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Oxymoron wird marktfähig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15676165879922609458</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>In einem ETF-Markt, der lange Zeit von passiven Indexprodukten dominiert wurde, gewinnen aktive ETF zunehmend an Bedeutung – sowohl unter institutionellen als auch privaten Investoren. Durch die Kombination aus taktischer Flexibilität, hoher Liquidität und kontinuierlichem Handel etablieren sie sich...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit richtigem Rahmen kommen die Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5838976455240453002</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Derzeit tragen deutsche Institutionelle ihr Geld noch ins Ausland, wenn es Infrastrukturinvestitionen geht. Zu Beginn der Private Markets Week der Börsen-Zeitung zeigen sich Experten aber zuversichtlich, dass Anpassungen im Steuerregime dazu beitragen werden, dass sich das ändert. Dies helfe mehr al...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hybride Teams als Schlüssel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11188822284201683404</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>K ünstliche Intelligenz (KI) krempelt die Arbeitswelt massiv um. Schenkt man Expertenprognosen Glauben, soll es spätestens in zehn Jahren kaum noch einen Job ohne KI geben. Die Dynamik der digitalen Entwicklung ist enorm. KI-Anwendungen verändern schon jetzt in rasantem Tempo Arbeitsmärkte, Arbeitsp...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Land und Kommunen teilten Gelder des Sondervermögens auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13602334105349814591</link>
<author>stern.de</author>
<description>Der Freistaat Sachsen und die Kommunen haben sich auf die Verteilung des Geldes aus dem Sondervermögen "Infrastruktur und Klimaneutralität" des Bundes geeinigt. Dafür stellt der Bund gut 4,8 Milliarden Euro für den Zeitraum von zwölf Jahren bereit. Die Partner sind sich einig, dass im Ergebnis minde...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMD-Aktie: So setzten Anleger auf einen weiteren Anstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6538768072140889774</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Nachdem Mitte September Nvidia den Chipproduzenten Intel mit einer Partnerschaft und Aktienbeteiligung hochgeschossen hatte - der Intel-Kurs war in wenigen Wochen um 40 Prozent explodiert -, folgt nun AMD. Der Intel-Konkurrent meldete vor zwei Wochen einen Deal mit dem KI-Experten Open...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Es riecht ein wenig nach Angstmache«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10139089654725035197</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>SPIEGEL: Frau Ebert, Sie arbeiten für ein KI-Start-up, warnen aber davor, Mitarbeiter durch KI zu ersetzen. Ist das nicht ein Widerspruch?
Ebert: Nur scheinbar. Es geht nicht darum, KI vollständig zu verhindern, sondern sie verantwortungsvoll zu entwickeln und einzusetzen. Das Problem ist: Viele Unt...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI sorgt für effizientere Prozesse in der Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17433132300481048020</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Rahmen der im Auftrag des Vorsorgedienstleisters PensExpert durchgeführten Studie hat das Institut 75 Experten aus Vorsorgeeinrichtungen, der Beratung und Banken zum Potenzial von KI in der Altersvorsorge befragt. Das grösste Potenzial sehen die in der Automatisierung von Vorsorgeprozessen und Ef...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSG-Studie: «KI wird Altersvorsorge umkrempeln»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=993501377465239320</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Künstliche Intelligenz (KI) wird die Altersvorsorge in der Schweiz grundlegend verändern – und könnte traditionelle Modelle in Frage stellen. Zu diesem Resultat gelangt eine neue Studie des Instituts für Versicherungswirtschaft (I.VW) der Universität St. Gallen (HSG), die heute veröffe...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s GIP Joins Exxon in Backing New CO2 Accounting Model</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17196034269109571317</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group of firms including BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners, Exxon Mobil Corp. and Banco Santander SA have joined forces to push for a new way to measure the carbon emissions of the products they make, buy and finance.
The coalition, which also lists chemicals giant BAS...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aging Germany Needs Immigrants, Bundesbank Chief Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8551844246171277016</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany needs immigrants to maintain economic momentum and make up for demographic decline, according to Bundesbank President Joachim Nagel.
“We are an aging society in most of the countries and Germany is one of these countries,” he said in New York on Monday, echoing earlier comment...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Pension Firms Team Up in Push for Infra, AI Investments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12705844619122051908</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Some of the UK’s largest pension providers and insurers have formed a group seeking to channel more money into the nation’s infrastructure and fast-growing businesses in sectors including artificial intelligence and fintech. 
The “Sterling 20” group will work with the UK’s Office for ...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Says Euro’s Role Strong, Should Be Strengthened</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9538774470405790236</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel reiterated that the international role of the euro should be enhanced.
“For sovereignty, we need a strong currency, and this is our responsibility here at the ECB,” she said Monday in Frankfurt. “This is why we think it’s so...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management & Research</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14735891109231745138</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et

des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=497650917025302114</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,22% du capital et 5,07% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P .Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4186217135827252248</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P .Morgan Carreh se&amp;amp;Coaf anchiindi ctementen hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,56% du capital et 5,43% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P .Morgan Cahse&Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17933071533671720746</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P .Morgan Cahse&amp;amp;Co,adécla rre é,àtit de régularisation, avoir franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 5,98% du capital et 4,95% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14793753878586416271</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,63% du capital et 4,87% des droits de vote (14/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10114979284055393328</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,79% des droits de vote (16/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17934689707262823962</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,58% du capital et 5,06% des droits de vote (17/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>David Krahnenfeld: „Das Altersvorsorgedepot muss jetzt kommen!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16364171363755271481</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Krahnenfeld, Deutschland steht vor der größten Reform der privaten Altersvorsorge seit vielen Jahren – Frühstartrente, Altersvorsorgedepot, Generationenkapital. Wo sehen Sie als Mitglied des BVI-Arbeitsgremiums Altersvorsorge die größten Chancen?
David Krahnenfeld: Der kürzlich ...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>