<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI-Investitionen zahlen sich aus: Tech-Konzerne mit starken Gewinnsteigerungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5773833615475363890</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Konzerne führten die starken Quartalszahlen auf den florierenden KI-Markt zurück. Microsoft, das mit massiven Investitionen unter anderem in das KI-Unternehmen OpenAI versucht, das KI-Wettrennen zu gewinnen, verzeichnete einen erheblichen Anstieg der Investitionsausgaben, die größtenteils in die...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin zieht Sonderbeauftragte ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12896298853651029227</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ab Köln
– Nach mehr als einem Jahr unter BaFin-Kuratel ist die in Schieflage geratene Volksbank Düsseldorf Neuss von Febraur wieder auf sich gestellt. Die Finanzaufsicht BaFin ziehe die Bestellung der beiden Sonderbeauftragten mit Wirkung zum 31. Januar zurück, teilte die Genossenschaftsbank mit. Di...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ungebrochener Investoren-Appetit auf KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5454455611356992983</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mf Tokio –
Ungeachtet aller Befürchtungen um eine Blase fließt ungebremst Geld in Künstliche Intelligenz. Der ChatGPT-Entwickler OpenAI sammelt nach Informationen des „Wall Street Journal“ gerade frisches Kapitel von bis zu 100 Mrd. Dollar ein – bei einer Bewertung von bis zu 830 Mrd. Dollar. Davon ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzstabilität vor Härtetest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13895018441681860929</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt
Wegen der Attacken auf die Unabhängigkeit der US-Notenbank fürchtet BaFin-Präsident Mark Branson, dass die internationale Zusammenarbeit im Falle einer Finanzkrise nicht funktioniert. „Die Finanzmärkte sind stark globalisiert. Sie brauchen globale Sicherheitsstandards und globale Zusam...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TECHQUARTIER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12646321090377658393</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Alice Rettig ist seit Herbst 2024 Managing Director beim Frankfurter TechQuartier, das zehnjähriges Bestehen feiert. Im Interview erörtert sie den neuen Fokus des Innovation-Hub, Projekte wie das Tech & Data Lab und die Perspektiven für Technologien wie KI und Quantum Computing.
► Finanzen und Techn...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warten auf den großen Knall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4179559372024248806</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>”Bransons Warnung vor einer Krise ist völlig begründet.
Eigentlich ist in der deutschen Finanzbranche alles paletti. Das streitet BaFin-Präsident Mark Branson gar nicht ab. Zwar vermutet er bei dem einen oder anderen Institut Nachholbedarf bei der Risikovorsorge. Insgesamt seien Banken und Versicher...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„WIR WOLLEN NICHT DIE ERSTEN SEIN – WIR WOLLEN ES RICHTIG MACHEN“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2785775487052238402</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Wellington zählt zu den traditionsreichen Häusern der Branche – 2028 steht das 100-jährige Jubiläum an. Und doch wirkt die Entwicklung der vergangenen vier Jahre in Deutschland fast wie ein Neustart. Das Gespräch mit Roy Smale, der das Wealth-Geschäft von EMEA bis APAC verantwortet, und Marco Näder,...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen die Marke unserer Kunden nicht überschatten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3106736626425981879</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: HERR HIE-MER, WENN EIN KUNDE ZU SOLACTIVE KOMMT UND EI-NEN INDEX HABEN MÖCHTE – WIE LÄUFT DAS AB?
CHRISTOPH HIEMER: Es gibt zwei Situationen. Die erste ist einfach: Wir haben bereits existierende Indizes, etwa Broad-Market-Indizes für Deutsch- land oder den US 500. Da kommen Kunden d...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strabag steht in den Startlöchern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12149434952736237733</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Kein Unternehmen baut mehr Straßen in Deutschland als die österreichische Strabag SE. Hinzu kommen Tunnel und Brücken, Bahngleise, Stromtrassen und „Hochbauten“ wie der Neubau der Ruhr-Universität in Bochum, das größte US-Militärkrankenhaus außerhalb Amerikas nahe Kaiserslautern oder die größte Flus...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin wittert Knall an Finanzmärkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1904652636244970156</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Nach Ansicht der Finanzaufsicht Bafin blenden viele Privatanleger, Banken und Versicherer gerade gefährliche Risiken aus. Im Boom rund um Künstliche Intelligenz (KI) stecke Enttäuschungspotential. Nicht nur viele Technologieaktien, sondern auch die Kurse von Rechen- und Datenzentren ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt Finfluencer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1254705708272320795</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa.
FRANKFURT. Die Finanzaufsicht Bafin will Privatleute besser vor irreführenden Anlagetipps sogenannter Finfluencer schützen. „Auch Finfluencer müssen mit uns rechnen“, sagt der Präsident der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin), Mark Branson: „Wir beaufsichtigen sie nicht dire...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor Schließung von weiteren offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4403120518079263079</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin warnt vor der Schließung weiterer offener Immobilienfonds. Aus diesen Produkten gebe es nach wie vor Abflüsse, weil es für Privatanleger aktuell attraktivere Anlagemöglichkeiten gebe, sagte Präsident Mark Branson am Mittwoch. Gerade für kleinere Anbieter bestehe die Gefahr, ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Bafin verwechselt den Weg mit dem Resultat“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3053173910422426385</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Immobilien Zeitung: Herr Professor Werner, die europäische Priips-Verordnung für Investmentprodukte besagt: Wer nicht mindestens monatlich den Wert seines Produkts berechnet und eine lückenlose Bewertungskette über fünf Jahre nachweisen kann, kommt auf der Risikoleiter von 1 bis 7 automatisch in die...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spielen, lernen und gewinnen: Das Börsespiel 2026 hat begonnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10573894799151021625</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>linz. Es ist das größte Börsespiel des Landes: Das OÖN-Börsespiel in Zusammenarbeit mit Raiffeisen Oberösterreich geht in seine 24. Auflage. Mit den Aktienkursen von heute, Donnerstag, beginnt das Spiel, das bis 25. März dauert. Sie können sich jederzeit auf der Website oon-boersespiel.at anmelden.
...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Crash an der Börse: Das müssen Anleger jetzt wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15963788025332931312</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell bewegen sich die Märkte auf einem sehr hohen Niveau, was die Börsenaufsicht BaFin beunruhigt. Darum warnt die Aufsicht nun vor Verwerfungen, und das müssen Anleger wissen.
Es ist selten, dass sich die Finanzaufsicht BaFin zu aktuellen Entwicklungen an den Börsen äußert, doch wenn sie das tut...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich mich als Mieter gegen falsch abgerechnete Heizkosten wehren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4825553527762999016</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin wohnt zur Miete. Die Messgeräte für den Verbrauch der Heizungen sind in dem Mehrfamilienhaus fernablesba...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef verteidigt deutsche Goldreserven in den USA: „Sind sicher aufbewahrt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9250116729779982442</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Umgang von US-Präsident Donald Trump auch mit bisher verbündeten Staaten hatte jüngst zu Forderungen geführt, die deutschen Goldvorräte, die in den USA lagern, zurückzuholen. Bundesbank-Prädident Joachim Nagel hat sich nun dazu geäußert.
Bundesbankpräsident Joachim Nagel sieht trotz wachsender S...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf Privatanleger bei Eltifs achten müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11518493718080434275</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Mehrheit will deutsche Goldreserven aus den USA abziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15723138893581851968</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mehr als ein Drittel der deutschen Goldreserven lagert in den USA, in Tresoren der Fed-Filiale in New York. Ihr Wert beträgt mittlerweile deutlich mehr als 150 Milliarden Euro. Ist dieser ausgelagerte Schatz in der Ära Donald Trump ein Klumpenrisiko? Müssten die Barren, insgesamt deutlich mehr als 1...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben auf einen Streich – 10. Asset Manager Meeting in Mannheim (Bildergalerie)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16337861493068456366</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Unter dem Motto „Sieben auf einen Streich“ präsentierten sich Carmignac, First Private, P.A.M Prometheus Asset Management GmbH, Kontor Stöwer Asset Management GmbH, Tresides Asset Management GmbH, XAIA Investment GmbH und Trend-Kairos-Capital GmbH für Greiff PartnerLOUNGE. Die Referenten der sieben ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan AM legt drei weitere aktive ETFs auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7168213103520311052</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit dem JPM Strategic Allocation Conservative Active ETF, dem JPM Strategic Allocation Moderate Active ETF und dem JPM Strategic Allocation Growth Active ETF bringt J.P. Morgan Asset Management drei neue aktive ETFs auf den Markt.
Die Multi-Asset-Strategien sind auf unterschiedliche Risikoprofile zu...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt: Risiko für Marktverwerfungen steigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14093356760145289345</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
«Das Risiko steigt, dass die Finanzstabilität einen Härtetest bestehen muss. Das Potenzial für plötzliche Markt- und Preiskorrekturen ist hoch», warnte der Bafin-Chef.
Bafin sieht zahlreiche Risiken
Die gute Stimmung an den Märkten blendet nach Ansicht der Finanzaufsicht Faktoren aus, die die St...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Markteuphorie: «Geht es so weiter, muss es irgenwann knallen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=633365609585056643</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
Die Lage an den Finanzmärkten bleibe fragil und unsicher, teilte die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) am Mittwoch in Frankfurt mit. Die gute Stimmung an den Märkten blende stabilitätsbedrohende Faktoren wie militärische Konflikte, Handelsstreitigkeiten und die hohe Ver...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzmärkte: Bafin sieht Risiken für "plötzliche Markt- und Preiskorrekturen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9360505326499017574</link>
<author>stern.de</author>
<description>Branson verwies auf "internationale Handels- und militärische Konflikte" als Risikotreiber, ebenso wie auf die "teilweise hohe staatliche Verschuldung wichtiger Industrienationen". Zudem gebe es das Potenzial für "Enttäuschungen bei den Fortschritten in der Künstlichen Intelligenz, wovon viele Bewer...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohes Korrekturpotenzial: BaFin warnt vor Härtetest für die Finanzstabilität im Jahr 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15573003382129338906</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Lage an den Finanzmärkten bleibt nach Einschätzung der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) fragil. In ihrem in Frankfurt vorgestellten Bericht „Risiken im Fokus 2026“ verweist die Aufsicht darauf, dass Marktbewertungen immer neue Höchststände erreichen und damit die Anfälligk...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bleibt der MSCI World 2026 eine verlässliche Anlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11833517333389565570</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef: Deutsche Goldreserven in USA sind sicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4465100956761352253</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Bundesbankpräsident Joachim Nagel sieht trotz wachsender Sorgen um den Kurs der USA keinen Grund, die dort lagernden deutschen Goldreserven zurückzuholen. „Ich zweifele nicht daran, dass unser Gold bei der Fed in New York sicher aufbewahrt ist“, sagte Nagel der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“ mit ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Krypto-Lizenz: Haftungsdach Concedus erhält MiCAR-Zulassung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16576386731580477376</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Concedus GmbH ist bereits als BaFin-reguliertes Wertpapierinstitut nach dem Wertpapierinstitutsgesetz (WpIG) tätig und erbringt Anlagevermittlungs- und Anlageberatungsleistungen im Rahmen eines Haftungsdachmodells. Die MiCAR-Zulassung ergänzt jetzt das bestehende regulatorische Portfolio des Unt...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Mann für den digitalen Euro: „Es wird eine Annahmepflicht für Bargeld geben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3132804739827081920</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das Gespräch führte Oliver Stock. 
FOCUS online: Herr Balz, was ist eigentlich der Vorteil des digitalen Euro? Warum macht Europa das? Es geht doch auch so...
Burkhard Balz: ...Europa ist heute abhängig von amerikanischen Zahlungsdienstleistern. Im Onlinehandel hat Paypal knapp 30 Prozent Marktantei...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Rally to $1.20 Spurs Buying and a Headache for the ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16304326184182996536</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro’s ascent to its strongest level since 2021 is creating a problem for the European Central Bank.
Driven largely by dollar weakness, the common currency pushed through the closely watched $1.20 level this week and options markets suggest more gains are coming. Short-term bets a...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Says Uncertainty May Increase, Hitting Recovery</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6833062321415017747</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone warned that global turbulence could hit the euro area, according to an interview in El Pais.
“Uncertainty may rise and this could affect the robustness of the recovery, since it would pose a risk to investment,” he told the ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Fund Wades Into Turkish Stocks on Turnaround Signs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3718857118413586098</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkish stocks are among the biggest holdings in a top-performing BlackRock Inc. fund that had near-zero exposure a year ago, but now sees the market on the cusp of a possible turnaround. 
Slowing inflation and steady interest-rate cuts are setting the stage for better equity performa...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strong Euro Is Element That Will Guide ECB Policy, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15812287898368412210</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is closely watching how an appreciating euro is affecting inflation and will consider the impact when setting monetary policy, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
While reiterating that officials don’t have any target for the ex...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thailand’s CP Group, Fidelity Are Said to Plan Investing in Muyuan’s Hong Kong Listing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5348237002470665190</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Thai conglomerate Charoen Pokphand Group is planning to invest in the Hong Kong listing of Chinese pig breeder Muyuan Foods Co., according to people familiar with the matter, boosting what’s shaping up as the biggest deal yet among a rush of share sales in the city at the start of the...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Radev Rejects Option of Becoming Interim Bulgaria Premier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1075855083561732596</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bulgaria’s central bank chief said he won’t become his country’s premier.
“If I accept becoming interim prime minister, that would be a violation of both the Bulgarian and the European legislation, and also of the established norms of central banking,” Dimitar Radev, who also is a mem...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Investments to Launch Stablecoin in Coming Weeks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1751048342620993501</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments is launching its own stablecoin, joining a slew of companies across startups and financial institutions with similar intentions.
The Fidelity Digital Dollar, or FIDD, will be issued by Fidelity Digital Assets, National Association, a national trust bank that recei...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Australian Bond Sales Surge to Record as Investors Shun Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12059370052930941859</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Australia’s credit market is becoming a favored destination for investors seeking alternatives to dollar investments, driving local bond deals to a record.
Sales of company and government debt have reached a record A$50.7 billion ($35.6 billion) so far in January, according to data co...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin nimmt ihre Aufsichtspflicht sehr ernst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3795223322678507028</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin sieht Potenzial für plötzliche Korrekturen an den Märkten. Insgesamt nennt sie in ihrem Bericht „ Die Lage an den Finanzmärkten bleibt fragil. Und zwar gerade, weil Marktbewertungen immer neue Höchststände erreichen. Das stellt die deutsche Finanzaufsicht in ihrem veröffentl...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breite Zustimmung für Fondsrisikobegrenzungsgesetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6458833673424991774</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Finanzbranche hat den von der Bundesregierung eingebrachten Entwurf eines Fondsrisikobegrenzungsgesetzes (21/3510) begrüßt, zugleich aber in einer öffentlichen Anhörung des Finanzausschusses diverse Änderungen vorgeschlagen. Mit dem Gesetzentwurf soll EU-Recht umgesetzt werden.
Anbieter von Inve...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wenn die Performance ein Jahr fehlt, wird man mit Abflüssen bestraft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15731735836013084273</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT:Herr Hecher, der europäische ETF-Markt hat Ende 2025 die 300-Milliarden-Marke bei den Zuflüssen geknackt. Was treibt dieses Wachstum an?
Claus Hecher: Die Zahlen sind tatsächlich beeindruckend. Wir sehen eine deutliche Beschleunigung der Zuflüsse gegenüber den Vorjahren. Der Löwenante...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>