<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Klage gegen CS und UBS in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406234776&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Falschaussagen David Tepper, der reichste Hedgefonds-Manager der Welt, hat in den USA Klage gegen die ehemalige CS-Spitze und die UBS eingereicht. Die Anklage von David Tepper gründet auf falschen Aussagen der beiden ehemaligen Manager der Credit Suisse (CS), Axel Lehmann und Ulrich Körner, wie die ...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nicht «too big to fail»? «Das ist absurd»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406234791&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die UBS ist die grösste Bank der Schweiz. Sollte sie in Schieflage geraten, hätte das schwerwiegende Folgen. Der Bundesrat hat daher vor kurzem in einem Bericht dargelegt, wie er die Risiken für die Schweiz mindern will - dem «Too big to fail»-Bericht.
UBS-Präsident Colm Kelleher sieht das anders. I...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt wird deutlich, wie absurd ungerecht der Wohnschutz ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406234808&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Der grösste Depp ist der, der in den letzten Jahren eine sehr tiefe Miete verlangt hat. Diese bittere Erkenntnis forderte das Stadtgespräch, eine Podiumsveranstaltung der Basler Architektur Dialoge, am vergangenen Mittwochabend zutage.
Thema ist der Basler Wohnschutz. Die Kundenhalle der UBS ist fas...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Sees Rupee as Top Carry Trade Pick on RBI’s Tight Grip</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406189192&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Indian central bank’s tight grip on the rupee is boosting the allure of the currency for carry trades, according to Fidelity International.
The rupee rewards investors with a high yield than regional peers, and together with low volatility, makes it “arguably one of the most attra...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406241620&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,27% du capital et 5,004% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406241619&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406241613&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le

seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406241612&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,01% des droits de vote (26/04/24)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406241639&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du

capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406241631&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La croissance d'Amundi bat son plein au premier trimestre 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406241598&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La

société de gestion atteint un niveau d'encours sous gestion record de 2.116 milliards d'euros et présente un résultat net ajusté de 318 millions d'euros, dépassant les attentes des analystes.

Amundi a connu un début d'année «particulièrement intense» tant sur sa dynamique commerciale que sur le...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>