<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>An den Rohstoffmärkten liegen die Nerven blank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7695651253861294009</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ku Frankfurt
– Umfangreiche Abverkäufe haben auch am Montag dafür gesorgt, dass es zu kräftigen Verlusten an den Rohstoffmärkten gekommen ist. Der Goldpreis, der am Freitag den größten Tagesverlust seit 1983 verzeichnet hatte, gab am Morgen um bis zu 8% auf nur noch 4.405 Dollar je Feinunze nach. Da...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gegenwind an den Finanzmärkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15505164229431216771</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die vergangene Woche ist mit heftigen Kurssprüngen an den Finanzmärkten zu Ende gegangen. Erst büßte der Tech-Riese Microsoft trotz guter Geschäftszahlen kräftig an Wert ein. Dann folgte der deutsche Softwarekonzern SAP mit einem Minus von bis zu 16 Prozent in wenigen Stunden. Dabei verzeichnete SAP...</description>
<pubDate>Tue, 03 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SDAX-Konzern greift nach Billionenmarkt: Aktie bietet Chance für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7434862325848254076</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Kostensenkungsmaßnahmen zeigen Wirkung. Die Margen haben sich zuletzt stabilisiert. Mit dem E-Mobility- und Robotikgeschäft wollen die Franken zurück auf Wachstumskurs.
Bei der nächsten Indexüberprüfung im März wird das Gremium der Deutschen Börse schwer umhinkommen, die Aktie von Schaeffler in ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stark gefallene SAP-Aktie: Anleger setzen nun auf die Gegenbewegung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14578114154045202397</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Tech-Aktien sind volatil und riskant. Der Kurs solcher Aktien kann sich ganz schnell verdoppeln oder verdreifachen, aber dann auch ganz schnell kollabieren und 30, 40 oder auch 50 Prozent an Wert verlieren.
Risikofreudige Anleger, die mit Hebelprodukten spekulieren, setzen deshalb gern...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Eltifs für Privatanleger zu empfehlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17589264083209298659</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollten Sie 2026 weiter auf den MSCI World setzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16591456597331161927</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beschwerde-Rekord auch beim PKV-Ombudsmann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3782847775451082581</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Beim PKV-Ombudsmann, die Schlichtungsstelle zwischen Versicherungsnehmer und Versicherer rund um Themen der privaten Krankenversicherung, sind im vergangenen Jahr so viele Beschwerden beziehungsweise Anträge eingegangen wie noch nie. Die 9.755 Vorgänge aus 2025 markieren damit einen neuen Höchststan...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Konflikte mit Banken und Brokern: BaFin-Schlichtung stark gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3481878305725099543</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Bei der Verbraucherschlichtungsstelle der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) sind im Jahr 2025 deutlich mehr Anträge eingegangen als im Jahr zuvor. Insgesamt bearbeitete die Schlichtungsstelle 1.521 Anträge von Verbraucherinnen und Verbrauchern. Das entspricht einer Steigerung v...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10327597534196936533</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Januar musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG) ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die meisten Deutschen wollen das Gold aus den USA heimholen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17456041227628294101</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mehr als ein Drittel der deutschen Goldreserven lagert in den USA, in Tresoren der Fed-Filiale in New York. Ihr Wert beträgt mittlerweile deutlich mehr als 150 Milliarden Euro. Ist dieser ausgelagerte Schatz in der Ära Donald Trump ein Klumpenrisiko? Müssten die Barren, insgesamt deutlich mehr als 1...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mir als Beamter Rentenbeiträge erstatten lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6349057502787870335</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er kommt insgesamt auf 22 Beitragsmonate in der gesetzlichen Rentenversicherung. Für einen Rentenanspruch müsste er 6...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>The $3 Trillion AI Data Center Build-Out Becomes All-Consuming For Debt Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6220280088809031141</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg Markets) -- More than $3 trillion. That’s the staggering price tag to build the data centers needed to prepare for the artificial intelligence boom.
Not even the world’s biggest technology companies—not Amazon.com, not Microsoft or Meta Platforms—are prepared to foot the bill with only th...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Pimco See Inflation Risks the Wider Market Doubts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4704423887688692548</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Money managers at BlackRock Inc., Bridgewater Associates and Pacific Investment Management Co. are shoring up their portfolios against a fresh bout of inflation. 
A BlackRock fund is building short positions in US Treasuries and gilts in case lower interest rates fail to materialize. ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Palantir Earnings Arrive Just as Stock Could Use Some Good News</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9336415546816770577</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For the first time in two years, Palantir Technologies Inc. shares are not rallying into a quarterly earnings report — a signal that investors are finding fewer reasons to snap up what has become one of the most expensive stocks in the S&P 500 Index. 
Shares of the software company ha...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oracle $25 Billion Bond Sale Helps Ease Fears of AI Debt Wave</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15835332211697981658</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For weeks, Oracle Corp.’s debt has been trading like junk amid concerns that its artificial intelligence investments won’t pay off for years, if at all. On Monday, those fears appeared to dim after the software giant garnered record demand for a $25 billion bond sale. 
The shift was t...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard CEO Ramji Calls Trump Accounts a ‘Fabulous Concept’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16494757399836707551</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Trump administration’s plan to give $1,000 in seed funding to millions of US children is a “fabulous concept,” Vanguard Group Chief Executive Officer Salim Ramji said.
“It helps people invest early — in this case right from when they’re born,” Ramji said in an interview Monday on ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Drops Average Fee to Just 0.06% With Latest Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18257562560779634714</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group has unleashed another round of fee cuts across its lineup of mutual funds and exchange-traded funds, further tightening the screws on an industry already known for its low costs.
The Jack Bogle-founded asset manager, which oversees about $12 trillion, is lowering costs ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Credit Defaults Would Hit 13% in UBS Worst Case for AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8005715462236949295</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private credit could see default rates surge to as high as 13% in the US if artificial intelligence triggers an “aggressive” disruption among corporate borrowers, according to UBS Group AG.
The asset class is more exposed to AI risk than the markets for leveraged loans and high-yield ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fida: Was Kunden von Open Finance erwarten – und wie Anbieter reagieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5517744172672396788</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein hypervernetztes Finanzdaten-Ökosystem mit personalisierten Angeboten und vergleichenden Finanzübersichten von der Trading Plattform übers Girokonto bis zum Versicherungsportfolio – das verspricht Open Finance.
Technisch möglich ist das schon lange. Die europäische Financial Data Access Regulatio...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen nicht die Ersten sein – wir wollen es richtig machen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4800582458552254255</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT:Herr Smale, Herr Näder, lassen Sie uns mit der offensichtlichen Frage beginnen: Während viele aktive Manager 2025 mit Abflüssen kämpften, verzeichneten Sie Inflows im neunstelligen Bereich. Was macht den Unterschied?Roy Smale: Ich glaube nicht, dass es eine einzelne Sache ist. Die Bra...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>