<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Swiss Move to Slow Down Changes to UBS Capital Requirements</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463741617&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Swiss government said it would seek lawmakers’ sign-off on how it should design capital rules affecting UBS Group AG, slowing down the likely implementation of higher requirements that the bank had fought stiffly against. 
Changes to rules on the capital backing required for forei...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Seeks to Speed Up Bank Capital Model Approvals, Maijoor Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463724509&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A top European Central Bank official said the watchdog is working to speed up its assessments of lenders’ calculations of their financial strength, a step that may improve strained relations with the industry.
The ECB is expanding the range of changes banks can make to internal models...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Regierung will UBS-Kapitalanforderungen dem Parlament vorlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463740501&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die umstrittene Frage der Kapitalisierung der Auslandstöchter will das Ministerium nicht mehr selbst entscheiden, sondern dem Parlament vorlegen, erklärte ein EFD-Sprecher am Mittwoch und bestätigte damit einen Bericht der «Neuen Zürcher Zeitung». «Die Frage der Eigenmittelunterlegung von ausländisc...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hahn Gruppe will 2025 mindestens 250 Millionen Euro in Immobilien investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463722199&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Im Jahr 2024 habe die Hahn Gruppe die Mieteinnahmen im gesamten Portfolio auf vergleichbarer Basis um rund 3,6 Prozent gesteigert und durch Immobilienverkäufe zusätzliche Ertragschancen für ihre Anleger realisiert, teilt das Unternehmen mit. Entsprechend positiv sei demnach die Performance der geman...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uniimmo Wohnen ZBI: Die wichtigsten Fragen und Antworten zum Urteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463725096&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Worum geht es bei dem Gerichtsverfahren um den Uniimmo Wohnen ZBI?Im Juni 2024 verlor der offene Immobilienfonds Uniimmo Wohnen ZBI durch eine Abwertung auf einen Schlag 17 Prozent seines Werts. Im Rahmen einer Sonderbewertung hatten Immobilienexperten die etwa 1.000 im Portfolio enthaltenen Objekte...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>An Ideen zur Dämpfung der Energiekosten mangelt es nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463747065&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Viele verstehen die Welt nicht mehr. Einerseits gibt es Stunden, in denen elektrische Energie zum Nulltarif abgegeben wird; andererseits wird die Stromrechnung trotz Sparens groß und größer. Das betrifft Industrie und Haushalte gleichermaßen, wobei letztere die Verteuerung erst mit der nächsten Jahr...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So geht Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463709658&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Er weiß, wie es geht: Warren Buffett hat in den fast 80 Jahren, in denen er sich mit der Börse beschäftigt, alles Erdenkliche erlebt. Eines aber hat in den Augen der Investmentlegende Bestand: „Wenn du kein Geld im Schlaf verdienst, wirst du bis zu deinem Lebensende schuften“, räsoniert Buffett. Wil...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Berater mit Top-Leistungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463709696&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktien, Anleihen, Gold, Geldmarkt oder vielleicht Bitcoin — was führt zum Erfolg? Das ist stets die große Frage, wenn €uro den „Finanzberater des Jahres“ sucht. „Der Wettbewerb ist toll“, bringt es Alexander Bähr, Geschäftsführer der brevis mercator GmbH aus Neustadt an der Weinstraße, auf den Punkt...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Brücken keine Panzer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463752608&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Gegenüber der Rüstung hat die Infrastruktur einen großen Vorteil: Investitionen darin sind mehrheits­fähig – auch weit über eine Zweidrittelmehrheit hinaus. In marode Brücken und das verlotterte Schienennetz möchte von AfD bis zu den Linken jeder investieren. Das könnte sich als entscheidender Plusp...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>