<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wissing: Bahn nach erster Trassen-Sanierung zuverlässiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450266642&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Hauptverkehrsstrecke der Bahn symbolisch freigegeben: Nach fünf Monaten Bauzeit ist die Generalsanierung der wichtigen Trasse Riedbahn zwischen Frankfurt und Mannheim offiziell abgeschlossen. «Die Zuverlässigkeit der Riedbahn wird auch wieder mehr Sicherheit für das gesamte Bahnsystem geben», sagte ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zentralbanken lockern Zügel - das erwartet der Deka-Chefvolkswirt nun von der EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450264378&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Obwohl die Konjunkturpessimisten im EZB-Rat mittlerweile ein großes Gewicht haben, fand sich keine Mehrheit für eine Senkung um einen halben Prozentpunkt.



Leitzinsen werden im kommenden Jahr zurückgehen

Doch das war nicht die letzte Zinssenkung: Die Leitzinsen werden im kommenden Jahr weiter sin...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riedbahn nach fünf Monaten Bauzeit abgeschlossen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450283194&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
«Die Zuverlässigkeit der Riedbahn wird auch wieder mehr Sicherheit für das gesamte Bahnsystem geben», sagte der deutsche Verkehrsminister Volker Wissing (parteilos) im südhessischen Gernsheim bei den Feierlichkeiten zur Eröffnung. Er bezog sich damit auf die Unpünktlichkeit vieler Züge in den ve...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Spielregeln für Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450286933&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Der Entscheid der Schweizerischen Nationalbank (SNB), die Leitzinsen auf 0,5 Prozent zu senken, wird für Immobilieneigentümer und Investoren weitreichende Folgen haben. Überall wird jetzt gerechnet, analysiert und diskutiert. Für Donato Scognamiglio, Verwaltungsratspräsident des Beratungsunternehmen...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissing: Bahn nach erster Trassen-Sanierung zuverlässiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450269028&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Hauptverkehrsstrecke der Bahn symbolisch freigegeben: Nach fünf Monaten Bauzeit ist die Generalsanierung der wichtigen Trasse Riedbahn zwischen Frankfurt und Mannheim offiziell abgeschlossen. "Die Zuverlässigkeit der Riedbahn wird auch wieder mehr Sicherheit für das gesamte Bahnsystem geben", sagte ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögen Auch im Alter sollte man sein Geld anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450283347&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ich bin 70 Jahre alt und habe 200’000 Franken, die ich in den kommenden Jahren aufbrauchen könnte für Freizeit und Ferien. Weitere 200’000 Franken liegen auf meinem Sparkonto. Von meiner monatlichen Rente von 8200 Franken kann ich gut leben. Ich besitze keine Immobilien und habe nie Geld angelegt. W...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank senkt Prognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450275600&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Die Aussichten für die deutsche Wirtschaft haben sich nach Einschätzung der Bundesbank erheblich verschlechtert. Sie senkte ihre Prognose für das Wachstum in diesem und im kommenden Jahr am Freitag drastisch. 2024 werde das Bruttoinlandsprodukt um 0,2 Prozent schrumpfen – noch im Juni hatte die Note...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>