<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Es knirscht zwischen Bund und UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410555854&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Zwischen der UBS und dem Bund ist ein Streit entbrannt, bei dem es um mehr geht als um höhere Eigenmittelanforderungen. Die UBS fühlt sich hintergangen: Durch härtere Regulierungen würden die Behörden davon ablenken, dass sie den Kollaps der CS nicht verhindern konnten. Und UBS-Chef Sergio Ermotti d...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bund und die UBS liegen im Clinch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410555859&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH , MARKUS DIEM MEIER
Wer UBS-Chef Sergio Ermotti in diesen Tagen die Laune vermiesen will, muss nur zwei Wörter sagen: «höhere Eigenkapitalanforderung». So geschehen bei einer Konferenz der Nachrichtenagentur Reuters vergangene Woche, bei der Ermotti auftrat und nach den entsprechenden P...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Streit schadet der UBS und der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410555858&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MARKUS DIEM MEIER CHEFREDAKTOR
Liebe Leserinnen und Leser
Zwischen der UBS und dem Bund war das Klima schon besser, wie der Artikel rechts aufzeigt. Die Auseinandersetzung wird hauptsächlich an den beiden Hauptprotagonisten, der Finanzministerin Karin Keller-Sutter und dem CEO der UBS, Sergio Ermott...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Wald lockt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410555840&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MATTHIAS NIKLOWITZ
Die bewaldeten Flächen in der Schweiz wachsen weiter: Laut den jüngsten verfügbaren Zahlen des Bundesamtes für Statistik (BFS) sind zwischen 1985 und 2018 589 Quadratkilometer hinzugekommen. Vor allem das Einwachsen von Alpwirtschaftsflächen ist langfristig der wichtigste Grund fü...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410558392&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,17% du capital et des droits de vote (14/05/24)....</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410558294&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 3,96% des droits de vote (03/05/24)....</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410558290&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,52% du capital et 5,18% des droits de vote (06/05/24)....</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410558277&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (07/05/24)....</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410558432&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410558306&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>