<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Sichere Häfen in bewegten Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=996403616594975850</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wir leben in unsicheren Zeiten. Neben der erratischen Handelspolitik der USA belasten die zahlreichen militärischen Konflikte, vor allem in Osteuropa und im Nahen Osten, die Märkte. Rohstoffe reagieren in der Regel sensibel auf Krisen – auch wenn sich die fundamentalen Daten letztlich durchsetzen. V...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>An der Kapital-Schraube drehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6435785197908836821</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Intershop Communications AG plant eine Barkapitalerhöhung und gibt bis zu 4,4 Millionen neue Aktien zu je einem Euro aus. Das frische Kapital soll vor allem den Ausbau des Cloud-Geschäfts und die Integration von KI finanzieren. Hintergrund sind rückläufige Umsätze (minus 9 Prozent im ersten Halb...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So diversifiziert man heute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8591015423507192699</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Über einen langen Zeitraum bestand die Risikostreuung in Depots hauptsächlich durch eine Aufteilung des Geldes auf Aktien und Zinspapiere. Die konkreten Prozentsätze wurden nach Risikoneigung oder Lebensalter festgelegt. Teilweise kamen noch Gold oder offene Immobilienfonds dazu.
Die Londoner Fondsg...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzämter bearbeiten Steuererklärungen mit KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3778416791384402102</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mas.
Berlin. Nicht nur Steuerpflichtige und ihre Berater nutzen die neuen Möglichkeiten der Künstlichen Intelligenz, kurz KI, sondern neuerdings auch Finanzbeamte. Wie Nordrhein-Westfalens Finanzminister Marcus Optendrenk (CDU) im Gespräch mit der F.A.Z. sagte, testet die Finanzverwaltung seines Lan...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan startet 2026 Digitalbank in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3715633157731807973</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Nach mehr als drei Jahren Vorbereitung wird die größte US-Bank J.P. Morgan in Deutschland im zweiten Quartal 2026 digitales Privatkundengeschäft für die breite Masse anbieten. Damit wird der Kampf für Sparkassen und VR-Banken, aber auch für etablierte Direktbanken wie ING und DKB sow...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will hohe Stornoquoten untersuchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8006722840354246914</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Düsseldorf, München. Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) kritisiert überhöhte Kosten und eine ungenaue Produktgestaltung bei den Lebensversicherern. Beim diesjährigen „Strategiemeeting Lebensversicherung“ des Handelsblatts in Düsseldorf betonte Bafin-Exekutivdirektorin Julia ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Finfluencer flüstern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9788177726802595029</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Auf Plattformen wie Instagram, TikTok oder YouTube suchen Finfluencer nach neuen Anhängern. «Wie funktioniert die Säule 3a?» «Welche Kryptowährung gilt derzeit als besonders vielversprechend?» Ob FinanzFabio, Miss Finance oder Sparkojote – sie alle sprechen mit ihren Followern auf Augenhöhe. Die neu...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>33 KI-Tools fürs Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8931718844213972276</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Bessere Kommunikation mit Kunden und Mitarbeitenden, kreativeres Marketing, effizienteres Verkaufen und automatisierte Abrechnungen. Mit diesen 33 Werkzeugen – viele davon aus Österreich – sind Sie produktiver im Business. Die Anbieter vergeben meist Testlizenzen oder haben kostenlose bzw. günstiger...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9124263098677716846</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Lohnt sich in der PKV ein Tarif zur Beitragsentlastung?
FRAGE: Unser Leser, 46 Jahre, arbeitet als Oberarzt in einer Uniklinik. Er und seine zwei Kinder sind privat krankenversichert. Gerne würde er sich vor steigenden Beiträgen im Alter schützen. Sein Versicherer bietet dafür eine Beitragsreduktion...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citigroup lagert Verwaltung von Kundenvermögen an BlackRock aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1001530480953694795</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Rahmen der Vereinbarung würden die Kunden weiterhin von ihren Citi-Bankern beraten, während BlackRock die Umsetzung der Anlagestrategien übernehme, teilte Citigroup am Donnerstag mit. Die Partnerschaft ist Teil der von Citigroup-Chefin Jane Fraser vorangetriebenen Restrukturierung, mit der die Re...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich ein PKV-Beitragsentlastungstarif?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17340958361191050895</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 46 Jahre, ist als Oberarzt in einer Uniklinik angestellt. Er und auch seine zwei Kinder sind privat kran...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will hohe Stornoquoten der Lebensversicherer untersuchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10348638842638245209</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) kritisiert überhöhte Kosten und eine ungenaue Produktgestaltung bei den Lebensversicherern. Beim diesjährigen „Strategiemeeting Lebensversicherung“ des Handelsblatts in Düsseldorf betonte Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens, dass weiterhin...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Direktorin Julia Wiens: „Wenig ambitionierte Renditeziele“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14282998091875798689</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>In Ihrer Rede beim Handelsblatt Strategiemeeting Lebensversicherung hat Julia Wiens, Exekutivdirektorin Versicherungs- und Pensionsfondsaufsicht den Lebensversicherern zunächst ein solides Geschäft attestiert: Die Bruttobeitragseinnahmen der deutschen Lebensversicherer sind 2024 leicht gestiegen. Im...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie begründe ich den Jobwechsel nach kurzer Zeit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11695357010205493138</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist erst seit einem Jahr im Unternehmen, fühlt sich im aktuellen Umfeld aber nicht wohl. Deshalb bewirbt ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo kann ich am besten Gold kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5173225818689324813</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin will Gold kaufen. Bislang hat sie sich damit überhaupt nicht beschäftigt, schreibt sie. Sie will wissen,...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity startet ersten semi-transparenten ETF in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15722159452859921001</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Fidelity erweitert seine Palette aktiv gemanagter ETFs um zwei neue Produkte. Mit dem Fidelity US Fundamental Large Cap Core ETF und dem Fidelity US Fundamental Small-Mid Cap ETF startet die neue Fundamental Equity ETF-Reihe. Die Produkte wurden am 3. September an der Xetra gelistet, weitere Börsenp...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Bank J.P. Morgan startet Digitalbank in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7256378987003731048</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach mehr als drei Jahren Vorbereitung wird die größte US-Bank J.P. Morgan in Deutschland im zweiten Quartal 2026 digitales Privatkundengeschäft für die breite Masse anbieten. Damit wird der Kampf für Sparkassen und VR-Banken, aber auch für etablierte Direktbanken wie ING und DKB sowie traditionelle...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan startet Digitalbank Chase 2026 in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7170613045856860806</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>J.P. Morgan plant den Start seiner Digitalbank Chase in Deutschland für das zweite Quartal 2026, wie das Handelsblatt berichtet. Das US-Finanzhaus will als erstes Produkt ein Tagesgeldkonto anbieten und richtet seinen deutschen Hauptsitz in Berlin ein.
Die Bank hatte ihren Deutschlandstart bereits E...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedge Fund AQR Loses $4.7 Billion Dutch Pension Fund Mandate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2599878473544591630</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- AQR Capital Management is among firms to have lost its mandate with PFZW, as the Dutch pension fund cuts a number of external managers due to concerns that they’re not adequately focused on sustainability.
The Greenwich, Connecticut-based hedge fund manager had overseen a “bit more th...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Sees US Stocks Losing to Canada for Years as AI Shifts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8851386473319796236</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Canada’s stock market is beating the US handily in 2025 in a trend that’s just getting started and can run for the next five to seven years, according to Vanguard Group chief economist and head of investment strategy Joe Davis. 
As artificial intelligence enters the next phase of its ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Lead Private Credit Deal to Refinance Syndigo Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=522828082980539959</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-09-04/blackrock-to-lead-private-credit-deal-to-refinance-syndigo-debt (Bloomberg) -- A group of private credit lenders led by BlackRock Inc. are set to provide financing for software platform Syndigo that will refinance its bank debt, according t...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity International lance le premier ETF semi-transparent européen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9709173025795311923</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le gestionnaire cote ce 3 septembre deux nouveaux véhicules, exposés aux actions américaines. L'un d'entre eux dispose d'une structure Ucits semitransparente récemment approuvée par la Banque centrale d'Irlande.

Comme dévoilé le 18 août par L ' A g e , Fidelity liste aujourd'hui le tout premier ETF...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>