<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>2025 ist nicht 1999: Technologie-Rally mit Fundament</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8285654383750065683</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Erinnerungen werden wach
Aktuell wird viel über eine mögliche Blase am US-Aktienmarkt spekuliert. Die starke Performance des US-Technologiesektors und die enormen Investitionen in die Entwicklung von Künstlicher Intelligenz (KI) erinnern an die Dotcom-Blase. Damals gab es mit dem Internet ebenfalls ...</description>
<pubDate>Sun, 07 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was diese Gründerin in der Start-up-Szene erlebt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5419643554539568009</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine Karriere im Gesundheitswesen wäre naheliegend gewesen: Die Mutter ist Krankenschwester, der Vater Gynäkologe. Doch Lisa-Marie Fassl wollte keine Verantwortung für Menschenleben, das erschien ihr zu groß. Dafür entscheidet die Österreicherin heute über nichts weniger als die finanzielle Zukunft ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Tells Milano Finanza Inflation Is More Likely to Ease</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17922295019343468917</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation risks in the euro area are slightly tilted to the downside in the medium term, European Central Bank Governing Council member Olli Rehn said in an interview with Milano Finanza.
Those include “relatively low energy prices, the appreciation of the euro and expectations of a s...</description>
<pubDate>Sat, 06 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Diese gefährliche Betrugsmasche bedroht Ihr Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15905923752292410001</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Es gibt einen weiteren, neuen Betrug, vor dem die deutsche Finanzaufsicht BaFin jetzt warnt und der Anleger im schlimmsten Fall ihr gesamtes Vermögen kosten kann. Das steckt dahinter und das sollten Sie unbedingt wissen.
Das Internet ist für Anleger definitiv kein Safe-Space – im Gegenteil. An jeder...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>