<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Isn’t Yet Closing the Door to an October Interest-Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432178797&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council members aren’t yet in a position to rule out an interest-rate cut at their next decision on Oct. 17 even if such a move is unlikely, according to people familiar with the matter.
Given the downside risks to economic growth in the euro zone, offi...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Offers No Help on Rate Cuts as ECB Waits for Answers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432178784&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Clues on when the European Central Bank will next cut interest rates were in short supply on Thursday, with President Christine Lagarde and colleagues awaiting data on how drastically the economy is deteriorating — and how that will shift inflation.
In lowering its key deposit rate by...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Micron Gets a Rare Bear Call as BNP Paribas Warns on Oversupply</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432172310&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Micron Technology Inc. shares tumbled on Thursday, with the maker of computer memory chips extending a recent selloff as BNP Paribas Exane warned that the stock would continue to underperform others connected to artificial intelligence.
Karl Ackerman downgraded the stock by two notche...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Some Would Welcome Orcel’s Commerzbank Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432172308&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said that a tie-up between Italy’s UniCredit SpA and Germany’s Commerzbank would be welcomed by those who’ve been calling for greater integration in the euro area’s financial sector. 
“Cross-border mergers have been hoped for by many a...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Danish Central Bank Cuts Rate by Quarter-Point to Match ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432172292&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank delivered a quarter-point interest-rate cut to match its euro-area counterpart and defend the krone’s peg to the common currency.
Nationalbanken, which doesn’t hold scheduled meetings, lowered its current account rate to 3.10% from 3.35%, it said on Thursday, it...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Danish Central Bank Set to Cut Rate to Match ECB, Economists Say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432165213&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank is set to cut its benchmark interest rate by 25 basis points later on Thursday to match the European Central Bank, economists said.
All six economists surveyed by Bloomberg News expect Nationalbanken, which doesn’t hold scheduled meetings, to lower its current a...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cuts Rates Again as Inflation Fades and Economy Stumbles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432165208&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank lowered interest rates for the second time this year with inflation receding toward 2% and concerns about the economy building.
The key deposit rate was cut by 25 basis points to 3.5% — as all analysts polled by Bloomberg predicted. The ECB reiterated that it...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sees Faster Pace of ECB, BOE Rate Cuts on Weaker Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432156736&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Goldman Sachs says weaker economic growth will lead both the European Central Bank and the Bank of England to cut interest rates at a faster pace than it previously expected. 
The bank now sees the ECB delivering consecutive rate reductions starting in December, as opposed to one ever...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Serbia Resumes Policy Easing as ECB, Fed Poised to Cut Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432156708&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Serbia resumed monetary easing after a pause last month as the central bank forecasts inflation to slow further and European and US policymakers are expected to lower interest rates.
The National Bank of Serbia reduced its one-week repurchase rate by a quarter of a percentage point to...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Advance as Traders Await Fed Rate Cut After ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432144977&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks gain after the European Central Bank delivered an interest rate cut that was in-line with expectations.
The Stoxx 600 Index was up 0.8% at the close in London, having earlier gained as much as 1.3%. Most sectors rose, led by technology and mining stocks while utilities...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Partners to Offer Retail Investors ‘One-Stop’ Access</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432144967&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. and Partners Group Holding AG are teaming up to offer retail investors access to a variety of private markets through a single portfolio, tapping into rising demand for alternative investments.
The firms plan to create a “one-stop portfolio” to provide access to private...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut Rates But Stay Guarded on Path Beyond</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432138981&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to lower interest rates again, but will remain tight-lipped on the pace and extent of further action with inflation not yet fully defeated.
After a first reduction in June followed by a pause in July, the deposit rate will be decreased by a quarter-poi...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Serbia to Resume Easing Ahead of ECB, Fed Moves</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432138980&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Serbia is poised to resume monetary easing after a pause last month as the central bank forecasts inflation to slow further and European and US policymakers are expected to lower interest rates.
The National Bank of Serbia will reduce its one-week repurchase rate by a quarter of a per...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS rechnet schon bald mit Börsenkorrektur von 10-15% – bei diesen Aktien lohnt dann der Einstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432158244&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die US-Leitbörsen haben den September typischerweise schwach begonnen. In der ersten Woche fiel der S 500 um etwa vier Prozent, während der Nasdaq um fünf Prozent und der Dow Jones knapp drei Prozent verloren. Wie geht es weiter? Die Experten der UBS überraschen nun mit diesen Aussichten – so sollte...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alternatives-Strategien in den USA laufen auseinander</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432185573&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.9.2024
xaw New York
Die Strategien amerikanischer Wealth Manager bei alternativen Anlagen divergieren stark. Während spezialisierte Anbieter Co-Investments als Mittel sehen, um Kunden an sich zu binden, drängen führende Banken darauf, Alternatives-Anlagen aus der eigenen Bilanz ab...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Partners Group und BlackRock kooperieren im Privatkundengeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432143674&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Sie wollen eine neuartige Anlagelösung für Privatanleger entwickeln, wie die beiden Unternehmen am Donnerstag mitteilten. «Wir vereinfachen den Zugang zu privaten Märkten für Privatanleger und Finanzberater», sagte Mark Wiedman, Leiter des globalen Kundengeschäfts bei BlackRock.
Dies soll es Investo...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Langjähriger Aktionär greift nach der Kursschwäche beherzt zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432154907&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Der norwegische Staatsfonds zählt zu den Grossen und Mächtigen der Finanzwelt. Es war im D...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>First Private holt Ex-Amundi-Vertriebsleiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432145655&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Axel Ullmann stößt ab sofort zum Vertriebsteam von First Private Investment Management. In seiner neuen Rolle als Senior Sales Manager wird er insbesondere unabhängige Fondsselektoren wie Vermögensverwalter und Family Offices sowie Entscheider im Bankenbereich betreuen. Ullmann ergänzt das Team um G...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Führungswechsel bei DAB BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432145654&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die BNP Paribas ernennt Norbert Haydl zum Leiter der DAB (Head of DAB). Damit leitet Haydl innerhalb der Geschäftseinheit BNP Paribas Personal Investors Germany die Depotbank und berichtet künftig an Tino Benker-Schwuchow, der innerhalb des Geschäftsbereichs den Titel als Chief Commercial Officer tr...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnelleres Verfahren der BaFin erweist sich als Segen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432206759&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Dass die deutsche Bürokratie an mancher Stelle schädlich ist, hat unlängst auch die BaFin verstanden.

Um den hiesigen Finanzplatz und Kapitalmarkt attraktiver zu machen, passte die Aufsicht 2023 die Auflagen für das Aktienprospektverfahren an. Wesentlich: Die Verfahrensdauer kann auf 6-8 (statt wie...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltige Fonds - Warum die Luft erst einmal raus ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432206758&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die vom Fondsverband BVI für das Q2 vorgelegte Statistik sorgt für Ernüchterung.

Drei Jahre nach Inkrafttreten der in der Finanzindustrie gefürchteten "EU-Offenlegungsverordnung" ist das für deutsche Privatanleger verwaltete Vermögen sogenannter Artikel 8- und Artikel 9-Fonds gerade mal um 4 Mrd. E...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SESSELWECHSEL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432130265&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>FINANZEN
Richard Oldfield (Bild) wird per 8. November 2024 Group Chief Executive der Schroders Gruppe. Oldfield war in den vergangenen dreissig Jahren bei PWC tätig. Dort bekleidete er diverse Führungspositionen, unter anderem die des Network Vice Chairman und Global Markets Leader. Seit 2023 arbeit...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Jede Dienstleistung hat einen Preis»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432130222&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>INTERVIEW: SANDRA WILLMEROTH
Das grösste Kundensegment für die Schweizer Assetmanager sind Pensionskassen mit einem Anteil von gut 44 Prozent. In einer jüngst erschienenen Publikation des Rechtsanwalts Willy Huber wird Ihrer Branche «Geldmacherei» mit der Verwaltung der Vorsorgegelder vorgeworfen. W...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fundraising für den Umbau der Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432130195&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>SANDRA WILLMEROTH
Mit dem Ziel, langfristige Investitionen in die Realwirtschaft zu fördern, bietet die neue Fondsstruktur Eltif privaten Anlegerinnen und Anlegern erstmals einen einfachen Zugang zu Privatmarktanlagen. Die Abkürzung Eltif steht für European Long-Term Investment Fund, der 2015 in Eur...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Gratwanderung der UBS zwischen Marktmacht und Wettbewerb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432154972&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Christian Kolbe
Es ist ein starker Auftritt von Sabine Keller-Busse (59). Die Chefin der UBS Schweiz präsentiert in nüchterner Sprache und mit viel Überzeugungskraft die Vorzüge und Stärken der kombinierten Bank aus UBS und Credit Suisse. So erzielt das Schweizer Geschäft rund 30 Prozent aller Einna...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432133923&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432133897&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432133889&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,37% du capital et 4,67% des droits de vote (09/09/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432133886&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,92% du capital et 5,35% des droits de vote (29/08/24)....</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitte Ruhe bewahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432177638&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Marode Infrastruktur Brücken, Straßen und Schienen in Deutschland befinden sich vielerorts am Rande der Belastungsgrenze. Das dürfte mittlerweile Allgemeingut sein. Wie dramatisch die Lage aber wirklich ist, wird den meisten erst der nächtliche Einsturz der Carolabrücke in Dresden vor Augen geführt ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Gesetze der Statik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432177642&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Selbst im antiken Rom, der Metropole eines Weltreichs, kam es nicht selten vor, dass jählings Häuser einstürzten. Schuld waren meistens deren Besitzer, die aus Geldgier noch weitere Stockwerke auf die großen Mietblocks setzen ließen, so als gäbe es keine Gesetze der Statik. Die öffentlichen Bauten h...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432194470&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie hole ich das meiste aus meiner Abfindung raus?
FRAGE: Es läuft schlecht beim Arbeitgeber unseres Lesers. Der mittelständische Automobilzulieferer muss Stellen abbauen, auch Abfindungen soll es geben. Der 58-jährige Teamleiter kann sich vorstellen, das Unternehmen zu verlassen. Ob er sich selbst ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Grundstücke ein gutes Investment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432171786&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-12 13:12:03 letzte Aktualisierung: 2024-09-12 15:03:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um fast 4000 Quadratmete...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie hole ich am meisten aus meiner Abfindung raus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432170372&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-12 14:41:01 letzte Aktualisierung: 2024-09-12 15:01:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es läuft schlecht beim Arbeitgeb...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann die Schenkung ans Kind rückgängig gemacht werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432141251&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-12 06:01:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-12 14:21:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Vor einigen Jahren erfolgte die ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>