<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>India’s Structural Slowdown Makes it a Sell, UBS’s Narain Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455890341&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
UBS Group AG is recommending investors short India’s rupee and go underweight on the country’s stocks amid slowing economic growth, a trend that ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders to Cut 3% of Workforce in Bid to Revive Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455768658&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc plans to cut as much as 3% of its workforce, as new Chief Executive Officer Richard Oldfield looks to revive the UK’s largest standalone asset manager. 
The firm is cutting about 200 jobs that are mostly in technology, according to a person familiar with the matter who a...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Saw More Easing as Appropriate If Baseline Holds </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455741085&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials judged that interest rates could be cut further if consumer prices develop in line with expectations, an account of their last policy decision showed.
A “cautious approach was still warranted in view of the prevailing uncertainties and the existence of ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Short Rupee as India in Structural Slowdown, UBS Narain Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455730908&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is recommending to short India’s rupee and go underweight on the country’s stocks amid slowing economic growth, a trend that could worsen after Donald Trump takes over as US president. 
The bank’s research group said India’s $4 trillion economy has entered a structural sl...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Energy-Drink Maker Eastroc Close to Tapping Morgan Stanley, UBS for Hong Kong Listing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455712122&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chinese energy-drink maker Eastroc Beverage Group Co. is close to hiring banks including Morgan Stanley and UBS Group AG to work on a second listing in Hong Kong, according to people familiar with the matter. 
Huatai Securities Co. is also likely to be involved, the people said. Other...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Von diesem Angebot sollten Sparer jetzt die Finger lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455716641&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell warnen sowohl Verbraucherschützer als auch die Bundesaufsichtsbehörde BaFin vor diesem Angebot für Sparer und Investoren, das womöglich zu schön sein könnte, um wahr zu sein. Hier sollten Sie dringend aufpassen.
Es kommt nicht selten vor, dass ein Finanzangebot im Internet zu schön ist, um w...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streit um offene Immobilienfonds verschärft sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455753754&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.1.2025
wbr Frankfurt
– Ein von der Bürgerbewegung Finanzwende am Donnerstag vorgelegtes Gutachten hat offene Immobilienfonds scharf kritisiert und die Risikodarstellung bemängelt. Die Analyse von Fondsanalyst Stefan Loipfinger zeige, dass diese Fonds, die häufig als sichere Geldan...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmärkte: UBS mit einer Durchhalte-Parole</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455716656&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...bei Aktien soll nicht über noch immer solide Fundamentaldaten hinwegtäuschen, wie Chief Investment Officer Mark Häfele und seine Mitautoren meinen. Räumen allerdings ein, dass die jüngsten Kurs- und Stimmungsschwankungen über die kommenden Wochen andau...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb der Nasdaq 100 nun wieder zulegen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455737246&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Bei kaum einem anderen Anlagebereich als dem Nasdaq 100 denken Anleger an den Spruch von Börsenaltmeister André Kostolany: "Kaufen Sie Aktien, nehmen Sie Schlaftabletten und schauen Sie die Papiere nicht mehr an. Nach vielen Jahren werden Sie sehen: Sie sind reich."
Kursentwicklung Nas...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS kann weiterhin US-Pensionskassengelder verwalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455753333&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS darf laut einem Medienbericht auch in der Zukunft in den USA Pensionskassengelder verwalten.
Sie habe nun bis Juni 2029 den Status als qualifizierter professioneller Vermögensverwalter in den USA, so die Nachrichtenagentur, die Einsicht in die Unterlagen hatte. Die Befreiung gelte rückwirken...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka setzt auf Lifestyle-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455749447&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Deka erweitert mit dem Themenfonds Deka-Lifestyle (ISIN: LU2929365836) ihr Produktangebot. Der Aktienfonds soll in Unternehmen mit starken Marken investieren.
Fonds-Portfolio von Gaming über Mode bis Sport
Die Gesellschaften sind in den Bereichen Kosmetik, Mode, Uhren, Schmuck,...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bitcoin-Hype ist größer, als viele denken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455793418&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Jahr 2024 war ein gutes für Kryptowährungen. Es markiert den Einzug des Bitcoins in die traditionelle Finanzwelt, wodurch der Kurs um mehr als 120 Prozent stieg. Deutsche Anleger wirkten bislang eher zurückhaltend bei Kryptoinvestments. Doch exklusive Daten zeigen, wie weit verbreitet Bitcoin un...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Vorwürfe gegen offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455793419&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Schock war groß. Vor wenigen Monaten wertete die Union-Investment-Tochter ZBI einen großen Immobilienfonds auf einen Schlag um fast 17 Prozent ab. Die genossenschaftliche Fondsgesellschaft versuchte danach, die Anleger zu beruhigen. Doch ein am Donnerstag vorgelegtes Gutachten der branchenkritis...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef von Wiesbadener Volksbank verteidigt Aufsichtsrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455771030&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-16 19:35:49 letzte Aktualisierung: 2025-01-16 19:35:49
In der Debatte über die Qualifikation von Aufsichtsräten von Genossenschaftsbanken sieht der Chef der Wiesbadener Volksbank, Matthias Hildner, keinen generellen Nachholbedarf. „Ich kann nur für unser Haus sprechen“,...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bitcoin-Hype der Deutschen ist größer, als viele denken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455740091&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-16 13:43:36 letzte Aktualisierung: 2025-01-16 13:43:36
2024 war ein gutes Jahr für Kryptowährungen. Es markiert den Einzug des Bitcoins in die traditionelle Finanzwelt, wodurch der Kurs um mehr als 120 Prozent stieg.
Deutsche Anleger wirkten bislang eher zurückhaltend b...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldvermögen der Deutschen steigt auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455728325&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-16 11:37:47 letzte Aktualisierung: 2025-01-16 11:54:11
Die Deutschen werden immer reicher. Das Geldvermögen der privaten Haushalte stieg im dritten Quartal des vergangenen Jahres um 197 Milliarden auf ein Rekordniveau von neun Billionen Euro, wie die Bundesbank am Donne...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sicherheitsillusion“ – neue Vorwürfe gegen offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455720133&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-16 09:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-16 09:50:57
Der Schock war groß. Vor wenigen Monaten wertete die Union-Investment-Tochter ZBI einen großen Immobilienfonds auf einen Schlag um fast 17 Prozent ab. Die genossenschaftliche Fondsgesellschaft versuchte danach, die ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UBS-IT-Chef will vor allem bei externen Kräften sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455717481&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Das Jahr 2025 wird für die UBS in Sachen Integration der Credit Suisse zum Schlüsseljahr. Denn in diesem Jahr will die Grossbank damit beginnen, die Kundinnen und Kunden der Credit Suisse Schweiz auf die Systeme der UBS umzubuchen.
Klar ist, dass die IT-Integration einen grossen Anteil ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kann laut Agenturbericht weiterhin US-Pensionskassengelder verwalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455780381&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das US-Arbeitsministerium habe der Grossbank eine Ausnahmegenehmigung gewährt, berichtete die Nachrichtenagentur Reuters. Die UBS habe nun bis Juni 2029 den Status als qualifizierter professioneller Vermögensverwalter in den USA, so die Nachrichtenagentur, die Einsicht in die Unterlagen hatte. Die B...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455713189&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,90% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455713180&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,07% des droits de vote (14/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock Inc. (50 [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455713161&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock Inc. (50 Hudson Yards, New York, NY 10001, Etats-Unis), agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion1 , a déclaré avoir franchi en hausse, le 13 janvier 2025, le seuil de 5% du capital de la société WORLDLINE et détenir, pour le compte desdits clie...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455713132&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 3,91% des droits de vote (09//01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455713162&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455713143&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,50% des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock signe un millésime 2024 d'exception</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455713159&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société de gestion américaine a collecté 641 milliards de dollars au cours de l'année 2024.

Les records s'enchaînent pour la société de gestion américaine BlackRock, numéro un mondial du secteur. A peine avait-elle établi de nouvelles références au troisième trimestre 2024 qu'elle les a déjà eff...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausnahme für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455758172&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Die Schweizer Großbank UBS entgeht dem Ausschluss vom lukrativen US-Pensionsmarkt, den eine Gruppe von Aktivisten gefordert hatte. Das US-Arbeitsministerium erteilte der UBS am Mittwoch eine Ausnahmegenehmigung, wonach sie trotz früherer strafrechtlicher Verurteilungen Pensionsgelder der...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In der Realität ist er vom Staatsmann ein gutes Stück entfernt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455714870&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Robert Habeck hat einen Lauf. Die Umfragen für den Vizekanzler und seine Grünen steigen leicht, die kontroversen Forderungen nach einem deutlich höheren Wehretat und Sozialabgaben auf Kapitalerträge werden breit diskutiert. Im kurzen Bundestagswahlkampf ist Habeck bislang deutlich präsenter als Olaf...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindners Ex zur Steuerakademie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455791743&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Sieben Jahre war Fabian Leber engster Mitarbeiter von Christian Lindner. Als Sprecher diente der frühere Journalist erst in der FDP-Fraktion, dann im Bundesfinanzministerium. Mit der Entlassung von Minister Lindner entfiel für Leber auch seine Sprecherrolle. Doch wohin mit dem Ministerialdirigenten ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höhere Mieten retten die Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455791775&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Ob die Krise der offenen Immobilienfonds wirklich vorbei ist? Diese Frage können selbst die größten Branchenkenner nicht beantworten. Zumindest in einem Punkt ist sich die Mehrheit aber einig: Die Abwertungsrunden scheinen abgeschlossen. Was Hoffnung macht: Aktienfonds, die in Immobiliengesellschaft...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WIWO COACH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455791782&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Soll ich meine Autoanleihen jetzt verkaufen?
FRAGE: Die Probleme in der Autobranche sind groß. Unser Leser hält Anleihen von Mercedes-Benz, VW und Porsche, mit Laufzeiten bis 2029 und drei bis vier Prozent Rendite. Er sorgt sich vor Zahlungsproblemen der Unternehmen. Sollte er die Anleihen besser je...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann gelten meine Immobilienverkäufe als gewerblich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455743370&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-16 15:24:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-16 15:24:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat Ende 2019 und En...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollte ich meine Autoanleihen verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455720116&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-16 10:35:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-16 10:38:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Meldungen über Probleme in d...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>