<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Crispin Odey legt Hedgefonds still</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3456386295650380200</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>hip London –
Odey Asset Management stellt ihre geschäftliche Tätigkeit ein und wird im Januar zum ruhenden Unternehmen („dormant company“). Das ist dem jüngsten Geschäftsbericht zu entnehmen, womit die Geschichte eines der ältesten Londoner Hedgefonds vorerst zu Ende geht. Crispin Odey hatte im März...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwischen Schutzauftrag und Bevormundung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8496175259006507139</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Es funktioniert in Sekunden. Auf dem Sofa liegend fällt der Blick auf ein Video in den sozialen Medien. Jemand spricht im ruhigen Ton über die attraktive Rendite einer Aktie und verknüpft damit direkt den Tipp, den Titel zu kaufen. Der Daumen scrollt zwar weiter, doch der Gedanke an die Rendite blei...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Robotik-Aktie: Hier wartet der nächste Vervielfacher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11122306817937314879</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit einem Vierteljahrhundert begleitet Alfred Maydorn Anleger durch alle Höhen und Tiefen der Finanzmärkte. Heute zeigt sich: Zukunftsthemen wie KI, Robotik und Silber eröffnen wieder außergewöhnliche Chancen – und wer jetzt handelt, kann von einem exklusiven Sonderangebot profitieren.
Ein Viertelj...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Banken verdienen dank Investment- sowie Handelsgeschäft mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14917517027263385286</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die grossen US-Banken profitieren vom wachsenden Investmentbanking und teils florierenden Handelsgeschäften. Ein starkes Handelsgeschäft verhalf etwa der Bank of America im vierten Quartal zu einem Gewinnsprung. Der Nettogewinn stieg auf 7,6 (Vorjahr: 6,8) Milliarden Dollar oder 98 (83) Cent je Akti...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Paukenschlag bei offenen Immobilienfonds: DekaBank hebt Risko-Einstufungen für Privatanleger an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10945928540712855529</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die DekaBank erhöht die Risiko-Einstufung für drei ihrer größten offenen Immobilienfonds. Der Schritt betrifft Milliardenvermögen deutscher Sparer und reagiert mit knapp eineinhalb Jahren Verspätung auf heftige Wertverlusten im Jahr 2024.
Die DekaBank, Fondstochter der deutschen Sparkassen, hat die ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laiqon baut Führungsteam um – 4 neue Bereichsvorstände</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16563643289853383277</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Vermögensverwalter Laiqon hat sein Führungsteam umgebaut. Zum 1. Januar trat Axel Hörger als Vorstandsmitglied und Strategiechef in die Gesellschaft ein. Gemeinsam mit Achim Plate als Vorstandsvorsitzendem verantwortet er die Wachstumsstrategie Growth 28, mit der sich das Hamburger Unternehmen a...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo kann ich am besten Gold kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16992002814211309004</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin will Gold kaufen. Bislang hat sie sich damit überhaupt nicht beschäftigt, schreibt sie. Sie will wissen,...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schadet mein Autokauf beim geplanten Immobilienkredit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12835794203504128245</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Dieses Jahr möchte unser Leserpaar ein bestehendes Haus kaufen. Dafür halten sie 300.000 Euro Eigenkapital vor. Samt ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe’s Own Trade Barriers Are Worse Than Trump’s, ECB Finds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13582453720560208373</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Trade frictions across the European Union are more onerous than the highest tariff US President Donald Trump threatened to slap on the bloc last year, according to research by the European Central Bank.
Barriers such as differences in national rules and regulations, cumbersome adminis...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>