<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Swiss Prime Site hat sich deutlich gewandelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401124429&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Das grösste kotierte Immobilienunternehmen der Schweiz hat seine Wachstumsambitionen soeben nachdrücklich bestätigt. Mit dem Mitte März angekündigten Kauf des Asset-Managers Fundamenta Group steigen die verwalteten Vermögen im Fondsgeschäft von den 8,4 Mrd. Fr. wie per Ende 2023 vermeldet vorauss...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan: Financier der Industrialisierung Amerikas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401124338&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Von der amerikanischen Bankiersdynastie Morgan steht seit Jahrzehnten niemand mehr an der Spitze der Bankhäuser John Pierpont Morgans. Lediglich sein Grossenkel John A. Morgan ist Investmentbanker. Doch er arbeitet nicht für die Grossbank JPMorgan Chase, Morgan Stanley oder Morgan Grenfell - alle...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401129019&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,45% des droits de vote (02/04/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401129016&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401129003&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,004% du capital et 4,63% des droits de vote (02/04/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401129045&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,06% des droits de vote (22/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401129040&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi, indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,46% du capital et 5,02% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Benoît Sorel (Amundi ETF) : «La gestion passive donne une vision de long terme à la politique d'engagement»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401128955&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Entretien

avec Benoît Sorel, le nouveau directeur du métier ETF, indiciel et smart beta d'Amundi Alors que les lancements d'ETF gérés activement se multiplient en Europe (BlackRock, BNP Paribas AM, Robeco...), Amundi reste pour l'instant à l'écart de cette tendance. La filiale de gestion du Crédit ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>