<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Epilepsie dank KI besser verstehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16194644078550101432</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Auch im Gesundheitswesen geht es darum, die Vorteile der Digitalisierung zu nutzen, ohne die potenziellen Risiken zu vernachlässigen.

Schweizer Versicherung
Wie das gelingt und wo noch Handlungsbedarf besteht, darüber diskutierten am Mittwoch am E-Healthcare Circle 2025 der Schweizerischen Epilepsi...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung, Betrug! Bafin warnt vor falscher Allianz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17248875676861671338</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Identitätsmissbrauch im Namen der Allianz: Die Bafin warnt vor gefälschten Finanzdienstleistern, die sich Allianz-Finanz nennen.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat eine Warnung vor betrügerischen Websites veröffentlicht, die sich als Allianz-Angebote ausgeben. Betroffen...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lässt sich neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4877460056685396806</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>High Risk, high Return – die Fintechwetten der Commerzbank-Chefin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15190335683609455534</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Mit der Handelsplattform EToro wird die Wagniskapitaltochter der Bank ihren Einsatz wohl mehr als verzehnfachen. Und doch ist die Zukunft von CommerzVentures unklar. Die Macher wollen den nächsten Fonds auflegen – doch Bank-CEO Bettina Orlopp kommt das ungelegen.

Die Auswahl war enorm. Mit mehr als...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone Is Still Held Back by Rising Mortgage Rates, ECB Finds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10426408774837172891</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Household consumption in the euro area will remain restrained for some time as past interest-rate hikes continue to feed through to mortgages, according to research by the European Central Bank.
The impact will be felt even after the ECB lowered its deposit rate to 2% from 4% starting...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Says Economic Outlook Faces Substantial Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7586767208350311319</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro-zone’s economic prospects face “substantial” dangers that officials are struggling to assess, according to European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta. 
President Donald Trump’s tariffs, as well as the fighting in the Middle East, mean monetary policy is bein...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Musks xAI verbrennt $1 Milliarde pro Monat - Kosten des Grok-Entwicklers steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1131515784515848324</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Das KI-Startup xAI von Elon Musk hat dem Vernehmen nach zuletzt monatlich rund eine Milliarde Dollar verbraucht. Grund sind die hohen Kosten zur Entwicklung fortschrittlicher KI-Modelle, während gleichzeitig die Einnahmen noch begrenzt sind. 
Das hohe Tempo, in dem der Entwickler des ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8627072014595948412</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16990962354744885680</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,21% du capital et 4,32% des droits de vote (17/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2430000187797989944</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,00% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5493702887608767671</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9298806286222108163</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,55% des droits de vote (16/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>