<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti zerzaust Keller-Sutters Pläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407900651&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Läuft das Geschäft, ist die UBS eine Gewinnmaschine. Nach Steuern hat die Grossbank einen Gewinn von 1,8 Milliarden Dollar erzielt - im ersten Quartal. Zum Vergleich: Bei der Raiffeisen-Bank waren es im gesamten letzten Jahr 1,5, bei der Zürcher Kantonalbank 1,4 Milliarden Franken. Sogar die wichtig...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Names Three New Debt Heads in Australia and New Zealand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407853301&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has made a slew of leadership appointments for its debt capital markets business in Australia and New Zealand as it expands that business around the world. 
The Swiss bank named Cameron Lofstedt global co-head of sovereign, supranational and agency business DCM, an additi...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comeback der UBS-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407899209&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Mit starken Zahlen hat UBS die Börse begeistert. Die Aktien zogen 8% an und machten einen Teil der jüngsten Kursverluste wett. Die Grossbank erzielte einen unerwartet hohen Milliardengewinn im ersten Quartal. Alle Bereiche waren profitabel. Auch die Investmentbank schrieb wieder schwarze Zahlen.
Zud...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zerstreut Zweifel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407899242&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Sichtlich stolz und selbstbewusst zeigte sich CEO Sergio Ermotti bei der Vorlage der Quartalszahlen vor Analysten und Journalisten. Erstmals seit der Einberechnung der übernommenen CS in der Bilanz konnte die neue Superbank schwarze Zahlen unterm Strich vorweisen. Mit 1,76 Mrd. $ verdiente sie sogar...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So findet Infrastruktur den Weg ins Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407899205&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Vereinigte Ostindische Kompanie (VOC), 1602 als erste Aktiengesellschaft der Welt in den Niederlanden gegründet, erhielt vom niederländischen König die Erlaubnis, den lukrativen Handel in asiatischen Gewässern zu betreiben. Als Gegenleistung baute sie die erforderliche Infrastruktur in Überseehä...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Britisches KI-Start-up Wayve sammelt über 900 Millionen Euro ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407907100&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das britische Künstliche Intelligenz (KI) Start-up Wayve hat in einer Finanzierungsrunde mehr als eine Milliarde Dollar (umgerechnet etwa 930 Millionen Euro) eingesammelt, berichtet das "Manager Magazin". Der japanische Investor SoftBank Group##chartIcon sowie der Chiphersteller Nvidia##chartIcon un...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS a été portée par la gestion de fortune au premier trimestre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407895230&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
Les signaux sont passés au vert. UBS a de nouveau enregistré un bénéfice net au premier trimestre 2024, après deux partiels dans le rouge. La hausse des revenus, notamment dans la gestion de fortune, et la baisse des coûts ont en particulier soutenu les résultats. La banque a...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS s’envole de près de 8%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407895237&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>Le marché suisse a ouvert la séance de mardi en hausse de 0,22% à 11352,58 points dans le sillage de Wall Street la veille. Très en verve, le SMI a clôturé en forte progression de 1,64% à 11512,97 points et le SPI de 1,41% à 15372,36 points. Tous les titres du SMI étaient orientés à la hausse. UBS a...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keller-Sutters Pläne, um die UBS zu bändigen, werden von Ermotti zerzaust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407899213&listName=storedesearch</link>
<author>Tages-Anzeiger</author>
<description>Finanzen Der UBS läuft es blendend. Nach Steuern hat die Grossbank im ersten Quartal einen Gewinn von 1,8 Milliarden Dollar erzielt. Die Aktie legte wegen der guten Zahlen um 8 Prozent zu. UBS-Chef Sergio Ermotti nutzt die Gelegenheit dafür, um den Plänen des Bundesrats eine Abfuhr zu erteilen. Fina...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>