<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin und BVI kämpfen Seite an Seite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399026461&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Es ist eine ungewöhnliche Allianz, die sich in Sachen ESG-Rating in den vergangenen Wochen ergeben hat. Auf der einen Seite die deutsche Finanzdienstleistungsaufsicht BaFin und auf der anderen Seite der deutsche Fondsverband BVI, der im Sinne seiner Mitglieder in Berlin und Brüssel lobbyiert.
Das Th...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185798&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi, indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,46% du capital et 5,02% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilien treiben Deka um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399026501&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Helaba, Aareal, Pfandbriefbank: Die Liste der Banken, die nicht nur in der Finanzierung von Gewerbeimmobilien unter Druck stehen, sondern auch einen dreistelligen Millionenbetrag im Jahr 2023 für die Risikovorsorge neu reserviert haben, dürfte noch länger werden. Die Deka-Gruppe, die Bank und zentra...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity setzt in Europa auf aktive ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399026465&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.3.2024
wrü Frankfurt
– „Ich sehe ETFs als eine Möglichkeit, aktives Management an Kunden zu liefern“, erklärte Stefan Kuhn, Leiter ETF-Vertrieb Europa bei Fidelity International, vor der Presse in Frankfurt. „Denn Fidelity ist ein aktives Haus.“ Und aktive ETFs würden das gleiche ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Staatsschulden „besorgniserregend“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399026484&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.3.2024
ku Frankfurt
– In den USA gebe es eine „sehr besorgniserregende Situation“ hinsichtlich der Staatsverschuldung, hat Mahmood Pradhan, Head of Global Macro Economics des Amundi Investment Institute, bei der Präsentation einer Studie in Frankfurt gewarnt. Es sei damit zu rechn...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren meiden Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399026489&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.3.2024
lz Frankfurt
– Die Schwäche der deutschen Wirtschaft und des heimischen Standorts zeigt sich nicht nur in der derzeit schlechten Konjunkturlage, sondern auch in seiner Unattraktivität für ausländische Direktinvestitionen. Letztere sind nach Daten im Monatsbericht der Deutsc...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alle Augen auf Sergio Ermottis Jahreslohn bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399026508&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>dz Zürich
– Die Mitarbeitenden in den Finanzabteilungen von Großbanken sind nicht zu beneiden, wenn es auf die Veröffentlichung des Jahresabschlusses zugeht.
Die börsenrechtlichen Ad-hoc-Publizitätsvorschriften erfordern eine rasche Veröffentlichung der wichtigsten, aktienkursrelevanten Leistungsdat...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185920&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient 5,19% du capital et 4,15% des droits de vote (13/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Aufseherin warnt Versicherer vor blindem Vertrauen in Asset Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398983325&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens hat sich auf einer Veranstaltung des Gesamtverbands der Versicherer (GDV) davon überrascht gezeigt, dass deutsche Versicherer mittelbar an Projekten der insolventen Signa-Gruppe beteiligt waren: „Bei Investments, die in der Niedrigzinsphase sinnvoll und nötig...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Gruppe ringt mit Gewerbeimmobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399026456&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Helaba, Aareal, Pfandbriefbank – mehrere deutsche Geldhäuser haben in der gewerblichen Immobilienfinanzierung die Risikovorsorge bereits massiv erhöht. Auch die Deka-Gruppe der Sparkassen könnte dazugehören. Details folgen am Dienstag.
► Finanzmarktkalender Seite 12...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka muss letzte Prognoseanhebung zurücknehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399037342&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Zweimal hatte die Deka im vergangenen Jahr ihren Ausblick für das wirtschaftliche Ergebnis angehoben. Treiber waren ein starkes Retailgeschäft, vor allem aber Rückenwind von der Zinsseite.

Nach dem ersten Halbjahr erhöhte Vormann Georg Stocker die Prognose von 500 Mio. auf über 800 Mio. Euro. Nach ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Erholung der deutschen Wirtschaft verzögert sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398981585&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für das erste Vierteljahr 2024 erwartet die Bundesbank weiterhin einen leichten Rückgang des realen Bruttoinlandsprodukts (BIP). Bereits im Schlussquartal 2023 war die deutsche Wirtschaftsleistung zum Vorquartal geschrumpft: preis-, kalender- und saisonbereinigt um 0,3 Prozent.
Vom privaten Konsum s...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht noch keine Hinweise auf Aufschwung - „Erholung verzögert sich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398980859&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-21 11:00:58 letzte Aktualisierung: 2024-03-21 11:00:58
Die deutsche Wirtschaft rutscht der Bundesbank zufolge im zu Ende gehenden ersten Quartal in eine Rezession. Das Bruttoinlandsprodukt dürfte von Januar bis März „wohl erneut etwas sinken“, heißt es in dem am Donners...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Switzerland Surprises With Rate Cut, Moving Ahead of ECB and Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398972439&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Swiss National Bank unexpectedly cut its key interest rate by 25 basis points, moving months ahead of global peers as policymakers try to prevent gains in the franc.
Officials in Zurich lowered their benchmark to 1.5%, the first such reduction for one of the world’s 10 most-traded...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185929&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,19% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185812&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,22% des droits de vote (21/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185806&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,11% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185936&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,22% du capital et des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185885&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says ‘Reckless’ Texas Divestment Is Bad for Schools</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399009347&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. criticized Texas’s decision to divest $8.5 billion from the asset manager’s funds, calling the move “reckless” and detrimental to the finances of the state’s schools and families.
“Your actions put short-term politics over your long-term fiduciary responsibilities,” Mar...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Hildebrand Says Fed Implying Higher Neutral Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398972423&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. Vice Chairman Philipp Hildebrand said there’s an implicit recognition of higher neutral rates in US Federal Reserve policy as inflation remains sticky on persistent supply constraints.
The former Swiss National Bank president said inflation is slowing and is likely to t...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956364&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,06% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956423&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956419&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,81% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956417&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,77% du capital et 4,99% des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Un fonds de dotation texan retire 8,5 milliards de dollars à BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956333&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

véhicule qui nance des écoles publiques de l'Etat s'est mis en conformité avec une loi locale lui interdisant de travailler avec des entreprises considérées comme «antipétrole». Nouvel épisode dans la fronde anti-ESG aux Etats-Unis. Le Texas Permanent School Fund (PSF) vient de retirer 8,5 milli...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Boss Ermotti Says Banks Are Not the ‘Climate Police’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398994189&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti said policymakers shouldn’t rely on banks as a de facto ‘climate police’ and should themselves provide the appropriate incentives for companies to decarbonize.
The net zero transition “implies very difficult trade-offs” that will req...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS to Shut Thousands of Smaller Credit Suisse Asia Accounts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398972450&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is planning to shut smaller-value Credit Suisse accounts numbering in the low thousands at its Asia Pacific wealth management arm to exit relationships with poor returns, according to people familiar with the matter.
The lender is reviewing the accounts with a balance of ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Szenarien: Wie sich die US-Wahlen laut der UBS auf die Aktienmärkte auswirken könnten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398987731&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Da Präsident Joe Biden erneut gegen Donald Trump um die Kontrolle über das Weisse Haus antritt, wird die Volatilität an den Märkten in den Monaten vor der Wahl im November zunehmen, so die Grossbank UBS. Der Ausgang der Wahlen ist laut jüngsten Umfragen sowohl für die Präsidentschaft al...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Kids Club ist Sponsoring-Projekt des Jahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398953588&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Der UBS Kids Cup ist das beste Sponsoring-Projekt des vergangenen Jahres. Die Projektverantwortlichen wurden im Rahmen der Nacht des Sponsorings im Kunsthaus Zürich mit dem 5. Sponsoring Excellence Award von Sponsoring Schweiz ausgezeichnet. Eine achtköpfige unabhängige Jury hatte 23 eingegebenen Pr...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Wirtschaft droht noch längere Schwächephase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398984227&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Flaute der deutschen Wirtschaft wird nach Einschätzung der Bundesbank noch eine Weile anhalten. Derzeit gebe es »auch für das zweite Quartal noch wenig Hinweise auf eine konjunkturelle Belebung«, heißt es im Monatsbericht der nationalen Notenbank.
Für das erste Vierteljahr 2024 erwartet die Bund...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399038839&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Schwächephase der deutschen Wirtschaft wird nach Einschätzung der Bundesbank noch eine Weile anhalten. Derzeit gebe es „auch für das zweite Quartal noch wenig Hinweise auf eine konjunkturelle Belebung“, heißt es im Monatsbericht März der Notenbank, der am Donnerstag veröffentlicht wurde.
Für das...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Peripherie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398953553&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>DOMINIK FISCHER
Das Jahr 2024 hat schwungvoll angefangen. Die Finanzmärkte sehen trotz anhaltenden Unsicherheiten dem neuen Jahr optimistisch entgegen. Der SMI wie auch der auf Immobilientitel fokussierte SXI Real Estate Funds Broad Index legten im ersten Quartal um rund 4 Prozent zu.
Nach vergangen...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>An Aktien führt kein Weg vorbei, aber es muss der richtige sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398974656&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Trotz aller zwischenzeitlichen Einbrüche ist die Rendite von Aktien in den letzten Jahrzehnten mehr als überzeugend gewesen. Daher ist es konsequent, auch in der Altersvorsorge auf diese Anlageklasse zu setzen. Selbst die Bundesregierung wehrt sich nicht mehr dagegen. Aber ist ihre geplante staatlic...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Halver-Kolumne: An Aktien als Altersvorsorge führt kein Weg vorbei, aber es muss der richtige sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398968621&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Jede geplatzte Blase oder Finanz-, Schulden-, Banken-, Euro- und Coronakrise oder jeder Krieg ist Wasser auf die Mühlen der Aktienkritiker. Wie oft musste ich mir schon von Verwandten und Freunden anhören „Wie gut, dass ich keine Aktien haben“. Tatsächlich sind wir kein Volk von Aktionären. Millione...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399016566&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Ein Nachlass enthielt zwei Stücke einer Schmuckanleihe der Lufthansa, mit 100 und 500 Euro Nennwert. Die Anleihe hatte einen Zins von 3,625 Prozent und lief bis Mai 2010. Kann unser Leser Zins und Nennwert jetzt noch einfordern?
ANTWORT: Schmuckanleihen werden in der Regel mit niedrigem Nomin...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Besonders gefährlich sind Begriffe wie die Wahrheit, mit Sicherheit oder ich weiß es“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398975505&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Für alle, die euch noch nicht kennen, nur kurz: Wer seid ihr und wie seid ihr in die Investmentbranche gekommen?
Endrit Çela: Ich arbeite für die Frankfurter Fondsboutique Shareholder Value Management AG (SVM AG). Der Investmentbabo-Podcast ist ein gemeinsames Projekt von Michael und...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adieu Büro?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399155220&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Seit der Corona-Krise wollen immer mehr Beschäftigte im Homeoffice arbeiten und nicht mehr jeden Morgen ins Büro. Die Auswirkungen davon zeigen sich nun auf dem Markt für Gewerbeimmobilien bei der Nachfrage nach Büroflächen. Nachdem bereits in den USA ein starker Rückgang der Nachfrage zu verzeichne...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Denkfehler deutscher ETF-Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399023474&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mehr als 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger verstärkt auf Trendthemen zu setzen. Das zeigt eine Handelsblatt-Befragung unter neun Brokern, darunter die Commerzbank, ING Diba, BNP Paribas, der S-B...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Wolf of Flensburg ist tot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399005988&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>„Sie sind unsicher“, so beschreibt Leonardo DiCaprio als Anlageberater Jordan Belfort im Film „The Wolf of Wall Street“ zögerliche Kunden. „Ihr einziger wirklicher Einwand ist, dass sie euch nicht vertrauen. Warum sollten sie auch?“ Und dann gibt er seinen Angestellten allerlei miese Tricks, wie man...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Zwischen positiv und sehr positiv"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399155227&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>€ uro am Sonntag: Herr Leber, aktuell steigt gefühlt alles. Der breite Aktienmarkt, zuletzt auch Kryptowährungen, Rohstoffe und Edelmetalle. An was für Zeiten erinnert Sie das?
Hendrik Leber: Das hatten wir schon einige Male, dass man sagte, die Verschuldung ist hoch, die Wirtschaft ist schlecht -wi...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ampel bei künstlicher Intelligenz orientierungslos“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399016536&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die Ampelkoalition verschläft nach Ansicht der CDU/CSU-Opposition das Zukunftsthema künstliche Intelligenz (KI). Im dritten Jahr hat die Bundesregierung noch immer keine Strategie entwickelt, Fördergelder fließen nur zäh ab, Deutschland droht im globalen KI-Wettbewerb immer weiter zurückzufallen. Vo...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Deutschen investieren – und welchen Fehler sie dabei machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399179830&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-22 02:04:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-22 02:04:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>