<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Mariah Carey erhält Video Vanguard Award</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=482217414545855512</link>
<author>stern.de</author>
<description>Vor den MTV Video Music Awards am 7. September steht eine weitere Preisträgerin der Verleihung vorab fest: Musik-Ikone Mariah Carey (56) erhält bei der Awards-Show den begehrten Video Vanguard Award, gaben die Verantwortlichen unter anderem auf Instagram bekannt. Mit dem Preis werden Careys Verdiens...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft ohne Schwung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14456942192178352104</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>pwe.
FRANKFURT. Die deutsche Wirtschaft kommt nach Einschätzung der Deutschen Bundesbank in diesem Sommer nicht vom Fleck. „Im dritten Quartal könnte die Wirtschaftsleistung in etwa stagnieren“, schreibt die Bundesbank im Monatsbericht für August. „Die trüben Aussichten für den Welthandel, die noch ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufsichtsratschef von N26 darf in Vorstand wechseln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17834415504099537019</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Smartphonebank N26 macht Fortschritte beim Umbau ihrer Führungsmannschaft. Nach dem angekündigten Rückzug von Mitgründer und Co-Chef Valentin Stalf wird nach Handelsblatt-Informationen ein Wechsel des Aufsichtsratsvorsitzenden Marcus Mosen in den Vorstand der N26-Gruppe konkreter. Die...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank begründet Vorstoß zur Entlastung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1192873858013279174</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Ein eigenes Regelwerk für kleine Banken wäre aus Sicht der Deutschen Bundesbank keine Abkehr von den großen Bankenreformen (Basel III), die nach der großen Finanzkrise 2007 international vereinbart wurden. „Das Baseler Rahmenwerk ist für international tätige Banken konzipiert worden“, sag...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Monatsbericht der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11093575889006339654</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft wird nach Einschätzung der Bundesbank im laufenden Sommerquartal voraussichtlich stagnieren. Im dritten Quartal könnte die Wirtschaftsleistung auf der Stelle treten, heißt es im jüngsten Monatsbericht, den die Bundesbank am Donnerstag veröffentlichte. „Die trüben Aussichten f...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11650075456521883174</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wird mein Büro im eigenen Haus zur Steuerfalle?
FRAGE: Vor Jahrzehnten hat sie ein Haus von ihren Eltern geschenkt bekommen. In einigen Räumen hat unsere Leserin sich später für ihre Selbstständigkeit Büroräume eingerichtet. Ihr Steuerberater riet ihr daher, die laufenden Kosten des Hauses zu 20 Pro...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netflix: Mit der gefallenen Aktie nun auf neue Kursrekorde setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5189840959070171804</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Nach der letzten Empfehlung Anfang Mai ging es mit dem Kurs von Netflix  - wie gemutmasst - schnell nach oben. Bereits Ende Juni stand bei der Aktie des Streaming-Konzerns ein Plus von zehn Prozent zu Buche. Die Aktie des Nasdaq-Mitglieds hatte dabei ein neues Allzeithoch erreicht. Die...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank begründet Vorstoß zur Kleinbankenreform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9122935403896715022</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein eigenes Regelwerk für kleine Banken wäre aus Sicht der Deutschen Bundesbank keine Abkehr von den großen Bankenreformen (Basel III), die nach der großen Finanzkrise 2007 international vereinbart wurden. „Das Baseler Rahmenwerk ist für international tätige Banken konzipiert worden“, sagte der für ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erlaubt Aufsichtsratschef den Wechsel in den Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6233679004497548285</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Smartphonebank N26 macht Fortschritte beim Umbau ihrer Führungsmannschaft. Nach dem angekündigten Rückzug von Mitgründer und Co-Chef Valentin Stalf wird nach Handelsblatt-Informationen ein Wechsel des Aufsichtsratsvorsitzenden Marcus Mosen in den Vorstand der N26-Gruppe konkreter.
Die Finanzaufs...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Geld hüten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9902506812449638691</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Es ist gut, dass der Bundesrechnungshof die Bundesbank zu einem sparsameren Umgang mit den vorhandenen Mitteln ermahnt hat.
Gerade wenn Deutschland in Europa für Haushaltsdisziplin und eine stabilitätsorientierte Geldpolitik werben will, gilt es in der Notenbank mit gutem Beispiel voranzugehen.
Es g...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Der kleine Lord"-Star Ricky Schroder ist heute 55 und hat geheiratet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=719622834013762969</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Ricky Schroder hat dieses Gesicht, in dem man immer noch den Kinderstar wiedererkennt. Das mag vor allem an seinem zuverlässigen Bildschirmauftritt in der Weihnachtszeit liegen: Schroder spielte einst neben Alec Guinness die Rolle des kleinen Cedric, Lord Fauntleroy, im TV-Klassiker "Der kleine Lord...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan startet aktiven ETF für indische Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5958273752243795932</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>J.P. Morgan Asset Management erweitert sein Angebot an aktiven ETFs um einen weiteren Baustein: Der JPM India Research Enhanced Index Equity Active ETF (ISIN: IE000ZAJ6XQ2) ist an mehreren europäischen Börsen handelbar, darunter die Deutsche Börse Xetra, die London Stock Exchange und die Borsa Itali...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft tritt auf der Stelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3165223870103626681</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Diese Einschätzung ist jedoch etwas zuversichtlicher als noch Anfang Juni. Für das Gesamtjahr hält die Bundesbank inzwischen statt Stagnation ein leichtes Plus des Bruttoinlandsprodukts (BIP) für möglich. Damit würde Europas grösste Volkswirtschaft knapp an einem dritten Jahr ohne Wachstum vorbeisch...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bitcoin-Absturz – und die besten Trading-Strategien für das Krypto-Sonderangebot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1063946239826746236</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Disclaimer: Dieser Podcast ist keine Anlageberatung, sondern dient lediglich der Information und Unterhaltung. Die Hosts oder der Verlag übernehmen keine Haftung für Anlageentscheidungen, die ihr aufgrund der im Podcast gehörten Informationen trefft.
Ihr habt Fragen rund ums Thema Kryptowährungen? D...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sollen Kleinbanken von der Bafin-Reform entlastet werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9483310291797470200</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die deutschen Bankenaufseher von Bafin und Bundesbank schlagen einen vollkommen neuen Regulierungsrahmen für kleine Kreditinstitute mit traditionellen Geschäftsmodellen vor. Sollten sich die Ideen der beiden Aufsichtsbehörden auf europäischer Ebene durchsetzen, würden für das Gros der deutschen Spar...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bahn So findet sie aus der grössten Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18344990979360095969</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Eine Bahnfahrt in Deutschland gleicht einer Lotterie. Züge fallen aus, weil Lokführer fehlen. Sie bleiben stehen, weil das Personal die Arbeitszeit überschritten hat. Und sie kommen nicht an, da ein verspäteter Zug das Gleis blockiert – oder sie dürfen nicht weiterfahren, weil zu viele Passagiere an...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Invesco Says Treasuries Appeal More Than European Bonds on Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9862036153188473239</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Treasuries are a better investment than European bonds as the case for Federal Reserve interest-rate cuts mounts and the traditional haven status of US government debt is reestablished, according to Invesco Ltd. Senior Portfolio Manager, Alessio de Longis.
US sovereign bonds initially...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anthropic in Talks to Raise Up to $10 Billion in New Funding</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11419935063647169799</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Anthropic is nearing a deal to raise as much as $10 billion in a new round of funding, according to people familiar with the matter, a higher than expected sum and one of the largest megarounds to date for an artificial intelligence startup. 
The discussions are ongoing and the final ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Urged to Target Banks Trailing on Climate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12039730850708630884</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should impose greater so-called haircuts on the debt of banks most exposed to climate risk, in a move that would impact the funding costs of environmental laggards. 
That’s according to the Anthropocene Fixed Income Institute, which has been scrutinizing the ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Leads Record Sale of Colombian Bonds After Downgrade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10651841070650169993</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investment funds managed by Vanguard, one of the world’s largest asset managers, led a record selloff of Colombian local bonds by offshore investors in July, after the notes were downgraded to junk.
The Vanguard Total International Bond II Index Fund — which invests in non-U.S. denomi...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US Treasuries Fall as Traders Trim Rate-Cut Bets Ahead of Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7073066733096932727</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US Treasuries fell for the first time in three days as traders pared bets on a September interest-rate cut ahead of the Federal Reserve’s gathering at Jackson Hole. 
The yield on the 10-year benchmark rose four basis points to 4.33%. The two-year yield — which is more sensitive to cha...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>