<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wie das Depot von Recycling profitieren kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236326&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Der Übergang von einer linearen Wirtschaft zur Kreislaufwirtschaft ist ein wichtiger Schritt, um den Druck auf Ressourcen, Umwelt und Lieferketten zu verringern und gleichzeitig das Wirtschaftswachstum anzukurbeln sowie Arbeitsplätze zu schaffen. Der BNP Paribas Easy ECPI Circular Economy Leaders UC...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beratung neu gedacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236343&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Persönliche Expertise plus digitale Kompetenz: Der Test offenbart, wie Finanzdienstleister ihren Kunden individuelle Lösungen bieten. Die beste Leistung zeigt MLP
Die Finanzberatungsbranche in Deutschland steht vor einer grundlegenden Transformation. Innovationen und die fortschreitende Digitalisier...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetia zielt auf Ü50-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450240616&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Fabian Rupprecht kam, sah und wartete. Seit seinem Amtsantritt im Oktober 2023 hat sich der Helvetia-CEO über ein Jahr Zeit genommen, um an der Strategie seines Versicherers zu feilen. Am Donnerstag hat er am frisch renovierten Sitz in Basel einen neuen Wachstumsplan vorgestellt, der in Dreijahreszy...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Forsche Nationalbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450240571&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Eine von zwei wichtigen Zentralbankentscheidungen geprägte Woche ist an den Finanzmärkten wenig bewegt zu Ende gegangen. Der S&P 500 und der Euro Stoxx 50 schlossen auf Wochensicht kaum verändert. Trotz der überraschend starken Zinssenkung der Schweizerischen Nationalbank (SNB) ging der SMI schwäche...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>