<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Union Investment befördert Knoefel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1888186150080077031</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt –
Kerstin Knoefel steigt in die vierköpfige Geschäftsführung der Union Investment Privatfonds GmbH auf. Wie die auf fondsbasierte Vermögensverwaltungskonzepte spezialisierte Tochter des genossenschaftlichen Asset Managers am Donnerstag mitteilte, trägt sie bereits seit zweieinhalb Jahr...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschäftsbank, Bundesbank, Neobank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17727090435113087847</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Verschwende nie eine gute Krise.“ Der Satz stammt nicht von Andreas Dombret, sondern wird Winston Churchill zugeschrieben, aber Dombret benutzt ihn gern. Krisen, so findet der 65 Jahre alte Banker, bieten immer auch Möglichkeiten, Dinge zum Besseren hin zu verändern. Wenn Dombret von Oktober an die ...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China bremst Nvidias Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16315397499936014864</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Nvidia hat sein rasantes Wachstum im vergangenen Quartal fortgesetzt und Rekordumsätze erzielt. Allerdings schlagen sich die geopolitischen Auseinandersetzungen zwischen den USA und China im Geschäft nieder. Wegen zwischenzeitlicher Exportbeschränkungen hat der amerikanische Halbleiterkonzern nach e...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Zahlen machen Anleger nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7599930232837320489</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Boom rund um Künstliche Intelligenz (KI) lässt das Geschäft des Chipkonzerns Nvidia weiterhin rasant wachsen. Im vergangenen Quartal stieg der Umsatz im Jahresvergleich um 56 Prozent auf 46,7 Milliarden Dollar. Im Vergleich zum Vorquartal gab es noch ein Plus von sechs Prozent. Dabei hätten die ...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Editorial Ist das jetzt die KI-Blase? Selbst wenn.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5753423349210650001</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Liebe Leserinnen und Leser,
Ich bin hellhörig geworden, als neulich über ein Dinner von Sam Altman mit Journalisten in San Francisco berichtet wurde, nicht nur, weil es außergewöhnlich lang gedauert haben soll. Die derzeitige Euphorie um Künstliche Intelligenz sei „überhitzt“, soll der Gründer und C...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10989899019800945073</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wo informieren sich Profis über künftige Kursraketen?
FRAGE: Ein Leser möchte wissen, wo Profis so schnell ihre Informationen über mögliche Shootingstar-Aktien herbekommen und welche der Quellen Privatanleger nutzen können?
ANTWORT: Auch Profis finden die nächste Shootingstar-Aktie nicht im Handumdr...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grosse Preisdifferenzen bei Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1839929793196299486</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Je nach Anlagestrategie sind die Kostenunterschiede in der Schweizer Vermögensverwaltung laut dem Finanzvergleichsdienst Moneyland.ch beachtlich. Die traditionelle Vermögensverwaltung in der Schweiz sei generell nach wie vor kostspielig, wie es in der am Donnerstag veröffentlichten Auswertung heisst...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BKB will mit Strategie 2026+ Marktposition in nächsten vier Jahren stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2212914390501836702</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Aufbauend auf der aktuellen Positionierung des Stammhauses Basler Kantonalbank und der Tochter Bank Cler will sie Stabilität, Kundennähe, fortschrittliche Banklösungen und die Mitarbeiter-Kompetenzen weiter ausbauen. Die übergeordnete «Vision 2040» sehe derweil ein «deutlich ausgewogeneres Ertragsmo...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirecard-Aktionärin scheitert vor Gericht mit Schadensersatzforderung an Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3250510664998571649</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Bundesfinanzaufsicht Bafin muss einer Wirecard-Aktionärin aus Krefeld keinen Schadensersatz zahlen. Das hat das Oberlandesgericht Düsseldorf entschieden und damit die Berufung der Kleinaktionärin gegen ein Urteil des Landgerichts Krefeld zurückgewiesen (Az.: I-18 U 108/24).
Die Klägerin hatte du...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahlen Versicherer, wenn ich mein Auto trotz Mangels weiter fahre?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13110630576136183758</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Auto eines Lesers hat einen Defekt an einem Assistenzsystem, wodurch ungewollt Vollbremsungen ausgelöst werden. E...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Saw Inflation Risks as ‘Broadly Balanced’ in July</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15991263376211424284</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Most European Central Bank officials deemed risks to inflation to be “broadly balanced,” with their outlook for consumer prices remaining in place, according to an account of their July meeting.
While a further reduction in interest rates was mentioned, leaving the deposit rate at 2% ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>