<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Aktie, die keiner will – doch genau das macht diesen Titel jetzt so spannend! Seien Sie schlauer als die Analysten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12556405639303046470</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>3 von 4 Analysten raten maximal zum «Halten», eher zum «Verkauf» oder «starken Verkauf» der Aktie, die bisher tatsächlich (fast) keiner will. Doch mit hoher Wahrscheinlichkeit irren sie sich (zumindest kurzfristig).
Die Core Laboratories Inc. (ISIN: US21867A1051) ist ein global tätiger Ölfelddienstl...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emotional Banking in Zeiten von KI: Mehrwert der persönlichen Beratung erleben lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10861833850563103113</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Marco Weingärtler
Vertrauen ist immer noch die wichtigste Währung in der Finanz- und Kreditwirtschaft. Dies bestätigen in Trainings und Coachings Entscheider, Führungskräfte und Mitarbeiter, die im direkten Kundenkontakt stehen. Sie berichten, dass aktives Zuhören, emotionale Verlässlichkeit und die...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Vertrieb rekordverdächtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12822992985927044383</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Das zentrale Wertpapierhaus der Sparkassen hat in einem von geopolitischen Krisen, wirtschaftspolitischem Stillstand in Deutschland, anhaltender Unsicherheit, aber boomenden Kapitalmärkten ganz offensichtlich sehr viel richtig gemacht. Denn in Zusammenarbeit mit den Sparkassen als Hauptvertriebspart...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>