<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Inflation in the Euro-Area Is Under Control</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455669544&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation in the euro-area is under control, European Central Bank Governing Council member Mario Centeno said.
“Generically, inflation is controlled,” Centeno said in an interview with Portuguese TV channel RTP3 on Wednesday night. “If we look at the next months, quarters, year and a...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Launches Key China Fund in Bet on Retirement Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455669531&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity International Ltd., one of the world’s biggest pension managers, is taking a key first step in the Chinese market to tap a growing thirst for retirement solutions as the aging of the world’s second-largest population quickens. ​ 
The firm’s Shanghai-based unit said on Thursda...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Promotes Senior Executives Amid Wiedman’s Exit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455513567&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is elevating several senior executives to expand its business in the Americas and with key institutional clients, following the announced departure of Mark Wiedman, once seen as a potential successor to Chief Executive Officer Larry Fink.
Joe DeVico will become head of ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emerging Markets Face Further Losses on Trump Tariffs, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455513548&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Emerging-market equities and currencies are vulnerable to further losses as the recent selloff hasn’t fully priced in risks arising from Donald Trump’s potential tariffs, according to UBS Group AG.
The UBS Emerging Markets Risk Appetite Index stands about halfway between neutral and e...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Gets Record Client Cash, Revamps Leadership Team</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455513547&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. attracted an annual record of $641 billion in client cash, underlining the firm’s global reach across public and, increasingly, private assets as it integrates multibillion-dollar acquisitions and reshapes its leadership.
The tally included $390 billion flowing into its...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Keep Easing With Economy Losing Momentum, Guindos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455504801&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will continue lowering interest rates as the region’s economy struggles to grow, according to Vice President Luis de Guindos.
“The policy trajectory is clear, and we expect to continue to further reduce the restrictiveness of monetary policy,” Guindos said We...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Makes Sense to Cut Rates to 2% by Summer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455504791&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should continue to cut interest rates to reach 2% by the summer as the battle against inflation is practically won, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
The French central bank chief said the neutral rate — a theoretical level that neit...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says FX Matters Even If Firms Absorb Initial Swings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455490834&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The exchange rate matters for the euro-area economy over time, though monthly movements in currency are typically absorbed by companies, European Central Bank Chief Economist Philip Lane said.
“Euro-dollar movements over time — of course if it’s permanent — will filter through to pric...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Defends Rate-Cutting Path in Face of Traders Paring Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455490824&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is pushing back against investors who reckon firmer inflation, a surprisingly sturdy US jobs market and Donald Trump’s economic disruption will narrow the scope to lower interest rates.
While markets have pared bets on the number of cuts they expect this year...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Texas Ruling Opens Door to New Era of Scrutiny: ESG Investing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455490810&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The 401(k) ruling against American Airlines Group Inc. for allegedly pursuing a “green” activism agenda is almost certain to add to the scrutiny facing ESG investment strategies.
A US District Court judge in Texas said last week that the airline broke federal law by filling its 401(k)...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP verstärkt Führung in Frankfurt - holt Keller von Citigroup</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455504770&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die französische Großbank BNP Paribas verstärkt ihr Senior Management in Frankfurt. Sie hat Christian Keller zum Head of Global Markets Northern Europe im Corporate & Institutional Banking (CIB) ernannt.
Kellers Verantwortungsbereich umfasst Deutschland, Österreich, die Niederlande un...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ermittelt, Experten warnen: Ist dieses Angebot für Sparer zu schön, um wahr zu sein?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455504077&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell warnen sowohl Verbraucherschützer als auch die Bundesaufsichtsbehörde BaFin vor diesem Angebot für Sparer und Investoren, das womöglich zu schön sein könnte, um wahr zu sein. Hier sollten Sie dringend aufpassen.
Es kommt nicht selten vor, dass ein Finanzangebot im Internet zu schön ist, um w...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Abwärtstrend ist gestoppt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455535664&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der gewerbliche Immobilienmarkt in Deutschland hat vermutlich seine Talsohle erreicht. 2025 dürfte sich der leichte Aufwärtstrend des Vorjahres fortsetzen. Im Fokus stehen Wohn-und Logistikobjekte. Büros sind in Toplagen gesucht. In Nebenlagen verlieren sie weiter an Zuspruch. Bankfinanzierungen ble...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Christian Keller geht zu BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455535683&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16 . 1 . 2025
cka Frankfurt –
Die BNP Paribas hat Christian Keller mit Wirkung zum 6. Januar zum Head of Global Markets für Nordeuropa im Corporate & Institutional Banking (CIB) ernannt, wie das Institut am Mittwoch mitteilte. Er kommt von der Citigroup, wo er zuletzt als Head of Mar...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der neue Bafin-Kontenvergleich besser als Check24 und Co.?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455503489&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Steigende Gebühren, wenig Service, fehlerhafte App – sind Bankkunden mit ihrem Girokonto unzufrieden, wird es Zeit für einen Wechsel. Doch die Auswahl an Banken und Kontomodellen ist riesig. Eine neue Datenbank der Finanzaufsicht Bafin will Ordnung schaffen: Auf einer schlichten Webseite können Verb...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Integration der Credit-Suisse-Informatik bei UBS läuft plangemäss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455531972&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS macht bei der Informatik-Integration der 2023 übernommenen Credit Suisse Fortschritte. «Wir liegen voll im Zeitplan», sagte Technologiechef Mike Dargan zu Journalisten. In einigen Bereichen habe die Schweizer Grossbank sogar einen Vorsprung auf die Marschtabelle. So habe die UBS bisher 46'00...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds Schroder Immoplus zieht Kapitalerhöhung in Betracht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455550634&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Erlös solle dazu dienen, die Flexibilität für neue Akquisitionen zu erhöhen, hiess es weiter. Zudem seien Investitionen im bestehenden Portfolio geplant sowie die Stärkung der Eigenkapitalbasis.
ra/
(AWP)...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asuco zahlt fast 21 Millionen Euro auf ihre Vermögensanlagen aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455519163&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Asuco-Vermögensanlagen bestehen aus verschiedenen Tranchen an Schuldverschreibungen, deren Kapital in dem gleichen Emittenten gebündelt wird. „Trotz eines für Immobilieninvestments schwierigen Marktumfelds lag die Höhe der Zinszahlung für die einzelnen Serien auf nahezu identischem Niveau wie im...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausblick 2025: Aktien, Anleihen, Gold und Bitcoin – Was Anleger wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455498069&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Aktien Europa
Nach zwei starken Jahren in Folge dürften es die Bullen an Europas Börsen 2025 schwerer haben. Große Sprünge erwarten Experten angesichts der geopolitischen und wirtschaftlichen Herausforderungen nicht. In den USA wird Donald Trump ab dem 20. Januar als 47. Präsident der Vereinigten St...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Patrizia Grundinvest bringt Infrastruktur ELTIF 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455493365&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Geplant sind Investitionen des Patrizia Infrastructure Invest insbesondere in den Bereichen Erneuerbare Energie, Verkehr, soziale Infrastruktur (Gesundheit, Bildungswesen etc.) sowie Digitalisierung, teilte Patrizia Grundinvest anlässlich eines Online-Pressegesprächs mit. Sie sollen sowohl durch Eig...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan distanziert Konkurrenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455537259&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die US-Bank J.P. Morgan hat im Jahr 2024 ihre Wettbewerber weit hinter sich gelassen. Die allein in den USA 82 Millionen Privatkunden betreuende Großbank verdiente im vierten Quartal 14 Milliarden Dollar und trieb damit ihren Jahresnettogewinn auf 58,5 Milliarden Dollar (56,8 Milliarden Euro) – ein ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter BlackRock mit Rekordzahlen für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455516113&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>BlackRock unterstreicht damit die globale Reichweite des Unternehmens in den Bereichen Aktien und Anleihen, Index- und aktive Fonds und zunehmend auch im schnell wachsenden - und lukrativen - Markt für Privatvermögen. Insgesamt flossen im vergangenen Jahr 390 Mrd. Dollar in das ETF-Geschäft, 226 Mrd...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Integration der Credit-Suisse-Informatik bei der UBS läuft nach Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455531417&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>«Wir liegen voll im Zeitplan», sagte Technologiechef Mike Dargan zu Journalisten. In einigen Bereichen habe man sogar einen Vorsprung auf die Marschtabelle. So habe die UBS bisher 46.000 von insgesamt rund 110.000 Credit-Suisse-Servern abgeschaltet. Die Vorgabe habe für den gegenwärtigen Zeitpunkt a...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nach jeder Krise lief es besser“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529513&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Immobilien Zeitung: Herr Schneider, Sie sind stolz darauf, ein unverbesserlicher Optimist zu sein. Wie schwer fällt es Ihnen, das in der momentanen Marktlage auch zu bleiben?
Michael Schneider: Gar nicht. Ich habe jede Immobilienkrise seit Ende der 1980er Jahre mitbekommen und gesehen: Hinterher lie...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viel Optimismus fürs Investment ins Wohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529516&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das beinahe sensationelle Schlussquartal 2024 auf dem Wohninvestmentmarkt lässt die Stimmung für 2025 in einer Vielzahl von Makler- und Beratungshäusern mächtig ansteigen. Mit 3,9 Mrd. Euro „seit Ende des Superzyklus im ersten Quartal 2022 der höchste Quartalswert“, schwärmen CBRE und andere. Ein Au...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment vergibt Mandate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529531&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Strabag PFS und Tattersall Lorenz sind seit Beginn des neuen Jahres für das Property-Management von weiteren Immobilien von Union Investment verantwortlich. Strabag PFS hat die Betreuung von zehn Immobilien übernommen, die sich in Berlin, Frankfurt, Hamburg, Hannover und Köln befinden. Zusammen verf...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Proptech-Investor Fifth Wall will E-Flugzeugbauer Lilium retten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529532&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die überraschende Rettungsaktion für den insolventen Elektroflugzeugbauer Lilium kurz vor Weihnachten wird vom weltweit größten Wagniskapitalgeber für Proptech geleitet: Der US-Investor Fifth Wall führt das Investorenkonsortium MUC Mobile Uplift Corporation an, das dem Start-up aus Gauting bei Münch...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bund mietet im Mertonviertel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529570&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Der Asset-Manager Vivit Group hat rund 6.000 qm Bürofläche an eine öffentliche Verwaltungsstelle der Bundesrepublik Deutschland vermietet. Nach Informationen der Immobilien Zeitung handelt es sich dabei um die Finanzagentur des Bundes, die für die Emission von Bundeswertpapieren zuständig...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren agieren weiter vorsichtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529575&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Weiterhin setzten Investoren auf Sicherheit und hielten sich angesichts der angespannten Wirtschaftslage eher zurück. Die Analysten von E&G Real Estate gehen von einem Transaktionsvolumen von ca. 550 Mio. Euro im vergangenen Jahr in Stuttgart aus, dies entspricht einem Rückgang von etwa 21% gegenübe...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455492612&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,07% des droits de vote (14/01/25)....</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455492589&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 3,91% des droits de vote (09//01/25)....</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455492582&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,90% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455492601&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,50% des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455492598&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455492622&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Habecks neues Buch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455571368&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Robert Habeck hat einen Lauf. Die Umfragen für den Vizekanzler und seine Grünen steigen leicht, die kontroversen Forderungen nach einem deutlich höheren Wehretat und Sozialabgaben auf Kapitalerträge werden breit diskutiert. Im kurzen Bundestagswahlkampf ist Habeck bislang deutlich präsenter als Olaf...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Bundespräsident als Kanzlerkandidat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455526653&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Robert Habeck hat einen Lauf. Die Umfragen für den Vizekanzler und seine Grünen steigen leicht, die kontroversen Forderungen nach einem deutlich höheren Wehretat und Sozialabgaben auf Kapitalerträge werden breit diskutiert. Im kurzen Bundestagswahlkampf ist Habeck bislang deutlich präsenter als Olaf...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie teuer ist mein Girokonto im Vergleich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455520243&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-15 09:15:03 letzte Aktualisierung: 2025-01-15 12:44:04
Wer bei der Deutschen Bank ein Konto eröffnet, zahlt hierfür monatlich bis zu 13,90 Euro. Bei der Direktbank ING hingegen ist die Kontoführung kostenlos. Aber nur, wenn pro Monat wenigstens 1000 Euro aufs Konto flie...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihr Weg zur finanziellen Unabhängigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455497289&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-15 07:53:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-15 07:53:05
Es konnte wohl kein passenderes Kürzel für diese Bewegung geben: Fire, zu Deutsch: Feuer. Das Schlagwort steht für „financial independence, retire early“. Meist junge Menschen wollen finanziell unabhängig werden und...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich der Wohnungskauf als Geldanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455495508&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-15 07:36:05 letzte Aktualisierung: 2025-01-15 07:37:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die 85 Quadratmeter große Neubau...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>