<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Rate-Cut Decisions Getting Harder: Holzmann to Econostream</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461955610&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann said decisions to continue lowering interest rates are becoming more difficult, according to Econostream.
There’s “some probability” of another reduction in March, or that borrowing costs will be left on hold, the Austrian...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi-Backed AirFund Taps Ex-CS, UBS Executives for UK Office</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461891605&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private markets platform AirFund has hired a pair of former asset management executives to help extend its client base beyond continental Europe. 
The Amundi SA-backed company named Markus Ruetimann, who until last year oversaw operations at Credit Suisse’s asset management arm, to ch...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Watchers Are Now Forecasting Even Lower Rates for 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461891604&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone forecasters are increasingly predicting that the European Central Bank will resume interest-rate cutting after a pause with a reduction below 2% in 2026. 
Frankfurt officials are still widely expected to lower their deposit rate by 25 basis points at each of the next three m...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Möglicher Frieden in der Ukraine? J.P. Morgan rät dann zu Aktien dieser Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461888023&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Spekulationen über einen möglichen Waffenstillstand in der Ukraine beeinflussen nicht nur die politischen Debatten, sondern auch die Entwicklungen an den Aktienmärkten. Welche wirtschaftlichen Auswirkungen hätte eine mögliche Entspannung des Konflikts? Die Experten von J.P. Morgan sehen vor alle...</description>
<pubDate>Sun, 16 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan verliert Topbanker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461936965&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 18 .2 .2025
cru Frankfurt
Die Investmentbank Lazard hat Klaus Hessberger, einen der ranghöchsten Private-Equity-Dealmaker von J.P. Morgan, bei dem großen US-Konkurrenten abgeworben. Er soll in wenigen Monaten bei Lazard in London die Position als Co-Leiter des globalen Geschäfts mit ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident warnt vor Eskalation im Zollstreit im den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461931465&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dr. Joachim Nagel, Präsident der Deutschen Bundesbank.
Quelle: imago/Metodi Popow
Protektionismus führe in allen betroffenen Ländern zu Wohlfahrtsverlusten, erläuterte Nagel am Montag in Frankfurt in einer Rede. «Es gibt keine Gewinner. Und er schadet insbesondere der stark exportorientierten deutsc...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Zölle laut deutscher Bundesbank erhebliches Risiko für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461921016&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>So könnte die deutsche Wirtschaftsleistung im Jahr 2027 nach Modellrechnungen um fast 1,5 Prozentpunkte niedriger ausfallen als bisher prognostiziert. «Auch die Inflation könnte angefacht werden, wenngleich das Ausmass sehr unsicher ist.» Es handle sich um ein hypothetisches Szenario, betonte Nagel....</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Europa: UBS mit taktischer Kaufempfehlung und konkreten Ideen für die Umsetzung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461910338&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf X/Twitter aktiv.
+++
Heute Montag berichtete ich im Insider Briefing davon, dass die Strategen von Goldman Sa...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Lifecycle-ETFs von Amundi passen das Portfolio automatisch dem Alter an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461905164&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Europas größter Vermögensverwalter Amundi und die spanische Caixabank bringen eine neue ETF-Palette auf den Markt. Die sogenannten Lifecycle-ETFs sollen ihre Asset Allocation automatisch der jeweiligen Lebensphase anpassen können. Nach Angaben der Anbieter ist es das erste Mal, dass Multi-Asset-ETFs...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin ergänzt Merkblatt zu Anlageberatung: Finfluencer fein raus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461905163&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Freifahrtschein für Finfluencer? Gemeinsam mit der Deutschen Bundesbank hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht ihr Merkblatt zur Anlageberatung aktualisiert. Besonders Finfluencer – also Social-Media-Profile zu Finanzthemen mit einer großen Reichweite – dürften sich darüber freuen. ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>