<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin veröffentlicht Factsheet für Finfluencer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5346928385558955390</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die BaFin hat ein neues Factsheet veröffentlicht, das sich an Finfluencer richtet, die Finanzprodukte in sozialen Medien bewerben. Das Factsheet enthält Hinweise zu Verantwortung, Transparenz bei bezahlten Kooperationen und Sorgfaltspflichten bei der Werbung. Finfluencer dürfen demzufolge keine pers...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor Korrekturen an den Märkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6150131951186970625</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt angesichts von Rekordständen an den Börsen vor der Gefahr plötzlicher Marktkorrekturen. Die Lage an den Finanzmärkten bleibe fragil und unsicher, teilte die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) in dieser Woche in Frankfurt mit. Die gute Stimmung an d...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>”Wir brauchen einen Rüstungszaren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7979268955280749940</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Moritz Schularick Präsident IfW
Seit Juni 2023 ist Moritz Schularick Präsident des renommierten Kiel Instituts für Weltwirtschaft (IfW). Außerdem – und das dürfte auch seine starke Beschäftigung mit Sicherheit und der dafür nötigen Ökonomie erklären – hat ihn Bundeswirtschaftsministerin Katherina Re...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SDAX-Konzern greift nach Billionenmarkt: Aktie bietet Chance für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11440097620804025802</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Kostensenkungsmaßnahmen zeigen Wirkung. Die Margen haben sich zuletzt stabilisiert. Mit dem E-Mobility- und Robotikgeschäft wollen die Franken zurück auf Wachstumskurs.
Bei der nächsten Indexüberprüfung im März wird das Gremium der Deutschen Börse schwer umhinkommen, die Aktie von Schaeffler in ...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Chef weist Berichte über OpenAI-Zerwürfnis zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8777745363626863826</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
Es sei Unsinn, dass er unzufrieden mit dem Partner sei, sagte Huang am Samstag in Taipeh. «Wir werden eine riesige Investition in OpenAI tätigen.» Auf die Frage, ob das Volumen wie im September angekündigt bei über 100 Milliarden Dollar liegen werde, antwortete Huang jedoch: «Nein, nein, nic...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die meisten Deutschen wollen das Gold aus den USA heimholen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=598455477504697736</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mehr als ein Drittel der deutschen Goldreserven lagert in den USA, in Tresoren der Fed-Filiale in New York. Ihr Wert beträgt mittlerweile deutlich mehr als 150 Milliarden Euro. Ist dieser ausgelagerte Schatz in der Ära Donald Trump ein Klumpenrisiko? Müssten die Barren, insgesamt deutlich mehr als 1...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo kann ich am besten Gold kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15178004137702920037</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin will Gold kaufen. Bislang hat sie sich damit überhaupt nicht beschäftigt, schreibt sie. Sie will wissen,...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mir als Beamter Rentenbeiträge erstatten lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7525352560446355737</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er kommt insgesamt auf 22 Beitragsmonate in der gesetzlichen Rentenversicherung. Für einen Rentenanspruch müsste er 6...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Rally Is Latest Risk to ECB’s Inflation Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2394224940858602696</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The surge in the euro is set to loom large over the European Central Bank’s first policy meeting of the year. 
Euro-zone inflation is at risk of being pushed further below target by a rally in the common currency, raising uncomfortable questions for officials convening in Frankfurt. 
...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>