<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Labour Taps HSBC, BlackRock for Policies on UK Housing, Energy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415322617&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Banks and asset managers including HSBC Holdings Plc and BlackRock Inc. are helping finalize proposals for UK housing and energy policy that could form key planks of the Labour Party’s growth agenda if it wins next month’s general election.
Ideas discussed Monday in a breakfast meetin...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Russian Tycoon Usmanov Sues UBS Over Money Laundering Alerts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415308676&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sanctioned Russian billionaire Alisher Usmanov sued a German unit of UBS Group AG over anti-money laundering reports that he claims triggered an illegal criminal investigation against him.
The Russian tycoon filed the suit at the Frankfurt Regional Court on June 7, his lawyers said in...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Vice President Says ‘Personally’ Concerned by Far-Right Rise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415308673&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said he’s concerned about the rise of the far-right across the region.
“I’m concerned by illiberal movements that put into question the European integration process,” he told a conference in Santander, Spain, highlighting that he wa...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Is Watching Markets After French Turbulence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415293677&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said officials are being “attentive” to financial market-developments, shortly after her colleague Philip Lane said he’s not worried about French turbulence.
The policymakers responded to questions that followed a week of turmoil that ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Offers to Pay Investors 90% on Funds Hit by Greensill</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289416&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said it would give investors in Credit Suisse funds linked to the collapse of Greensill Capital a significant proportion of their money back, as the Swiss bank looks to clear through the legacy issues of its former rival. 
Investors in the Credit Suisse Supply Chain Finan...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation Must Improve for ECB Cut in September, Vujcic Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415285719&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An interest-rate cut in September would require an improvement in the European Central Bank’s inflation outlook, according to Governing Council member Boris Vujcic.
While action in July isn’t fully excluded, more data and a fresh set of forecasts will be available two months later, Vu...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landesbanken, Deka und DZ Bank holen über 1.000 neue Mitarbeiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289417&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bei den sechs großen Spitzeninstituten von Sparkassen und Genossenschaftsbanken ist die Zahl der Mitarbeiter im vergangenen Jahr gegen den allgemeinen Branchentrend insgesamt angestiegen. Das zeigt eine aktuelle Auswertung von Bloomberg News.
Bei DZ Bank, DekaBank, Helaba, LBBW, NordL...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sagt, 6 von 8 Indikatoren sprechen dafür: Ist der Aktienmarkt bereits in einer Blase?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415315366&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vor kaum etwas haben Investoren mehr Angst als einer Blase am Aktienmarkt. Denn nach der Party kommt relativ schnell der Kater in Form eines massiven Crashes. Doch befinden wir uns vielleicht bereits in einer Spekulationsblase? Laut den Analysten der UBS sprechen bereits jetzt sechs von acht Indikat...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien bleiben für Union Investment die Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415326274&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 18.6.2024
wrü Frankfurt
„Das Kapitalmarktumfeld bleibt auch in der zweiten Jahreshälfte 2024 gut. Aber der Rückenwind lässt etwas nach“, erklärt Frank Engels, CIO und für das Portfoliomanagement verantwortlicher Vorstand von Union Investment. „Nach einem sehr starken ersten Börsenhal...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Greensill-Geschädigte kompensieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415326283&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der finale Niedergang der Credit Suisse hat zwei Namen: Archegos und Greensill. Im Fall von Archegos verspekulierte die CS das Geld der Bank. Im Fall von Greensill waren es Fondskunden, die Milliarden verloren haben. Die UBS will diesen, aber auch sich selbst helfen, das Debakel abzuschließen.
Börse...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS macht Investoren der Greensill-Fonds Rücknahmeangebot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415290156&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die «Credit Suisse Supply Chain Finance Funds» würden ihren Investoren ein Angebot zur Rücknahme von Fondsanteilen unterbreiten, heisst es in einer Mitteilung der UBS vom Montag. Die Anleger könnten somit pro Anteil 90 Prozent des vom Subfonds zuletzt bestimmten Nettoinventarwerts (NAV) vom 25. Febr...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Greensill-Affäre der Credit Suisse mit Fondsrückkauf beenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415290155&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Den Investoren der Credit Suisse Supply Chain Funds, den Lieferkettenfonds der zusammengebrochenen Greensill Capital, wird ein freiwilliges Rückkaufangebot unterbreitet, wie die UBS am Montag mitteilte. Die Fondsanteile sollen zu 90 Prozent des Nettoinventarwerts (NAV) zurückgenommen werden.
«Das An...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Schlussstrich unter CS-Greensill-Skandal ziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415293098&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die «Credit Suisse Supply Chain Finance Funds» würden ihren Investoren ein Angebot zur Rücknahme von Fondsanteilen unterbreiten, heisst es in einer Mitteilung der UBS vom Montag. Die Anleger können demnach pro Anteil 90 Prozent des vom Subfonds zuletzt bestimmten Nettoinventarwerts (NAV) vom 25. Feb...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb beim SMI Anfang Mai der Knoten geplatzt ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415310902&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das wurde auch langsam Zeit. Während andere internationale Leitindizes wie der Dow Jones oder Dax und sogar der EuroStoxx 50 haussieren und seit November 2023 von einem Hoch zum nächsten Laufen oder wie im Fall EuroStoxx 50 zumindest neue Vieljahreshochs erreichen, dümpelte der Schweiz...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardär Usmanow reicht gegen UBS in Frankfurt Klage ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415310910&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Unbelegte Berichte der Grossbank über seine Transaktionen hätten eine Untersuchung gegen Usmanow ausgelöst, begründeten seine Anwälte den Schritt am Montag. Die Kanzlei Gauweiler & Sauter reichte eigenen Angaben zufolge beim Landgericht Frankfurt am Main Klage gegen die UBS Europe SE auf Feststellun...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS in Deutschland von russisch-usbekischem Milliardär verklagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415323875&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Als Grund für die Klage geben sie an, die Bank habe Usmanow «rechtswidrig» bei der Zentralstelle für Finanztransaktionsuntersuchungen (Financial Intelligence Unit, FIU) gemeldet. Die Bank habe «teils völlig absurd aus Anlass regulärer Mietzahlungen oder gewöhnlicher Barabhebungen» mehr als ein Dutze...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren steigen bei Fisher Investments ein – Geschäft auch in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415315030&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist ein Deal, der auch in Deutschland wahrgenommen werden dürfte: Advent und der Abu Dhabi Investment Authority (Adia) beteiligen sich an Fisher Investments. Etwa 2,5 bis 3,0 Milliarden US-Dollar legen das Private-Equity-Unternehmen und der Staatsfonds dafür auf den Tisch – beide erwerben demnach...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückkaufangebot : UBS räumt Altlast der Credit Suisse ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415311475&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die UBS will eine Altlast aus der Ära der im vergangenen Jahr übernommenen Credit Suisse (CS) bereinigen. Konkret geht es um die Verwicklung der CS in die Pleite des australisch-britischen Finanzhauses Greensill Capital. Die Credit Suisse hatte einst institutionelle Kunden wie Versicherungen sowie u...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Usmanow klagt gegen UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415323827&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
Moskau. Der russisch-usbekische Milliardär Alischer Usmanow hat eine Klage gegen die UBS-Tochtergesellschaft UBS Europe SE in Frankfurt eingereicht. Unbelegte Berichte der Schweizer Großbank über seine Transaktionen hätten eine Untersuchung gegen Usmanow ausgelöst, begründeten seine Anwälte...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Russischer Oligarch verklagt UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415341227&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zürich. Der russisch-usbekische Milliardär Alisher Usmanow verklagt die UBS: Der Oligarch, der seit dem Einmarsch Russlands in die Ukraine 2022 unter anderem auf den Sanktionslisten der USA, Europas und des Vereinigten Königreichs steht, wirft der UBS Europe in Frankfurt vor, ihn zwischen 2018 und 2...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IWF warnt vor Massen-Arbeitslosigkeit und leeren Staatskassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415314877&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-17 15:49:16 letzte Aktualisierung: 2024-06-17 15:49:16
Der Internationale Währungsfonds (IWF) fordert Volkswirtschaften wie Deutschland auf, sich frühzeitig auf die Umwälzungen durch Künstliche Intelligenz (KI) vorzubereiten. Investitionen in die Forschung seien nur ein...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS in Deutschland von russisch-usbekischem Oligarchen verklagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415385921&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Als Grund für die Klage geben die Anwälte an, die Bank habe Usmanow «rechtswidrig» bei der Zentralstelle für Finanztransaktionsuntersuchungen (Financial Intelligence Unit, FIU) gemeldet. Die Bank habe «teils völlig absurd aus Anlass regulärer Mietzahlungen oder gewöhnlicher Barabhebungen» mehr a...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chefjuristin will Greensill-Skandal vom Tisch haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415297538&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Stefan Barmettler
Barbara Levi, Chefjuristin der UBS, will tabula rasa machen. Die Skandalgeschichte der unheilvollen Greensill-Fonds soll in den nächsten Wochen erledigt werden, indem die UBS den Investoren ein attraktives Angebot unterbreitet. Die Bank würde ihnen die Fondsanteile aus den so genan...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS kauft Greensill-Kunden der CS aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415396849&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Vor dreieinhalb Jahren ist Greensill Capital, die Finanzgesellschaft des undurchsichtigen Unternehmers Lex Greensill, pleitegegangen und hat 1200 wichtige CS-Kunden ins Elend gestürzt. Sie hatten insgesamt 10 Milliarden Dollar in vier Greensill-Fonds investiert; Geld, das nun plötzlich blockiert war...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will reinen Tisch in der Greensill-Affäre machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415362054&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Zürich. Die Schweizer Großbank UBS will einen Schlussstrich unter die von der übernommenen Credit Suisse (CS) geerbte Greensill-Affäre ziehen. Die Investoren der Credit Suisse Supply Chain Funds, der Lieferkettenfonds der zusammengebrochenen Greensill Capital, sollen ein freiwilliges Rückkaufangebot...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rechtsstreit wegen SanktionenRussischer Milliardär verklagt UBS und droht mit «finanziellem Tsunami»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415317115&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Der russische Milliardär Alischer Usmanow ist seit mehr als zwei Jahren auf der Sanktionsliste der EU. Dagegen wehrt er sich mit rechtlichen Mitteln. Am Montag gaben seine deutschen Anwälte bekannt, deswegen gegen die Niederlassung der Schweizer Grossbank UBS in Frankfurt zu klagen. Dies weil die UB...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streit ums Bürgergeld, About Yous Bilanz: Ihr Update am Abend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415310103&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-17 13:56:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-17 14:03:02
Guten Abend aus der WiWo-Redaktion. Hier finden Sie wieder den kompakten Überblick über alles, was Sie heute wissen müssen, um im Bereich Wirtschaft auf dem Laufenden zu sein.
1. Was uns heute beschäftigt hatWie geh...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese steuerlichen Folgen hat ein Sabbatical im Ausland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415293390&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-17 09:28:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-17 09:28:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Im Zuge von Personalabbau wird d...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen mir Feiertage normal bezahlt werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289413&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-17 07:31:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-17 07:31:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Arbeitgeber unseres Lesers b...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlegerschreck Betongold: Wie tief sitzt die Krise bei Immobilienfonds?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289410&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-17 05:38:03 letzte Aktualisierung: 2024-06-17 05:40:04
Lange galt es quasi als Naturgesetz: Mit Immobilien kann man doch einfach nichts falsch machen. Im Boom ab den 2010er-Jahren stiegen die Werte von Häusern und Wohnungen immer und immer weiter. Und wer nicht das nöti...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falle ich als Selbstständiger aus der Krankenversicherung der Rentner?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289403&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-17 07:28:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-17 07:28:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 67 Jahre alt und...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldübertragung in der Familie: Melden Banken das dem Finanzamt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289449&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-16 07:38:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-16 07:39:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Schenkung in der Familie sc...</description>
<pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mein Haus verkaufen und alles in ETFs stecken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289464&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-15 13:43:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-15 13:43:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 40 Jahre, lebt mit Fr...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>