<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bericht: Bundesbank für Reform der Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17087633485365538178</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bundesbank hat eine Reform der Schuldenbremse vorgeschlagen, die bis 2030 gut 220 Milliarden Euro an zusätzlichen Krediten ermöglichen soll. Wie das Portal "Table.Briefings" am Dienstag unter Berufung auf einen Entwurf der Notenbank berichtete, soll der Kreditspielraum des Bundes dafür von 0,35 ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sondervermögen Will Merz 900 Milliarden Euro Schulden aufnehmen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12926935882693500209</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bloß nicht den Eindruck erwecken, die CDU gebe schon eine Woche nach der Wahl ihre Prinzipien auf: Parteichef Friedrich Merz bemühte sich am Montag sichtlich, die Debatte über zwei große neue Schuldentöpfe – einen für die Verteidigung und einen für die Infrastruktur – einzufangen. „Wir sprechen bis ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ukraine-Krieg Wie Europa die militärische Aufrüstung finanzieren könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7627625373579552462</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Europäer ringen im Eilverfahren um Geld für Panzer, Brücken und eine gemeinsame Flugabwehr. Auf einmal scheint einst Undenkbares möglich zu sein.

In Kürze:
Die EU will militärisch aufrüsten und braucht dafür mindestens 500 Milliarden Euro über zehn Jahre.
Bei einem Gipfeltreffen wollen die EU-S...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nominiert Renata Jungo Brüngger und Lila Tretikov für den Verwaltungsrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10787787165405310164</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei der Grossbank UBS kommt es zu einem Wechsel im Verwaltungsrat. Renata Jungo Brüngger und Lila Tretikov sollen an der nächsten Generalversammlung in das Aufsichtsgremium gewählt werden.

Die Verwaltungsratsmitglieder Claudia Böckstiegel und Nathalie Rachou würden sich nach vier respektive fünf Ja...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Eigenkapital und Boni-Regeln – so will die SP die UBS bändigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=801378309461862507</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die SP sieht in der Grösse der UBS eine Gefahr für die Schweiz – und verabschiedet nun einen Aktionsplan, der es in sich hat.

Holger Alich
Die Schweiz und die UBS: Das ist eine weltweit seltene Liaison. Ausser vielleicht Finnland beheimatet kein anderer Staat auf seinem Grund eine Bank, die im Verg...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13197480971319003248</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 3,97% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6777637196955795135</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6050872071134232321</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,56% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12868610254483194391</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote est détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 6,10% du capital et 4,98% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Il n'y a pas que le TRI dans le private equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11499919023421253916</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ashley Wassall

Au- delà du taux de rendement interne, plusieurs multiples et ratios permettent de mesurer les rendements d'un fonds tout au long de sa vie.

La courbe en J est le nom donné au profil de rendement des fonds de private equity. Au cours des premières années, les flux de trésorerie sont...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>