<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Italy Meets BlackRock Officials Amid Paschi’s Bid for Mediobanca</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459869446&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Italy’s finance chief and BlackRock Inc.’s top officials met on Thursday, discussing several topics including the takeover bid by Banca Monte dei Paschi di Siena SpA of Mediobanca SpA.
BlackRock President Rob Kapito and other representatives of the US investment firm met Italian Finan...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BMO Joins IBM’s Quantum Network to Speed Up Innovation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459869442&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bank of Montreal is joining International Business Machines Corp.’s quantum network and building its own team of scientists in a bid to accelerate innovation in areas including climate-risk management and fraud detection.
The Canadian bank will join another 50 industry organizations i...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Salesforce, Workday Are Hiring More Overseas to Save Cash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459869426&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Software companies are under pressure to invest in new artificial intelligence capabilities without denting profits. One increasingly popular strategy to keep costs low is to shift hiring outside the US. 
Salesforce Inc. and Workday Inc. are simultaneously cutting jobs and highlightin...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Swiss Capital Hit Will Likely Come Gradually, Analysts Say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459824991&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland will probably take a gradual approach to implementing new capital regulations that UBS Group AG has warned could affect its payouts and the country’s economy, according to analysts at Citigroup Inc.
“Our base case is a transition period will ensue, thereby providing a degr...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is About to Drop a Big Clue on How Far It Will Cut Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459817146&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is about to throw a crucial piece of information into the debate over where euro-zone interest rates are headed.
Fresh estimates for the neutral rate — a theoretical level that neither limits nor spurs demand in the economy — will be published Friday. Preside...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strengere Kapitalanforderungen würden laut UBS die Strategie in Frage stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459812389&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Niemand kann ernsthaft argumentieren, dass damit die Wettbewerbsfähigkeit nicht massiv geschwächt und die Weiterführung unserer Strategie und des nachhaltig profitablen Geschäftsmodells nicht infrage gestellt würde», erklärte UBS-Compliance-Chef Markus Ronner in einem am Donnerstag veröffentlichten...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Optimismus pur: Goldman-Sachs-Analyst erhöht einmal mehr bereits ambitioniertes Kursziel für die UBS-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459822391&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Valoren legen am Donnerstag im frühen Handel um 1,8 Prozent auf 29,63 Franken zu, während der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Market Index (SMI) 0,3 Prozent ansteigt. Seit Jahresbeginn beträgt das Plus der UBS-Titel 4,9 Prozent.
Banken-Analyst Chris Hallam von Goldman Sachs ist nach wie vor ei...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immac platziert Publikums-AIF innerhalb von zwei Wochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459830771&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Fonds investiert in die „Blomberg Klinik“ im niedersächsischen Bad Laer, eine vollstationäre Pflegeeinrichtung mit 138 Pflegeplätzen. Der alternative Investmentfonds (AIF) für Privatanleger umfasst ein Investitionsvolumen von 10,29 Millionen Euro, davon entfallen 5,8 Millionen Euro auf das Komma...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger ziehen weiter Geld aus offenen Immobilienfonds ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459826023&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Offene Immobilienfonds verzeichneten im November vergangenen Jahres zum 16. Mal in Folge Nettomittelabflüsse. Das zeigt eine Auswertung des Analysehauses Barkow Consulting. Anleger zogen demnach 571 Millionen Euro ab, im Vormonat waren die Abflüsse mit 688 Millionen Euro noch höher gewesen. Insgesam...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld von Profifußballern veruntreut - Berater muss in Haft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459848456&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ein Nürnberger Anlageberater hat Geld von Profifußballern in Millionenhöhe veruntreut. Dafür muss er nun viereinhalb Jahre in Haft, urteilte das Landgericht in Nürnberg. Dieses habe den 56-Jährigen in 128 Fällen für schuldig gesprochen, sagte Justizsprecherin Tina Haase. Der Angeklagte habe die Tate...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld von Profifußballern veruntreut - Berater gesteht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459834937&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ein Nürnberger Anlageberater soll Gelder in Millionenhöhe von Profifußballern veruntreut haben. Der 56-Jährige räumte zu Prozessbeginn vor dem Landgericht die Taten ein, wie Justizsprecherin Tina Haase sagte. Zuvor habe es eine Verständigung zwischen den Prozessbeteiligten gegeben. Bei einem Geständ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich würde mir Sorgen machen, wenn ich eine Bank leiten würde“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459884977&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Bilal, sollten wir nun alle Bitcoins kaufen?
Wie kommen Sie darauf?
Sie haben einmal in einem Interview gesagt, dass die Blockchain die Art, wie wir Geld anlegen, grundlegend verändern wird.
Das stimmt, aber die Blockchain ist viel mehr als nur der Bitcoin. Dank dieser Technik haben wir die Mög...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das grosse Feilschen im UBS-Kapitalstreit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459804854&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Wie stark wird Finanzministerin Karin Keller-Sutter die Eigenmittelvorschriften für die UBS verschärfen? Diese Frage treibt Bankchef Ermotti und seine Investoren um. Recherchen der «Handelszeitung» zeigen, dass hinter den Kulissen hektisch an einer Kompromissformel gearbeitet wird. Die UBS will auf ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plan B für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459804863&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH , MICHAEL HEIM
UBS-Chef Sergio Ermotti ist mutig. Bei der Vorstellung der Jahreszahlen am Dienstag legte er neue Finanzziele vor: Die Grossbank soll bis 2028 eine Rendite von nicht weniger als 18 Prozent auf das regulatorische Eigenkapital erreichen. Das ist eine steile Ansage, lag dies...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Alles oder Nichts in der UBS-Kapitalfrage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459804862&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MARKUS DIEM MEIER CHEFREDAKTOR
Liebe Leserinnen und Leser
Sie hängt wie ein Damoklesschwert über der UBS: die im Mai erwartete Entscheidung, um wie viel die Schweizer Grossbank ihr Eigenkapitalpolster erhöhen muss. Einen Hinweis auf die Bedeutung dieser Ungewissheit gibt der Aktienkurs der UBS: Obwo...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lobbyisten suchen den Plan B für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459811082&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich, Michael Heim
UBS-Chef Sergio Ermotti ist mutig. Bei der Vorstellung der Jahreszahlen am Dienstag legte er neue Finanzziele vor: Die Grossbank soll bis 2028 eine Rendite von nicht weniger als 18 Prozent auf das regulatorische Eigenkapital erreichen. Das ist eine steile Ansage, lag diese...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity baut mit Altobelli ETF-Vertriebsstrategie in der Schweiz aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459819616&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Fidelity International ernennt Rocco Altobelli zum Head of ETF & Indexing Distribution Switzerland & Liechtenstein. Er wird für den Ausbau der ETF-Vertriebsstrategie Fidelitys mit institutionellen und Wholesale-Kunden in der Region verantwortlich sein, teilte der Finanzdienstl...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Compliance-Chef: «Die UBS ist bereits heute eine der bestkapitalisierten Banken weltweit»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459826596&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>«Niemand kann ernsthaft argumentieren, dass damit die Wettbewerbsfähigkeit nicht massiv geschwächt und die Weiterführung unserer Strategie und des nachhaltig profitablen Geschäftsmodells nicht infrage gestellt würde», erklärte UBS-Compliance-Chef Markus Ronner in einem am Donnerstag veröffentlichten...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS erachtet das Risiko einer Immobilienblase weiterhin als «moderat»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459845702&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Im vierten Quartal 2024 hat der UBS-Immobilienblasenindex seinen Rückgang fortgesetzt und steht aktuell bei 0,29 Indexpunkten. Somit sei das Risiko einer Immobilienblase weiterhin «moderat», teilte die Grossbank am Donnerstag mit. Der Risikobereich beginnt bei einem Indexpunkt, ab zwei Punkten ist v...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459812718&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459812700&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459812713&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,13% du capital et 4,19% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459812677&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS wegen Fall Magnitski im Dilemma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459921471&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der UBS-Chef Sergio Ermotti hat am vergangenen Dienstag einen Reingewinn von über 5 Milliarden Dollar vermeldet. Trotz dieser freudigen Nachricht sind die UBS-Aktien an der Börse abgestürzt. Als wäre das nicht genug, hat Ermotti gleichentags auch noch unangenehme Post vom amerikanischen Investor Bil...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mitmachen, lernen und gewinnen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459928864&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>oön-börsespiel
Die Finanzmärkte hautnah miterleben, Erfahrungen sammeln und dabei absolut kein Risiko eingehen - das OÖN-Börsespiel macht es möglich, einmal in die spannende Welt der Aktienmärkte hineinzuschnuppern. Auf die Gewinnerinnen und Gewinner warten sensationelle Preise: Der erste Preis in d...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der KI-Schocker aus China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459638549&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Die chinesische KI-Plattform DEEPSEEK hat ein Beben an den Tech Börsen ausgelöst. Sie scheint besser und billiger als ChatGPT zu sein. Das könnte den Boom beim Einsatz von künstlicher Intelligenz sogar noch weiter anheizen.
Die Inszenierung hätte besser nicht sein können. Der neue US-Präsident Donal...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie attraktiv ist der Immobilienkauf aus einem Nachlass?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459846515&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-06 14:50:02 letzte Aktualisierung: 2025-02-06 14:56:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um das Erbe der vor gut ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Paare sich günstig scheiden lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459838760&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-06 13:16:05 letzte Aktualisierung: 2025-02-06 14:30:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser fragt, ob die im Inter...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>