<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan kündigt nationales Förderprogramm an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8923220487482930918</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Seltene Erden, Cybercrime, Verteidigung: Trotz Gewinnsprung sorgt sich die US-Bank J.P. Morgan um die Folgen des globalen Handelskriegs. Als ob er sich für den Deregulierungskurs der US-Regierung bedanken wollte, kündigt Bankchef Dimon an, deutlich mehr Geld in für die US-Volkswirtschaft kritische B...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Aktienjahr mit hohen Gewinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9627570679952849492</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Lieber viel an der Börse verdienen als über die unsichere Lage klagen: Der Favoritenwechsel bei den Aktien wurde gleich zu Herbstbeginn vollzogen, dazu noch Gold-Hausse und Bitcoin-Rekord.
Wie sich die Märkte entwickeln
Die Pessimisten haben verloren: 2025 war bislang ein fulminantes Aktienjahr. Zu ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich eine große Summe klug an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17442818948316110154</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, der bald mehrere Hunderttausend Euro auf seinem Konto haben wird, fragt sich, wie er diese beachtliche Sum...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltige Finanzprodukte: Verbraucher fordern klare Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15030925839280185881</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat erstmals umfassend untersucht, was Verbraucher von nachhaltigen Finanzprodukten erwarten – und liefert damit neue Argumente in einer Debatte, die die Finanzbranche seit Jahren spaltet.
Zwei von drei Verbrauchern interessieren sich für n...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bloß die Finger weg von diesen Aktien, warnt J.P. Morgan jetzt!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13096006516007028942</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Von diesen Aktien sollten Anleger jetzt dringend die Finger lassen, warnt die US-Investmentbank J.P. Morgan. Die Experten sehen kein Potenzial für die Papiere und rufen sie im Gegenteil als potenzielle Short-Kandidaten aus.
In einer neuen Studie hat die US-Investmentbank J.P. Morgan insgesamt sechs ...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IWF fordert regulatorische und ethische Grundlage für KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14991563508094315794</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Den Staaten weltweit fehlt nach Ansicht des Internationalen Währungsfonds (IWF) die regulatorische und ethische Grundlage für den Umgang mit dem rasanten Vormarsch der Künstlichen Intelligenz (KI). IWF-Chefin Kristalina Georgiewa forderte zivilgesellschaftliche Gruppen am Montag auf der Jahrestagung...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-BlackRock Executives Push to Revive Multi-Strategy ETF Gambit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4319415145131042600</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Two former BlackRock executives are spearheading a push into a small but fast-evolving corner of the $12.5 trillion exchange-traded fund industry: multi-strategy products. 
Backing a new ETF called QALT, SEI’s Bob Hum and Michael Lane are betting that demand for hedge-fund-like return...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kocher Wouldn’t Deregulate Too Much Now Amid Bubble Risk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2687508777219619306</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martin Kocher advised against too drastic a move to loosen bank regulation at present, given the market backdrop.
Questioned at the Bloomberg Global Regulatory Forum in New York on whether potential asset bubbles speak against a major shi...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says She Can't Declare an End to ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17946936249772721762</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said she can’t declare an end to interest-rate cuts, despite her reiterating that monetary policy and the economy are “in a good place.”
With uncertainty has “abated significantly” after the trade deal with the US, Lagarde described ri...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Next Move More Likely to Be Cut Than Hike, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3414829393731568790</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is more likely to lower interest rates than raise them as its next move, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
That reflects a greater number of downside dangers to the inflation outlook, the French central-bank chief told Bloombe...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Hauls in $205 Billion as Private Assets Accelerate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11037689603614651532</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. pulled in $205 billion of client money in the third quarter as the world’s largest fund manager expanded its footprint in private credit and alternative assets. 
Investors added $153 billion on a net basis to stock, bond and other exchange-traded funds — which topped $5...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazimir May Keep His Job Until After 2027 Slovak Election</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11613089164779730956</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A political stalemate over Slovakia’s central bank governor, Peter Kazimir, may enable him to keep his job until the next parliamentary election in 2027, despite a bribery conviction. 
The official term of Kazimir, who also sits on the European Central Bank’s Governing Council, expire...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is in Good Place With Disinflation Over, Makhlouf Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3028791046695480203</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank interest rates remain in a “good place” with inflation back at target and the economy holding up well against challenges from within the region and abroad, according to Governing Council member Gabriel Makhlouf.
“We continue to be in a good place with the disinfl...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management & [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12883842217377233610</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2554171153404501727</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré, à titre de régularisation, avoir franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 5,98% du capital et 4,95% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1302722150579759039</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,22% du capital et 5,07% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nexans : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16181844722210472105</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12951387766359837592</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,56% du capital et 5,43% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17798384211541762454</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9644050086477105821</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de

5% du capital et détient 4,81% du capital et 4,13% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unabhängig, ungebunden, oder was?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15346443923199164244</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Der Bundesverband Deutscher Versicherungsmakler (BDVM) hat ein Rechtsgutachten zur Frage vorgelegt, ob sich Makler als „unabhängig“ bezeichnen dürfen, wenn sie Courtagen annehmen. Was das Gutachten nicht beantwortet.
„Die Unabhängigkeit des Versicherungsmaklers gehört zur DNA der Mitglieder des BDVM...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.-Morgan-Manager: „Demokratisierung ist nicht mein Lieblingsbegriff"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1672724496773005474</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Robinson, Sie haben die Private-Markets-Strategie von J.P. Morgan AM in den vergangenen Jahren mitgeprägt. Illiquidität galt lange als Nachteil. Heute wird sie fast schon als Verkaufsargument positioniert – als Preis für langfristige Performance. Was hat sich da verändert?Brando...</description>
<pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>