<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank legt Finger in Wunde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12338056787067528819</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Ärger über die kreative Auslegung des Investitionsbegriffs bei der Nutzung des Sondervermögens und der Investitionspflichten im Haushalt durch die Bundesregierung muss bei der Bundesbank groß sein. Schon im August letzten Jahres, nach der Verkündung der „Investitionsplanung“, hatte sie buchhalte...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-GlobalStrategie Garant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13587655047391808771</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka International S.A., Luxemburg, als Verwaltungsgesellschaft des nach Teil I des Luxemburger Gesetzes vom 17. Dezember 2010 über Organismen für gemeinsame Anlagen verwalteten Fonds „Deka-EuropaGarant“ („der Fonds“) („fonds commun de placement“), hat mit Zustimmung der DekaBank Deutsche Giroze...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Gold in New York sicher?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9884939258159392750</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Wegen der anhaltenden Konflikte mit den USA wird in Deutschland über eine Rückführung der milliardenschweren Goldreserven der Bundesbank aus Amerika diskutiert. In New York lagern in den Tresoren der Notenbank Fed rund 1236 Tonnen Gold im Wert von derzeit rund 160 Milliarden Euro. Unter anderem habe...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktuelle Sesselwechsel: Scout24-CFO Dirk Schmelzer wechselt zu Mobile.de. Christian Baier verlässt den Chemiekonzern Covestro. Nachfolge bei Burda geregelt.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6783048732419546021</link>
<author>Finance</author>
<description>Möglicher Börsengang in Aussicht
— Mobile.de hat einen neuen CFO. Dirk Schmelzer übernimmt zum 1. März 2026 beim Anbieter des laut eigenen Aussagen größten Marktplatzes für den Kauf und Verkauf von Fahrzeugen in Deutschland. Aktuell ist Schmelzer noch CFO beim Anbieter von Online-Marktplätzen Scout ...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ready, Set, KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=845932004349753014</link>
<author>Finance</author>
<description>— „Das ist disruptiv – und zwar in einem Umfang, den wir uns heute nicht vorstellen können.“ Auch wenn Friedrich Merz nicht als der erste Vordenker in Sachen Künstliche Intelligenz (KI) gilt, dürfte sich der Bundeskanzler mit dieser Aussage aus dem Herbst 2025 bei dem Antrittsbesuch bei der baden-wü...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit angezogener Handbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2789880429963445478</link>
<author>Finance</author>
<description>— 4,8 Milliarden Euro, verteilt auf insgesamt 45 Transaktionen: So lautet die Jahresbilanz des Private Equity Midmarket in Deutschland für 2025. Das ist das Ergebnis der exklusiven Buy-out-Liste, in der FINANCE gemeinsam mit der Deutschen Beteiligungs AG (DBAG) seit 2004 mehrheitliche Private-Equity...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Europa muss einen eigenen Weg finden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9895764276522514825</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Herr Hanebeck, Infineon profitiert im Moment von der Begeisterung rund um Künstliche Intelligenz. Sie stellen Leistungshalbleiter her, die eine effiziente Stromversorgung in Rechenzentren ermöglichen sollen. Hat man sich das so vorzustellen, dass es kaum ein KI-Rechenzentrum ohne Infineon-Chips gibt...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Holt das Gold zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3222852555874097239</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Erneut ist eine Diskussion um die deutschen Goldreserven im Gange. Auch wenn die Bundesbank als Verantwortliche für den Staatsschatz es nicht hören mag, sollte er doch zumindest in größeren Teilen aus den USA abgezogen werden. Das gebietet die Erkenntnis, dass sich die US-Administration nicht mehr g...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohin mit dem Staatsschatz?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1242043871532881684</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Angesichts der unsicheren Weltlage sind im Umfeld der Bundesbank und in der Politik Forderungen laut geworden, die deutschen Goldreserven im Wert von 164 Milliarden Euro aus New York abzuziehen. Der frühere Leiter der Forschungsabteilung der Bundesbank, Emanuel Mönch, sagte dem „Handelsblatt“: Es sc...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stille, aber tiefgreifende Trendwende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6626001357396843177</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Lange Jahre galten die großen US-Technologiekonzerne als Idealbild für Investoren. Sie profitierten von geringer Kapitalbindung, hohen Margen und stetig steigenden freien Cashflows. Eine Kombination aus Innovationskraft und lukrativen Skaleneffekten durch Plattformmodelle machte dies möglich.
Der Bo...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Druckmittel für Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5254537071921444736</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Im Umfeld der Bundesbank und im Bundestag werden Bedenken laut, ob die deutschen Goldreserven in den Vereinigten Staaten noch sicher aufgehoben sind. 1236 Tonnen lagert die Bundesbank in Übersee, die Barren liegen in Tresoren der regionalen US-Notenbank in New York. Sie haben einen Wert von umgerech...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14811247078549410177</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Kann ich im Alter immer noch zur PKV wechseln?
FRAGE: Arzttermine sind schwer zu bekommen. Deshalb zahlt unser Leser als gesetzlich Versicherter (Jahrgang 1954, alleinstehend, noch berufstätig) häufig privat. Doch die Erstattung seiner Kasse fällt dann gering aus. Kann er noch in die PKV wechseln? O...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim KI-Wettbewerb ist der Kapitalüberfluss die zentrale Gefahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8996002404024750559</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Über Jahre galten die großen US-Technologiekonzerne als Idealbild für Investoren. Sie profitierten von geringer Kapitalbindung, hohen Margen und stetig steigenden freien Cashflows. Eine Kombination aus Innovationskraft und lukrativen Skaleneffekten durch Plattformmodelle machte dies mögli...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Belastet Deutschland große Tech-Konzerne künftig stärker?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15827413488848360497</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Whiskey, Motorräder – und bald auch Tech-Plattformen? Im zwischenzeitlichen Handelskonflikt mit den USA setzte die EU auf klassische Gegenzölle. Trotz der Einigung am Mittwochabend hat der Grönland-Konflikt in Deutschland jedoch eine politisch heikle Idee neu belebt: Große US-Tech-Plattforme...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hilft ein Gutachten Vermietern beim Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9214670177869311479</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Wohnung hat unser Leser zur Vermietung gekauft, Baujahr 1973. Nun hat er davon gehört, dass ihm spezielle Gutacht...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich im hohen Alter immer noch zur PKV wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7272835658862586017</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist alleinstehend und noch im eigenen Unternehmen tätig. Um seine Krankenversicherung hat sich unser Leser nie gek...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Verhaltenes Wachstum im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2190507913952910940</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Im vergangenen Jahr ist die deutsche Wirtschaft nach vorläufigen Berechnungen des Statistischen Bundesamtes um 0,2 Prozent gewachsen. Damit schrammte Europas grösste Volkswirtschaft knapp am dritten Jahr ohne Wachstum vorbei. Für das Schlussquartal 2025 gehen die Statistiker in einer ersten Schä...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders legt Eltif für börsennotierte und private Unternehmenskredite auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13188156717256750468</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schroders hat einen neuen aktiv verwalteten Eltif aufgelegt. Der Schroders Capital Semi Liquid High Income Credit investiert sowohl in börsennotierte als auch private Unternehmenskredite und kombiniert hochverzinsliche Unternehmensanleihen, Konsortialkredite und private Direktkredite.
Die Strategie ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom bietet nun Chancen für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11909224653731333019</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Beim Börsengang vor 30 Jahren von Deutsche Telekom herrschte Euphorie. Die Aktienmärkte - auch in Deutschland - waren in einem jahrelangen Aufwärtstrend. 1996 kletterte der deutsche Leitindex Dax um 40 Prozent. Dann wurde Deutsche Telekom in Medien sowie bei Banken, aber auch seitens d...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Verhaltenes Wachstum im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2419699476967488045</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft wird nach Einschätzung der Bundesbank 2026 nur langsam Fahrt aufnehmen. Die zuletzt wieder etwas pessimistischeren Erwartungen der Unternehmen sprächen dafür, "dass die Wirtschaftsleistung im ersten Quartal des laufenden Jahres nur verhalten zulegen dürfte", heißt es im Monat...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors gründet Anlagestiftung in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8960812138417531949</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Als einer der ersten ausländischen Asset Manager in der Schweiz gründet Allianz Global Investors (AllianzGI) mit der Allianz Global Investors Anlagestiftung AGAST eine eigene Anlagestiftung. Diese ist gezielt auf die regulatorischen und steuerlichen Anforderungen der beruflich...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sicher ist das Bundesbank-Gold in New York?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15080676920816778970</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Im Umfeld der Bundesbank und im Bundestag werden Bedenken laut, ob die deutschen Goldreserven in den Vereinigten Staaten noch sicher aufgehoben sind. 1236 Tonnen lagert die Bundesbank in Übersee, die Barren liegen in Tresoren der regionalen US-Notenbank in New York. Sie haben einen Wert v...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„The Portfolio People“ wird zu „For Professional Investors Only“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14111385346293995073</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach mehr als 40 Episoden mit Portfoliomanagern, Asset-Management-Experten und Branchenvertretern startet „The Portfolio People" unter neuem Namen: Ab sofort heißt der Podcast„For Professional Investors Only".
Die zentrale Änderung: Christoph Fröhlich wird künftig von Malte Dreher begleitet. Dreher ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11133625731026141080</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s HPS Makes Its First Asia Investment After Merger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8187984038483627745</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HPS Investment Partners has invested $50 million in Malaysian logistics firm Teleport, marking the global private credit firm’s first deal in Asia after being acquired by BlackRock Inc.
HPS funds will subscribe to redeemable convertible perpetual securities issued by Teleport, accordi...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Fink Not Worried About a Bubble Forming in AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=438830596820119810</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. Chief Executive Officer Larry Fink said there is no bubble in artificial intelligence, emphasizing the volume of investment needed to develop the technology. 
“I don’t think there is any uncertainty about AI,” Fink said in a Bloomberg Television interview on the sidelin...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Cuts Allocation to UK for £52 Billion Fund Range</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1895978067494703560</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group’s biggest UK fund range is set to reduce its exposure to domestic stocks and bonds, a move that runs counter to the Labour government’s ambitions to channel investment into the country’s markets.  
The UK equity allocation will be cut to 20% from 25% while the fixed inc...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Knot Is Most Likely Heir to Lagarde at ECB, Survey Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14932045468989858511</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Dutchman Klaas Knot is most likely to succeed Christine Lagarde at the helm of the European Central Bank, despite other candidates being better qualified, a Bloomberg survey of economists suggests.
Knot, whose stint as head of the Netherlands’ central bank ended last year, leads a ran...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Says AI ‘Regime Change’ Will Fuel Canadian Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6515925874515105603</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Canada’s publicly traded companies are set for revenue and margin boosts as advances in artificial intelligence help fuel the country’s productivity, according to Vanguard Group. 
There’s a “regime change” taking place in which AI will become a key driver for countries like Canada, wh...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Emerging ETF Gets Record $6 Billion Amid US Exits</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6311487938629406771</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are pouring cash into emerging-market funds at a record pace as momentum builds for a rotation out of US assets.
The $134 billion iShares Core MSCI Emerging Markets ETF has absorbed almost $6 billion this month. That puts it on track for the biggest monthly inflow since its ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analysten lieben diese Dividendenaktien: KGV unter 10 und bis zu 322 Prozent Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16977086622829505374</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Aktien schütten nicht nur außerordentlich hohe Dividenden oberhalb von 5,0 Prozent aus. Ihre Bewertung ist mit einem KGV unterhalb von 10 auch sehr günstig und Analysten sehen im Konsens bis zu 322 Prozent an Kurspotenzial.
Eine Aktie kann günstig sein und muss noch lange nicht im Kurs steigen...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>