<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Krypto-Rente kommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=656191303517087264</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>COINBASE | MM0DFU Schwächer als erwartete Zahlen haben beim Kryptobörsen-Anbieter für einen Kursrutsch gesorgt. Doch die jüngste Entscheidung von Donald Trump sollte der Aktie bald wieder Flügel verleihen.

US-Präsident Donald Trump ist dafür bekannt, große Töne von sich zu geben. Oft muss er diese ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI hilft Asset Servicern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4698462947712503334</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Die Prozesse im Asset Servicing laufen nicht immer schnell und fehlerfrei. Ursachen dafür sind menschliche Fehler, viele Schnittstellen und unterschiedliche Systeme. Mit der geplanten Einführung von T+1 im Herbst 2027 steht der nächste Entwicklungssprung für die Branche bevor. Künstliche Intelligenz...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26 will Aufsichtsrat erweitern – Bafin kritisiert Gründer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8522287599819144395</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nach Handelsblatt-Recherchen plant die Smartphonebank, ihr Kontrollgremium zu vergrößern. Neben den beiden Gründern hat auch eine weitere Führungskraft Post von der Finanzaufsicht bekommen.

Die Berliner Smartphonebank N26 arbeitet an einer umfangreichen personellen Neuaufstellung. Neben einem mögli...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin fordert EU-Kontrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14392586040257545383</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die deutsche Finanzaufsicht Bafin spricht sich dafür aus, künftig auch Kryptofirmen von der EU-Geldwäschebehörde Amla kontrollieren zu lassen. Die Amla soll von 2028 an 40 Finanzunternehmen mit besonders hohem Geldwäscherisiko direkt überwachen. Offen ist, welche Institute das trifft. „Unabhängig vo...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4909564089347167829</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Profitiere ich als Erbin vom Sparerfreibetrag?
FRAGE: Unsere Leserin, 35 Jahre, ist mit ihren Geschwistern Erbin geword...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der 400-Milliarden-Dollar-Boom: Wer bezahlt den Data-Center-Hype?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12382916272182606129</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit dem Vormarsch von KI wächst der Bedarf an Rechenzentren. Die Big Techs stemmen die Investments nicht allein
Das Wettrennen beim Thema künstliche Intelligenz wird – zumindest in den USA – zunehmend zur Materialschlacht. Mit immer größeren Rechenzentren versuchen die Anbieter, immer leistungsstärk...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26 will Aufsichtsrat erweitern – Bafin kritisiert Gründer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12126384416918148932</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Nach Handelsblatt-Recherchen plant die Smartphonebank, ihr Kontrollgremium zu vergrößern. Neben den beiden Gründern hat auch eine weitere Führungskraft Post von der Finanzaufsicht bekommen.

Die Berliner Smartphonebank N26 arbeitet an einer umfangreichen personellen Neuaufstellung. Neben einem mögli...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Intel: Bringt Trump-Hilfe die Aktie wieder in die Spur?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1178320683919890488</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Intel steckt in der Krise. Ausgerechnet die US-Regierung könnte dem Chip-Konzern nun unter die Arme greifen. Das Szenario könnte für spekulative Anleger aufgehen.

Georg Pröbstl
Die Empfehlung läuft wie geschmiert. Vor zwei Wochen wurde an dieser Stelle zum Einstieg bei Intel geraten. Die Aktie des ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen Branchen macht sich der KI-Wandel bemerkbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16087742214077108759</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine Datenanalyse des Handelsblatts zeigt: Erste Berufsgruppen merken bereits jetzt Effekte der KI-Revolution. Einige betroffene Jobs überraschen dabei selbst Expertinnen.

Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstät...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment nimmt Vertrieb des Uniimmo Wohnen ZBI wieder auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1346278904630389661</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DZ-Bank-Tochter verkauft wieder Anteile des Uniimmo Wohnen ZBI – und hält an der vom Landgericht Nürnberg-Fürth untersagten Risikoeinstufung fest.

Union Investment verkauft wieder Anteile am Immobilienfonds Uniimmo Wohnen ZBI. Das bestätigte ein Sprecher der DZ-Bank-Tochter gegenüber der „Immob...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So beschleunigen Sie einen Depotübertrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11729047470233805584</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Bei einem Leser stockt die Übertragung seines Wertpapierdepots auf eine neue Bank. Rechtsexperte Klaus Nieding gibt Tipps, wie sich der Übertrag beschleunigen lässt.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Ärger und Investoren-Revolte – jetzt geht es für N26 um alles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1177779267469753103</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Investoren der Onlinebank fordern die Abdankung des Gründerduos. Anlässe gibt es genug: Drei Dauerkonflikte werden zur immer größeren Gefahr, zeigen WirtschaftsWoche-Recherchen.

VorVor fünf Jahren sorgte Maximilian Tayenthal mit einem Investment für Aufsehen: Der Gründer der Onlinebank N26 kaufte s...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Zum Teil begegnen uns haarsträubende Fälle“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13640183504260244869</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Birgit Rodolphe ist bei der Bafin für das Thema Geldwäsche verantwortlich. Sie berichtet, was sie und ihre Prüfer bei Banken erleben – und warum die Aufsicht „gesunden Menschenverstand“ erwartet.

Die Bafin prüft verstärkt die Geldwäscheprävention von Banken und Finanzdienstleistern. „Wir kommen häu...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs gewinnen Marktanteile – 900 Milliarden US-Dollar Zuflüsse weltweit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16155508351059151101</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit 900 Milliarden Dollar Zuflüssen wuchs der ETF-Markt im ersten Halbjahr 2025 um 25 Prozent. Besonders aktive Strategien und digitale Assets treiben das Wachstum.

Der weltweite ETF-Markt hat im ersten Halbjahr 2025 Nettozuflüsse von 900 Milliarden US-Dollar verzeichnet – ein Anstieg von 25 Prozen...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein KI-Phone für 149 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=868486169165298010</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Rennen um Künstliche Intelligenz auf dem Smartphone-Markt nimmt weiter Fahrt auf. Die Deutsche Telekom und Perplexity gehen eine Kooperation ein. Und die Bonner starten mit einem Kampfpreis.

Gerade hat die KI-Suchmaschine Perplexity ihre weitreichenden Ambitionen mit einem 34,5 Milliarden Euro ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardäre im Rekordtempo: So schnell macht KI reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18405567732703870571</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die KI-Industrie wächst rasant: 498 Start-ups mit einer Bewertung in Milliardenhöhe bringen neue Milliardäre hervor und verändern die Vermögensentwicklung.

Die Künstliche Intelligenz fährt aktuell auf der Überholspur. Dadurch wird die Vermögensentwicklung auf ein neues Niveau gehoben. Zahlreiche KI...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI Startup Cohere Valued at $6.8 Billion With New Funding</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9934424962659737243</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Artificial intelligence startup Cohere Inc. has raised $500 million in a new round of funding, part of a bid to compete with larger tech firms in selling AI services to businesses and governments.
The financing, announced Thursday, was led by Radical Ventures and Inovia Capital, with ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s GIP Leads $11 Billion Deal for Saudi Gas Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13646256281008572618</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A BlackRock Inc.-led group signed an $11 billion lease deal involving Saudi Aramco natural gas facilities as the state producer seeks to raise cash from infrastructure assets.
A group led by BlackRock’s Global Infrastructure Partners unit will lease infrastructure that serves the Jafu...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Billionaire Spencer Hires Schroders Veteran to Manage Wealth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6399631149316510367</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UK billionaire Michael Spencer has hired a Schroders Plc veteran to lead his family office, expanding the investing capabilities of the firm managing one of Britain’s biggest fortunes.
Simon Brazier, 50, who previously worked at Schroders for more than a decade, becomes chief executiv...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>