<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Warum Unternehmen sich vor KI-Washing hüten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456202333&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Künstliche Intelligenz gilt zunehmend als Symbol für Transformation und Zukunftsfähigkeit. Als Schlüsseltechnologie zieht sie das Interesse von Investoren und Kunden gleichermaßen auf sich und wird oft als Verkaufsargument genutzt. Doch nicht alle Unternehmen setzen KI (Englisch: Artificial Intellig...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Wirtschaft wächst nicht mehr - nur dem Dax ist das egal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456196383&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Zwar ist die Teuerungsrate jenseits des Atlantiks mit knapp unter 3 Prozent immer noch zu hoch, aber das Gesamtbild der Inflation entspannt sich weiter, so dass in den kommenden Monaten mit einem weiteren Rückgang der Inflationsrate zu rechnen ist. Für die Kapitalmärkte ist dies eine beruhigende Nac...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Imperator</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456181416&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>In einer Hotelsuite in Phoenix, die 500 Dollar pro Nacht kostet, sitzt Steve Bannon an einem Konferenztisch und redet über die zweite Amtszeit von Donald Trump.
Bannons graue Strähnen fallen ihm wild ins Gesicht, er trägt eine abgewetzte Barbour-Jacke. Träfe man ihn unten auf der Straße, würde man ü...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin liefert Fakten zum Element-Insolvenzverfahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456201883&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Element Insurance AG (Element) befindet sich in einem vorläufigen Insolvenzverfahren. Was das genau bedeutet und was die Kundinnen und Kunden des Unternehmens jetzt wissen müssen, hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) zusammengefasst.
Die FinanzaufsichtBaFinhat am 23. D...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollte ich meine Autoanleihen verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456198477&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-18 12:54:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-18 12:54:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Meldungen über Probleme in d...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds: Erholung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456191729&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-18 09:49:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-18 09:49:04
Haben Immobilienfonds das Tal der Tränen durchschritten, geht es nach teils massiven Abwertungen endlich wieder aufwärts? Eindeutig lässt sich das nicht beantworten. Sowohl bei offenen Immobilienfonds als auch bei I...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich der Wohnungskauf als Geldanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456191726&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-18 10:04:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-18 10:04:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die 85 Quadratmeter große Neubau...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>