<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>So kann die Bahn besser werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15940170911164310832</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die Bahn steht in Deutschland vor einem Scheideweg. Das Schienennetz war lange Zeit unterfinanziert und ist marode. Die Züge sind unpünktlich – wenn sie denn überhaupt am Bahnsteig einfahren. Pendler und Reisende sind frustriert. Eine kurzfristige Besserung ist nicht in Sicht. Es ist das Ergebnis ja...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für wen sich Private Equity lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5779583300761825418</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Private-Equit...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netzkosten senken, Lasten fair verteilen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4382142197907521017</link>
<author>Kurier</author>
<description>Die Kosten für Betrieb und Ausbau der Stromnetze werden über Entgelte von den Stromkundinnen und Stromkunden getragen. Getrieben durch den notwendigen Netzausbau werden sich die Netzkosten in den kommenden Jahren mehr als verdoppeln. Dieser Umstand treibt nun auch die österreichische Bundesregierung...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Fahrpläne der neuen Bahnchefin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3741893524529216635</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Es gibt da eine Sache, die Evelyn Palla gar nicht mag. Wenn es ein Problem gibt, und ganz offensichtlich noch keine Lösung – aber zunächst einmal öffentlich die Situation beklagt wird. Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) dürfte das freuen. Er musste im Juli mit ansehen, wie sich ...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity für Privatanleger – worauf Investoren achten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1806399819761414302</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Private-Equit...</description>
<pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meine Mitarbeiter machen ständig Pause. Soll ich eingreifen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2557398829513748466</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin führt ein sechsköpfiges Team, das seine Arbeit im Großen und Ganzen zufriedenstellend erledigt. Seit e...</description>
<pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Mustn’t Rush Next Move With Prices at Target, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3742113090980032265</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can tolerate inflation just below 2% and should take time to weigh carefully whether more action is needed, according to Governing Council member Martins Kazaks.
It would be “naive” to believe policymakers are able to keep price pressures precisely at the tar...</description>
<pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Zero In on December to See If 2% Inflation Target Reached</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9930813789583887981</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are anxiously awaiting the next edition of their economic forecasts — due in December — that will help them decide whether interest rates are low enough to sustainably deliver inflation of 2%.
Policymakers speaking on the sidelines of a meeting of Europ...</description>
<pubDate>Sun, 21 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>