<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Meta wirbt Top-KI-Manager von Apple ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11532925141159396514</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Mit hohen Boni- und Gehaltspaketen buhlt Meta-Chef Mark Zuckerberg derzeit um Experten für Künstliche Intelligenz. Nun konnte er offenbar einen besonderen Coup landen.

Mark Zuckerberg hat schon wieder zugeschlagen. Der Meta-Chef versucht derzeit mit finanziell extrem lukrativen Angeboten, Experten ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Dax-Aktien, die JP Morgan empfiehlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8875394405031445456</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Analysten der US-Großbank sehen bei vier Titeln aus dem deutschen Leitindex nach einem steilen Kursanstieg weiteres Potenzial – in einem Fall sogar mehr als 40 Prozent.

Die Rally bei europäischen Aktien ist vorerst gestoppt. JP Morgan sieht bei einzelnen Papieren aber immer noch Chancen. Die gr...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon-Aktie: So positionieren sich Anleger für die nächste Überraschung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15760881226487972971</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In den letzten vier Quartalen konnte Amazon die Schätzungen der Analysten beim Ergebnis immer übertreffen. Ende Juli könnte es wieder so weit sein.

Georg Pröbstl
Was für eine Serie: In den letzten vier Quartalen konnte Amazon die Schätzungen der Analysten beim Ergebnis immer übertreffen. Die positi...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa IM bringt neue Active-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1872142109865962547</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Axa Investment Managers (Axa IM) hat zwei neue, aktiv verwaltete Anleihe-ETFs lanciert.

Dabei handelt es sich um den Axa IM Global Inflation-Linked Bond Opportunities UCITS ETF und den Axa IM Short Duration Income UCITS ETF. Beide Anlageoptionen ergänzen das bestehende Angebot an aktiv verwalteten ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Dividenden-Rätsel: Warum Anleger ihre Ausschüttungen nicht ausgeben wollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11772985070512318912</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Drei von vier Anlegern kaufen Dividenden-Fonds – und geben keinen Cent davon aus. Eine neue US-Studie erklärt nun die Hintergründe dieses Verhaltens.

Sie heißen „Income-Fonds", „Dividenden-Champions" oder „Ausschüttungs-ETFs" – und suggerieren damit, dass Anleger regelmäßige Erträge für ihren Leben...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn KI Kinder vor dem Ertrinken rettet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17054331053885380278</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Ein Mädchen droht zu ertrinken, doch der Bademeister wird gewarnt – dank neuer KI-Technik. Wie Kameras und Software für mehr Sicherheit in Schwimmbädern sorgen sollen.

Das Vitusbad im nordrhein-westfälischen Everswinkel wirkt beschaulich. Das Hauptbecken ist 1,35 Meter tief, das Wasser 29,5 Grad wa...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lässt sich ein geerbtes Haus ohne Baugenehmigung verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12494478520714156211</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Leser hat ein älteres Haus ohne Baugenehmigung geerbt. Anwältin Manuela Reibold-Rolinger erklärt, wie Erben eine solche Immobilie verkaufen können.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karr...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand glaubt an die Zukunft des Bargelds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2757952823843883334</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Bargeld bleibt laut Bundesbank-Vorstand Burkhard Balz ein wichtiges Zahlungsmittel. Auch wenn die Zahl der Bankautomaten abnimmt.

In Deutschland gibt es immer weniger Geldautomaten. Der Vorstand der Deutschen Bundesbank sieht die Bargeldversorgung trotzdem weiterhin flächendeckend gesichert. »Insge...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Sees Quantitative Easing as Best Unconventional Policy Tool</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15156361794117535493</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s best unconventional instrument for steering monetary policy is large-scale asset purchases, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
In an op-ed published Monday following the ECB’s recent strategy review, the French central-bank c...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Buy Real Estate Firm With $7.3 Billion in Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16840289333518641437</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. agreed to buy real estate firm ElmTree Funds, which leases built-to-suit commercial properties to single-tenant renters, adding an investor with $7.3 billion in total assets under management.
ElmTree will be integrated into Private Financing Solutions, the new platform ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16530338575872605573</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12075947500428083642</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,81% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6544970150539150365</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 4,88% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3773785781256429305</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,49% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9949625777499315742</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (26/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gérants reviennent sur les actions pour passer l'été</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13423850720475072077</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les actions pèsent désormais 51% des portefeuilles, comme en début d'année. Néanmoins, les allocataires interrogés par LAgefi restent neutres sur cette classe d'actifs par rapport à leurs propres benchmarks. La poche de cash est au plus bas.

Retour vers les actions. Pour passer l'été, les 26 membre...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer im Visier derBehörden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13837289317477591808</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Immer mehr junge Menschen holen sich Finanzinfos in sozialen Medien. Seriöse Experten finden sich dort ebenso wie knallharte Betrüger.
Iris Burtscher Salzburg, Wien. Statt sich am Strand zu räkeln, müssen sich mehrere britische Promis bald im Gerichtssaal verantworten: Teilnehmer der Datingshow „Lov...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>