<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Zwei Risikokapitalisten über die Chancen von Involi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400326977&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>"Vergesst es!"
"Ich kannte die Firma schon von früher, als sie sich 2018 hier im Silicon Valley präsentierte. Seither ist sie zwar technologisch weiter, aber nicht wirklich kommerziell. Sieben Jahre nach der Gründung hat sie noch immer kaum Umsatz. Ein guter VC würde sagen: Vergesst es! Das Problem:...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE NEUE IM TEAM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400326989&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von ERICH GERBL
Der Rohstoff trifft bei Berenberg in unvorstellbar grossen Mengen ein. Mehr als 600 Millionen Nachrichten in 13 verschiedenen Sprachen landen jeden Tag auf den Servern der Hamburger Privatbank. Nur aus einem kleinen Teil der Daten wird Gold gemacht. "Wir nutzen mehrdimensionale Filte...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Banker’s Frustration Exposes Cracks in World of Climate Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400280228&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Judson Berkey didn’t hold back.
It was early February and the UBS Group AG banker had WebEx-dialed into a meeting held on the 17th floor of the Japanese Financial Services Agency’s building in the Kasumigaseki district of central Tokyo. The closed-door gathering with representatives o...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euphorie rächt sich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400317383&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Auf der Suche nach einem Instrument für das kurzfristige Markttiming wurde ich Mitte der 1990er-Jahre mit den Stimmungsindikatoren fündig. Die Idee dahinter ist sehr einfach. Aus der Stimmung der Anleger lässt sich deren Positionierung ablesen. Je optimistischer sie sind, desto stärker dürften sie b...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dröge schlägt «Deutschland-Investitionsfonds» vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400276991&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Grünen-Fraktionschefin Katharina Dröge hat angesichts der schwächelnden Konjunktur eine Einladung an die Länder ausgesprochen, Infrastrukturinvestitionen gemeinsam zu finanzieren. «Viele Ministerpräsidenten, auch der CDU, haben sich schon für mehr Investitionen und eine Modernisierung der Schuldenbr...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Mann soll die UBS bändigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400328738&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH
Der Aktienkurs rauscht in den Keller, die Prämien für Anleihenausfallversicherungen schiessen in die Höhe. Hedgefonds beginnen, Gelder von der Bank abzuziehen. Die Lage ist bedrohlich. Die Rede ist nicht von der Credit Suisse Anfang 2023. Sondern von der Deutschen Bank im Jahr 2016. Die...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400330974&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,06% des droits de vote (22/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400330969&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,45% du capital et 4,38% des droits de vote (22/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400330927&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 3,95% des droits de vote (26/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400330952&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi, indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,46% du capital et 5,02% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400330935&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient 5,19% du capital et 4,15% des droits de vote (13/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400317225&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Die Bank eines Lesers ändert das Gebührenmodell seines Girokontos. Künftig soll die Gebühr sich danach richten, wie viele Anlageprodukte er abschließt. Unser Leser müsste dann mehr zahlen. Wie die Gebühren berechnet werden, erklärt die Bank jedoch nicht. Der Leser fragt, ob die Bank gegen das...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>