<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>New York City’s Return-to-Office Rate Nears 80%, Driven by Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402567439&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wall Street firms including Goldman Sachs Group Inc. and JPMorgan Chase & Co. have helped push New York City’s return-to-office rate to almost 80% of its pre-pandemic levels, a rebound also seen in Miami, according to one measure.
RTO rates last year for the two East Coast cities were...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Chief’s $16 Million Pay Draws Finance Minister’s Concern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402552248&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Swiss Finance Minister Karin Keller-Sutter said she was concerned about the level of compensation paid out to executives such as Sergio Ermotti, who was brought back to run UBS Group AG a year ago and oversee the rescue of Credit Suisse.
Ermotti, who has been leading one of the most c...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Pare ECB Cut Bets After US CPI, All Eyes on Lagarde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402552232&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders pared bets on European Central Bank interest-rate cuts after US inflation topped forecasts, with markets now turning their attention to President Christine Lagarde’s remarks on Thursday. 
Money markets priced 79 basis points of monetary easing from the ECB this year, compared ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Faces Substantially Higher Capital Rules Under Swiss Proposals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402544981&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG faces a “substantial” increase in regulatory capital requirements under reforms that the Swiss government is advocating for in the wake of the collapse of Credit Suisse.
The Federal Council is proposing that systemically-important Swiss banks must hold significantly more ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Deposits Fall Below €400 Billion for First Time Since 2017</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402544967&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-04-10/ecb-deposits-fall-below-400-billion-for-first-time-since-2017 (Bloomberg) -- Deposits at euro-area central banks have dropped below €400 billion for the first time since 2017, as authorities continue to seek higher-yielding home for their s...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine zusätzlichen Kapitalaufschläge für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402576375&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11.4.2024
lee Frankfurt
– Der Schweizer Bundesrat hat am Mittwoch turnusmäßig den Bericht zur Too-big-to-fail-Regulierung vorgestellt. Die Bankenregulierung soll im Lichte der Notrettung der Credit Suisse durch die UBS überarbeitet werden. Laut Bundesrätin Karin Keller-Sutter sollen ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrat: UBS mit höheren Eigenkapitalanforderungen konfrontiert - Aktie knickt ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402541746&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Nachgang zum Aus der Credit Suisse (CS) hatte das Eidgenössische Finanzdepartement (EFD) eine Gesamtevaluierung des Regelwerks in Aussicht gestellt. Am Mittwoch wurde der 339 Seiten umfassende Bericht publiziert.
Der Bundesrat kommt darin zum Schluss, "dass sich viele der national und internation...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kommentiert Bericht des Bundesrats zur Bankenstabilität nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402548670&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Man wolle diesen nicht kommentieren, sagte etwa ein Sprecher der UBS am Mittwochnachmittag gegenüber der Nachrichtenagentur AWP. Die UBS als einzig übrig gebliebene Grossbank dürfte von den Massnahmen für ein stärkeres Eigenkapital am stärksten betroffen sein. Auch die Postfinance wollte sich am Mit...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrat verlangt dickere Sicherheitspuffer für UBS - Aktie knickt ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402548665&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Regierung will mit strengeren Regeln für die UBS ein zweites Debakel wie bei der Credit Suisse verhindern. So empfiehlt das Finanzministerium strengere Eigenmittelanforderungen insbesondere für die grösste Bank des Landes. "Damit sollen die Kapitalbasis gestärkt und die Abwickelbarkeit...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien fallen nach Bundesratsbericht deutlich zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402551164&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der Publikation des Bundesratsberichts zur Bankenstabilität um 14.15 am (heutigen) Mittwoch ging es mit den Papieren der UBS steil bergab. Nach einem Tagesplus von rund 0,8 Prozent rutschten sie bis fast 4 Prozent in den Keller. Um 16 Uhr haben sich die Papiere wieder ein wenig erholt, stehen ab...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kommentiert Bericht des Bundesrats zur Bankenstabilität nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402555832&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auch die Postfinance wollte sich am Mittwoch noch nicht zu den neuen Vorschriften äussern. Man müsse den Bericht zuerst lesen, sagte eine Sprecherin.
Die ZKB derweil meinte, der heute publizierte Bericht des Bundesrats zu "Too Big to Fail" (TBTF) sei für die Zukunft des Schweizer Finanzplatzes wegwe...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kommentiert Bericht des Bundesrats zur Bankenstabilität nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402563400&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auch die Postfinance wollte sich am Mittwoch noch nicht zu den neuen Vorschriften äussern. Man müsse den Bericht zuerst lesen, sagte eine Sprecherin.
Die ZKB derweil meinte, der heute publizierte Bericht des Bundesrats zu "Too Big to Fail" (TBTF) sei für die Zukunft des Schweizer Finanzplatzes wegwe...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscanto Immobilienfonds halten Vorjahresniveau nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402563399&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>So hat sich der Gesamterfolg des Swisscanto Real Estate Fund Responsible IFCA auf 37,5 Millionen Franken gegenüber den 79,4 Millionen des Vorjahres mehr als halbiert, wie die Zürcher Kantonalbank am Mittwochabend mitteilte. Die Anlagerendite sank dabei auf 2,9 Prozent um mehr als 3 Prozentpunkte. Di...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist der neue Europachef von Vanguard</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402548366&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wechsel an der europäischen Spitze: Jonathan „Jon“ Cleborne ist ab Juni neuer Europachef von Vanguard und löst damit Sean Hagerty ab, der die Position seit 2016 innehatte. Cleborne wird zukünftig von Großbritannien aus an den geschäftsführenden Direktor Chris McIsaac berichten, der auch Leiter der i...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Loys holt Vertriebsdirektor Wholesale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402527397&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsboutique Loys aus Oldenburg holt Peter Maser (36) als Vertriebsdirektor Wholesale. Er wird in der neuen Position insbesondere für die Region Süddeutschland zuständig sein und sich um die Betreuung und den Vertrieb der Loys-Fonds bei Banken, Sparkassen, Geno-Banken, Vermögensverwaltern und F...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin rügt Julius Bär Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402558978&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Die Finanzaufsicht Bafin hat die deutsche Tochtergesellschaft der Schweizer Bank Julius Bär gerügt, aber keine Strafe verhängt. Eine Sonderprüfung der Finanzaufsicht habe ergeben, dass ihre Prozessabläufe in den Bereichen Risikosteuerung und -controlling, Risikotragfähigkeit sowie de...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef von JP Morgan warnt vor deutlichem Anstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402519474&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-10 14:29:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-10 14:29:00
Jamie Dimon hat eine schlechte Nachricht für US-Verbraucher und Unternehmen: Die Leitzinsen könnten „auf acht Prozent oder mehr“ steigen, schrieb der Vorstandsvorsitzende von Amerikas größtem Finanzinstitut JP Morga...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Autobahngesellschaft fehlt Geld für Bau von Fernstraßen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402519471&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-10 14:16:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-10 14:16:00
Der Hauptverband der Deutschen Bauindustrie (HDB) wirft der Bundespolitik vor, zu wenig Geld für die Modernisierung der Infrastruktur bereitzustellen. Mit konkreten Folgen: „Im Bundesfernstraßenbereich werden Aussch...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrat legt Plan vor - UBS schweigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402547366&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Klarere Zuordnung von Verantwortlichkeiten, mehr Kompetenzen für die Finanzmarktaufsicht, krisenfestere Abwicklungspläne: So will der Bundesrat einen zweiten Fall CS verhindern. Nicht infrage kommen für ihn generell höhere Eigenmittelanforderungen und ein Boni-Verbot.
Im Nachgang zum ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS soll dickeren Sicherheitspuffer beschaffen - Aktien fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402555278&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die Schweizer Regierung will mit strengeren Regeln für die UBS ein zweites Debakel wie bei der Credit Suisse verhindern. So empfiehlt das Finanzministerium strengere Eigenmittelanforderungen insbesondere für die grösste Bank des Landes. "Es muss verhindert werden, dass die Krise einer...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien brechen nach Bundesratsbericht ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402555277&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die Aktien der UBS stehen am Handelstag Mittwoch stark unter Druck. Grund hierfür ist die Publikation des Bundesratsberichts zur Bankenstabilität und den damit verbundenen "too big to fail"-Regulierungen. Vor allem die Unsicherheiten, wie sich die neuen Regeln auf die Geschäfte der le...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrat will UBS disziplinieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402627340&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Aufarbeitung des CS-Untergangs nimmt Fahrt auf. Am Mittwoch hat der Bundesrat seine Vorschläge für eine Überarbeitung der Bankenregulierung vorgestellt. Grosse Überraschungen blieben aus, aber der Zeitpunkt war heikel: Zum einen hat die UBS mit der CS-Übernahme eine Grösse angenommen, die viele ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS soll der Schweiz erhalten bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402628532&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Auch gut ein Jahr nach Verkündung der Übernahme der Credit Suisse durch die UBS mithilfe von Staatskrücken sind zentrale Fragen ungeklärt. Hätte die nach der Finanzkrise von 2008 aufgebaute Notfallplanung für grosse Banken im Fall CS funktioniert, wenn die Übernahme durch die UBS gescheitert wäre? O...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Woke mit 68</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402561104&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Jamie Dimon, der Chef der amerikanischen Großbank JP Morgan, erfüllt perfekt das Klischee des alten weißen Mannes – nicht nur dadurch, dass er selbst inzwischen weißes Haar trägt: Er ist auch schon 68 Jahre alt und seit Jahrzehnten erfolgreicher Manager. Sein persönliches Vermögen wird auf 2,2 Milli...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweiz verlangt mehr Puffer für UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402561112&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Zürich – Die Schweizer Regierung will mit strengeren Regeln für die UBS ein zweites Credit-Suisse-Debakel verhindern. So empfiehlt das Finanzministerium strengere Eigenmittelanforderungen insbesondere für die größte Bank des Landes. „Damit sollen die Kapitalbasis gestärkt und die Ab-wickelbarkeit ve...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sechs Fragen und AntwortenSo will der Bundesrat die UBS zähmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402585611&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ringen um Bankenregulierung Neue Regeln für die UBS – wer will was? Die grosse Übersicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402585592&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übernahme der Credit Suisse durch UBS: Diese 14 Bankfilialen schliessen im Kanton Zürich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402528169&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Gold dem Welt-ETF voraus ist und was Anleger beachten müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402524486&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-10 06:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-10 08:30:02
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das Ganze sehen: Zeitenwende, Wirtschaftswende, Sozialwende – warum Deutschland statt immer neuer Narrative eine Debatte über das Staatsverständnis braucht
Das liegt im Trend: Versch...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie den Immobilienkredit von der Steuer absetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402524477&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-10 07:16:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-10 07:16:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser wohnt mit seiner Fra...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollte ich auch günstige Kredite schnell tilgen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402524475&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-10 07:21:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-10 07:21:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leserpaar hat drei Kinder ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>