<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fünf Ziele und ein sehr ungleiches Duo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11009901209206404173</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Die Vorstellung der groß angekündigten Bahn-Strategie des Ministers neigt sich dem Ende zu, da meldet sich ein französischer Journalist. Er habe jetzt die ganze Zeit aufmerksam zugehört, sagt er, „aber ich erkenne keine neue Strategie“. Ob Patrick Schnieder (CDU) bitte noch einmal erläutern könne, w...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Sanierungsplan – Es bleibt schlimm bei der Bahn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2717181753138783322</link>
<author>capital.de</author>
<description>„Agenda für zufriedene Kunden auf der Schiene“, hat der Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder (CDU) sein Reformpaket betitelt, an der sein Ministerium die vergangenen Monate gefeilt hat: 32 Seiten mit viel Leerraum. Sie soll, sagt Schnieder bei seiner Vorstellung heute, „den Neuanfang“ bei der Ba...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf bei Investments in EQT, Apollo und Co. zu achten ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16558942772212683227</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Private-Equit...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEVK zieht eigenem Digitalversicherer den Stecker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3220093876805592289</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Schluss, aus, vorbei: Die Finanzaufsicht BaFin hat der Freeyou AG, einer 100-prozentigen Tochter der DEVK, die Erlaubnis zum Geschäftsbetrieb entzogen. Das teilte die BaFin am vergangenen Freitag mit. Die entsprechende Verfügung erging jedoch bereits zum 13. August dieses Jahres. 
Grund für diesen S...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet-Aktie ist nach oben ausgebrochen - So setzen Anleger auf weitere Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18345370284551820248</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Empfehlung kam gerade noch zur rechten Zeit. Genau vor vier Wochen hatte ich an dieser Stelle Alphabet zum Kauf empfohlen. Und just am selben Tag startete die einstige Google-Aktie einen fulminanten Aufschwung. In nur vier Wochen kletterte der Kurs des Nasdaq-Mitglieds um inzwische...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwellenländeranleihen: Positive Dynamik trotz globaler Unsicherheiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1747368192303753982</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Auch wenn weitere Verwerfungen ausgehend von Staatsanleihen aus Industrieländern weiterhin taktische Währungs- und Zinsdurationsabsicherungen in unseren Schwellenländeranleiheportfolios erforderlich machen könnten, gehen wir davon aus, dass die jüngste positive Wertentwicklung von Schwellenländeranl...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Plays Down Fears That Strong Euro Will Hurt Exports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4793144738110263569</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel played down concerns that the euro’s appreciation could weigh on exporters by curbing competitiveness.
While the common currency has strengthened almost 14% against the dollar this year, the Bundesbank president argued Monda...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Shoppers Cut Spending Due to US Tariffs, ECB Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8051291253730627237</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone consumers have reduced spending and shifted away from US goods as President Donald Trump’s tariffs stoke uncertainty about the economic outlook, according to a European Central Bank survey. 
The trade dispute is “significantly affecting the behavior and expectations” of hous...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka kommt auf sechs Vergütungsmillionäre in eigenen Reihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9658604499713127315</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bei der Deka-Gruppe haben vergangenes Jahr sechs Personen eine Gesamtvergütung von mindestens einer Million Euro erhalten. Das zeigt der jetzt veröffentlichte Vergütungsbericht des Wertpapierhauses aus dem deutschen Sparkassensektor. Die Zahl der Vergütungsmillionäre hat sich damit im...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14405441113890847523</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6763318411519368515</link>
<author></author>
<description></description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9153657698676625352</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,35% du capital et 4,76% des droits de v...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5533421363139904645</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6496268711576956498</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14921051229815311956</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,63% du capital et 3,98% des droits de vote (15/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7594194381393434345</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>