<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deutsche Bank Hires UBS Banker for Financial Sponsors Business</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420408224&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG has hired UBS Group AG banker Deepak Dangayach as it seeks to bolster its financial sponsors efforts in the region.
Dangayach will join as managing director and head of financing origination for financial sponsors, Asia Pacific, according to an internal memo seen by B...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla Shares Drop After UBS Downgrade on Concerns Over Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420396302&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tesla Inc. fell after the stock was downgraded by UBS Group AG, which cited concerns that the carmaker’s shares have risen “too much, too soon” on optimism over its artificial intelligence plans.
Tesla was 1.6% lower in US premarket trading as of 4:30 a.m. in New York. The stock sank ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Go Slow on Rate Cuts as Elections Feed Risks, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420390374&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will take a measured approach to lowering interest rates as political upheaval opens up a litany of risks to inflation’s return to 2%, according to a Bloomberg survey of analysts.
After June’s initial quarter-point reduction, respondents expect officials to t...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: Bafin rügt erneut dieses bekannte deutsche Finanz-Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420414887&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz Bafin) hat erneut dieses bekannte deutsche Finanz-Unternehmen gerügt, bei dem viele Privatanleger Kunden sind. Das müssen Sie jetzt wissen und darum genau geht es.
Clearstream, eine Tochter der Deutschen Börse, die unter anderem für die Verwa...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Privatkunden-Probleme holen US-Großbanken ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420434199&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.7.2024
xaw New York
Statt mit einem Aufschwung im Kapitalmarktgeschäft bei den Anlegern punkten zu können, müssen Amerikas führende Geldhäuser sich mit Problemen im Consumer Banking herumschlagen. So machen steigende Zinsaufwendungen und höhere Abschreibungen insbesondere im Karte...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verliert mit Solaris die Geduld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420434214&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.7.2024
Reuters Frankfurt –
Die Finanzaufsicht BaFin ist mit den Maßnahmen der Berliner Solaris Bank zur Verhinderung von Geldwäsche und im Risikomanagement immer noch nicht zufrieden und zieht nun die Daumenschrauben an. Die Behörde habe der Solaris SE eine Frist gesetzt, innerhal...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Großbanken stellen sich auf harte Zeiten ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420434213&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Amerikas Großbanken ringen mit steigenden Zinskosten und höheren Abschreibungen im Privatkundengeschäft. J.P. Morgan rechnet bereits damit, dass die Probleme länger anhalten dürften als vielerorts angenommen. Zugleich rollen von regulatorischer Seite neue Herausforderungen auf die Branche zu.
Börsen...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Optimistische Quartalszahlen der US-Bank JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420410728&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Branchenprimus der USA meldete am Freitag für das zweite Quartal einen Gewinn von 18,15 Milliarden Dollar - ein Anstieg von rund einem Viertel im Vorjahresvergleich. Pro Aktie verdiente JP Morgan 6,12 Dollar nach 4,75 Dollar vor Jahresfrist. Aus einem Aktientauschgeschäft mit dem weltgrössten Za...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas AM: „ELTIF 2 ist in erster Linie eine effiziente Verpackungsform“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420396523&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Werfen wir zunächst noch einen kurzen Blick zurück auf 2023, das über weite Strecken hüben wie drüben von massiven Zinsanhebungen der Fed und der EZB geprägt war, gefolgt von einer Börsen-Rallye zum Jahresende. Wie hat sich dieser doch ungewöhnliche Verlauf auf die Geschäftsentwicklung von BNP Parib...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Abwertung des Uniimmo Wohnen ZBI für Vermittler bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420423133&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Verwerfungen an den Immobilienmärkten sind seit rund zwei Jahren allgegenwärtig. Sie spicken beinahe täglich die Wirtschaftsnachrichten. Jüngst in den Fokus der Presse hat es der Uniimmo Wohnen ZBI (ISIN: DE000A2DMVS1) geschafft; mit immerhin knapp 4 Milliarden Euro Fondsvolumen (Stand Mitte Jul...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solaris fühlt sich von BaFin unfair gegängelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420463798&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Bereits seit einer Sonderprüfung 2020 versucht das Technologieunternehmen mit Banklizenz Solaris eine Mängelliste der BaFin abzuarbeiten. Diese umfasst Geldwäscheprävention, Meldewesen, Auslagerungsmanagement und IT.

So richtig scheint es nicht voranzugehen. Zwar hat Solaris heute eine Stellungnahm...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Banken : J.P. Morgan und Citi melden höhere Quartalsgewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420437170&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Höhere Einnahmen im Investmentbanking, mehr Kreditausfälle und ein gemischtes Zinsgeschäft: Die US-Banken J.P. Morgan, Citigroup und Wells Fargo, die am Freitag als erste Unternehmen über ihre Geschäfte im zweiten Quartal berichteten, übertrafen damit fast schon wie gewohnt die Erwartungen der Analy...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn die Reichsten höhere Steuern zahlen, haben Arbeiter bis zu 1600 Euro mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420408699&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Wie unterschiedlich werden Arbeit und Kapital besteuert?

Ein typischer Vollzeit-Angestellter in Deutschland verdient derzeit ein Bruttogehalt von etwa 45.000 Euro im Jahr. Darauf werden in Steuerklasse I rund 6350 Euro Lohnsteuer, 572 Euro Kirchensteuer und insgesamt rund 9800 Euro Sozialabgaben fä...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf falschem Gleis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420433466&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bahn drückt aufs Tempo. Für die Menschen zwischen Frankfurt und Mannheim mag sich das in den kommenden Monaten nicht so anfühlen. Am Montag beginnt die Bahn mit der großen Generalsanierung des Streckennetzes. Bis 2030 sollen 40 besonders wichtige Strecken, „Hochleistungskorridore“ im Ba...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altersvorsorge finanziert Energiewende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420434494&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wenn man sich das Kapital auf der Welt nicht als eine anonyme Masse von Geld vorstellt, sondern als Eigentum bestimmter Personengruppen, werden zwei Hoffnungen von Politikern konkret: Das Geld von Investoren könnte ein Baustein sein, um die Wirtschaft so umzubauen, dass sie weniger Ressourcen verbra...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chat GPT macht sich im Auto breit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420491806&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON FRANK-THOMAS WENZEL
Schon mal was von Sound-Hound gehört. Die US-Start-up-Firma und ihre Produkte könnten womöglich schon bald in aller Munde beziehungsweise Ohren sein. Um mehr als 30 Prozent hat die Aktie des noch jungen Unternehmens seit Mitte der Woche zugelegt. Der Grund: Europas zweitgrößt...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächster Rückschlag – UBS rät zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420409399&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-12 11:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-12 11:45:00
Die Rally der Tesla-Aktie hat ein jähes Ende genommen. Nachdem sie binnen zwei Wochen um mehr als 40 Prozent gestiegen war, brach sie am Donnerstag um 8,4 Prozent ein. Das ist der größte Tagesverlust seit Ende Janua...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan übertrifft Erwartungen im zweiten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420407263&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-12 11:14:39 letzte Aktualisierung: 2024-07-12 12:18:56
Die US-Großbank JP Morgan hat im abgelaufenen Quartal besser abgeschnitten als von Analysten erwartet.
Insgesamt lag der Gewinn der größten US-Bank zwischen April und Juni bei rund 18,1 Milliarden Dollar und damit e...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin droht Berliner Fintech Solaris mit Zwangsgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420402852&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-12 10:21:09 letzte Aktualisierung: 2024-07-12 10:21:09
Die Finanzaufsicht Bafin droht dem Berliner Fintech Solaris mit einem Zwangsgeld. „Mehrere Prüfungen hatten Defizite in der Geldwäscheprävention, im Meldewesen, im Auslagerungsmanagement und in der IT ergeben“, teil...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es wird noch bitter werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420395076&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-12 12:50:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-12 12:50:00
Deutschlands größter Immobilienkonzern Vonovia stellt sich auf weitere Insolvenzen in der Branche ein. „Es wird noch bitter werden“, sagte Rolf Buch, Vorstandschef des Dax-Konzerns vor dem Internationalen Club der F...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Sonderbeauftragte soll Solaris länger auf die Finger schauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420410729&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Deshalb zieht die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) nun die Daumenschrauben an. Die Behörde habe der Solaris SE eine Frist gesetzt, innerhalb der sie die vor vier Jahren festgestellten Mängel in der Geldwäsche-Prävention, im Risikomanagement, im Meldewesen und bei der Auslageru...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420385515&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,31% du capital et 4,62% des droits de vote (05/07/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420385479&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,12% du capital et 5,01% des droits de vote (03/07/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420384413&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,91% des droits de vote (09/07/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420385496&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Flossbach von Storch“-Gründer spendet 100.000 Euro an CDU</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420411265&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Kurt von Storch, Mitgründer der Kölner Vermögensverwaltung Flossbach von Storch, hat 100.000 Euro an die CDU gespendet. Das ist der Homepage des Bundestages zu entnehmen, auf der Parteispenden, die die Summe von 35.000 Euro überschreiten, unverzüglich anzugeben sind.
Für die Gründer des Kölner Fonds...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schleichfahrt durch Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420400268&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>In einer kühlen Mondnacht im März, kurz nach halb neun, schaltet Lokführer Zeegert Zwamborn auf seiner Güterzuglok das Fernlicht an. Vor ein paar Minuten hat er Zug 40203 beim Ort Elten aus den Niederlanden nach Deutschland rollen lassen. Gleich hinter der Grenze verdunkelt sich die Sicht. Bäume und...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>