<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die KI kann das selbständige Denken nicht ersetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6935307049775669287</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Man kann die KI als Teil unseres überlegenen Gesellschaftskonzeptes begreifen – jedenfalls solange KI-Unternehmen miteinander im Wettbewerb stehen.
Von Georg Vetter
Die künstliche Intelligenz drängt in unseren Alltag. Als ich vor zwei Jahren ChatGPT beruflich verwendete, war das Ergebnis enttäuschen...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin stabilisiert sich nach Turbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12650572210591113343</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Kryptomarkt hat sich vorerst beruhigt. Der Bitcoin, die größte Digitalwährung, notiert am Sonntag bei rund 86.000 Dollar. Ether, die zweitgrößte Cyberdevise, steigt auf knapp 2800 Dollar, wie Daten des Analysehauses Coinmarketcap zeigen.
Für Anleger ist das eine wichtige Phase der Stabilität, na...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Unsicherheit an den Märkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4394620407618106444</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Globale Investoren arrangieren sich mit einer neuen Phase der Volatilität an den Märkten. Auf die Euphorie der Quartalszahlen des Chipkonzerns Nvidia am späten Mittwochabend folgte am Donnerstag der Abverkauf, der erst am Freitag vorläufig gestoppt wurde. Die großen Indizes S&P 500, Dow Jones und de...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Schuldenwelle der Tech-Konzerne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4020812456439592093</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nun also auch Amazon. Der Handels- und Tech-Konzern bestätigte in dieser Woche, dass er sich frisches Geld am Anleihemarkt besorgen will – zunächst 15 Milliarden Dollar. Zwei Wochen zuvor hatte Matt Gar-man, Chef der mächtigen und kapitalintensiven Cloudsparte Amazon Web Services (AWS), hinsichtlich...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Infrastruktur wirklich kostet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4887679242746592924</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin –Bundesfinanzminister Lars Klingbeil spart nicht mit Superlativen, wenn es um seinen fiskalischen Wundertopf geht. Das „größte Investitionsprogramm in unserer Geschichte“ nannte er das 500 Milliarden Euro schwere Sondervermögen für Infrastruktur und Klimaschutz (SVIK) kürzlich im Bundestag. W...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordzahlen bei Nvidia – und trotzdem geht’s bergab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=100197338547822142</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>An den Kapitalmärkten bibberte in der abgelaufenen Woche alles einem Ereignis entgegen, nämlich den Quartalszahlen des Chip-Giganten Nvidia. Die Zahlen übertrafen die Erwartungen der Analysten einmal mehr. Dies führte jedoch nicht zu weiteren Kursraketen im Technologiesektor, im Gegenteil: Die Skeps...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die seltsame Logik der Kursblasen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5426836161577351313</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ein bisschen verrückt klingt das schon: Wochenlang drehen die Aktionäre halb durch aus Angst vor einer KI-Blase, in den Handelssälen spricht man über kaum ein anderes Thema – und schon soll alles wieder gut sein, nur weil der Chiphersteller Nvidia vier Prozent mehr Umsatz gemacht hat als gedacht?
He...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich eine Abfindung auch ablehnen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15498141381870785688</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Sein Arbeitgeber hat einigen Mitarbeitern Abfindungsangebote unterbreitet und nun fürchtet unser Leser, dass auch er ...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>