<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Veteran China Private Banker Su Leaves Firm After 19 Years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422765376&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s senior private-bank executive Jenny Su has left, weeks after three earlier departures on her team, according to people with knowledge of the matter.
Su had been on leave since May before departing the Swiss bank this month, according to the people who asked not to be na...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bumper SNB Profit Is Set to Keep Hopes for a Payout Alive, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422626573&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Swiss National Bank is set for bumper first-half earnings, making a payout to the government for 2024 more likely, economists at UBS estimate after the central bank suspended payments two years in a row.
The second-quarter result won’t significantly impact the high profit at the s...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Weighs Halving Demand in Risky Loan Probe to €7 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422610786&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are discussing asking banks to add about €7 billion ($7.6 billion) in provisions for leveraged loans going bad, roughly half what it had initially estimated, after its in-depth review of the business sparked a backlash among lenders.
The ECB originally ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas’s Equities Traders Outrun Fixed Income Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422610756&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA’s equities traders for the first time ever made more money than their fixed-income colleagues, highlighting the unit’s growth over the past several years.
Revenue from buying and selling equity derivatives and providing prime brokerage services jumped 57% to €1.15 billi...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starker Aktienhandel beflügelt BNP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422655249&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.7.2024
wü Paris
– BNP Paribas hat im zweiten Quartal von seinem starken Investmentbanking profitiert. Vor allem die Marktaktivitäten liefen gut, allen voran der Aktienhandel, der sogar stärker zulegte als der einiger Wallstreet-Konkurrenten.
Dank der starken Corporate- und Investm...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas steigert Gewinn stärker als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422608988&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>(AWP)...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Besserer Schutz gegen Cyberattacken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422635876&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description></description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was KVG-Geschäftsführer ab sofort mitbringen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422617634&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat ein detailliertes Merkblatt veröffentlicht, das sich an alle Kapitalverwaltungsgesellschaften richtet, die der Aufsicht nach dem KAGB (Kapitalanlagegesetzbuch) unterliegen. Das Dokument legt die umfangreichen Anforderungen an die Qualifikation von Geschäftsleitern dar un...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas überrascht mit Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422658219&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>BNP Paribas hat nur wenige Wochen nach dem Neuwahl-Schock für Frankreichs Finanzbranche einen Milliardengewinn im zweiten Quartal vermeldet. Im Vergleich zum Vorjahreszeitraum stieg der Nettogewinn um 21 Prozent auf 3,4 Milliarden Euro, wie das nach Börsenwert größte Geldinstitut der EU am Mittwoch ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP überrascht nach Neuwahl-Kursverlusten mit Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422611269&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-24 07:58:20 letzte Aktualisierung: 2024-07-24 10:24:10
BNP Parisbas hat nur wenige Wochen nach dem Neuwahl-Schock für Frankreichs Finanzbranche einen Milliardengewinn im zweiten Quartal vermeldet. Im Vergleich zum Vorjahreszeitraum stieg der Nettogewinn um 21 Prozent au...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächste Volksbank benötigt Hilfe – Fusion ist möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422606071&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-23 12:39:21 letzte Aktualisierung: 2024-07-24 07:30:09
Die Volksbank Dortmund-Nordwest benötigt Hilfe in dreistelliger Millionenhöhe aus dem Stützungsfonds der Genossenschaftsbanken. Die angeschlagene Bank erhält Garantien in Höhe von 134 Millionen Euro, um drohende Ver...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asset-Managern droht die Auswechslung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422634345&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Seit rund 20 Jahren können Asset-Manager ohne eigene Lizenz für die Auflage von Immobilienfonds eine externe Kapitalverwaltungsgesellschaft (KVG) nutzen. Diese Innovation am Anlagemarkt brachte vielen Immobilienspezialisten erstmals einen breiten Zugang zu den gut gefüllten institutionellen Kapitalq...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Assetklasse Schule ist kein Lückenbüßer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422634352&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Immobilien Zeitung: Frau Jaensch, die Schule macht Schule als Anlageprodukt. Projektentwickler und Fondsmanager wie Art-Invest, Landmarken oder BNP Paribas Reim springen auf diesen Zug auf. Die Kommunen dagegen zeigen einer wie auch immer gearteten Zusammenarbeit mit privaten Partnern meistens die k...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>War Googles KI-Experte ein chinesischer Spion?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422703490&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Das Bundesbezirksgericht für Nordkalifornien ist ein Betonklotz in San Franciscos Innenstadt, 21 Stockwerke hoch, 60 Jahre alt. An einem Mittwochmittag Ende Mai steht Ding Linwei im Eingangsbereich – gebügeltes blaues Hemd, saubere New-Balance-Turnschuhe. Nach dem Sicherheitscheck sammelt Ding seine...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tidjane Thiam: Ehemaliger UBS-Chef von Haushälterin erpresst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422651187&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die 43-jährige Rumänin war als Hausangestellte in Thiams Villa in Herrliberg angestellt. Nach dem Ende des Arbeitsverhältnisses war die Frau der Ansicht, dass ihr noch eine grosse Geldsumme zustehe.
In einer angeblich erpresserischen Mail, die Thiam im März 2021 erhielt, forderte die Frau 587’000 Fr...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viele ETFs braucht es wirklich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422631007&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-24 11:28:04 letzte Aktualisierung: 2024-07-24 12:26:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin bespart mit Blick a...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldübertragung in der Familie: Melden Banken das ans Finanzamt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422610590&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-24 06:41:01 letzte Aktualisierung: 2024-07-24 06:41:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Schenkung in der Familie sc...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>