<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock, Microsoft to Raise $30 Billion for AI Investments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433125000&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. and Microsoft Corp. are teaming up to invest in data centers and other infrastructure supporting artificial intelligence.
The strategy, dubbed the Global AI Infrastructure Investment Partnership, will aim to attract $30 billion of private equity capital, leveraging that...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet’s Antitrust Woes Have Made It a Cheap Buy for Bulls</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433086530&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Alphabet Inc. shares have been struggling for the past two months amid mounting regulatory uncertainty. For some bulls, that’s a buying opportunity.
The Google parent’s stock price has fallen more than 20% from a July peak, and recently closed at a six-month low. While most Big Tech n...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Says Likelihood of October Rate Cut Is ‘Very Small’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433079876&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s little chance that the European Central Bank will lower interest rates again next month, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
While officials want to maintain flexibility and to continue to make data-driven decisions, another reduction in the deposit rate so...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit Plans to Seek ECB Nod to Own up to 30% of Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433074208&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA is set to ask for regulatory permission to build a stake of as much as 30% in Commerzbank AG, as Chief Executive Officer Andrea Orcel pursues a potential takeover of the bank.
The Italian lender will likely file the application to the European Central Bank, which is the ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Das sind jetzt die Top 3 Tech-Aktien, auf die Anleger bis zum Jahresende setzen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433123896&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut den Experten der UBS sind diese vier Titel die Top drei Tech-Aktien, die bis zum Jahresende eine Outperformance am Markt erzielen dürften und das trotz der aktuellen ständigen Unsicherheit. Sollten Anleger jetzt bei diesen Papieren für hohe Gewinne zuschlagen?
In einer kürzlich veröffentlichten...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank relativiert Warnung vor Zinsrückschlag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433112131&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Hatte die Bundesbank im vergangenen Jahr noch einen Einbruch im Zinsüberschuss vorhergesagt, zeigt sie sich heute nur noch moderat pessimistisch. Nach rekordhohen Einnahmen der Banken und Sparkassen im vergangenen Jahr deutet bisher wenig auf einen abrupten Fall hin. Doch faule Kredite trüben derwei...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS geht mit neuen taktischen Empfehlungen für Schweizer Aktien ins Rennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433084028&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
In ihrem neusten Strategiepapier finden UBS-Chefdenker Gerry Fowler und seine Mitautoren k...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>S64 und Invesco mit neuem europäischen Immobilienfonds für den Private Wealth Channel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433096789&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der neue European Real Estate III Feeder-Fonds (Feeder-Fonds) investiert in Invescos value-add Immobilienstrategie – Invesco Real Estate Europe III (Europe III). Der Europe III Feeder bietet vermögenden Privatanlegern die Möglichkeit, über eine innovative digitale Vertriebsplattform, die von S64, ei...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reinhold Messner über Geldanlage: “Ein Bauernhof ist sicherer als alles andere”</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433073496&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Messner, Ihre erste größere Geldanlage – erinnern Sie sich?
Messner: Seit meinem 30. Lebensjahr habe ich eigentlich immer ein Objekt gehabt, an dem ich gebaut habe. Das gibt mir sehr viel Befriedigung. Etwas gestalten, etwas bauen, Realwerte schaffen, das gibt mir mehr als ein Konto bei der Ban...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Geschäftsumfeld für Banken trübt sich ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433084864&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die schwache deutsche Wirtschaft und weltweite Krisen belasten nach Einschätzung der Bundesbank 2024 die deutschen Banken. Zwar sei die Inflation deutlich gefallen, schreibt die Notenbank in ihrem Monatsbericht September. «Dennoch bestehen weiterhin große Unsicherheiten hinsichtlich der weiteren ges...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt: Geschäftsumfeld für Banken trübt sich ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433087806&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>dpa
Die schwache deutsche Wirtschaft und weltweite Krisen belasten nach Einschätzung der Bundesbank 2024 die deutschen Banken. Zwar sei die Inflation deutlich gefallen, schreibt die Notenbank in ihrem Monatsbericht September. "Dennoch bestehen weiterhin große Unsicherheiten hinsichtlich der weiteren...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Möglichkeiten der Altersvorsorge: Die private Rentenversicherung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433079989&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Differenz zwischen Ihrer zu erwartenden Rente und den tatsächlichen Ausgaben im Alter wird als Rentenlücke bezeichnet. Um auch im Alter finanziell unabhängig zu sein, empfiehlt es sich, zusätzlich privat vorzusorgen. Das bedeutet, dass Sie eigenständig Kapital ansparen, das Ihnen im Alter zur Ve...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sicheres Geschäftsmodell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432852319&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Investiere niemals in ein Geschäftsmodell, das du nicht verstehst“, rät Warren Buffett. Und trifft damit einen wunden Punkt bei vielen Anlegern. Denn auch wenn allgemein bekannt ist, dass gute Investitionen ausführliche Recherche voraussetzen: Häufig fällt sie knappen Zeitressourcen zum Opfer – wenn...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka fordert schnelle Entscheidung über neuen Commerzbank-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433090484&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-17 11:49:03 letzte Aktualisierung: 2024-09-17 13:10:40
Die große deutsche Fondsgesellschaf Deka drängt angesichts der Übernahmeavancen von Unicredit auf eine schnelle Entscheidung über die künftige Führung der Commerzbank. „Die Bank ist durch den bevorstehenden Chefwech...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Geschäftsumfeld für Banken trübt sich ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433081917&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-17 10:32:21 letzte Aktualisierung: 2024-09-17 10:32:21
Die schwache deutsche Wirtschaft und weltweite Krisen belasten nach Einschätzung der Bundesbank 2024 die deutschen Banken. Zwar sei die Inflation deutlich gefallen, schreibt die Notenbank in ihrem Monatsbericht Sept...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banque Heritage verstärkt sich mit Cédric Priouzeau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433081795&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Priouzeau verfügt über mehr als 20 Jahre Erfahrung in den Bereichen Fondsauswahl, Advisory und Distribution bei führenden internationalen Banken, darunter BNP Paribas Private Bank, HSBC Private Bank, Global Asset Management und zuletzt Deutsche Bank Wealth Management. Priouzeau hat einen Master in C...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschäftsumfeld für deutsche Banken trübt sich ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433084041&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Zwar sei die Inflation deutlich gefallen, schreibt die Notenbank in ihrem Monatsbericht September. «Dennoch bestehen weiterhin grosse Unsicherheiten hinsichtlich der weiteren gesamtwirtschaftlichen und geopolitischen Entwicklung.» So dürften die Risiken für Kreditausfälle weiter steigen, was höhere ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La dangereuse chasse aux anciens gagnants de la Bourse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062471&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Investir sur les actions stars de l'année passée est une stratégie rarement payante.

Le groupe de rap américain Public Enemy scandait à la n des années 80 : Au cours de 12 des 18 dernières années, aucune action américaine ayant enregistré les 10 meilleures performances une année n9a été classée dan...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062483&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,07% du capital et des droits de vote (09/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062474&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,31% du capital et 4,63% des droits de vote (13/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062463&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,57% du capital et 5,04% des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062446&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 7,55% des droits de vote (11/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062444&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient soit 4,97% du capital et des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062510&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré à titre de régularisation avoir franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 6,60% du capital et 6,06% des droits de vote (23/08/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433062500&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt Kreditinstitute vor Ausfällen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433097122&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die schwache deutsche Wirtschaft und weltweite Krisen belasten nach Einschätzung der Bundesbank im laufenden Jahr die deutschen Banken. Zwar sei die Inflation deutlich gefallen, schreibt die Notenbank in ihrem Monatsbericht September. »Dennoch bestehen weiterhin große Unsicherheiten hinsichtlich der...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433103950&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-17 15:17:04 letzte Aktualisierung: 2024-09-17 15:17:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riese sorgt sich um Reputation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433075052&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Eigentlich ist doch alles in Ordnung. Die Erträge stabilisieren sich auf hohem Niveau, die Risikovorsorge ist nach wie vor unter Kontrolle, die konjunkturelle Entwicklung ist nicht erfreulich, aber allemal noch auskömmlich und sogar die Nachfrage nach Wohnungsbaufinanzierungen verlässt allmählich da...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Transformation aktiv gestalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433075071&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Andreas Strunz
Die Digitalisierung löst schon seit vielen Jahrzehnten Transformationsprozesse in der Finanzwirtschaft aus. Es begann bereits im Jahre 1950, als die Bank of America (BoA) mit ERMA, der "Electronic Recording Maschine Accounting", in die Automation von Buchhaltung und Scheckverarbeitung...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>