<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Gute Daten sind Mangelware</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4021634916977622089</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MATTHIAS NIKLOWITZ
Das Anlegen mit künstlicher Intelligenz (KI) gibt es seit den 1970er-Jahren: Damals wurden die ersten elektronischen Börsen eingeführt – und seither bildet das «Algo-Trading» die dritte Anlagevariante neben aktivem und passivem Investieren. Vorbild für viele ist der legendäre Meda...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dauerstreit um die Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8949315410809802072</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Rudolf Strahm Ehemaliger Preisüberwacher
Die nächsten zwei Parlamentssessionen stehen im Zeichen des Sparens und der Schuldenbremse. Mit dem «Entlastungsprogramm 2027» will der Bundesrat bis 2028 rund 3 Milliarden Franken jährlich sparen. Das Sparprogramm wurde zuvor von einer Arbeitsgruppe unter de...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unstillbarer Bedarf an KI“: Bei Nvidias Erzfeind geht der Umsatz durch die Decke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18082695393632617976</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kann der KI-Boom rund um Nvidia, Alphabet & Co. noch einmal auf eine höhere Stufe gehoben werden? Er kann. Das zumindest legen Aussagen der Chefin des härtesten Konkurrenten im Chipmarkt nahe. Dessen Aktie steigt zweistellig.
Am Dienstagabend lud der Chipkonzern AMD erstmals seit Jahren zum Investor...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer-Aktie: Die nächste Hiobsbotschaft, aber…</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10452660679139018246</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktie von Bayer steht am Mittwoch im Fokus, nachdem das Unternehmen neue Quartalszahlen vorgelegt hat. Dabei gibt es eine neue Hiobsbotschaft für Aktionäre, doch es sieht nicht ganz so düster aus, wie auf den ersten Blick vermutet.
Die Aktie von Bayer steht im Mittelpunkt der Aufmerksamkeit, nac...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>