<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Trump Election Poses Risks to Global Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442695976&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The election of Donald Trump as the next US president raises risks and uncertainty for the global economy and should encourage Europe to address its weaknesses, Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said.
The president-elect’s policies would fuel deficits and drive up lo...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael Novogratz’s Ditched Trading Plan Shows Shock Speed of Trump Win</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442685201&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wall Street billionaire Michael Novogratz sprawled out on his bed with two phones and a pair of laptops as the election maps began to fill in blue and red Tuesday night. At his side was a bottle of Jack Daniel’s, another of Champagne and a pint of lemon sherbet.
“Trading like a banshe...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Warns of ‘Huge’ Impact of Trump Tariff Plans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442680911&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The global economy faces potentially detrimental shocks to growth and inflation if US President-elect Donald Trump implements the kind of import tariffs he threatened during his campaign, according to European Central Bank Vice President Luis de Guindos. 
Economic output would be weak...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Readies $1.3 Billion Private Credit Continuation Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442673072&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is setting up a private credit loan fund that will allow it to raise as much as $1.3 billion it can distribute to existing investors, people with knowledge of the matter said. 
BlackRock is putting portions of about 300 first-lien loan positions into the deal, slated to...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, Credit Agricole Lose Fight Over EU Bond Cartel Fines</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442653759&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Credit Suisse’s new owner UBS Group AG and Credit Agricole SA lost a European Union court fight against multimillion-euro penalties for a bond trading cartel between rival banks. 
Judges at the EU’s General Court in Luxembourg backed the European Commission’s 2021 decision to slap Cre...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Auf dieses viel zu gut klingende Angebot sollten Sparer und Anleger nicht hereinfallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442657597&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bafin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) warnt aktuell vor einem viel zu gut klingenden Angebot beim Festgeld, auf das Sparer und Anleger auf keinen Fall eingehen sollten. Sind diese bis zu 5,5 Prozent Zinsen einfach zu gut, um wahr zu sein?
Die Bafin (Bundesanstalt für Finanzdien...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Privatkundengeschäft bremst Crédit Agricole</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442684794&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Frankreichs zweitgrößte börsennotierte Bank profitiert wie ihre Wettbewerber vom starken Corporate und Investment Banking. Dagegen enttäuschen das französische Privatkundengeschäft und die Versicherungsaktivitäten.
Börsen-Zeitung, 7.11.2024
wü Paris
Das Privatkundengeschäft in Frankreich hat Crédit ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klage gegen UBS in den USA im Zusammenhang mit früherem CS-CEO Tidjane Thiam</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442647344&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Klage wurde in den USA eingereicht und steht im Zusammenhang mit dem früheren CS-CEO Tidjane Thiam, scheibt die «NZZ». Der Mann behauptet gemäss dem Blatt, er sei zwischen 2016 und 2019 von der CS observiert worden. Grund dafür sei die heimliche Beziehung, welche seine einstige Ehefrau mit Thiam...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ökonom Daniel Kalt nach US-Wahlen: «Trump ist Dealmaker, der zuerst einmal eine steile Ansage macht»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442668102&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
cash.ch: Herr Kalt, Aktien, der Dollar und Bitcoin sind am Mittwoch nach dem Sieg von Donald Trump stark gestiegen. Ist das nur ein vorübergehendes Bild - oder eines, das sich in den kommenden Monaten und Jahren verfestigen wird?
Daniel Kalt: Die Märkte haben in einer ersten Reaktion d...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wetten risikofreudige Anleger auf Kursgewinne nach der US-Wahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442683900&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
In den USA tobt seit Wochen der Wahlkampf, und viele US-Amerikaner sagen mittlerweile stark genervt: Nächste Woche ist endlich Schluss damit. Am Dienstag ist Wahltag in den USA und dann wird sich zeigen, wer der nächste Präsident der Vereinigten Staaten wird.
Die Meinungsumfragen sind ...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mifid-II-Vorgaben zu nachhaltiger Anlageberatung laufen ins Leere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442654854&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die EU-Richtlinie Mifid II verpflichtet Finanzberater seit August 2022, die Nachhaltigkeitspräferenzen ihrer Kunden abzufragen – doch diese Vorgabe läuft weitgehend ins Leere. Das belegt eine noch unveröffentlichte Studie der Wissenschaftsplattform Sustainable Finance, die auf mehr als 400 Mystery-S...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442651426&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-06 09:31:54 letzte Aktualisierung: 2024-11-06 09:32:46
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klage gegen UBS in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442646829&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Klage wurde in den USA eingereicht und steht im Zusammenhang mit dem früheren CS-CEO Tidjane Thiam. Der Mann behauptet gemäss der NZZ, er sei zwischen 2016 und 2019 von der CS observiert worden. Grund dafür sei die heimliche Beziehung, welche seine einstige Ehefrau mit Thiam eingegangen sei.
Sch...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht jede Preiserhöhung der UBS ist ein Missbrauch von Marktmacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442658872&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Michael Heim
Es ist das grosse Thema seit Monaten. Beim Preisüberwacher mehren sich die Klagen, hinter vorgehaltener Hand rufen Industrielle aus, und nun bestätigen es auch erste Banker on the record: Das faktische Verschwinden der Credit Suisse vom Markt für Firmenkrediten führt dazu, dass die Prei...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börsen laufen unter Demokraten besser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442684587&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Gabriel Knupfer
Für Donald Trump (78) ist klar: Seine erste Amtszeit (2017 bis 2021) bescherte den USA «die beste Wirtschaft aller Zeiten». Dabei verweist der Ex-Präsident immer auch auf die Börse, die unter ihm tatsächlich einen Boom erlebte. So legte der wichtige US-Aktienindex S&P 500 durchschnit...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>M&G will mehr Value-add</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442678233&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>M&G Real Estate, London, hat sich mit zunächst 65% an Baumont beteiligt. Die Boutique ist bislang auf die Metropolregionen London und Paris fokussiert, doch das könnte sich ändern: „Wenn wir uns einen weiteren europäischen Zukunftsmarkt für Value-add aussuchen könnten, wäre das Deutschland“, sagt Ma...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders begräbt offenen Publikumsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442678239&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Schroders Capital hat Anfang September Anteilsvertrieb und -rücknahme für seinen Publikumsfonds Schroders Immobilienwerte Deutschland (SID) eingestellt. Wegen der veränderten Marktlage lasse sich der Fonds „nicht mehr mit auskömmlichen Renditeaussichten für die Anleger weiterführen“, lautet die Begr...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiterbildungsträger mietet 1.970 qm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442678271&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Bremen. Wie jetzt bekannt gemacht wurde, hat der Weiterbildungsträger Paritätisches Bildungswerk Bremen bereits am 1. Juli 1.970 qm Bürofläche im Bürogebäude Utbremer Straße 90 bezogen. In der zwischen den Stadtteilen Walle und Findorff 1995 mit 20.700 qm Mietfläche errichteten Immobilie sind öffent...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas schnappt sich Private Banking der HSBC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655029&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Christian Hille
Christian Hille gründet Vermögensverwalter
Gerade das Wealth Management der BNP Paribas blieb zuletzt hinter den selbst gesteckten Zielen zurück: Eigentlich wollte die Bank bis 2022 einen zweistelligen Milliardenbetrag verwalten und bis zu 150 Mitarbeitende beschäftigen. Beide Ziele ...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER KUNDE, DIE KI UND ICH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655042&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Der persönliche Kontakt ist im Private Banking nach wie vor eines der wichtigsten Elemente. Um ein kundenorientiertes Angebot bereitzustellen, müssen Private-Banking-Berater weiter von Angesicht zu Angesicht mit Kunden sprechen. Persönliche Gespräche ermöglichen es nicht nur, individueller zu berate...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BONUSKONTROLLE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655044&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Bafin
Gehaltvolles von der Aufsicht: Im Januar 2024 erließ die Bafin die Wertpapierinstituts-Vergütungsverordnung, kurz WpIVergV. Kurz darauf fasste sie den besonderen Teil BT 8 der Mindestanforderungen an die Compliance-Funktion und die weiteren Verhaltens-, Organisations- und Transparenzpflichten ...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Investments plant Präsenzausbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655050&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>WECHSEL: Wolfgang Murmann wechselt von Insight Investment zu Fidelity Investments. In leitender Funktion soll er das Beratungsgeschäft hierzulande aufbauen. Der Fokus besteht darin, Unternehmen im Bereich von Dienstleistungen rund um die betriebliche Altersvorsorge zu unterstützen. Murmanns Ernennun...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FREUNDLICHE ÜBERGABE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655054&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>OCIO, hinter diesen vier Buchstaben verbirgt sich ein Angebot, das die Verantwortlichkeiten in der Kapitalanlage eines institutionellen Investors elementar verändern kann. Ein Outsourced Chief Investment Officer, also ein externer Investmentchef, übernimmt die Anlagetätigkeit – wenn gewollt für alle...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankhaus Bauer legt Kryptofonds auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655060&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>KRYPTOFONDS: Das Bankhaus Bauer legt mit 21 Oaks Capital einen Publikumsfonds auf. Die Fondsmanager investieren in Kryptowährungen, digitale Vermögenswerte und Technologieaktien. Hansainvest verwaltet den Fonds. Im Portfolio des „AI & Blockchain Innovation Fund“ finden sich Technologiewerte zu künst...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ultramarine Capital erhält Bafin-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655061&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>BOUTIQUE: Das auf KI-basierte Prognosemodelle spezialisierte Unternehmen Ultramarin arbeitet seit dem 1. September mit eigener Bafin-Lizenz. Dass Ultramarin Capital eine Lizenz zur Finanzportfolioverwaltung beantragt hat, liegt an der Nachfrage im Spezialfondsgeschäft mit institutionellen Investoren...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HAUSAUFGABEN FÜR FONDSMANAGER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655067&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Wöchentlich lesen wir gerade in den einschlägigen Immobilien-Gazetten über größere Verkäufe von Einzelimmobilien oder größeren Portfolios durch offene Immobilien-Publikumsfonds. Diese müssen Objekte verkaufen, damit sie genug Geld haben, um private Anleger auszuzahlen, die ihre Anteile zurückgeben m...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WO INNOVATION UND KONTINUITÄT ZUSAMMENPASSEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655069&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Vor 220 Jahren nahm eine Erfolgsgeschichte ihren Anfang in Hamburg. 1804 stieg Johann Heinrich Schröder, Spross einer bekannten Hamburger Kaufmannsfamilie, als Partner in die Londoner Firma J. F. Schröder & Co. seines Bruders ein. Das Unternehmen richtete sich von Anfang an international aus und fin...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei Unternehmensanleihen das Zinsrisiko reduzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655073&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Das Umfeld für europäische Unternehmensanleihen ist gut. „Kurze Laufzeiten bieten besonders attraktive Renditen“, sagt Fondsmanager Patrick Vogel, der bei Schroders für europäische Unternehmensanleihen zuständig ist und mit seinem Team Publikumsfonds mit einem aktuellen Volumen von 17,2 Milliarden E...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Daten KI-gestützt verarbeiten und analysieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655072&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Heute muss ein Asset-Manager 15bis 20-mal mehr Daten verarbeiten als noch vor 20 oder 30 Jahren. Schroders Capital, der Private-Market-Spezialist des Investmenthauses, geht mit der Plattform „Generative AI Investment Analyst“ (GAiiA) neue Wege. Sie beschleunigt die Analyse großer Datenmengen. Die ne...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„WIR SIND IN ERSTER LINIE PARTNER UNSERER KUNDEN UND NICHT PRODUKTGEBER“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655074&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>private banking magazin: Herr Prawitz, Sie sind seit 1. Januar 2023 neuer Deutschland-Chef von Schroders. Was haben Sie seither verändert?
Alexander Prawitz: Mich beschäftigt die Frage, wie wir uns für die Zukunft nachhaltig erfolgreich aufstellen können. Da stehen für mich vor allem die immer kompl...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS setzt auf PS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442655079&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>PARTNERSCHAFT: Die UBS hat ihre Kooperation mit dem Formel-1-Team Mercedes AMG erneuert. Bereits seit 2011 unterstützen die Schweizer das Team um Lewis Hamilton, der mit seinen sieben Titeln neben Michael Schumacher der bisher erfolgreichste Rennfahrer ist. Die Partnerschaft stellt laut dem Institut...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo sehe ich, welche Kosten für meine Fonds anfallen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442664282&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-06 13:02:01 letzte Aktualisierung: 2024-11-06 13:02:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser hat mehrere Fonds im D...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich ein Bausparvertrag oft nicht lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442646629&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-06 07:27:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-06 16:21:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch ist der Wunsch, später eine...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie hole ich am meisten aus meiner Abfindung raus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442644860&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-05 11:33:04 letzte Aktualisierung: 2024-11-05 11:34:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Bei den Automobilzulieferern kri...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>