<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Rotation an den US-Börsen: Neben Nvidia öffnet sich eine Bewertungs-Schere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8551794728963930464</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die laufende US-Berichtssaison hat eine ungeahnt heftige Sektorrotation ausgelöst: weg von wenigen Tech-Giganten, hin zu mehr Breite und Value-Titeln. Was das alles mit Künstlicher Intelligenz Intelligenz zu tun hat – und welche Branchen jetzt gefragt sind.
Im Aktienmarkt vollzieht sich ein Wachwech...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uvek will Parlament keine "Ideenskizzen" mehr vorlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7053333411516767459</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Dadurch sei es zu deutlich höheren Kosten und zu Verzögerungen gekommen, sagte Rösti in dem am Donnerstag veröffentlichten Interview mit der «Neuen Zürcher Zeitung».
Wenn dem Parlament Vorhaben im Vorprojektstadium präsentiert werden, liessen sich die Kosten relativ genau abschätzen und beim Bau...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«ES GIBT FRANZÖSISCHE KUNDEN, DIE WEGZIEHEN WOLLEN»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6216538357203660087</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>INTERVIEW: HOLGER ALICH
Der Banker Philippe Oddo ist ein ungewöhnlicher Vertreter seiner Zunft: Da ihm zwei Drittel des Bankhauses Oddo BHF gehören und die Bank nicht an der Börse ist, kann er frei sprechen. Und das gleich in mehreren Sprachen, unter anderem Deutsch. Seit der Übernahme der deutschen...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La prochaine réforme de l’AI est en route</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1915800240656474364</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>ATS
La prochaine réforme de l’assurance invalidité est sur les rails. Cette «réforme d’intégration» vise à favoriser le maintien, l’insertion ou la réintégration des assurés sur le marché du travail. Une augmentation des cotisations salariales est envisageable.
Le nombre de personnes percevant une r...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>