<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Der Bitcoin-Absturz – und die besten Trading-Strategien für das Krypto-Sonderangebot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1063946239826746236</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Disclaimer: Dieser Podcast ist keine Anlageberatung, sondern dient lediglich der Information und Unterhaltung. Die Hosts oder der Verlag übernehmen keine Haftung für Anlageentscheidungen, die ihr aufgrund der im Podcast gehörten Informationen trefft.

Ihr habt Fragen rund ums Thema Kryptowährungen? ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sollen Kleinbanken von der Bafin-Reform entlastet werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9483310291797470200</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die deutschen Bankenaufseher von Bafin und Bundesbank schlagen einen vollkommen neuen Regulierungsrahmen für kleine Kreditinstitute mit traditionellen Geschäftsmodellen vor. Sollten sich die Ideen der beiden Aufsichtsbehörden auf europäischer Ebene durchsetzen, würden für das Gros der deutschen Spar...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bahn So findet sie aus der grössten Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18344990979360095969</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Eine Bahnfahrt in Deutschland gleicht einer Lotterie. Züge fallen aus, weil Lokführer fehlen, blei-ben stehen, weil das Personal die Arbeitszeit überschritten hat. Und sie kommen nicht an, da ein verspäteter Zug das Gleis blockiert - oder dürfen nicht weiter-fahren, weil zu viele Passagierean Bord s...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Urged to Target Banks Trailing on Climate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12039730850708630884</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should impose greater so-called haircuts on the debt of banks most exposed to climate risk, in a move that would impact the funding costs of environmental laggards. 
That’s according to the Anthropocene Fixed Income Institute, which has been scrutinizing the ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MAXIMALE ENERGIE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9458404784284648299</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Auch beim Googeln fällt es auf. Gemini, die künstliche Intelligenz (KI) des Google-Mutterkonzerns Alphabet, ergänzt das Ergebnis einer Websuche im KI-Stil von ChatGPT mit einer Zusammenfassung und Stichworten. Der Energieaufwand für das mit KI aufgewertete Ergebnis hat sich im Vergleich zum früheren...</description>
<pubDate>Thu, 21 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>