<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Vorteil Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2106671921981236365</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>AKTIENMARKT Investoren meiden die USA und pumpen ihr Geld in europäische Fonds.

Europäische Aktien erleben ein Comeback. Von Januar bis Ende Mai flossen rund 49 Milliarden Euro in europäische Aktienfonds, berichtet das Beratungsunternehmen Barkow Consulting. In Europa ansässige Fonds, die in US-Unt...</description>
<pubDate>Sat, 28 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Chancen, mehr Ansprüche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11108084446321483445</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Künstliche Intelligenz verändert den Jobmarkt, zeigt der „PwC AI Jobs Barometer 2025“: Produktivität, Gehälter und die Nachfrage nach KI-Kompetenzen wachsen in einigen Branchen deutlich, so auch in überraschenden Feldern wie der Landwirtschaft.
ünstliche Intelligenz (KI) einzusetzen, ist in vielen U...</description>
<pubDate>Sat, 28 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Tätigkeiten bauen Sie ein passives Einkommen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6681186716459431731</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich Enterbte über den Nachlass informieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10311407543778694276</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Einem Leser steht ein Pflichtteil am Erbe seines Vaters zu. Er will Einblick in den Nachlass. Anwalt Claus-Henrik Horn erklärt, wie das geht.

WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund umGeldanlage, Vorsorge,Karriere, Steuern...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank will weltgrößte KI-Plattform aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10160198804692736076</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Auf der Aktionärsversammlung verrät Softbank-Gründer Masayoshi Son sein Lebensziel: Er will die Epoche der Künstlichen Superintelligenz dominieren. Ein Unternehmen soll ihm dabei helfen.

Softbank-Gründer Masayoshi Son geht bei Künstlicher Intelligenz (KI) in die Offensive. „Ich möchte der Plattform...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren bereiten sich auf Infrastruktur-Boom vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17210227750056366153</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Bundesregierung investiert kräftig in Infrastruktur und will zudem Investoren anlocken. Private Kapitalgeber machen sich schon bereit – haben aber klare Forderungen.

Banker und Investoren positionieren sich für einen neuen Infrastruktur-Boom in Deutschland. Grund dafür ist der Haushalt, den Fin...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>French, Spanish Prices Tick Up But Not Enough to Worry ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9639888706804318556</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation inched up in France and Spain but not enough to concern European Central Bank officials who are optimistic that their 2% target will be met sustainably this year.
French prices rose an annual 0.8% in June, up from the more than four-year low of 0.6% recorded in May and just ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Mubadala Unwind Partnership for Asia Private Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7061639216284510779</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. and Mubadala Investment Co. have mutually agreed to unwind their Asian private credit partnership that focuses on investments in China and Indonesia due to challenges in sourcing deals, according to people familiar with the matter.
Under the partnership, which started i...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Need to Hold Rates Amid ‘Two-Sided’ Risks, Knot Tells FT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6492310402388659274</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may have to keep borrowing costs steady for the forseeable future as officials confront both upside and downside risks to consumer prices, Governing Council member Klaas Knot said. 
Speaking to the Financial Times, the Dutch governor, whose term ends this mon...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Brazier Wary of German Bonds on Vast Spending Plans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3688171290418354000</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German government bonds look unattractive due to the country’s ambitious fiscal expansion, despite potential appetite from European investors bringing cash home from the US, said Alex Brazier, Blackrock Inc.’s global head of investments and portfolio solutions.
“Given the scale of the...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8854196923834575618</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15774656830515743258</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,55% des droits de vote (16/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Christophe Gloser s'apprête à quitter Fidelity International</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4307303157047188821</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Adrien Paredes-Vanheule

Christophe Gloser va prochainement quitter la société de gestion Fidelity International, dont il occupe les fonctions de responsable de la distribution pour l'Europe depuis 2016, a appris LAgefi de sources concordantes. Le départ de

Il avait dirigé le bureau français de Fid...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>