<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Mensch statt Maschine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10983487344654035190</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Es war eine dürre Nachricht, die Builder.ai Ende Mai auf der Plattform LinkedIn veröffentlichte: Trotz „unermüdlicher Bemühungen“ und der „Prüfung aller möglichen Optionen“ sei es dem Unternehmen nicht gelungen, sich aus seiner Krise zu befreien. Die Rede war „von historischen Herausforderungen und ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue UBS-Regulierung kommt verschieden gut an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4966969150100668595</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die vom Bundesrat vorgeschlagenen Verschärfungen in Sachen «Too big to fail» kommen unterschiedlich gut an. Dies zeigt ein Blick in die Wochenendpresse.

So kritisiert Corinne Zellweger-Gutknecht, Rechtsprofessorin an der Universität Basel, die vom Bundesrat vorgeschlagenen Übergangsfristen. Sie häl...</description>
<pubDate>Mon, 09 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4276053337892585610</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Mon, 09 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will diese Forscherin mit Marktwirtschaft die Natur schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8743247550990961673</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Auguste von Bayern erforscht die Intelligenz von Papageien. Weil diese vom Aussterben bedroht sind, hat die Ururenkelin von Ludwig III. ein neues Ziel: mit Marktwirtschaft Artenvielfalt erhalten.

Einmal vor zwölf Jahren sprach die Biologin Auguste von Bayern auf einer Konferenz darüber, wie wichtig...</description>
<pubDate>Mon, 09 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe Must Defend Rule of Law Standards, ECB’s Elderson Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7626915035291726475</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe can foster economic well-being and help increase the euro’s global role by adhering to and even strengthening rule of law standards, European Central Bank Executive Board member Frank Elderson said.
The European Union is “a beacon of legal certainty, strong institutions and the...</description>
<pubDate>Mon, 09 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Nearly or Already at the End of Easing Cycle, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3711662997621336745</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is nearly, if not already, at the end of its cycle of interest-rate cuts, according to Governing Council member Peter Kazimir.
“Looking ahead, I continue to see clear downside risks to growth, and there is also uncertainty about future price developments,” Ka...</description>
<pubDate>Mon, 09 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>