<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Aufwärts für den Tiefbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18205227740314915152</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die deutschen Tiefbauunternehmen sind auf dem Weg in bessere Zeiten. Die Auslastung ihrer Kapazitäten ist im März saisonbereinigt um 2,5 Punkte auf 72,6 Prozent gestiegen, wie das Münchner Ifo-Institut mitteilt. Die Unternehmen arbeiteten „wieder öfter im oberen Drehzahlbereich“, sagt Ifo-Experte Kl...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin setzt Versicherern Monatsfrist zur Leistungsregulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8625737077059175002</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin reagiert auf Verbraucherbeschwerden und gibt klare Zeitvorgaben für die Bearbeitung von Leistungsanträgen. Personalengpässe gelten nicht mehr als Entschuldigung.

Das Warten hat ein Ende – zumindest sollte es das. Wann immer in den vergangenen Jahren ein Sturm über Deutschland hinwegfegte,...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hauck Aufhäuser Lampe: „Real Assets erhalten mit Blick auf die Weltlage eine neue Bedeutung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=952692902425879650</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Dr. Holger Sepp ist Vorstand bei der Hauck Aufhäuser Lampe Privatbank AG. Ich sprach mit ihm über die Entwicklung des Asset Servicing, eine Investmentwelt, die mit multiplen Krisen zu kämpfen hat, die Herausforderungen beim Thema ESG und die Chancen im Kryptobereich. Das Gespräch fand vor Ausbruch d...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland braucht vieles – nur keine Olympiabewerbung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5314965090174958664</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Olympia ist vor allem eine gigantische Versorgungsmaschine für Verbände und Funktionäre. In der öffentlichen Infrastruktur wäre das Geld besser angelegt. Eine Kolumne von

CDU und SPD unterstützen also die Bewerbung Deutschlands für Olympische Spiele im Jahr 1936 – pardon: Gemeint ist 2036, vielleic...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu langsame Bearbeitung von Leistungsanträgen: BaFin droht Versicherern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4002239281247295785</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin verlangt von Versicherern die zügige Bearbeitung von Leistungsanträgen und droht bei Verstößen "aufsichtsrechtliche Maßnahmen" an. Das machte sie in einer Aufsichtsmitteilung deutlich. Welchen Bearbeitungszeitraum BaFin-Exekutivdirektorin Julia Wiens maximal akzeptiert.

Die...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Sees Fed Buying Bonds If 10-Year Treasury Tops 5%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12243480001465111952</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Federal Reserve will intervene in Treasury markets should 10-year yields rise past the key 5% mark, with a full-fledged bond-buying program likely later this year, according to the chief investment officer of Europe’s largest asset manager Amundi. 
In an interview with Bloomberg N...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Faces Less Severe Capital Hit on Regulator View</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13450115942030751652</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA said that the European Central Bank’s view on its acquisition of AXA SA’s asset management business could result in a hit to capital of some 35 basis points, an outcome that analysts took as less severe than expected.
Bloomberg News reported on Friday that the ECB had t...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit Market Rout Has Ways to Go Before Fed Steps In, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8271974819792309040</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Credit spreads have widened significantly this month but they remain far from levels that would compel the Federal Reserve to step in, according to UBS. 
“Current indicators suggest no immediate justification for intervention,” UBS strategists led by Matthew Mish wrote in a note dated...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Takes Aim at Loophole Seen as Driver for Asset Manager Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3431570168509733768</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has all but shut down a regulatory loophole heralded as a potential catalyst for a deal wave in asset management.
The ECB’s supervisory arm recently opposed the application of an accounting treatment known as Danish Compromise in two takeovers pursued by euro...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone’s Weaker Price Outlook Bolsters ECB Case to Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11642266306872748097</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation will turn out slower than previously forecast because of higher US tariffs, according to a Bloomberg survey that supports the case for the European Central Bank to cut interest rates this week. 
Analysts see consumer-price growth averaging 1.9% in 2026 and 2% in 20...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie durch Broker verteidigt: Ist die Finma zu Zugeständnissen bereit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1909672627325494314</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Kepler Cheuvreux unterstützt die UBS-Aktie schon zum zweiten Mal innerhalb von kurzer Zeit. Auf was der Broker sich bei seiner Kaufempfehlung abstützt. - Und: Vermögensverwalter kauft bei dividendenstarker Aktie wacker zu.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vor...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>LVMH-Aktie: Risikofreudige Anleger setzen auf einen starken Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7317472954779762232</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Kurs von LVMH hat infolge Zollstreit mit USA überdurchschnittlich stark verloren und ist auf ein Vierjahrestief gefallen. Wie Investoren von einem Aufschwung profitieren können.

Georg Pröbstl
Bei der letzten Empfehlung von LVMH Mitte Oktober wurde hier die Aktie des Luxusgüterkonzerns LVMH ein ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas confirme vouloir racheter Axa IM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3020292789691993167</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>La banque française BNP Paribas a confirmé lundi vouloir racheter le gérant d'actifs Axa IM malgré un avis de la BCE vendredi qui pourrait rendre moins intéressantes les conditions dans lesquelles se réalisera cette opération.

Schweizer Versicherung
BNP Paribas avait signé en décembre un accord d'a...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4090048043198965032</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Können Privatanleger ihr Gold auch steuerfrei verkaufen, wenn es keinen Nachweis zum Kauf gibt? Würde das Finanzamt überhaupt etwas mitbekommen? Das rät ein Experte.

Erstveröffentlichung: 2025-04-14 11:39:04 letzte Aktualisierung: 2025-04-14 11:45:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service fü...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum bringt mir Kindererziehung keinen Rentenvorteil?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5364348432737544090</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin war bis zur Geburt ihrer Kinder als Beamtin tätig, dann beurlaubt. Nun hat sie verschiedene Alterseinkünfte – doch keinen Vorteil aus der Kindererziehung. Kann das sein?

Erstveröffentlichung: 2025-04-14 07:36:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-14 07:40:01
WiWo Coachist der exklusive R...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>