<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders Capital nimmt nächsten Eltif-Anlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11880805573189045809</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Erster Private-Equity-Fonds für Privatanleger warb nur 64 Mill. Euro ein

phh Frankfurt
– Schroders Capital nimmt einen neuen Anlauf bei dem Versuch, mehr Privatanleger auf die bestehende 99,3 Mrd. Dollar schwere Private-Markets-Plattform zu bringen. Wie der Vermögensverwalter mitteilt, plant er den...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der AI-Act der EU geht nach hinten los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13101569654997748314</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bisher mehr Verunsicherung als Klarheit – Bankenverband für KI-Regulierung allein über BaFin

Börsen-Zeitung, 18.7.2025
lz Frankfurt – Der europäische AI-Act, der den Einsatz von Künstlicher Intelligenz (KI/AI) in Europa regulieren soll, erhitzt die Gemüter. Die einen loben ihn, weil er aus ihrer Si...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solidere Emerging Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3181750873287737114</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Emerging Markets haben in den vergangenen Jahren die hochgesteckten Erwartungen nicht erfüllt. Das könnte sich ändern. Die Gründe: Von einigen Ländern abgesehen, haben viele nicht nur ihre Bilanzen besser im Griff, sondern auch bei Corporate Governance, Marktstruktur, Rechtssicherheit und politi...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite zuerst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10674641971456667324</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>In Euro-Hochzinsanleihen aus aller Welt investiert dieser Fonds des Londoner Vermögensverwalters Schroders. Im Portfolio finden sich Bonds von Firmen, Staaten, staatsnahen oder supernationalen Adressen überwiegend unterhalb der Investmentgrade-Qualität, zuletzt vor allem mit den Bonitätsnoten BB und...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachstum plus Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1323880400634268609</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>AKTIE 9
Das Unternehmen: 170 Millionen Euro für die Sanierung der 42 Kilometer Schienen zwischen Wiesbaden und Lorchhausen von der Deutschen Bahn – der Auftrag, den das Bau- und Infrastrukturunternehmen Hochtief Anfang Juli bekam, dürfte nicht der letzte gewesen sein. Das 500 Milliarden Euro schwere...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hoch, höher, am höchsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2697399528851820283</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Aktien, Gold, Bitcoin & Co. scheren sich nicht um Donald Trumps Zoll-Pingpong, sondern erklimmen immer neue Rekordhöhen. Doch wie nachhaltig ist das?

Nahe der Höchststände
Donald Trumps sogenannter „Liberation Day“ schockte die Anleger nur kurzzeitig. Inzwischen eilen die Indizes wieder davon
Krise...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Firmenbonds-Weltenbummler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4688557192534373362</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das komplette Feld globaler Unternehmensanleihen steht im Visier dieses Fonds des Finanzriesen J.P. Morgan, bei sehr aktivem Management und breiter Streuung der Anlagen. Zur Steuerung von Risiken und Laufzeiten setzen die Amerikaner dabei gegebenenfalls auch auf Derivate.
Zuletzt waren mittlere Fris...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sie dirigiert 3500 Post- und Paketboten ins Ziel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18171008141852155324</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Maria Supranowitz und ihr Team bewegen 3.000.000 Briefe und 600.000 Pakete durch Berlin und Brandenburg – jeden Werktag. Die letzte Folge unserer Serie über junge Führungskräfte.

Mit Porträts über weitere acht Persönlichkeiten schließen wir unsere Serie über die „40 bis 40 der Berliner Wirtschaft“....</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SO INVESTIERT DIE JUGEND VON HEUTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2626364024718461778</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Das beliebteste Anlageprodukt der GenZ sind INDEXFONDS. Sie sind transparent, günstig und bringen solide Erträge. Sechs junge Menschen erzählen, warum sie ihr Geld in diese ETFs stecken. Und vier ETFs zeigen, dass sie damit recht haben.
Als Fabian Schinerl 18 Jahre alt wurde, stellten seine Eltern e...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10600404311720687803</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Wie kann ich meine Urlaube mit Kapitalertrag finanzieren?
FRAGE: Ein Leser, 40, möchte jährlich 15 000 Euro von einem A...</description>
<pubDate>Fri, 18 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verändert das neue Kryptogeld Stablecoin das Finanzsystem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15231507703878935592</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Um Stablecoins ist ein neuer Hype ausgebrochen. Sie könnten den Zahlungsverkehr grundlegend ändern – und zu einem Billionenmarkt anwachsen.

In dieser Folge werfen wir einen Blick auf die vielleicht nächste große Revolution im digitalen Finanzsystem: Stablecoins.
Diese speziellen Kryptowährungen sin...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fällt beim Immobilienübertrag Grunderwerbsteuer an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15175472175798230854</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser möchte eine Immobilie in der Familie verschenken, diese aber weiter bewohnen oder vermieten. Fällt dabei Grunderwerbsteuer an?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Geldvermögen der Deutschen steigt kaum noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3275337892441354748</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bundesbürger sind in Summe reich wie nie, doch zuletzt wuchs ihr Geldvermögen kaum noch. Zum Ende des ersten Quartals summierte es sich nach Angaben der Bundesbank auf 9.053 Milliarden Euro - ein minimaler Anstieg von 9 Milliarden gemessen am Vorquartal. Nach Abzug der Schulden bleibt ein Nettog...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahl der Bankfilialen schrumpft schneller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10400845895726793497</link>
<author>stern.de</author>
<description>Der Weg zur nächsten Bankfiliale wird weiter: Im vergangenen Jahr wurden erneut zahlreiche Zweigstellen der Banken und Sparkassen geschlossen. Das hat auch mit dem Verhalten der Kunden zu tun.

Bei den Banken und Sparkassen in Deutschland setzt sich das Filialsterben mit erhöhter Geschwindigkeit for...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF-Aktie: Solide Dividende und Umbau wecken neues Anlegerinteresse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5760367245092085329</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Unsicherheit im Chemiesektor ist hoch, die Aktien der Branche kommen seit Jahren nicht vom Fleck. Risikofreudige Anleger sehen aber gerade bei BASF eine gute Gelegenheit zum Einstieg.

Georg Pröbstl
Im Chemiesektor herrscht Unsicherheit. Die Konjunktur läuft schlecht und darunter leiden auch die...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eni Deal With BlackRock’s GIP Said to Value Carbon Unit at €1 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6588054602593758528</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Eni SpA’s deal to sell half of its carbon capture and storage unit to BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners will likely value the business at around €1 billion ($1.2 billion), according to people familiar with the matter. 
The Italian energy giant and GIP, which agreed in Ma...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>