<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Muller Says Confidence Growing That Inflation Is Slowing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432370712&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation’s momentum is slowing across the euro area and there’s growing confidence that it’s becoming a thing of the past, European Central Bank Governing Council Member Madis Muller said in a written statement. 
- The ECB’s decision to cut its deposit rate by 25bps on Thursday will ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Signals ECB Open to October Cut But December More Likely</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432370696&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is open to considering an interest-rate cut in October if the economy suffers a major setback — though the next comprehensive set of information will only be available at the following meeting, President Christine Lagarde said.
Her remarks, less than a day af...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says October Rate Cut Would Need Economic Slump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432370694&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A slump in the euro-zone economy would be required for the European Central Bank to lower interest rates at its meeting next month, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“The probability of a rate cut in October, if we look at the financial markets, isn’t big,” the Lat...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Chief Weighs In on Potential Commerzbank-UniCredit Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432363151&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bundesbank President Joachim Nagel said robust banks are required to ensure companies get the financing they need.
“We need strong and robust banks,” he told Deutschlandfunk on Friday. While declining to comment specifically on a merger of Commerzbank AG, the country’s second-biggest ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Chair Kelleher Wants Better Bank Liquidity to Lift Stability</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432363150&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chairman Colm Kelleher said better access to liquidity and stronger paths to recovery are vital to improve regulations for banks in the wake of the Credit Suisse collapse.
As major global lenders already have high capital requirements, “we must make sure that we have prop...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Had ‘Good Reasons’ for Rate Cut Amid Slowing Inflation: Rehn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432363144&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank had “good reasons” to ease monetary policy on Thursday and cut interest rates as inflation continues to slow down with expectations for price gains near the central bank’s inflation target, according to Governing Council member Olli Rehn. 
- On the other hand...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Eyes Risks of Inflation Below and Above Goal, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432363137&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must be careful not to undershoot or overshoot its inflation target as it continues to gradually cut interest rates, Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said. 
“Unlike the US, we don’t have a dual mandate — prices/employment — but we have clea...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>How the ECB’s Ambitious Plan to Curb Risky Lending Veered Off Course</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432358976&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Supervisors at the European Central Bank were in a bind. 
They were sure interest rates would eventually rise, ending a decade of ultra-loose monetary policy after the global financial crisis that had encouraged risk-taking. Yet banks were largely ignoring their guidance to curb lendi...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Cut Further With Data Determining Pace, Simkus Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432358958&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must continue to lower borrowing costs, though the pacing of such moves will dependent on incoming data, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
Inflation is “calming down” and “its trajectory suggests that further rate cuts must happen,” he t...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volkswagen vs. Mercedes-Benz: Laut UBS sollten Sie eine Aktie jetzt kaufen - und eine verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432392972&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Experten von UBS haben die verprügelten Autoaktien von Volkswagen und Co. bewertet. Eine sollten Anleger den Angaben zufolge dabei besser abstoßen, bei einer anderen kann sich ein Kauf noch lohnen.
Die deutsche Autobranche ist in einer historischen Krise. Rigorose Sparmaßnahmen, mögliche Werksch...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank betont bei Commerzbank Stabilität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432366057&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank Unicredit hatte in dieser Woche beim angekündigten Verkauf von Aktien der Commerzbank durch den Bund zugeschlagen und kaufte zudem Anteile am Markt. Unicredit-Chef Andrea Orcel äusserte Interesse an einer Übernahme des seit der Finanzkrise teilverstaatlichten deutschen Geldhauses. Insg...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Einstieg bei Commerzbank: UBS sieht Aktie von Unicredit 45 Prozent höher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432371917&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Der Einstieg der italienischen Grossbank Unicredit mit einem Anteil von 9 Prozent an der Commerzbank befeuert Spekulationen über eine mögliche Übernahme des deutschen Konkurrenten. Die Italiener nutzten zum einen die Gelegenheit beim vor einer Woche angekündigten Verkauf von Aktien durc...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Eine bewegte Woche für Roche, Baloise, UBS und Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432375573&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Wenn es in den letzten Tagen am Schweizer Aktienmarkt ein Unternehmen gab, welches in alle...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS rechnet wegen tiefer Leerstände mit weiter steigenden Mieten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432375591&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wie das Bundesamt für Statistik (BFS) diese Woche bekanntgab, standen Anfang Juni schweizweit knapp 52'000 Wohnungen leer. Daraus errechnet sich eine Leerwohnungsziffer von 1,08 Prozent nach 1,15 Prozent im Jahr davor. Wie die UBS nun am Freitag in einer Analyse schreibt, dürfte die Leerstandsquote ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Es muss mehr kommen»: Investoren sitzen Baloise nach Strategie-Ankündigung weiter im Nacken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432398698&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Es ist sicher ein Schritt in die richtige Richtung, aber ein kleiner Schritt und es muss mehr kommen», erklärte ein grösserer Aktionär am Freitag. Am Vortag hatte der Basler Konzern eine deutlich höhere Eigenkapitalrendite und eine höhere Ausschüttung an die Eigner in Aussicht gestellt. Auf die von...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Regina Halmich über Geldanlage: „Gute Coaches sind unerlässlich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432367587&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Frau Halmich, Ihre erste größere Geldanlage – erinnern Sie sich?
Halmich: Das war der Erwerb meiner Eigentumswohnung in meiner Heimatstadt Karlsruhe. Eine kluge Entscheidung, die sich rentiert hat.
Worin investieren Sie heute und warum?
Halmich: Die Einnahmen aus dem Profisport habe ich in meine Zuk...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unsere Industrie denkt immer noch zu wenig vom Kunden her“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432365801&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Meine Herren, der Fondsvertrieb befindet sich im Umbruch. Digitalisierung, veränderte Kundenerwartungen und regulatorische Anforderungen prägen das Bild. Wie sehen Sie die aktuelle Situation: Was läuft gut, wo drückt der Schuh?
Werner Kolitsch: Die Herausforderungen sind vielfältig. ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bahn verliert ihre Cashcow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432403889&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Übernahme. Der dänische Logistiker DSV kauft der Deutschen Bahn die Spedition Schenker ab.
Berlin.Der dänische Logistiker DSV hat das Bieterrennen um die Deutsche-Bahn-Spedition Schenker gewonnen. DSV und Deutsche Bahn unterschrieben einen Vorvertrag zum Schenker-Kauf für rund 14 Milliarden Euro, wi...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Benötigen starke und robuste Banken": Bundesbank betont bei Commerzbank Stabilität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432378704&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Bei der möglichen Übernahme der deutschen Commerzbank##chartIcon durch die italienische Unicredit##chartIcon muss aus Sicht der Bundesbank die Stabilität im Vordergrund stehen. Bundesbank-Präsident Joachim Nagel sagte im Deutschlandfunk: "Wir benötigen starke und robuste Banken." Es komme bei einem ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaputtgespart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432469070&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Deutschland ist eines der reichsten Länder der Welt. Doch es lässt seine Infrastruktur vergammeln, und das schon seit Jahrzehnten. Während der Fußball-EM im Sommer war das besonders peinlich. Die Deutsche Bahn schaffte es nicht, die Fans aus dem Ausland pünktlich zu den Spielen zu befördern, und der...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Appenzeller Kantonalbank hat innert zwanzig Jahren ihre Bilanzsumme mehr als verdoppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432360279&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Ueli Manser, ist Fachkräftemangel in Appenzell ein Thema?
Es wird auch bei uns schwieriger. Zur Verdeutlichung ein Beispiel zu den Lernenden: Ich bin jetzt im 18. Jahr hier. In der besten Zeit konnte ich aus zwanzig Lernendendossiers drei Bewerberinnen und Bewerber aussuchen. Jetzt hab...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432354606&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Vick Desplat Président, AQUA ASSET MANAGEMENT En poste chez Airbus en Espagne, puis chez EDF à Paris et chez Soltage, il exerce sur la structuration de plusieurs club deals dans des sociétés françaises de transition énergétique. Il rejoint Aqua Asset Management en 2017 comme responsable de participa...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432350241&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,57% du capital et 5,04% des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432350230&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,07% du capital et des droits de vote (09/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432350162&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 7,55% des droits de vote (11/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432350131&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,37% du capital et 4,67% des droits de vote (09/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432350082&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432350077&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient soit 4,97% du capital et des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432350209&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré à titre de régularisation avoir franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 6,60% du capital et 6,06% des droits de vote (23/08/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Nerds im Goldrausch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432489341&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>«Shots, shots, shots, shots, everybody!» dröhnt aus den Lautsprechern. Der RapSong «Shots» von LMFAO, es geht ums Sich-Betrinken. Aber hier ist niemand betrunken, es gibt keine Shots, und keiner tanzt. Es ist auch nicht 3 Uhr morgens in einer Absteige, sondern 18 Uhr montags an einer wissenschaftlic...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>15 Fragen zum Gmundner Seeviertel: "Das ist eine bewusste Provokation"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432456238&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Gmunden. Eigentlich müssten sich Stefan Krapf, Karl Reingruber und Franz Pucher bestens verstehen. Denn sowohl der Gmundner Bürgermeister (VP) als auch die zwei Männer hinter der Initiative "Gmundner Zukunft" haben nach eigenen Angaben dasselbe Ziel: das Beste für die Stadtgemeinde zu erreichen. Der...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordgeschäft im Logistiksektor: Bahn verkauft DB Schenker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432383195&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>In Deutschland plagen Zugverspätungen die Fahrgäste, während das Bahn-Management weltweit Geschäfte macht. Das monieren Kritiker seit Jahren und fordern einen größeren Fokus auf das Kerngeschäft auf der Schiene. Mit dem Verkauf der Logistiktochter DB Schenker geht der bundeseigene Konzern weiter in ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordübernahme im Logistiksektor: Bahn verkauft DB Schenker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432369166&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>In Deutschland plagen Zugverspätungen die Fahrgäste, während das Bahn-Management weltweit Geschäfte macht. Das monieren Kritiker seit Jahren und fordern einen größeren Fokus auf das Kerngeschäft auf der Schiene. Mit dem Verkauf der Logistiktochter DB Schenker geht der bundeseigene Konzern weiter in ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>