<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ende gut, alles gut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5492708967842324740</link>
<author>Börse Online</author>
<description>PERFORMANCE
Jeden Monat ermittelt ARTS Asset Management für BÖRSE ONLINE die Tops und Flops der wichtigsten Anlageklassen. Die Wiener Fonds-Spezialisten filtern aus ihrer umfassenden Datenbank die stärksten und schwächsten Trends.
Die internationalen Aktienmärkte verabschiedeten sich im Dezember ohn...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spannende asiatische Wandelanleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9247466438891159951</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Ein rares Investmentangebot steht überdurchschnittlichen Gewinnchancen gegenüber.
Michael Kordovsky. Die Aktienkurse sind seit der Pandemie wieder auf breiter Front gestiegen, und Wandelanleihen werden zunehmend aktienähnlicher. Dennoch gibt es wegen der teils günstigen Bewertung der eingebetteten O...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin muss Kontrollfunktion am Kapitalmarkt ausbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15987242917209669811</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin hat seit der gesetzlichen Reaktion auf den Wirecard-Skandal ihre Ordnungs- und Kontrollfunktion sichtbar gesteigert. Diese Entwicklung ist für einen Kapitalmarkt mit breiter Publikumsbeteiligung essentiell. Wie die Aufsichtsbehörde agiert, sollte aber regelmäßig und praxisbe...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders erwartet deutlich mehr Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14017230270743557681</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>hip London
– Schroders hat in der Londoner City mit einem Trading Update für Aufsehen gesorgt, das von einer unerwartet guten Geschäftsentwicklung erzwungen wurde. Wie der börsennotierte Vermögensverwalter mitteilte, geht er für 2025 von einem bereinigten operativen Ergebnis von mindestens 745 Mill....</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gekürzte Förderungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16604004076715528480</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Es schwang eine Prise Stolz mit, als Dorothee Bär (CSU) Anfang der Woche ihren neuen Fahrplan dafür vorlegte, die deutsche Hochschullandschaft fit für die Zukunft zu machen: „Wir werden Forschungsexzellenz verstärkt in Wertschöpfung übersetzen und wollen in wichtigen Schlüsseltechnologien technologi...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11391734216531193594</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Führt mein Autokauf zu Nachteilen beim Immobilienkredit?
FRAGE: Dieses Jahr möchte unser Leserpaar ein bestehendes Haus kaufen. Samt Renovierung wird das etwa 650 000 Euro kosten. Sie haben 300 000 Euro Eigenkapital. Vorab steht der Kauf eines Autos an. Sollten sie das Auto besser leasen, um ihre Bo...</description>
<pubDate>Fri, 16 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York Schluss: Gewinne - Nasdaq-Rally verliert an Schwung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14186052669921597666</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Der Dow Jones Industrial schloss 0,60 Prozent höher bei 49.442,44 Punkten. Für den marktbreiten S&P 500 ging es um 0,26 Prozent auf 6.944,47 Zähler nach oben. An der Technologiebörse Nasdaq konnte der Nasdaq 100 lediglich ein Plus von 0,32 Prozent auf 25.547,07 Punkte ins Ziel retten, nachdem er...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die USA dominieren die Nachrichtenlage – und die Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18023855788966208870</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>München. Das noch junge Börsenjahr hat bereits in den ersten beiden Wochen eine bemerkenswerte Ereignisdichte entfaltet, sodass die dynamische Entwicklung an den Aktienmärkten eher verwundert.
Während die großen Indizes Höchststände markieren, ist eine bedeutende und interessante Rotation zu beobach...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asta Energy will in Frankfurt an die Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17243744122684837736</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der österreichische Kupferspezialist Asta Energy Solutions plant den Gang an die Frankfurter Börse im ersten Quartal und wird damit der Debütant in diesem Jahr sein. Dabei sollen über eine Kapitalerhöhung rund 125 Millionen Euro erlöst werden, wie das Unternehmen am Donnerstag mitteilte. Das gesamte...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Dieses Angebot könnte zum Totalverlust bei Anlegern führen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8849919369091808144</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin warnt aktuell eindringlich vor diesem Angebot. Wer hier hereinfällt, der könnte im schlimmsten Fall sein ganzes Geld verlieren. Davor müssen sich Anleger jetzt hüten.
Die Betrugsfälle im Internet mehren sich immer mehr. Dementsprechend warnt die deutsche Finanzaufsicht BaFin inzwischen seh...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Intel-Quartalszahlen: So setzen Anleger auf eine positive Überraschung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10974983043296974158</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Noch vor einem Jahr hätte das niemand gedacht. Der Chipkonzern Intel - der Marktführer schlechthin noch vor rund 20 Jahren - war damals nur noch auf Schlingerkurs. Die Produkte waren nicht mehr sonderlich begehrt, der Vertrieb lief nicht so recht, die Kosten hoch. Nur kurz nach seinem ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Droht auch bei meinem Homeoffice Steuerärger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15705427115468360081</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Durch zwei Beiträge aus dem Ratgeberformat WiWo Coach ist unser Leser darauf aufmerksam geworden, dass Selbstständige...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darf ich meine Schwerbehinderung verschweigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8263903959904113252</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unserem Leser wurde einige Wochen, nachdem er bei seinem neuen Arbeitgeber im Vertrieb angefangen hatte, eine Schwerb...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sie erben ein wertloses Grundstück? So werden Sie es los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13636142299367771329</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Selbst wenn Ihre Eltern sich per Nießbrauchrecht die Mieteinnahmen sichern, reichen diese und andere Alterseinkünfte wie Renten womöglich nicht für die Kosten des Altersheims. Dann würde zunächst das Sozialamt einspringen. Es kann danach aber bei Ihnen Elternunterhalt anfordern. Zudem kann das Amt i...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>3 Gründe, warum Flossbach von Storch sein Wolkenkratzer-Projekt stoppt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16478969996076264975</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Sofort, nachdem im November 2023 bekannt wurde, dass Bert Flossbach und Kurt von Storch, die Geschäftsführer von Flossbach von Storch, einen Wolkenkratzer planen, war der Vermögensverwalter das Gesprächsthema in Köln und darüber hinaus. Keine Standardimmobilie sollte es werden, sondern ein „visuelle...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Londons Bürgermeister warnt vor Massenarbeitslosigkeit durch KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12329651732813230985</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>London. Londons Bürgermeister Sadiq Khan warnt vor gravierenden Folgen der Künstlichen Intelligenz für den Arbeitsmarkt der britischen Hauptstadt. Ohne entschlossenes Eingreifen der Regierung drohe KI „eine neue Ära der Massenarbeitslosigkeit“ einzuleiten, wird Khan in einem Bericht der „Financial T...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umverteilung statt Anstieg der Versicherungsnachfrage durch KI-bedingte Umwälzungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17372859428991911740</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Da der Boom der künstlichen Intelligenz (KI) neue versicherbare Anlageklassen erschliesst und das Risiko neuer Haftungs- und Cyberrisiken erhöht, geht das Swiss Re Institute davon aus, dass KI-bedingte Umwälzungen eher zu einer Umverteilung als zu einem Anstieg der Versicherun...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Total Assets Hit Record $14 Trillion as ETFs Surge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4206167341700523649</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. pulled in $342 billion of total client cash in the fourth quarter, pushing the firm to a record $14 trillion of assets as it integrates a string of recent acquisitions to become a force in private markets.
Investors added $268 billion on a net basis to its long-term inv...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ashmore Group Shares Advance on First Net Inflows Since 2021</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18416409279851153349</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ashmore Group Plc shares rallied the most in almost two weeks as the first quarterly net inflows since 2021 signaled a potential reversal of fortune for the emerging-markets-focused asset manager that’s seen persistent client redemptions in recent years.
Investors added a net $2.6 bil...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs Names BlackRock’s Lynam as Chief Credit Strategist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11241394415642148083</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amanda Lynam, head of macro credit research at BlackRock Inc., is returning to Goldman Sachs Group Inc. after three years with the asset management firm. 
She will be chief credit strategist in the Wall Street bank’s global investment research group, according to a spokesperson for Go...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Microsoft AI Partnership Raises $12.5 Billion So Far</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14628057099293617402</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has raised $12.5 billion as part of a partnership with Microsoft Corp. to bankroll data centers and energy infrastructure, advancing its efforts to cash in on the artificial intelligence boom. 
The fundraise brings BlackRock closer to a $30 billion money-raising goal la...</description>
<pubDate>Thu, 15 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Robotik-Aktie: Hier wartet der nächste Vervielfacher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15936808136446102233</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit einem Vierteljahrhundert begleitet Alfred Maydorn Anleger durch alle Höhen und Tiefen der Finanzmärkte. Heute zeigt sich: Zukunftsthemen wie KI, Robotik und Silber eröffnen wieder außergewöhnliche Chancen – und wer jetzt handelt, kann von einem exklusiven Sonderangebot profitieren.
Ein Viertelj...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitales Omnibus-Paket: Endlich mehr Beinfreiheit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14484348475653451050</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Weniger Regulierung durch die EU? Das im November 2025 vorgestellte „Digital Omnibus Package“ verspricht bürokratische Entlastung für Fintechs und Wertpapierfirmen. Doch was steckt wirklich dahinter?
Die Kommission verfolgt mit dem Digitalen Omnibus-Paket das Ziel, die komplexe Digitalregulierung de...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Paukenschlag bei offenen Immobilienfonds: DekaBank hebt Risko-Einstufungen für Privatanleger an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2131703071223730832</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die DekaBank erhöht die Risiko-Einstufung für drei ihrer größten offenen Immobilienfonds. Der Schritt betrifft Milliardenvermögen deutscher Sparer und reagiert mit knapp eineinhalb Jahren Verspätung auf heftige Wertverlusten im Jahr 2024.
Die DekaBank, Fondstochter der deutschen Sparkassen, hat die ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>