<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Makhlouf Says No Need to Rush Interest-Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443135028&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf said officials shouldn’t hurry in loosening monetary policy.
“It is important to assess conditions carefully and pace yourself,” the Irish central-bank chief said Friday in a speech. “And with the finish line in sight, we...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Bitcoin ETF Surpasses Gold Fund After Record Inflow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443135024&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s spot-Bitcoin exchange-traded fund has surpassed the size of its gold fund amid record demand for ETFs that invest in the original cryptocurrency.
The iShares Bitcoin Trust ETF (ticker IBIT) surpassed the $33 billion iShares Gold Trust (IAU) in total assets, reaching $...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Fund Powers US Bitcoin ETFs to a Record Daily Inflow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443098558&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US exchange-traded funds investing in Bitcoin posted a record daily net inflow of $1.38 billion, bolstered by President-elect Donald Trump’s embrace of the digital-asset industry and promise of supportive regulations.
BlackRock Inc.’s iShares Bitcoin Trust accounted for about 81% of T...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi CIO Sees US Bond Yields Nearing ‘Alert Level’ For Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443098525&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US yields aren’t far from levels that would lure investors from stocks into bonds, according to the chief investment officer of Amundi SA, Europe’s biggest asset manager. 
“I think that the real alert level, one that can have a real impact, is 5%, and I think we can get there quite qu...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Regierungswechsel in Deutschland? So setzen risikofreudige Investoren auf einen Dax-Aufschwung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443115204&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Donald Trump ist der neugewählte Präsident der USA. Er hat die Konkurrentin von den Demokraten mit einem Stimmabstand von etwa fünf Millionen Wählern doch ziemlich klar hinter sich zurückgelassen. Die US-Börsen starteten ein Feuerwerk. Der US-Leitindex Dow Jones etwa schloss am Mittwoc...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: In Deutschland kann es nur noch besser werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443115202&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Donald Trump ist der neugewählte Präsident der USA. Der ex-Präsident hat gestern die Konkurrentin von den Demokraten mit einem Stimmabstand von etwa fünf Millionen Wählern doch ziemlich klar hinter sich zurückgelassen. Die US-Börsen starteten ein Feuerwerk. Der weltweite Leitindex Dow ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAS INVESTMENT Umfrage 2024 – wer sind unsere Leser und was interessiert sie?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443099292&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Sie lesen regelmäßig DAS INVESTMENT? Darüber freuen wir uns sehr – und Sie sind in guter Gesellschaft. Das zeigt unsere aktuelle Leserumfrage 2024.

Unsere jüngste Befragung, an der über 800 von Ihnen teilgenommen und mehr als 30.000 Antworten geliefert haben, gewährt uns detaillierte Einblicke in d...</description>
<pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wer Mauern aufzieht, der schrumpft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443087303&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>US-WAHL Heiko Thieme ist ein Börsenurgestein. Viele Jahre lebte der Portfoliomanager und Anlageberater in New York, heute gibt er im „Heiko Thieme Club“ Anlagetipps. Mit €uro am Sonntag sprach er über den Wahlsieg Donald Trumps und die Folgen von Marian Kopocz
€uro am Sonntag: Herr Thieme, Donald Tr...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS legt nach CS-Übernahme einige Immobilienfonds zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443100457&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Seit der rechtlichen Übernahme von Credit Suisse Funds AG per Ende April verwalte UBS Fund Management (Switzerland) AG im Schweizer Markt 14 Immobilienfonds, teilte die UBS mit. Mit der Zusammenlegung einiger Fonds wolle man die Diversifikation und Resilienz der jeweiligen Fonds stärken. So sei im n...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>