<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UK Money Managers Praise Labour’s Regulatory Pivot to Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460075283&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asset management bosses have praised the Labour government’s efforts to boost economic growth and the competitiveness of the UK’s financial center.
The UK has seen “two decades worth of malaise in action,” Matthew Beesley, chief executive officer of Jupiter Fund Management Plc, said a...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vujcic Sees ECB-Cut Bets Reasonable With More Clarity in Spring</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460069010&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Market expectations for three more European Central Bank interest-rate cuts this year are reasonable right now, even though it will take until the start of the second quarter to know with more certainty if they’ll materialize, according to Governing Council member Boris Vujcic.
By the...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Raises Bar for SRT Leverage Amid ECB Inquiry</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460068990&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG is tightening terms under which it provides loans for investors such as hedge funds to buy significant risk transfers.
The Frankfurt-based lender is letting investors in SRTs know that the bank will be less proactive in offering clients financing via repurchase agreem...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Paper Suggests Two More Cuts Can Take Rates to Neutral</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460068988&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Economists at the European Central Bank said the neutral rate of interest, a concept that may help determine where cuts in borrowing costs will end, is probably between 1.75% and 2.25%.
That would mean the top of the range could be reached with two more quarter-point reductions in the...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Could Face Biggest Personnel Shakeup Since 2019 This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460033335&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to enter a new phase of unpredictability as the terms of seven of its 26 interest rate-setters end by December, marking its biggest personnel shakeup since 2019.
They include the panel’s longest-serving member, Klaas Knot of the Netherlands, along with...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, Julius Bär und weitere: Sind die Kursverwerfungen der letzten Tage eine Kaufgelegenheit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460055931&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf X/Twitter aktiv.
+++
Die Angst, dass der amerikanische Präsident Donald Trump einen Handelskrieg lostreten wü...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds Schroder Immoplus erhöht Kapital um gut 175 Mio Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460085567&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der übrige Erlös werde für Investitionen in das bestehende Portfolio sowie zur Stärkung der Eigenkapitalbasis herangezogen, teilte die Schroder Investment Management als Fondsleitung am Freitag mit. Dabei wurden sämtliche 1,19 Millionen neuen Anteile gezeichnet. Neu befinden sich damit total 11,87 M...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Bei wichtigen Anlageentscheidungen würde ich niemals nur auf KI setzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460034206&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT:Herr Feiten, Sie haben einen bemerkenswerten Werdegang vom studierten Betriebswirt und langjährigen Fondsmanager zum Philosophen, Coach und Dozent für digitale Ethik. Wie hat diese Entwicklung Ihre Sichtweise auf die Finanzbranche und deren Zukunft beeinflusst?
Michael Feiten: Ich hat...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Symbolischer Sieg der Mieter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460085092&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Josep Torrent kann bleiben. Seit 23 Jahren wohnt der Mathematiklehrer in der Casa Orsola in Barcelona. Am vergangenen Freitag rückten Polizisten zur Zwangsräumung im Eixample-Viertel an. Doch mehr als tausend Demonstranten stellten sich ihnen auf dem Platz vor dem historischen Wohngebäude in den Weg...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Mysterium namens Deepseek</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460085161&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ich war geschockt, als ich die Berichte überall gesehen habe“, sagt die Mitarbeiterin der Bankfiliale. Wer hätte denn gedacht, dass dieses Start-up dort nebenan im Büroturm die Welt verändern würde? High-Flyer, der Fonds, der hinter dem chinesischen KI-Start-up Deepseek steht, ist einer ihrer Kunden...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spitzengewinne gibt es nur für Anleger mit starken Nerven</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460075405&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-07 16:37:24 letzte Aktualisierung: 2025-02-07 16:37:24
Bei manchen Anlegern liegen die Nerven blank. Meldungen über das preiswerte und leistungsstarke chinesische KI-Modell Deepseek erschütterten vor rund zwei Wochen den über ein Jahrzehnt laufenden Boom der westlichen ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Investoren ziehen weiter Kapital ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460030180&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-07 05:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-07 05:00:00
Die Anleger zeigen sich skeptisch: Im Dezember 2024 zogen sie erneut mehr Geld aus offenen Immobilienfonds ab, als sie dort investierten. Bei den Fonds habe es Mittelabflüsse in Höhe von 611 Millionen Euro gegeben, ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«KI ist in der Risikobewertung und Schadensabwicklung besonders relevant»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460031533&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Karin Bosshard
Digitale Transformation verändert Finanz- und Versicherungsdienstleistungen grundlegend. Welche drei technologischen Trends sehen Sie aktuell als die bedeutendsten Treiber für Veränderungen in diesen Branchen?
Die drei bedeutendsten digitalen Treiber für Veränderungen in diesen Branch...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Aufregung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460091870&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Spätestens seit der Präsentation des digitalen Alleswisser-Werkzeugs ChatGPT im November 2022 wird das Thema Künstliche Intelligenz (KI) intensiv debattiert. Vor allem in Bezug auf die Zukunft unserer Arbeitswelt. Dass der Einsatz der KI viele traditionelle Jobs überflüssig machen wird, ist logisch....</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460035046&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,10% du capital et 4,01% des droits de vote (04/02/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460035026&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460035002&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460035041&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460035028&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,13% du capital et 4,19% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds verlieren knapp 6 Milliarden Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460056556&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Ein schwarzes Jahr für offene Immobilienfonds: Knapp sechs Milliarden Euro zogen Anleger 2024 aus den Fonds, um die jüngst eine Bewertungs-Diskussion aufbrandete, ab. Das geht aus Zahlen des Beratungsunternehmens Barkow Consulting hervor.
Demnach musste die offenen Immobilienfonds auch im Dezember u...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die pünktlichste Bahnstrecke Deutschlands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460032385&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Stuttgart Hauptbahnhof ab 12.28 Uhr, Gleis 3
Das Unerwartete geschieht um kurz vor halb eins an Gleis drei. Ein paar Tauben flattern auf im Stuttgarter Hauptbahnhof, als ein Doppelstock-Intercity mit dem Namen »Allgäu« langsam und fast geräuschlos Fahrt aufnimmt: Der Zug startet auf die Minute pünkt...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>