<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Man muss Projekte größer denken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4010654273088110954</link>
<author>Kurier</author>
<description>Die Konjunktur beginnt sich zu erholen. Das zeigen nicht nur Prognosen der Wirtschaftsforscher, auch bei heimischen Unternehmen hellt sich die Stimmung zunehmend auf. Besonders stark ist das in den Bereichen Informationstechnologie und Digitalwirtschaft zu sehen, wie das aktuelle Branchenbarometer d...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der oberste Finanzrichter appelliert: „Wir müssen zu einem einfacheren Steuerrecht kommen!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15743426472626809994</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Das deutsche Steuerrecht sei „bedenklich“, warnt der Präsident des Bundesfinanzhofs. Die Regierung müsse es dringend vereinfachen. Immerhin helfe die Digitalisierung bei der Jagd auf Steuersünder.

Der Bundesfinanzhof ist Deutschlands höchste juristische Instanz in Steuer- und Zollfragen. Für viele ...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Popular Option Trade Spurs Japan Bourse to Seek New ETF Listings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18366571814489440517</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Japan’s main bourse is seeking to capitalize on the growth of strategies that enhance yield. 
Trades such as call overwriting — when investors who own shares sell bullish options to pocket the contracts’ premium — have become increasingly popular in Japan, and the Tokyo Stock Exchange...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eurozone Resilient Despite Trade Woes, ECB’s Patsalides Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15895867267904252941</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro area is weathering current geopolitical challenges, according to European Central Bank Governing Council member Christodoulos Patsalides.
“The euro-zone economy appears resilient, despite difficulties internationally,” the Cypriot central bank chief told Politis newspaper in ...</description>
<pubDate>Sun, 03 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>