<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>MACHER OHNE GRENZEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451353608&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von ERICH BÜRGLER
Christian Kälin wollte eigentlich zu einer Grossbank. Als junger Mann bewarb er sich um eine Lehrstelle sowohl bei der UBS als auch bei der CS, die damals noch SKA hiess – ohne Erfolg. «Ich bin bei beiden Aufnahmeprüfungen durchgefallen», erzählt der 53-Jährige. Heute denkt Kälin d...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Clever investieren dank bewährter Strategien für die Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451353335&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Nur wenn man weiss, wo man steht, kann man bestimmen, wohin die Reise geht. Diese (zugegebenermassen etwas hobby-philosophisch anmutende) Aussage hat insbesondere im Bereich Vermögensverwaltung Gültigkeit. Denn wie jeder Finanzprofi weiss: Ein durchdachter Vermögensplan beginnt mit einer genauen Ana...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Wir eilen keinen Hypes nach»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451353328&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Innovation und Dynamik sind Schlagwörter, mit denen sich viele Firmen gerne schmücken. Und so wichtig diese Qualitäten für den Werkplatz Schweiz auch sind – gerade im Finanzsektor sind Beständigkeit sowie eine langfristige Strategie mindestens ebenso relevant. Den Beweis dafür erbringt seit Jahren d...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ING Is Said to Hire Ex-BNP Kevin Sim as Head of Asia FIG Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451348406&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- ING Groep NV has hired Kevin Sim, most recently of BNP Paribas SA, as head of its financial institutions advisory practice in Asia Pacific, as the Dutch bank seeks to beef up its investment banking team, people familiar with the matter said.
Sim will be part of ING’s corporate finance...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Banker Agostinelli Exits Hedge Fund Ghisallo in Hong Kong</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451348404&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Carlo Agostinelli, a managing director at hedge fund Ghisallo Capital Management in Hong Kong, has left the firm after just over a year, people with knowledge of the matter said, asking not to be identified because the information is private. 
Agostinelli was listed as one of the two ...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Womit rechnen Sie 2025, Herr Thieme?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451330401&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Heiko Thieme: Wir werden hohe einstellige Wachstumsraten bekommen. Falls es zweistellige sind, dann nur ganz niedrige. Warum? Wir kommen in den letzten zwölf Monaten auf ein Plus von mehr als 20 Prozent beim DAX und rund 40 Prozent beim S & P 500. Das wird garantiert nicht so weitergehen.
Wenn man d...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastrukturinvestments: Günstige Einstiegspreise für Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451347399&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Veraltete Schienennetze, kaputte Straßen und zusätzlich die Energiewende. Solar- und Windkraftanlagen, neue Leitungstrassen und der Aufbau einer Wasserstoffinfrastruktur. Der Bedarf an Investitionen ist riesig. Doch die Investoren hielten sich in letzter Zeit stark zurück. Das hat die Preise für B...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>