<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>VERSICHERER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17518247434713224044</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die meisten Versicherer nutzen entweder bereits Privatmärkte als Zugang zu Private Equity und Infrastrukturanlagen, oder sie wollen dies in den kommenden 18 Monaten tun. Außerdem setzen die Versicherer weltweit auf große Aktiengesellschaften und verwenden dabei verstärkt aktive Anlagestrategien. Das...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versicherer setzen verstärkt auf Private Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8224331754112740619</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Versicherer setzen mit Blick auf die kommenden 18 Monate verstärkt auf Aktien, die in großen Indizes wie dem MSCI Global enthalten sind. Zur Renditesteigerung wollen sie mehr über nichtöffentliche Märkte (Private Markets) investieren. Dabei geht es vor allem um Private Equity und Infrastruktur.
...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das Thema Private Markets ist ein wichtiger Wachstumsmotor“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6354204154152485520</link>
<author>Cash.</author>
<description>Alexander Prawitz ist Deutschland-Chef bei Schroders. Ich sprach mit ihm über die Impulse, die von US-Präsident Donald Trump für die amerikanische Wirtschaft ausgehen könnten, die Themen ESG und Multi Asset sowie die Perspektiven für Private Markets und ELTIF.

Herr Prawitz, wie hat sich das Geschäf...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Real Assets erhalten mit Blick auf die Weltlage eine neue Bedeutung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4291905634699536427</link>
<author>Cash.</author>
<description>Dr. Holger Sepp ist Vorstand bei der Hauck Aufhäuser Lampe Privatbank AG. Ich sprach mit ihm über die Entwicklung des Asset Servicing, eine Investmentwelt, die mit multiplen Krisen zu kämpfen hat, die Herausforderungen beim Thema ESG und die Chancen im Kryptobereich.

Wie hat sich der Bereich Asset ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das ist für uns als House of Bonds ganz entscheidend“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5403312315806260108</link>
<author>Cash.</author>
<description>Werner Kolitsch ist Head of DACH Business Development bei M&G Investments. Mit ihm sprach ich über die Themen ELTIF, ESG, Multi Asset und über Projekte in 2025.

Blicken wir zunächst auf M&G in 2024. Wie ist das Jahr insgesamt gelaufen und welche Sparten waren besonders nachgefragt?
Kolitsch: Als ei...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Mensch-Maschine -Kombinierer – ACATIS Global Value Total Return</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12464962121056071875</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die ACATIS Investment hat den Nutzen von Künstlicher Intelligenz für das Portfoliomanagement frühzeitig erkannt und beschäftigt sich daher schon seit über einem Jahrzehnt mit diesem Thema, denn aus Sicht von ACATIS wird KI das Asset Management auf lange Sicht nachhaltig verändern.
ACATIS arbeitet ha...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Honorarberatung und Beratungshonoraren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4953460900807627807</link>
<author>Cash.</author>
<description>Einst waren es strikt getrennte, fast verfeindete Lager: Honorar- und Provisionsberater. Inzwischen gewinnen „Hybridmodelle“ an Bedeutung, bei denen Vermittler alternativ zur Provisions- auch Honorarberatung sowie zusätzliche Serviceleistungen gegen entsprechende Extra-Gebühren anbieten. Was dabei z...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Für viele Amerikaner wird es noch ein böses Erwachen geben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6156639928984373092</link>
<author>Cash.</author>
<description>Dr. Hendrik Leber ist Gründer und CEO von Acatis Investment. Ich sprach mit ihm über die aktuelle Lage an den Kapitalmärkten USA, Europa und Asien, die Folgen der Trumpschen Politik für die Märkte, die Herausforderung für den Einsatz von Künstlicher Intelligenz (KI) im Asset Management, über das The...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es gibt weiterhin Bestrebungen, Provisionen einzuschränken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15197995046159455913</link>
<author>Cash.</author>
<description>Nach der Bundestagswahl sortiert sich die deutsche Politik neu. Gleichzeitig schläft Europa nicht. Cash. sprach mit Michael H. Heinz, Präsident des Bundesverbands Deutscher Versicherungskaufleute (BVK), über die aktuellen Themen und Herausforderungen.

Unmittelbar nach der Bundestagswahl Ende Februa...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chancen im gesamten Innovationszyklus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4914814465843263876</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der Zyklus in Bezug auf die Künstliche Intelligenz (KI) befindet sich sowohl aus technologischer als auch in Bezug auf Investitionen noch in den Kinderschuhen. Aus technologischer Sicht wird die schiere Geschwindigkeit der Effizienzsteigerungen zu einer schnelleren Produktinnovation und einer steige...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Gute Chancen für Europas Märkte zu performen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4455061198440884600</link>
<author>Cash.</author>
<description>Thomas Kruse ist Geschäftsführer und CIO bei Amundi Deutschland. Mit ihm sprach ich über die Notenbankpolitik von Fed und EZB, den Zoll-Krieg von Donald Trump und die aktuell erfolgversprechendste Anlagestrategie.

Die US-Notenbank Fed steht vor der Herausforderung, Inflation und Wachstum auszubalan...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Kommission will KI-Gesetz vereinfachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14177666269702801796</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der AI Act soll die Europäische Union zum Vorreiter bei vertrauenswürdiger Künstlicher Intelligenz machen. Kritiker warnen, dass er Innovationen eher ausbremst. Nun lenkt Brüssel vorsichtig ein.

Das EU-KI-Gesetz, besser bekannt als AI Act, schien für die EU-Kommission lange Zeit unantastbar. Zu seh...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-gestützter Vermögenverwalter Xaver erhält BaFin-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6113495499151383669</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Das Fintech, in das unter anderem Fußballer Mario Götzer investiert hat, arbeitet auch mit Maklern zusammen. Zudem gibt es Neuigkeiten von Universa und Hansemerkur.

Vor rund einem Jahr wurde das Start-up Xaver in Deutschland bekannt, an diesem Mittwoch nun verkündete es freudig den Erhalt der BaFin...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So unterschiedlich reagieren Vermittlerverbände auf Votum-Forderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6418815710956573485</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Votum-Verband fordert die Aussetzung der Nachhaltigkeitspräferenz-Abfrage für zwei Jahre. DAS INVESTMENT hat weitere Verbände befragt – und erhielt widersprüchliche Antworten.

Unternehmen sollen zusätzliche Zeit bekommen, um sich auf die Nachhaltigkeitsberichterstattung vorzubereiten. Das EU-Pa...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prävention in der PKV: Bafin widerspricht Zielke Research</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15970828437577420350</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Warum leistet die PKV in manchen Bereichen weniger Gesundheitsvorsorge als die GKV? Zielke Research Consult sieht die Schuld bei der Bafin. Die Finanzaufsicht widerspricht.

Die PKV sei für Höchstverdiener zwar oft günstiger als GKV, so das Ergebnis einer aktuellen Studie von Zielke Research Consult...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Kurse von Nvidia und Co. trotzdem fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4491840946238583726</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Halbleiterhersteller sind von den massiven US-Zöllen ausgenommen. Dennoch stehen Nvidia und Co. stark unter Druck. Und der dürfte sich noch vergrößern.

Im Handelsstreit mit dem Rest der Welt zeigt Donald Trump (fast) keine Nachsicht. Für Chips macht der US-Präsident allerdings eine Ausnahme. Die el...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Agenten im Onlinehandel Beginnt Amazon seine nächste Evolutionsstufe?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14395142949459885088</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Über eine Funktion namens „Buy for Me“ („Kauf für mich“) können Nutzer über Amazon Produkte auf Websites von Drittanbietern kaufen – ohne Amazon jemals zu verlassen. Vielleicht nur ein weiteres Experiment der Amerikaner mit kurzer Halbwertzeit, bei Erfolg könnte es aber weitreichenden Folgen für die...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Has No Reason to Cut Interest Rates Now, Holzmann Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2364051722334934530</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should allow uncertainty stoked by US President Donald Trump’s broadside on global trade to clear before considering any further interest-rate cuts, according to Governing Council member Robert Holzmann.
Tariffs and threats of counter-measures make it next to...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Backs Adani’s $750 Million Bond to Fund An Acquisition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12599217764096148047</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Adani Group raised about $750 million through an offshore private placement bond, according to people familiar with the matter. BlackRock Inc. subscribed to roughly a third as the Indian conglomerate sought funds to close the acquisition of a construction firm.
A group of internationa...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Says Interest Rates Are at Upper End of Neutral Range</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4553414402769522646</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Klaas Knot said interest rates are now close to levels where they no longer restrict economic activity. 
Borrowing costs “are almost back to neutral, or at least at the upper end of the range for neutral,” Knot told an event in Amsterdam....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Salutes Trump’s Step Toward ‘Economic Reason’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10152679113535592084</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US President Donald Trump’s decision to pause on higher tariffs is the “beginning of a return to economic reason and a bit of realism,” according European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
“For three months, US policy has been marked by great unpredict...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Tariffs Favor Cutting Rates Again ‘Soon’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15114594176254867408</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should lower interest rates “soon” as US President Donald Trump’s tariffs and the fallout on global markets favor such a move, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
The trade war will have a “non-negligible” direct impact on the e...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-CEO sieht ‘keine Notwendigkeit’ für Homeoffice-Änderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1006118124984471358</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nachdem bei einige Banken die Homeoffice-Regeln zuletzt etwas verschärft wurden, hat DekaBank-Chef Georg Stocker signalisiert, dass in seinem Haus keine Anpassungen vorgesehen sind.
Bei der DekaBank gilt schon seit einigen Jahren die grundsätzliche Orientierrung von 40% Homeoffice und...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Niedrigwasser im Rhein: Thyssenkrupp belädt Schiffe geringer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8803775735379951851</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Stahlhersteller Thyssenkrupp belädt angesichts niedriger Wasserstände im Rhein seine Schiffe mit geringerer Ladung. «Wir benötigen jeden Tag circa 60.000 Tonnen Rohstoffe, vor allem Eisenerz und Kohle, die überwiegend per Schiff kommen», sagte der Sprecher von Thyssenkrupp Steel.

Derzeit gebe e...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BNP Paribas a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5938054653657964980</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,70% du capital et 5,99% des droits de vote (21/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Securities plc, J.P. Morgan Securities [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11553740971427532313</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Securities plc, J.P. Morgan Securities llc et J.P. Morgan Structured Products B.V. qu'elle contrÎle, 6,05% du capital et 4,94% des droits de vote (24/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14507399994044400218</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,31% du capital et 4,33% des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Securities a franchi [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12696340555413911820</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7543067570686905913</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,12% du capital et 4,03% des droits de vote (27/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1134911590631144244</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,02% du capital et des droits de vote (27/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14209238445221960780</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,05% du capital et 5,04% des droits de vote (04/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11980162753094603159</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,19% du capital et des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour le [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=461885339458611831</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,41% des droits de vote (21/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6297703609421782533</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le 3 avril

2025, le seuil de 5% du capital et détient 4,998% du capital et 3,996% des droits de vote (04/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>René Jansen: „Vermittler müssen bereit sein, ihre Komfortzone zu verlassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16236444057961683759</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>KI-Berater René Jansen erklärt, warum Vermittler bei der Implementierung von KI-Lösungen strategischer vorgehen müssen und wie das Thema die Branche verändert.

DAS INVESTMENT: René, hast Du auf der Maklermesse MMM neue Erkenntnisse zum Thema KI gewonnen oder entsprach das Präsentierte deinen Erwart...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>