<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Milliarden für die Energiewende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=662873044459018557</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Um die ambitionierten Klimaziele zu erreichen, sind bis zu 178 Milliarden Euro an Investitionen und der flächendeckende Einsatz neuer Technologien nötig. Michael Sponring, Territory Leader Energy, Utilities & Resources bei PwC Österreich, und Michael Köttritsch, „Die Presse“, besprachen mögliche Lös...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Turbo für das Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3465324610030509284</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Es ist äußerst bequem, wenn niemand den Markt schlagen kann, weil man es dann erst gar nicht probieren muss. Aber ob ein Index geschlagen werden kann, hängt von dessen Zusammenstellung und Konstruktion ab. Ein Index beispielsweise, in dem jeder Wert die gleiche Gewichtung hat, kann geschlagen werden...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostendruck im Assetmanagement: „Wir setzen auf Qualitätsführerschaft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14542334025496987448</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>procontra
Ihr Aktienfonds Uniglobal, zählt zu den bekanntesten, allerdings auch mit 2,4 Prozent laufenden Kosten im Jahr zu den teureren Produkten. Wie zeitgemäß ist das noch mit Blick auf die wachsende Konkurrenz durch ETF?
Anja Bauermeister:
Im Wettbewerb unterscheiden sich heute Fondsanbieter gro...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB-Vizepräsident warnt vor Kursverlusten an den Börsen durch KI-Schock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1582854190159806623</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Diese könnte von hoch bewerteten US-Tech-Aktien und dem Hype um Künstliche Intelligenz ausgehen, sagte de Guindos am Montag auf der «Euro Finance Week» in Frankfurt. Die Finanzmärkte seien anfällig für starke Anpassungen der Vermögenspreise.
Die aufgekommene optimistische Stimmung seit der Erholung ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Peter Thiel’s Fund Sold Off Entire Nvidia Stake Last Quarter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3467514772585329103</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Peter Thiel’s hedge fund Thiel Macro LLC sold its stake in Nvidia Corp. during the third quarter, marking yet another retreat from investments in the world’s leading provider of artificial intelligence chips.
The fund offloaded its entire position of 537,742 shares in the Santa Clara,...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Argues Against a Purely Offline Digital Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10074994480460096987</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone said an online and an offline digital euro would be needed to reap the full benefits of the electronic money.
“The digital euro’s online and offline functionalities will complement one another, combining the convenience of d...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Financial-Stability Risks Remain Elevated</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12737040695828947934</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said financial-stability risks are still high due to the unpredictable outlook for the global economy and trade.
“Vulnerabilities remain elevated in view of uncertainty over geoeconomic trends and the ultimate impact of tariffs in a...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street Risk Engineers Build Hedge for Health-Cost Spiral</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4739248493915258400</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Actuarial firm Milliman is attempting something financial markets have yet to pull off: turning one of America’s fastest-rising costs, health-care inflation, into something investors can hedge with a single trade.
The nearly 80-year-old company filed Friday to launch its first ever ex...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management & Research Company</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12133128895789145648</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13730404032682155023</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,97% du capital et 4,50% des droits de vote (04/11/25)....</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2461744712481288174</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,36% des droits de vote (30/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>