<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Needs More Data to Reassure It on Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418835501&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank requires additional reassurance that inflation is headed back to the 2% target before it lowers interest rates further, according to President Christine Lagarde.
While disinflation is continuing in the euro zone, officials must stay alert, Lagarde said Thursd...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP, UBS Are Said to Show Interest in HSBC’s German Wealth Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418811250&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HSBC Holdings Plc’s sale of its German wealth-management unit is attracting initial interest from peers including BNP Paribas SA and UBS Group AG, people familiar with the matter said, as the London-listed lender looks to streamline its global footprint.
Julius Baer Group Ltd. is also...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Looked Past Some Inflation Worries With Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418803331&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials looked past concern over longer-term inflation in cutting interest rates last month — arguing that waiting for a fully complete picture on prices would make them act too late, an account of their policy meeting showed.
Policymakers convening in Frankfur...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lane Says ECB Still Has Some Concerns About Domestic Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418797001&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank isn’t fully convinced that price pressures generated in the euro area are sufficiently contained, according to Chief Economist Philip Lane.
“What we can mostly influence is domestic inflation” because “the ability of European firms to raise prices depends on ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Prices Monitored by Swiss Watchdog After Credit Suisse Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418796997&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A Swiss watchdog has started monitoring how UBS Group AG prices its products amid concerns that the takeover of Credit Suisse could hurt competition in the country.
The decision follows an analysis by Switzerland’s antitrust authority that found UBS dominates parts of the local bankin...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Policy Decisions Should Be ‘Gradual’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418788128&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policy decisions should be “gradual,” according to Governing Council Member Mario Centeno. 
“We should draw a path that doesn’t take us to go backward and forward, which confuses economic agents and therefore is damaging for credibility and for the way our decisi...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Set ‘Very High’ Bar for Help to France, Praet Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418788124&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must guide investors that policymakers won’t easily come to the rescue of France in the event of financial-market stress, according to former Chief Economist Peter Praet.
Officials face “a test of fiscal dominance” that will determine their resolve to support...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Loses Another Senior India Banker With Strategy Yet Unclear</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418788090&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s India operation is losing another senior executive to competitors, at a time when the firm is still charting its strategy to manage wealth in the country, according to people familiar with the matter. 
Aditya Goenka, a Mumbai-based managing director in structured lendin...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas, Axa Said to Mull €1.4 Trillion Asset Manager JV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418777192&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Axa SA is studying options for its investment manager and has been contemplating a combination with BNP Paribas SA’s asset manager, a joint venture that would have total assets under management of about €1.4 trillion ($1.5 trillion).
Discussions between the firms have focused on creat...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsches Wealth-Geschäft der HSBC im Visier von BNP und UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418817230&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-07-04/deutsches-wealth-geschaft-der-hsbc-im-visier-von-bnp-und-ubs (Bloomberg) -- Der Verkauf der deutschen Wealth-Management-Sparte der HSBC stößt Kreisen zufolge auf erstes Interesse bei Wettbewerbern wie BNP Paribas und UBS.
Auch Julius Bär se...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan mit düsterer Prognose: So stark soll die Börse bis Jahresende fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418833875&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan gilt am Markt allgemein hin als negativ und vorsichtig eingestelltes Geldhaus. Mit dieser Prognose hat die wichtigste Bank der Welt diese These noch untermauert, denn so stark soll der Markt laut der Erwartung der Experten bis zum Jahresende fallen.
Marco Kolanovic, de...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neues Schwergewicht im Fondsgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418826181&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.7.2024
wü Paris
In Frankreich könnte nach Amundi ein neuer Assetmanagement-Riese entstehen. Axa und BNP Paribas denken darüber nach, in der Vermögensverwaltung künftig zusammenzuarbeiten. Der Versicherer prüfe die Optionen für Axa Investment Managers (Axa IM) und erwäge dabei eine ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BUNDESBANK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418826177&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Land Hessen nominiert Fritzi Köhler-Geib für das Führungsgremium der Bundesbank. Die Chefvolkswirtin der KfW mit großer internationaler Erfahrung ist erst seit fünf Jahren in Frankfurt, zählt aber längst zu den Gesichtern des Finanzplatzes.
► Personen Seite 24...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI statt Kaldemorgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418826184&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Als vor etlichen Jahren Schachcomputer aufkamen, hat niemand erwartet, dass diese Computer einmal Großmeister schlagen würden. Aber diese Rechner wurden immer besser, und bei Schach schlägt der Computer inzwischen den Menschen.
Nun hat das Tech-Unternehmen Ultramarin zusammen mit Goldman Sachs und B...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG-Gremium bringt neue grüne Sparprodukte in die Diskussion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418826196&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.7.2024
wbr Frankfurt
– Zur Finanzierung der Klimaneutralität Deutschlands hat der Sustainable-Finance-Beirat (SFB) zwei Anlagemöglichkeiten vorgeschlagen. Nur durch ein Engagement von Staat, Banken, Unternehmen und privaten Anlegern könnten die benötigten Summen erzielt werden, hei...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Köhler-Geib zieht in Bundesbank-Vorstand ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418826231&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.7.2024
Sie ist erst seit 2019 in Frankfurt, aber zählt längst schon zu den Köpfen des Finanzplatzes: Fritzi Köhler-Geib. Die 46 Jahre alte promovierte Ökonomin wird im Herbst aller Voraussicht nach ihren Arbeitsplatz vom Palmengarten an die Mainzer Landstraße verlegen. Denn das Lan...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir machen die Vorgabe der Outperformance“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769912&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Nach wie vor geht in der öffentlichen Diskussion viel durcheinander, wenn es um die begriffliche Abgrenzung von KI im Fondsmanagement geht. Deshalb die Frage an Sie: Was verstehen Sie unter KI und einem KI-Fonds?
Leber: Ich gehe mal ein bisschen zurück: Die Begeisterung für Künstliche Intelligenz ha...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben jeden Arbeitstag ein neues Mandat an Bord genommen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769917&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Herr Dr. Sepp, Hauck Aufhäuser Lampe ist unter anderem im Bereich Asset Servicing sehr stark aufgestellt. Wie hat sich das Geschäft dort entwickelt?
Sepp: Das Asset Servicing und das Private Banking sind in der Tat die beiden starken Geschäftsfelder der Bank. Das Geschäftsfeld Asset Servicing von Ha...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sub Advisory bietet die besten Lösungen für Finanzberater“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769918&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Mediolanum International Funds hat vor kurzem zwei Artikel 9-Fonds aufgelegt: Mediolanum Best Brands Green Building Evolution und Mediolanum Best Brands Global Sustainable Bond. Was steckt hinter diesen Produkten und ist der Privatanlegermarkt wirklich bereit für Artikel-9-Produkte?
Pietribiasi: Bei...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich sehe eine große Zukunft für das ELTIF-Thema“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769919&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Herr Kolitsch, das Thema ELTIF 2.0 wird derzeit durchaus kontrovers in der Branche diskutiert. Worin liegen die Chancen des Investmentvehikels, das durch die Reform neuen Rückenwind erhalten soll?
Kolitsch: Mich hat der ELTIF 1.0 eigentlich nicht wirklich überzeugt. Zum einen war das Produkt overeng...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„ETFs demokratisieren die Geldanlage“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769922&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Herr Külps, sind Sie mit der Geschäftsentwicklung im vergangenen Jahr zufrieden?
Külps: Für Vanguard insgesamt war 2023 wieder ein sehr, sehr starkes Jahr. Wir haben sehr gute Nettomittelzuflüsse gehabt über viele Bereiche – auch in Deutschland. Wir haben unseren Wachstumspfad weiter fortsetzen könn...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Maschinelles Lernen für mehr Effizienz und Alpha</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769925&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Können Maschinen denken? Diese Frage stellte sich Alan Turing bereits 1950. Der Logiker, Mathematiker und Kryptoanalytiker in Personalunion gilt als der Vater der künstlichen Intelligenz. Turing war der Erste, der behauptete, dass Computer irgendwann wie
Intelligence“, der als KI-Manifest in die Ges...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der menschliche Faktor ist in der KI größer als alle denken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769926&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die Diskussionsteilnehmer (von links)
Christian Sievers, Geschäftsführer LAIC Capital & LAIC Vermögensverwaltung Kevin Endler, Executive Partner und Head of Quantitative Portfolio Management, ACATIS Barbara Claus, Head of Mutual Funds, Mutual Funds Analysis, Scope Fund Analysis
Die Künstliche Intell...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Attraktive Eigenschaften von Infrastrukturaktien sind nicht verschwunden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769928&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Im Januar dieses Jahres haben Sie davon gesprochen, dass nach einer relativen Underperformance von mehr als 20 Prozentpunkten gegenüber dem MSCI Welt bei Infrastruktur-Aktien im letzten Jahr nunmehr ein Einstieg in das Segment lukrativ sein könnte Was heißt das konkret und wie weit sind wir bereits ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVK warnt vor „Bürokratiemonster“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769938&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Einmal mehr wird die Aufsicht der Industrie-und Handelskammern (IHK) über Versicherungsvermittler in Frage gestellt und stattdessen die Finanzaufsicht BaFin ins Spiel gebracht. Diesmal von Petra Hielkema, Chefin der EU-Aufsichtsbehörde Eiopa. Der BVK Bundesverband deutscher Versicherungskaufleute le...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lernen, lernen, lernen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769946&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Hätten Sie‘s gewusst? Ab Oktober 2024 gelten Autoreifen mit dem „M+S“-Symbol nicht mehr als Winterreifen; es zählt nur noch das Alpin-Schneeflocken-Symbol. Wenn entlang der Straße ein Radweg verläuft, verlängert sich das Parkverbot vor Kreuzungen auf acht Meter. Wer keine Rettungsgasse bildet, kann ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abschluss und Beginn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769951&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die Anleger der ersten beiden Fonds der ImmoChance Deutschland-Reihe (ICD) des Emissionshauses Primus Valor haben die finalen Auszahlungen erhalten. Die Rückflüsse der beiden geschlossenen Immobilienfonds ImmoChance Deutschland G.P.P.1 und G.P.P.2 summieren sich demnach abhängig vom konkreten Invest...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Partner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769955&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Lars Gentz (Foto), Geschäftsführer von Walnut, hat für seine digitale Vertriebsplattform Walnut Live einen weiteren Produktpartner gewonnen. Finanzberaterinnen und Finanzberater können nun dort auch auf Anlageprodukte der HTB Hanseatische Fondshaus zugreifen. Das in Bremen ansässige Unternehmen ist ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer ELTIF 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769954&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Neuberger Berman bringt mit dem digitalen Vermögensverwalter LIQID den neuen Private-Equity-Fonds LIQID Private Equity NXT. Es handelt sich um einen langfristigen europäischen Investmentfonds (ELTIF) der neuesten Generation. Anleger können ab 200 Euro monatlich oder einmalig 20.000 Euro in den Fonds...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CASH. 8/2024 ERSCHEINT AM 1. AUGUST</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418769962&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>VERSICHERUNGEN
Tierversicherung: Schutz für vier Pfoten
Immer mehr Tierbesitzer planen laut aktueller Studie den Abschluss einer Tierversicherung. Am höchsten ist diese Bereitschaft bei der Tierkrankenversicherung. Danach dürften 28 Prozent mehr Pferde krankenversichert sein. 33 Prozent der Katzen u...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Preisüberwacher stellt UBS unter Beobachtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418789870&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cg/
(AWP)...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS wird vom Preisüberwacher künftig eng überwacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418797900&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Fusion von UBS und Credit Suisse war von der Finma Mitte Juni ohne Auflagen durchgewinkt worden. Allerdings kam eine gleichzeitig veröffentlichte Weko-Untersuchung zum Schluss, dass die fusionierte UBS in einigen Märkten marktmächtig oder auch marktbeherrschend sei.
Der Preisüberwacher sei daher...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Preisüberwacher stellt UBS unter Beobachtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418797899&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Analyse der Wettbewerbshüter (Weko) habe ergeben, dass die UBS mit der Übernahme der Credit Suisse in einigen Märkten marktmächtig beziehungsweise marktbeherrschend geworden sei, hiess es in der Mitteilung des Preisüberwachers vom Donnerstag. «Damit ist der Preisüberwacher unmittelbar zuständig ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple-Aktie: Anleger setzen auf eine weitere Quartalsüberraschung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418806851&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Apple-Aktionäre reiben sich die Hände: Bei der Aktie des Smartphone-Konzern, Experten für künstliche Intelligenz und technische Produkte wie Computerbrillen läuft es mehr als rund. Zwar hinkte der Titel zwischen 2022 und 2024 rund zwei Jahre anderen Tech-Aktien wie etwa der von Microso...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25 Dividenden-Könige aus den USA: Diese Titel verdienen nun besondere Aufmerksamkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418812671&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Vielen Anlegern ist der Begriff «Dividenden-Aristokrat» bekannt. Ein Unternehmen muss seit mindestens 25 Jahren eine Dividende zahlen, die Ausschüttung jedes Jahr erhöhen und Teil des S&P 500 Index sein - dabei jedoch eine Marktkapitalisierung von mindestens 3 Milliarden Dollar aufweise...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW-Chefvolkswirtin Köhler-Geib soll offenbar in Bundesbank-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418812668&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Köhler-Geib soll den sechs Mitglieder zählenden Vorstand der Bundesbank komplettieren, wo mehrere Vakanzen entstanden waren. Die Bestellung des Bundesbank-Präsidenten und des Vizepräsidenten sowie eines weiteren Mitglieds erfolgt auf Vorschlag der Bundesregierung, die der übrigen drei Mitglieder - d...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS und Julius Bär interessiert an deutschem HBSC-Wealth-Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418815886&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die beiden Schweizer Banken hätten Interesse an dem Geschäft, welches mit 300 bis 600 Millionen bewertet werde und Vermögen von etwa 26 Milliarden Euro verwalte, hiess es in dem Artikel. Zu den Interessenten gehöre ausserdem auch die französische BNP Paribas. Die Gespräche seien aber noch im Gange u...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS wird vom Preisüberwacher künftig eng überwacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418818915&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das teilte der Preisüberwacher nach einem Treffen mit der Eidgenössischen Finanzmarktaufsicht Finma, der Wettbewerbskommission (Weko) und der Schweizerischen Nationalbank (SNB) am Donnerstag mit. Die Fusion von UBS und Credit Suisse war von der Finma Mitte Juni ohne Auflagen durchgewinkt worden. All...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bloomberg: Joint Venture für die Fondseinheiten von Axa und BNP Paribas?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418817687&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Laut Bloomberg News erwägt die französische Axa, ihre Vermögensverwaltungssparte mit der von BNP Paribas zusammenzulegen. Die Gespräche zwischen beiden Seiten konzentrierten sich auf die Gründung eines Joint Ventures. Dies verlautete laut Bloomberg aus einem Personenkreis, der mit dem Vorgang vertra...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka holt Portfoliomanagerin von Berenberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418797929&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Tijana Jelicic wechselte Anfang Juli von Berenberg zur Dekabank. Das bestätigte das Unternehmen auf Anfrage von DAS INVESTMENT. Jelicic wird fortan im Team Rentenfondsmanagement Institutionell arbeiten.
Jelicic war seit Oktober 2022 bei der Privatbank Berenberg beschäftigt und durchlief das Graduate...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lloyds - Schießt BaFin mit erhöhten Anforderungen ins Leere?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418850223&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>"Wir arbeiten daran, alle Mängel abzuarbeiten", sagt Franz von Lâ€™Estocq, Managing Director Marktfolge bei der Lloyds Bank, im Gespräch mit PLATOW. Vorausgegangen war eine Anfrage unsererseits zu den Maßnahmen der BaFin gegen das Institut. Diese hatte eine erhöhte Eigenmittelanforderung wegen Verst...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand - Nagel bekommt seine Wunschkandidatin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418850222&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>KfW-Chefvolkswirtin Fritzi Köhler-Geib soll in den Bundesbank-Vorstand einziehen. Das hat die hessische Landesregierung um Ministerpräsident Boris Rhein entschieden, die das Vorschlagsrecht für den Posten hat, wie "FAZ" und "Handelsblatt" in Einklang mit unseren Recherchen berichten.

Damit kann der...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>F.A.Z. exklusiv : Julius Bär verliert Deutschlandchef Heiko Schlag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418807699&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Axel Hoffmanns wird neuer Deutschlandchef von Julius Bär. Das hat die F.A.Z. in Finanzkreisen erfahren. Hoffmanns, bisher Leiter des Private Banking von HSBC Deutschland, tritt in sechs Monaten die Nachfolge von Heiko Schlag an, der das Geschäft der Schweizer Bank in Deutschland seit 2012 führt und ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurter Allgemeine Zeitung : Der Qualitätsjournalismus der F.A.Z. bleibt gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418806882&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Am 1. November wird die Frankfurter Allgemeine Zeitung 75 Jahre alt. Wie zum Zeitpunkt der Gründung vor einem Dreivierteljahrhundert fühlt sie sich einem freiheitlichen und unabhängigen Qualitätsjournalismus verpflichtet. Gerade in politisch wie wirtschaftlich herausfordernden Zeiten besteht eine Na...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chefsvolkswirtin der KfW : Köhler-Geib soll von KfW in Bundesbank-Vorstand wechseln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418800608&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Land Hessen nominiert Friederike Köhler-Geib, derzeit Chefsvolkswirtin der staatlichen Förderbank KfW, für den Vorstand der Bundesbank. Das erfuhr die F.A.Z. aus hessischen Regierungskreisen. Die Sechsundvierzigjährige verfügt über jahrzehntelange Erfahrung bei der Weltbank, dem Internationalen ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Horror-Abschreibung! Soll ich meinen Immobilienfonds jetzt schnell verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418789021&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Was ist passiert?

Seit Monaten ziehen Anleger Millionen aus offenen Immobilienfonds ab. Nach Angaben von Barkow Consulting waren es allein im Mai 463 Millionen Euro. Damit summieren sich die Gesamtabflüsse seit September 2023 auf 2,6 Milliarden Euro.

Vergangene Woche zeigte sich, dass diese Skepsi...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Köhler-Geib soll zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418818749&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>htr.
Frankfurt. Das Land Hessen nominiert Friederike Köhler-Geib, derzeit Chefsvolkswirtin der staatlichen Förderbank KfW, für den Vorstand der Bundesbank. Das erfuhr die F.A.Z. aus hessischen Regierungskreisen. Die Sechsundvierzig-jährige verfügt über jahrzehntelange Erfahrung bei der Weltbank, dem...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Köhler-Geib geht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418878630&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die KFW-Chefvolkswirtin Fritzi Köhler-Geib soll Vorständin der Bundesbank werden. Das Land Hessen werde die 46-Jährige für den Topjob bei der Zentralbank nominieren, hieß es am Donnerstag aus Regierungskreisen in Wiesbaden. Zuerst hatten das „Handelsblatt“ und die „Frankfurter Allgemeine Zeitung“ da...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wechsel von der KfW zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418842061&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Vorstand der Bundesbank dürfte bald wieder komplett sein. Das Bundesland Hessen werde Fritzi Köhler-Geib, die Chefvolkswirtin der staatlichen Förderbank KfW ist, für einen Sitz im Vorstand nominieren, erfuhr das Handelsblatt aus hessischen Regierungskreisen. Hessen hätte eigentlich bereits vor a...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wechsel von der KfW zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418842170&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Berlin, Frankfurt. Das Führungsgremium der Deutschen Bundesbank dürfte nach einer langen Hängepartie bald wieder komplett sein: Das Bundesland Hessen werde Fritzi Köhler-Geib für den letzten offenen Vorstandsposten nominieren, erfuhr das Handelsblatt am Donnerstag aus hessischen Regierungskreisen. K...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW-Chefvolkswirtin soll Vorständin der Bundesbank werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418798792&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-04 11:51:55 letzte Aktualisierung: 2024-07-04 11:51:55
Der Vorstand der Deutschen Bundesbank dürfte bald wieder komplett sein: Das Bundesland Hessen werde Fritzi Köhler-Geib für einen Sitz im Vorstand nominieren, erfuhr das Handelsblatt am Donnerstag aus hessischen Regi...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Preisüberwacher in der Schweiz stellt UBS unter Beobachtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418791598&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-04 10:16:14 letzte Aktualisierung: 2024-07-04 10:16:14
Die Schweizer Preisüberwachungsbehörde stellt die Großbank UBS unter Beobachtung. Die Analyse der Wettbewerbshüter (Weko) habe ergeben, dass die UBS mit der Übernahme der Credit Suisse in einigen Märkten marktmächti...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erklärbar, aber falsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418770676&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Michael Heim Ressortleiter Unternehmen & Politik
Diese Woche hat die UBS angekündigt, die von der Credit Suisse einst mit viel Brimborium lancierte Digitalschiene CSX aufs nächste Jahr hin einzustellen. Ist das überraschend? Nein. Aber richtig ist es deswegen auch nicht. Dass die UBS als übernehmend...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418783473&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,86% du capital et des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418783469&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil

de 5% du capital et détient 4,79% du capital et 4,02% des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Christian Lindner seinen Verkehrsminister hängen ließ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418818324&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Als FDP -Chef und Finanzminister Christian Lindner noch an seinen Verkehrsminister Volker Wissing glaubte, machten die beiden Männer ein Selfie. Es zeigt sie an einem Augustmorgen im Garten von Schloss Meseberg, am Rande der traditionellen Kabinettsklausur. Sommerlicht streift ihre Gesichter, Lindne...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW-Chefvolkswirtin soll in den Vorstand der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418810166&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Das Bundesland Hessen nominiert Fritzi Köhler-Geib, Chefvolkswirtin der staatlichen Förderbank KfW , für den Vorstand der Bundesbank . Das berichten die Nachrichtenagentur dpa und das »Handelsblatt« unter Berufung auf hessische Regierungskreise.
Ministerpräsident Boris Rhein (CDU) sei es bei dieser ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand wieder komplett</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418816265&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Das Land Hessen nominiert die Chefvolkswirtin der staatlichen Förderbank KfW, Fritzi Köhler-Geib, für den Vorstand der Bundesbank. Das berichtet die Nachrichtenagentur Reuters aus hessischen Regierungskreisen. Ministerpräsident Boris Rhein (CDU) sei bei dieser Top-Personalie wichtig gewe...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fusionierte GrossbankJetzt schaut der Preisüberwacher der UBS auf die Finger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418801010&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Preisüberwacher Stefan Meierhans will die UBS künftig genauer beobachten. Das hat er nach einem Treffen mit der Finanzmarktaufsicht (Finma), der Wettbewerbskommission (Weko) und der Schweizerischen Nationalbank (SNB) am Donnerstag mitgeteilt.
Die Fusion von UBS und Credit Suisse wurde von der Finanz...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418852480&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Nach Informationen des Tagesspiegels soll Friederike Köhler-Geib den Posten im Vorstand der Bundesbank übernehmen, der seit Monaten vakant ist. Köhler-Geib ist Chefvolkswirtin der in Frankfurt am Main ansässigen Kreditanstalt für Wiederaufbau (KfW). Wie es heißt, war es dem hessischen Ministerpräsid...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frau rückt in Bundesbank-Vorstand ein Hessen nominiert Fritzi Köhler-Geib</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418812227&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Lange hat die hessische Landesregierung gesucht, nun hat sie sich entschieden. Nach Informationen des Tagesspiegels soll Fritzi Köhler-Geib den Posten im Vorstand der Bundesbank übernehmen, der seit Monaten vakant ist.
Köhler-Geib ist Chefvolkswirtin der in Frankfurt am Main ansässigen Kreditanstalt...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Tor zum Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418830820&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Das HanaHaus, ein Gebäudekomplex im verspielten Art-déco-Stil auf der University Avenue, der Flaniermeile von Palo Alto, wurde 1927 als Filmtheater erbaut. Hollywoodfilme laufen hier heute nicht mehr, der deutsche Softwarekonzern SAP nutzt es als Begegnungsstätte für Gründer, Techstudenten und Inves...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Defensiv in die zweite Hälfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418830825&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Es ist eine beeindruckende Summe, die sich ein Münchner Ehepaar von seiner Geldanlage erhofft: 70 000 Euro nach Steuern müssen die Investments jährlich abwerfen. 2017 haben die Eheleute ihre Eigentumswohnung in München für 1,5 Millionen Euro verkauft und sind in eine komfortable Seniorenresidenz gez...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-ETFs: ein Flop</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418830833&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Nur wenige Trendthemen bekommen gerade mehr mediale Aufmerksamkeit als künstliche Intelligenz (KI). Klar, dass die Finanzbranche rasch eine Vielzahl aktiv gemanagter KI-Fonds und KI-ETFs aufgelegt hat. Aber können die Produkte tatsächlich etwas? Ich habe mir die in Deutschland und in den USA vertrie...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur für Freunde des Risikos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418830834&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Von Immobilienfonds sollten Anleger die Finger lassen. Es sei denn, sie sind risikofreudig, haben viel Zeit und kaufen an der Börse. Überall gibt es jetzt Abwertungen. Für den Elbtower etwa soll es Kaufinteressenten geben, trotzdem schreibt CommerzReal die 50 Millionen Euro Finanzbeteiligung im offe...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich betriebliche Altersvorsorge privat fortführen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418830842&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Unsere Leserin befindet sich in einem mehrmonatigen unbezahlten Urlaub. Danach will sie den Job wechseln. Sie hat neben einem Lebensarbeitszeitkonto noch einen Vertrag zur Pensionskasse und für eine Direktversicherung per Entgeltumwandlung. Kann sie diese Verträge fortführen, auch wenn der ne...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muss ich Geld aus einem Trust versteuern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418813415&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-04 16:29:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-04 16:29:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Hinter der Zahlung aus dem US-Tr...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>