<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Maischberger“ in der TV-Kritik Milliarden für Deutschlands Verteidigung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11485933393200319665</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Was jetzt das Wichtigste sei, sagte Militärexperte Carlo Masala mit glaubhafter Überzeugung und guten Argumenten, das sei Tempo. Die Dekade, die es brauche, bis Europa wirklich verteidigungsbereit sei, die habe man nicht, sondern nur noch etwa vier Jahre. Da sei „Tempo angesagt“. Es wirkte, als habe...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Fund’s Forfeited China Towers to Be Sold at 40% Loss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11990763161294380981</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A China office complex previously owned by a BlackRock Inc. fund is close to being sold at a discount of more than 40% in a deal that would lead to losses for the US asset manager and banks backing it, according to people familiar with the matter.
Since BlackRock’s fund opted to skip ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es wird schlimmer, als ich dachte“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1366325522150601336</link>
<author>Börse Online</author>
<description>INTERVIEW Starfondsmanager Hendrik Leber über Zölle, die Weltwirtschaft, die Aussichten für Aktienkurse und die Frage: Wer kauft künftig noch US-Dollar?

BÖRSE ONLINE:Zölle in den USA, Finanzpakete und Sondervermögen in Europa – wie ordnen Sie das Geschehen für die Börsen ein?
Hendrik Leber: Es ist ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Wording – weniger woke, mehr Work</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12107555673668571740</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Das Mass aller Dinge beim Trendthema Diversity, Equity und Inclusion (DEI) war lange Zeit die UBS. Niemand sonst gab so viel auf Wokeness-Begriffe wie die Schweizer Grossbank unter Ralph Hamers. Das zeigt eine Auswertung von Geschäftsberichten der Bank dazu, wie oft Worte wie Race, Equity, Gender, L...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEUTSCHLANDS SCHULDENWENDE UND IHRE FOLGEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16408015472951126190</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Eine Aufweichung der Schuldenquote und massive Neuausgaben, nicht nur für die Aufrüstung. Das plant die neue deutsche Regierung. Davon profitiert auch die Schweizer Wirtschaft. Auf längere Sicht entstehen aber auch erhebliche Risiken.

MARKUS DIEM MEIER UND PETER ROHNER
Die «Zeitenwende» hat auch di...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>