<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BUNDESBANK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14010665533231765873</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Angesichts rekordhoher Goldpreise werden Forderungen an die Bundesbank laut, einen Teil ihrer Goldreserven zu verkaufen zugunsten des Bundes. Zumal wegen Bilanzverlusten schon seit Jahren keine Gewinnabführungen mehr getätigt wurden.
► Kommentar Seite 2
► Artikel Seite 7
► Im Datenraum Seite 24...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Begehrliche Blicke auf den Goldspeicher der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=52515397264322996</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Begehrlichkeiten sind groß: Mit den rekordhohen Goldpreisen schoss auch der Wert der Goldbestände der Deutschen Bundesbank in die Höhe. Seit Anfang 1999 legte er um das 19-fache zu auf inzwischen rund 375 Mrd. Euro für die 3350 Tonnen in den Tresoren. Manche sehen darin eine gute Gelegenheit, um...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnelles Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18210214412304692006</link>
<author>Capital</author>
<description>AKTIEN
US-Werte werden getestet
ETF-Anleger aus Europa kaufen wieder mehr US-Aktien. Darauf deuten Daten der Fondsratingagentur Morningstar hin. Danach haben Europäer im August – neuere Daten liegen nicht vor – erstmals seit Januar wieder mehr Geld in ETFs auf US-Standardwerte investiert als in börs...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef der deutschen Bundesbank sieht keinen Handlungsbedarf beim Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6723131028106316594</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Geldpolitisch sehe ich gegenwärtig keinen Handlungsbedarf», sagte Nagel am Rande der Jahrestagung des Internationalen Währungsfonds in Washington. Die Inflationsraten im Euroraum hätten sich zuletzt bei etwa zwei Prozent eingependelt - auch wenn der Septemberwert für Deutschland etwas höher gewesen...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Erlaubnis: Durch Getsafe-Deal wird Andsafe zum Krankenversicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9595283387565911017</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Steigt Andsafe, der Digitalversicherer des Provinzial Konzerns, in das Geschäft mit Krankenversicherungen ein? Dieser Eindruck liegt nahe, blickt man in die Bekanntmachungen der BaFin. Hier heißt es, dass die Finanzaufsicht Andsafe durch eine Verfügung vom 14. Oktober das Geschäft mit nicht-substitu...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gemeinsame europäische Börse? „Das ist eine gute Idee“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3972721235495060319</link>
<author>capital.de</author>
<description>Capital: Herr Schallmayer, Bundeskanzler Friedrich Merz hat sich für eine gemeinsame europäische Börse ausgesprochen. Als leitender Aktienstratege der Deka: Ist das eine gute Idee?
JOACHIM SCHALLMAYER: Ja, auf jeden Fall. Der europäische Finanzmarkt hat einen enormen Aufholbedarf, und das steht völl...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt kommen die Nebenwerte! Expertise im Wert von 157,98 Euro jetzt zwei Monate kostenlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7232373225462333456</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Europäische Small und Mid Caps werden die legendären Granolas-Aktien „zum Frühstück verspeisen“. So blumig formulieren es die Experten des Schweizer Vermögensverwalters Bellevue Asset Management in ihrer aktuellen Analyse zum europäischen Aktienmarkt. Granolas – hinter dem Akronym stecken die Topkon...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann Wohnungseigentümer Ansprüche gegen ihren Hausverwalter haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10617226880827455155</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser ist Eigentümer einer Wohnung in Köln. Der Hausverwalter der Eigentümergemeinschaft hat seinen Vertrag niede...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Blase wird platzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=840092729272893865</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>VormittagsVormittags im Blue Bottle Café in San Franciscos South Park. Es riecht nach Espresso und duftet nach Risikokapital. Ein junger Mann im Hoodie erklärt einer potenziellen Investorin, wie seine Künstliche Intelligenz (KI) juristische Texte zusammenfasst – „besser als jeder Anwalt“. Am Nebenti...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Urges Joint Financing of European Defense Spending</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1172764503403260172</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe must become stronger and more dynamic both in security and economically if it really wants to raise the euro’s international status, European Central Bank Governing Council member Olli Rehn said.
“The euro’s global weight ultimately depends on the vitality of the economy behind...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Agrees Policy Is in Good Place as Thoughts on Future Diverge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15234920844055097030</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde has taken her mantra that interest rates are in a “good place” to Washington and received backup from nearly all her colleagues that also made the trip.
Policymakers speaking on the sidelines of the IMF’s annual meetings in the US capi...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Says Downside Risks Keep Further Rate Cut in Play</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1535020584977006051</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Economic headwinds may require the European Central Bank to lower interest rates further in the months ahead, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
“The overall story is more to the downside side — both for growth and inflation,” Simkus said. “You have the recent det...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Sleijpen Says Policy in Good Place But May Not Stay There</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14522596512600437305</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s monetary policy is well positioned but officials must react should data or forecasts shift, according to Governing Council member Olaf Sleijpen.
Despite the trade troubles, the euro-zone economy is “holding up pretty well,” with “more or less full employmen...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Ensure Inflation Doesn’t Get Stuck Below 2%, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6132482709194329070</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will make sure a projected undershoot of the inflation target next year doesn’t become more pronounced, Governing Council member Martins Kazaks said.
“We’re focusing on the medium term to deliver 2% and there’s going to be some volatility around it,” the Latv...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Price Risks Have Narrowed Despite Uncertainty</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5222337754106030269</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said risks to inflation have become less extreme even as international trade tensions remain a threat.
“The outlook for euro-area inflation remains uncertain, with the still-volatile global trade policy environment responsible for both...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Backed Suez Halts Process to Sell Chinese Water Assets, Sources Say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14494991661101123811</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Suez SA, a French water and waste-treatment company partly owned by BlackRock Inc., has paused a process to sell Chinese assets as it wants to keep growing in the world’s second-largest economy for longer, people familiar with the matter said.
In a recent message to employees reviewed...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management &[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5918016021465280818</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14745803745170023020</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré, à titre de régularisation, avoir franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 5,98% du capital et 4,95% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16190697358212954144</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,22% du capital et 5,07% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13626837764921517834</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,33% des droits de vote (13/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management &[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4502360011102868830</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,63% du capital et 4,87% des droits de vote (14/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nexans : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=418207720662918159</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11823307594262735970</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital 4,84% du capital et 4,39% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6980851124115976253</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,81% du capital et 4,13% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin klärt zu Turbo-Zertifikaten auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4305590108430408686</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat kürzlich eine Produktinterventionsmaßnahme für sogenannte Turbo-Zertifikate erlassen. Sie soll tritt im Juni 2026 in Kraft treten. Ziel der Maßnahme ist es, den Anlegerschutz im Handel mit diesen hochspekulativen Hebelprodukten zu stärk...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>