<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders wirbt 600 Mill. Dollar für Venture-Capital-Fonds ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3641799037495449737</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Milliarden-Exit bei IT-Sicherheitsdienleister Wiz geplant

phh Frankfurt
– Der Vermögensverwalter Schroders Capital hat seinen elften Venture-Capital-Fonds bei 600 Mill. Dollar geschlossen. An der jüngsten Finanzierungsrunde hätten sich sowohl Pensionsfonds, Versicherungsgesellschaften und Stiftunge...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Unsicherheiten bescheren Dax Verluste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15459050954981558399</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Ölpreis zieht deutlich an – Anleger flüchten sich in Gold und Silber – Anleihen gefragt

tom Frankfurt – 
Neue Unsicherheiten rund um den Krieg zwischen Israel und dem Iran und wegen der vorzeitigen Abreise von US-Präsident Donald Trump vom G7-Gipfel haben die Aktienmärkte am Dienstag belastet. Der ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich glaube fest an einen Aufschwung in Deutschland“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11807005958944280127</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vice President von Databricks rechnet mit anhaltend hoher Nachfrage nach Cloud-Dienstleistungen – Finanzsektor als wichtiger Abnehmer von Datenlösungen

Daniel Holz sieht großes ungenutztes Potenzial in der von Wachstumsschwäche gebeutelten deutschen Wirtschaft – und erhofft sich damit künftig auch ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank fordert Anpassung bei Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=910855863708969396</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Abschläge bei früherem Rentenstart zu niedrig, Zuschläge für späteren Beginn zu hoch

lz Frankfurt
– Die Bundesbank hält die Abschläge auf die monatliche Rente bei einem früheren Rentenbezug für zu niedrig, und die Zuschläge bei späterem Rentenbeginn für zu hoch. In einem Aufsatz im neuen Monatsberi...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank verkauft Aktien von Telekom-Tochter T-Mobile US</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=611716649139680093</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Erlöse könnten Rechenzentren für KI finanzieren

dpa-AFX Tokio/New York
– Der japanische Tech-Investor Softbank hat ein milliardenschweres Paket an T-Mobile-US-Aktien zu Geld gemacht. Der Mischkonzern von Milliardär Masayoshi Son verkaufte Papiere für rund 4,8 Mrd. US-Dollar (rund 4,2 Mrd Euro), wie...</description>
<pubDate>Wed, 18 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York Schluss: Verluste - Sorgen um Krieg in Nahost nehmen zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15207357842562925052</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die sich zuspitzende Lage in Nahost und die Unsicherheit über das weitere Vorgehen der USA haben am Dienstag die US-Börsen belastet. Der New Yorker Leitindex Dow Jones Industrial gab um 0,70 Prozent auf 42.215,80 Punkte nach.

US-Präsident Donald Trump ist inmitten des Kriegs zwischen Israel und dem...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York: Verluste - wachsende Sorgen um Nahost-Entwicklung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4182726091358097706</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die sich zuspitzende Lage in Nahost hat am Dienstag die US-Börsen belastet. Dass Präsident Donald Trump den G7-Gipfel vorzeitig verlassen und zur Flucht aus der iranischen Hauptstadt aufgerufen hatte, sorgte für Nervosität. Da Aktien mit höheren Risiken verbunden sind als Anlageklassen wie Staatsanl...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beratung zu Versicherungsanlageprodukten: Bafin-Testkäufe decken Mängel auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=440628248433951757</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach einer Mystery-Shopping-Aktion stellt die Bafin fest: Im Vertrieb von Versicherungsanlageprodukten läuft vieles falsch. Worüber die Aufseher im Einzelnen stolperten.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat gravierende Defizite bei der Beratung zu Versicherungsanlageprodu...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York: Leichte Verluste wegen Unklarheit im Nahost-Krieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2405547922048413984</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die sich zuspitzende Lage in Nahost hat am Dienstag die US-Börsen etwas belastet. Dass US-Präsident Donald Trump den G7-Gipfel vorzeitig verlassen und zur Flucht aus der iranischen Hauptstadt aufgerufen hatte, sorgt für Nervosität. Da Aktien mit höheren Risiken verbunden sind als Anlageklassen wie S...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank hält Abschläge bei frühzeitiger Rente für zu niedrig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=30101831928606793</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bundesbank hat die Abschläge der gesetzlichen Rente bei vorzeitigem Ruhestand als zu niedrig bezeichnet. "Sie machen dadurch einen vorgezogenen Rentenzugang für Versicherte attraktiver" und verursachten "finanzielle Lasten" für die gesetzliche Rentenversicherung, heißt es im am Dienstag veröffen...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York Ausblick: Verluste - Unklarheit im Nahost-Krieg beunruhigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7273785819502774112</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die sich zuspitzende Lage in Nahost dürfte am Dienstag die US-Börsen belasten. Dass US-Präsident Donald Trump den G7-Gipfel wegen des Kriegs zwischen Israel und Iran vorzeitig verlassen und zur Flucht aus der iranischen Hauptstadt aufgerufen hat, sorgt für Nervosität. Da Aktien mit höheren Risiken v...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank fordert: Abschlagsfreie Frührente beenden und Rentenalter erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2438977900911454352</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Gesetzliche Altersgrenzen sind für den Renteneintritt entscheidend, zeigt ein Bericht. Die Abschläge für Frührentner sind laut Bundesbank zu niedrig.

Die Lage ist ernst: steigende Sozialbeiträge. Weniger Netto vom Brutto. Und eine staatliche Rente? Wer derzeit am Anfang des Berufslebens steht, mag ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin findet mehrere Mängel in der Versicherungsberatung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9161337716360853554</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Testaktion bei sechs Versicherern: Die Finanzaufsicht hat Missstände bei der Kundenberatung aufgedeckt. Die europäische Versicherungsaufsicht will die Vertriebsprozesse prüfen.

Keine Abfrage der Anlagewünsche und unübersichtliche Beratungsdokumente: Im Rahmen von Testkäufen hat die Finanzaufsicht B...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Abschläge bei Frührente zu niedrig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3324425610411337652</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Bundesbank hält zudem die derzeitigen Abschläge bei vorzeitigem Rentenbeginn für zu niedrig und plädiert für eine Neuberechnung.

Die Bundesbank hält die Pläne der Bundesregierung für eine „Aktivrente“ für wenig durchschlagkräftig.
Für längere Erwerbsleben sei es „umso bedeutsamer, das gesetzlic...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mystery Shopping: BaFin deckt Beratungsmängel bei 6 Versicherern auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2784227421853038842</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die BaFin hat in einer Mystery-Shopping-Aktion Defizite in der Beratung und Dokumentation bei den sechs getesteten Versicherern festgestellt. Wichtige Informationen wurden nicht abgefragt, und die Dokumentation war unübersichtlich.

In einer Mystery-Shopping-Aktion wollte die BaFin Einblicke in die ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lässt sich neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2675298984686286203</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Amends Bank Capital Reviews Amid Extreme Weather Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=484587064465083293</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is embedding climate risk into regular reviews of how well banks can absorb losses, marking a new chapter in its supervisory approach.
The intention is to “incorporate, more decisively and in a more business-as-usual way, climate change and nature-related ris...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolut Will Soon Launch Its AI Financial Assistant, UK CEO Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2148142070253319501</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Revolut will be launching its AI financial assistant soon, according to one of the fintech’s top executives. 
The firm is still experimenting with the technology, but “will go live shortly,” Francesca Carlesi, Revolut’s UK chief executive officer, said in an interview with Francine La...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Global Euro Moment Needs Decisive Action, ECB’s Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10249536845089128469</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde called on policymakers to seize the moment and increase the euro’s global profile as Donald Trump’s policies undermines confidence in the US dollar.
“This moment of change is an opportunity for Europe: it is a ‘global euro’ moment,” sh...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Watch Oil Price, Euro in Setting Rates, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3681034043737404666</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank needs to assess fluctuations in oil prices and the euro as it sets borrowing costs, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
While the ECB doesn’t target a particular exchange rate, the common currency has demonstrated surprising str...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Is Betting on European and EM Assets to Avoid US Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2582021067282555157</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA is betting on Europe and emerging-markets and is bracing for even more volatility due to tax and trade edicts from the White House.
Europe’s largest asset manager said its stance is “mildly pro-risk” and recommended investors consider hedging against inflation and foreign ex...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Has Found ‘Equilibrium’ on Rates, Prices, Growth, Stournaras Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9996949008553919032</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Yannis Stournaras says it seems the euro area has reached an equilibrium when it comes to inflation, banking-sector developments and economic growth.
- “It seems we have reached inflation of 2%, interest rates of 2% so the central bank’s ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2645759563100013542</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,38% du capital et 4,96% des droits de vote (12/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1878759144697947088</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10819841671677729346</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,00% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8172447923386134448</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7434148482119345480</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,55% des droits de vote (16/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>