<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7214311662537712342</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Was steht 2026 bei den Investment-gesellschaften im Mittelpunkt?
Unsere neuen aktiven ETFs kombinieren die Effizienz eines ETFs mit aktivem Management. Als ETF erhältlich ist z. B. unsere US-Aktien-Strategie, die langfristige Outperformance mit einem Momentum-Ansatz anstrebt. Unser klassischer Deuts...</description>
<pubDate>Thu, 01 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16453005397921318909</link>
<author>AssCompact</author>
<description>2026 haben wir insbesondere drei Schwerpunkte: 1. ETFs – Schwellenländer und aktive ETFs, die die Brücke zum Publikumsfonds schlagen; 2. den Templeton Growth (Euro) Funds wieder offensiv als Kernbaustein für jedes Depot platzieren; 3. unseren Fokus auf Altersvorsorge und den Übergang von Defined Ben...</description>
<pubDate>Thu, 01 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin entzieht Babcock-Pensionskasse die Geschäftserlaubnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8102872285214441231</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Die Bafin hat der Babcock-Pensionskasse die Erlaubnis zum Betrieb des Versicherungsgeschäfts entzogen. Das Unternehmen konnte die Mindestkapitalanforderung nicht erfüllen und keinen realistischen Finanzierungsplan zur Beseitigung dieser Unterdeckung vorlegen. Der Bescheid ist seit dem 1. Dezember 20...</description>
<pubDate>Thu, 01 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Dark Side of the Moon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12727072798737170006</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Heutzutage gibt es kaum noch eine Versicherungsveranstaltung, auf der das Thema künstliche Intelligenz (KI) nicht thematisiert wird. Meist wird über den Einsatz von Künstlicher Intelligenz durch Versicherungen und Versicherungsvertriebe gesprochen – etwa zur Steigerung der Effizienz, zur Individuali...</description>
<pubDate>Thu, 01 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8353287741930606546</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viel Boom, keine Blasen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6229380909660667737</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die nächste Krise kommt immer aus einer Ecke, aus der man sie nicht erwartet. Sollte dieses Krisennarrativ stimmen, wäre jetzt ein guter Zeitpunkt, Aktien aus dem Universum der Künstlichen Intelligenz zu kaufen. Es ist in den vergangenen Monaten so viel über den Absturz ebendieser Aktien diskutiert ...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die grossen Gewinner des Jahres 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7787328771223855979</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Der KI-Hype macht es möglich: 2025 war das Jahr der «Tech-Bros», der CEO und Gründer der grossen Techfirmen. Rechenzentren wurden aus dem Boden gestampft, tonnenweise Chips produziert, Milliarden von Dollar hin und her geschoben – manchmal von einer Tasche zurück in die andere – und dadurch die Börs...</description>
<pubDate>Wed, 31 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>