<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Oil Uncertainty Won’t Stop June Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404683520&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank won’t be swayed from a first interest-rate cut in June by oil price uncertainty, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
According to the Bank of France governor, even if conflict in the Middle East did push up oil costs, policymakers would...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht Nvidia, nicht Tesla - Das werden laut UBS die Top 10 Tech-Aktien 2030 sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404690643&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weder der aktuelle Highflyer Nvidia noch der Fahrzeugbauer Tesla, sondern diese zehn aussichtsreichen Wachstumsaktien werden laut einer Analyse der UBS bis zum Jahr 2030 die Top Tech-Aktien sein.
Wer die großen Tech-Giganten der Zukunft sein werden, ist oftmals nicht klar. Außenseiterwetten wie Nvid...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entlassungen bei UBS ab Juni in fünf Wellen...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404676912&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Entlassungen bei UBS ab Juni in fünf Wellen
Das Entlassungsprogramm bei der Schweizer Bank UBS nach der Übernahme der Credit Suisse soll im Juni beginnen. Bei der „Reduction in Force“ seien fünf Etappen geplant, berichtete die Schweizer „SonntagsZeitung“ unter Berufung auf Insider. Die anderen Welle...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Entlassungswelle bei Schweizer Bank UBS ab Juni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404669310&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>BotTalk
Das Entlassungsprogramm bei der Schweizer Bank UBS nach der Übernahme der Credit Suisse (CS) soll einer Zeitung zufolge im Juni beginnen.
Bei der "Reduction in Force" seien fünf Etappen geplant, berichtete die Schweizer SonntagsZeitung unter Berufung auf Insider. Die anderen Wellen seien für...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entlassungen bei UBS ab Juni in fünf Wellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404709459&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Zürich. Das Entlassungsprogramm bei der Schweizer Bank UBS nach der Übernahme der Credit Suisse soll im Juni beginnen, berichtete die Schweizer „Sonntagszeitung“. Bis November seien fünf Etappen geplant. „Ich denke, bis Ende nächstes Jahr sind 80 Prozent der Credit-Suisse-Leute weg“, zitierte die Ze...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Preis der Übernahme durch die UBSCredit Suisse – jetzt kommen die Entlassungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404665956&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hilfe, die Wertpapiere aus meiner Fondspolice sind weg!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404667510&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-21 13:25:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-21 13:25:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ende 2023 wurde die Fondspolice ...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sollten berufstätige Eltern bei der Krankenversicherung beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404658529&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-21 09:34:03 letzte Aktualisierung: 2024-04-21 09:34:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Frau unseres Lesers hat bish...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihr Weg zur finanziellen Unabhängigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404658528&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-21 09:35:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-21 09:35:03
Es konnte wohl kein passenderes Kürzel für diese Bewegung geben: Fire, zu Deutsch: Feuer. Das Schlagwort steht für „financial independence, retire early“. Meist junge Menschen wollen finanziell unabhängig werden und...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Kapitalerträgen leben – wie schaffe ich das?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404656073&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-21 07:50:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-21 07:50:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte seinen Job al...</description>
<pubDate>Sun, 21 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>