<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Stumbles in Asia Private Credit Push, Forcing Rethink</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17028200066163087418</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest asset manager, had big ambitions for Asia’s private credit market.
Its goal was to raise over $2 billion for its Asia Pacific-focused private credit strategies and generate low-to-mid-teens returns for investors, while keeping management fees compet...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italienische Staatsbank CDP will Anteil an Nexi erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8966952855496052863</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>bl Mailand
– Italiens Regierung will ihren Einfluss auf den Finanzsektor offenbar weiter ausbauen und ihren Anteil an Nexi von derzeit etwa 19,1% erhöhen. Nach Informationen der Zeitung „Corriere della Sera“ will die mehrheitlich staatliche Förderbank Cassa Depositi e Prestiti (CDP) 3,2% am Zahlungs...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Bitcoin fällt und Anleger richtig reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3445086663103367758</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der jüngste Kursrückgang von Bitcoin hat viele Anleger auf dem falschen Fuß erwischt. Nach einem grandiosen Höhenflug bis auf mehr als 124.000 Dollar von April bis Oktober ging es seitdem um 35 Prozent nach unten – etwa viermal so schnell wie zuvor nach oben. Am vergangenen Freitag fiel der Kurs auf...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Taxfix verpflichtet Mitarbeiter zur Nutzung von KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3917505831619473110</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Steuer-Start-up Taxfix aus Berlin will dafür sorgen, dass alle Mitarbeiter ihre Fähigkeiten zur Nutzung von Künstlicher Intelligenz (KI) verbessern. Zudem baut es sein Führungsteam um und erweitert das Angebot für Kunden. „Unser Anspruch ist es, die führende KI-Finanzplattform in Europa zu sein“...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streit mit Burry eskaliert: Nvidia-Aktie fällt wegen seltsamem Banken-Memo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15094553795494402924</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Im Streit zwischen dem Hedge-Fonds-Investor Michael Burry und der KI-Branche hat Burry ein bislang unbekanntes Memo zitiert, das Nvidia als Argumentationshilfe an Bank-Analysten verschickt haben soll. Er halte an seinen Vorwürfen fest, schreibt Burry.
Die Nvidia-Aktie von Nvidia gibt am Dienstag zei...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Halver-Kolumne: KI-Investitionen im Stresstest – Wachstumschancen und finanzielle Engpässe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16088760388907837740</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Trotz grandioser Quartalsergebnisse stehen viele Anleger der KI-Branche skeptischer gegenüber. Ist Künstliche Intelligenz doch nur eine aus dem Kraut geschossene Fantasie, die bald verblüht? Oder ist diese Pflanze tatsächlich immergrün und kann nachhaltig gedeihen?
Die Irrungen und Wirrungen der 4. ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Gravierende Mängel“ bei Check24-Banktochter: BaFin intensiviert Aufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16773029995861316426</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat Probleme bei der Geldwäscheprävention der C24 Bank GmbH öffentlich gemacht. Dabei handelt es sich um die Banktochter der Check24-Gruppe, zu der auch das bekannte gleichnamige Vergleichsportal gehört. Laut der Finanzaufsicht müsse die C2...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>App-Anbieter Taxfix verpflichtet Mitarbeiter zur Nutzung von KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1992097016461846391</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Das Steuer-Start-up Taxfix aus Berlin will dafür sorgen, dass alle Mitarbeiter ihre Fähigkeiten zur Nutzung von Künstlicher Intelligenz (KI) verbessern. Zudem baut es sein Führungsteam um und erweitert das Angebot für Kunden. „Unser Anspruch ist es, die führende KI-Finanzplattform in Europa zu sein“...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity nimmt jetzt auch Anwaltskanzleien ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1028659240901707641</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>An Selbstbewusstsein fehlt es der Firma nicht, die von den USA aus die ganze Branche umkrempeln könnte. „Wir sind McDermott Will & Schulte. Wir sind mutig, authentisch und definieren die Anwaltskanzlei der Zukunft neu“, schreibt das Unternehmen auf seiner Website. Tatsächlich geht von der neu geform...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lieber Abfindung statt neuer Job – wie stelle ich das an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5311645229346041032</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Der Geschäftsbereich, in dem unser Leser arbeitet, wird zeitnah eingestellt. Viele Kollegen haben Abfindungsangebote...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was 2026 die Märkte prägt: Einschätzungen von Union Investment zum globalen Umfeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15521341284814862717</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Kapitalmarktjahr 2026 ist von gegenläufigen Kräften geprägt: Die weltpolitische Lage bleibt volatil, während wirtschaftliche Indikatoren auf ein freundlicheres Umfeld hindeuten. Tobias Schmidt, Leiter Portfoliomanagement bei Union Investment, hebt die Vielzahl politischer Risiken hervor, die in ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Holcim auf dem Weg zu neuem Allzeithoch? So können risikobereite Anleger schnell profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6910459610922305106</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
So wie es aussieht, hat es Donald Trump jetzt wirklich geschafft. Der US-Präsident könnte mit seinem 28 Punkte-Plan für Frieden in der Ukraine sorgen. Bis Donnerstag – an dem Tag zelebrieren die Menschen in den USA ihr Erntedankfest Thanksgiving – soll die Ukraine den Punkten zustimmen...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Lobby for Rival Bank Rule Plans Before Report</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17790095572746842709</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Several top European central bankers made competing proposals on how to reduce the regulatory burden on lenders as they seek to influence the discussion just weeks before finalizing a report that will set the stage for decisions at the European Union level.
In speeches on Tuesday, the...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Looks to Double Saudi Investments in Fresh Deal Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12297656463934035575</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. aims to rapidly grow its investments in Saudi Arabia and the wider Middle East in the next few years as it looks to tap into a rush of activity in areas from infrastructure to artificial intelligence.
The world’s largest asset manager has already invested more than $35 ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altice USA Sues Apollo, Ares, BlackRock Over Cooperation Pact</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13190379018270089517</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Altice USA Inc. filed an antitrust lawsuit against  some of its creditors, an opening salvo ahead of discussions to restructure its $26 billion debt pile. 
Optimum Communications Inc. —Altice’s name following a rebranding earlier this month— on Tuesday filed a suit in federal court in...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity International, Amundi See at Least Two ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1264697827965972869</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Some of Europe’s biggest asset managers say the market is underestimating the probability of additional interest-rate cuts from the European Central Bank. 
Fund managers at Fidelity International and Amundi SA say further easing is coming, even as money markets wager policymakers are ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stock Traders’ AI Wariness Threatens Seasonality Tailwinds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13815997224169052520</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A year-end rally in US stocks seemed like a lock a few weeks ago amid relentless appetite for artificial intelligence-linked shares, solid earnings and a history of seasonal strength. Now Wall Street isn’t so sure.
The S&P 500 Index has gained 1.5% in December on average since 1945, t...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Seeks One More Year to Deploy Asia Private Credit Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2276859636595380465</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is seeking to extend the investment horizon of its second Asia private credit fund and revise a key clause in the strategy, in the latest sign of complications as it tries to navigate the region’s private markets.
The world’s largest asset manager is proposing a 12-mont...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka startet Rüstungs-ETF und nähert sich €20 Mrd. bei ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6516322389593614557</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-11-25/deka-startet-rustungs-etf-nahert-sich-20-milliarden-bei-etfs (Bloomberg) -- Die DekaBank startet nach einem aktiv gemanagten Fonds, der in Aktien aus dem Bereich Verteidigung investiert, auch einen ETF zu diesem Thema. Dieser könnte dazu be...</description>
<pubDate>Tue, 25 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Indexrevolution: Von zwei Produkten zu 1,7 Billionen Euro Anlagevermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7568233638060473026</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zeitreise in das Frühjahr 2000: Das Millennium hat an den Börsen bislang nicht für die erhoffte Aufbruchstimmung gesorgt. Stattdessen lecken viele Anleger sich noch die Wunden, die die geplatzte Dotcom-Blase hinterlassen hat. Der optimale Zeitpunkt für einen Umsturz der Investmentlandschaft sieht an...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Blase an den Märkten? Jetzt warnen auch die Chefs der Tech-Konzerne!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7217797456608414990</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Das Thema Künstliche Intelligenz (KI) wird an den internationalen Aktienmärkten weiterhin extrem heiß diskutiert – unter Analysten, Branchenvertretern und Investoren. Wenn wichtige Player im KI-Sektor warnen, sollten Anleger hellhörig werden.
Hier finden Sie Informationen über den von BO konzipierte...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs scheiterte – nun starten Amundi und andere den nächsten Anlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2893865030815211533</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zwei Jahre lang versuchte Goldman Sachs, mit White-Label-ETFs Geld zu verdienen. Dann wurde die Plattform wieder geschlossen. Dennoch wagen Amundi und Weitere den Einstieg.
Amundi will laut Geschäftsstrategie „Invest for the Future“ bis 2028 White-Label-ETFs anbieten. Bereits im ersten Halbjahr 2026...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>