<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Krypto-Boom in Japan?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436636319&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In Japan bahnen sich offenbar bei Gesetzen rund um Kryptowährungen einige Änderungen an. Kommt es so, könnte dies die Nachfrage kräftig anschieben – und Kurse steigen lassen
Japan plant eine Überprüfung der Kryptowährungsregeln. Diese Regeln werden von der japanischen Financial Services Agency (FSA)...</description>
<pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marode Verkehrswege - Länder pochen auf Infrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436621693&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Marode Schienen, Brücken und Straßen: Die Länder machen Druck auf den Bund, rasch einen milliardenschweren Infrastrukturfonds zur Finanzierung der in die Jahre gekommenen Verkehrsinfrastruktur in Deutschland aufzulegen. Nach einem entsprechenden Vorschlag von Bundesverkehrsminister Volker Wissin...</description>
<pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehrsminister kritisiert höhere «Schienenmaut»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436621683&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Potsdam(dpa/bb) - Brandenburgs Verkehrsminister Rainer Genilke hat vor einer deutlichen Erhöhung der Trassenpreise für die Nutzung der Bahnschienen gewarnt und befürchtet negative Folgen für den Regionalverkehr. Zu der am Mittwoch beginnenden Verkehrsministerkonferenz sagte der CDU-Politiker, di...</description>
<pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor Neuanlagen sollte man genau prüfen, wie viel Risiko darin steckt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436652437&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Ein Bankkunde erhält einen Anlagevorschlag seiner Bank. Sie empfiehlt eine breite Streuung mit mehreren Indexfonds.
Die bestehenden Anlagen sind auf Schweizer Aktien fokussiert.
Investitionen in reine Schweizer-Franken-Anlagen könnten das Klumpenrisiko verstärken.
Eine breitere Diversifika...</description>
<pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prämiensparer sollten ihre Verträge prüfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436656557&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Zinsen plus Prämie und das über viele Jahre – dieses Angebot bewegte die Kunden vieler Finanzinstitute einmal dazu, Prämiensparverträge abzuschließen. Nun rät die Finanzaufsicht Bafin den Besitzern jedoch, die Konditionen noch einmal genau zu überprüfen. In einigen Fällen könnte Sparern nachträglich...</description>
<pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was machen wir mit der miesen Indexpolice?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436637855&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-05 12:47:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-05 12:47:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Indexpolice mit dem Namen SV...</description>
<pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Länder fordern milliardenschwere Fonds im Kampf gegen die marode Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436628388&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-05 09:10:04 letzte Aktualisierung: 2024-10-05 09:10:05
Marode Schienen, Brücken und Straßen: Die Länder machen Druck auf den Bund, rasch einen milliardenschweren Infrastrukturfonds zur Finanzierung der in die Jahre gekommenen Verkehrsinfrastruktur in Deutschland aufzule...</description>
<pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>