<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz ist Chance, nicht Risiko – gerade für die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17442248706253880850</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>In dieser Zeitung war jüngst die Schlagzeile zu lesen: «KI sorgt bereits für mehr Arbeitslose». Derweil meldete das SRF: «Fast jede dritte KI-Antwort enthält Fehler», und stellte die Gefahren für die Demokratie in den Vordergrund. Die Berichte sind symptomatisch dafür, wie wir über neue Technologien...</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen zwischen Hoffnung und Vorsicht – Anleger bleiben nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12970919517882842057</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Eine gemischte Handelswoche liegt hinter den Teilnehmern am Kapitalmarkt. Bei den Aktien hatte sich zwischenzeitlich der deutsche Leitindex deutlich erholt. Hier strahlte die freundliche Stimmung aus den USA aus, nachdem der längste Shutdown der US-Geschichte beigelegt werden konnte und damit die Bu...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich Anleger über die KI-Korrektur freuen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13379916548526356164</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Im Februar 2000 wurde ein japanischer Internetinvestor zum reichsten Menschen der Welt: der Softbank-Gründer Masayoshi Son. Doch seine Freude währte nicht lange. Nur wenig später platzte die Dotcom-Blase – und Sons Vermögen schrumpfte um 97 Prozent zusammen.
Zweieinhalb Jahrzehnte später erlebt Sons...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich den Grundsteuerwert zu meinen Gunsten nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17769716935054867953</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Immobilie soll auf den Sohn übertragen werden, per Nießbrauch sollen der Leser und seine Frau trotzdem lebenslang...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Says Must Account for Risk of Slowing Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1551111018166705430</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council Member Olli Rehn said the risk of inflation slowing shouldn’t be overlooked, Helsingin Sanomat reported.
Speaking in an interview published by the Finnish newspaper on Saturday, Rehn said “low energy prices, a stronger euro, and easing wage and ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>