<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die UBS muss eine Bank für die Schweiz sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14005559801735574222</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Liebe Leserinnen, liebe Leser
Sie definieren sich am liebsten über grosse Uhren, noch grössere Häuser und ganz grosse Weinkeller. Sie lieben dicke Zigarren, noch dickere Autos und ganz dicke Boote. Sie sind die perfekten Feindbilder. Sie sind die Top-Banker.
Willkommen beim Comeback des Klischees vo...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS passt ihr Lohnsystem an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16305607519399979344</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Die Zukunft der UBS hängt an einer Zahl. Morgen Montag gibt die Grossbank den Lohn des CEO Sergio Ermotti bekannt. Die Anhebung auf 14,4 Millionen Franken sorgte vor einem Jahr für empörte Voten. Ein weiterer Anstieg könnte Forderungen nach staatlichen Eingriffen stärken. Nun deutet die UBS an, dass...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti könnte 20 Millionen Franken Lohn erhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4573533552061774090</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Dreht die UBS weiter an der Gehaltsspirale und riskiert, dass der Druck aus Politik und Gesellschaft steigt? Problematisch am Megalohn ist nicht nur die Höhe, sondern auch ein Fehlanreiz.

In Kürze:
Die UBS plant, das Chefsalär trotz Kritik aus der Politik weiter zu erhöhen.
UBS-Chef Sergio Ermotti ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Märkte zwischen Hoffen und Bangen - nichts für schwache Nerven</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1481611185223747051</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die große Geopolitik lässt die Finanzmärkte durchaus ruckartig zwischen Hoffen und Bangen pendeln. Das tribt auch die Börsenindizes hin und her. Der Marktkommentar von Deka-Chefvolkswirt Ulrich Kater.

Die Hoffnung auf Frieden in der Ukraine, auf erfolgreiche Verhandlungen in den Zollstreitigkeiten ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ein Offizier in der Wirtschaft Fuß fassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6002904366434834427</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser macht sich Gedanken um den Jobumstieg seines Sohns: Der ist Offizier in der US-Armee, möchte nun aber gerne in die freie Wirtschaft in Deutschland. Nur wie?

Erstveröffentlichung: 2025-03-15 12:23:04 letzte Aktualisierung: 2025-03-15 12:23:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>