<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Das 106-Billionen-Dollar-Problem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9470045422456284116</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bis 2040 sollten laut McKinsey weltweit mehr als 100 Bill. Dollar in die Infrastruktur investiert werden. Das ist ohne Mithilfe der Privatwirtschaft nicht zu stemmen. Doch in Deutschland sind öffentlich-private Partnerschaften noch unterentwickelt, sagt Hamilton-Lane-Manager Dominik von Scheven im P...</description>
<pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden alleine reichen nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14205752239026378233</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die neue Bundesregierung will investieren – in Straßen, Schienen, Verteidigung, Netze und Klimaschutz. Mit dem Sondervermögen „Infrastruktur und Klimaneutralität“ hat der Bundestag insgesamt 500 Mrd. Euro für die nächsten zwölf Jahre eingeplant, um Investitionen in Infrastruktur und zur Erreichung d...</description>
<pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef will einfachere Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13890915348491462674</link>
<author>Kurier</author>
<description>Banken
Bundesbank-Präsident Joachim Nagel schlägt vor, Kapitalregeln für Finanzinstitute zu vereinfachen.
U. a. könnten Eigenmittelanforderungen verringert werden. Kapital- und Abwicklungsregeln sollten klarer getrennt werden. Für Kleinbanken sollten Regeln noch mehr vereinfacht werden. Die EZB hat ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Auto-Chefs, ein Problem: Sie sind nur die Meister der alten Schule</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13092490618930720372</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Auf der IAA in München treffen sie alle zusammen: Ola Källenius führt Mercedes an, Oliver Zipse leitet BMW, und Oliver Blume steht an der Spitze von VW. Die drei geben alles, was sie können, aber sie können nur das, was sie gelernt haben. 
Sie sind Manager alter Schule. Sie kamen über Produktion, En...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>15 Dax-Konzerne stehen vor Rekordgewinnen – wie ist das möglich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16199193895262002998</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Mit voraussichtlich 115 Milliarden Euro dürften die 40 Dax-Konzerne in diesem Jahr ihren dritthöchsten Nettogewinn in der deutschen Wirtschaftsgeschichte einfahren. Das zeigen die bereits präsentierten Halbjahresbilanzen, die Erwartungen der Unternehmen an das zweite Halbjahr, die daraus abgeleitete...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Markets: „Viele Häuser setzen auf kreative Exit-Strategien“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1348130170235063902</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Was sind die genauen Treiber hinter den aktuellen Entwicklungen – und was bedeuten sie für künftige Fondsauflagen?
Scholtz: Private-Market-Gesellschaften tun sich derzeit schwer, Investments aus der Zeit nach der Pandemie zu veräußern – häufig zu sehr ambitionierten Bewertungsmultiplikatoren. Hinzu ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nicht immer das angenehmste Gespräch" – Shannon Kirwin über den Morningstar-Alltag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2072808992608604322</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzkrise 2008 war für Shannon Kirwin der unfreiwillige Startschuss ihrer Karriere in der Finanzbranche. Mit einem frischen Bachelor-Abschluss in Germanistik in der Hand suchte die gebürtige Amerikanerin nach einem Job – und fand über eine Freundin den Weg zu Morningstar. „Ich bin ein bisschen...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich die neue Aktivrente am besten nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8983817119847846935</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser ist 1960 geboren und wird im kommenden Jahr sein reguläres Rentenalter erreichen. Er will trotzdem weiterar...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieses neue Gesetz soll den Finanzplatz Deutschland stärken – was Anleger wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12577089447090333378</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>ImIm Bundesfinanzministerium (BMF) denkt man offenbar: War ja nicht alles schlecht zu Ampelzeiten. Das SPD-geführte Ministerium hat einen Gesetzesentwurf der Ampelkoalition eins zu eins übernommen und ihm lediglich einen neuen Namen verpasst. Aus dem Zweiten Zukunftsfinanzierungsgesetz (ZuFinG II) w...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Margen können nicht mehr tiefer fallen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17066493996744955184</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Beginnen wir mit dem Megatrend aktive ETFs. Jede Innovation durchläuft verschiedene Phasen – von der Pionierphase über Early Adopter bis zum Mainstream. Wo stehen aktive ETFs in Deutschland?
Alexander Prawitz (Schroders): Noch ganz am Anfang. In Amerika hat sich das Thema beschleunig...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Sees ECB Cutting Twice More Even as Traders Bet It’s Done</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15839827657163620669</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will cut interest rates two more times as economic growth is likely to remain lackluster, according to Amundi SA’s chief investment officer. 
The call from Vincent Mortier is at odds with trader bets on easing, which have dwindled to favor no more reductions....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Says More Rate Cuts Could Jeopardize Stable Prices</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16608961109311673889</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Lowering borrowing costs further could endanger the European Central Bank’s aim of stabilizing inflation at 2% over the medium term, Governing Council member Joachim Nagel said.
Thursday’s decision to leave the deposit rate unchanged was due to new ECB projections showing price growth...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Deliver 2% Inflation Without More Cuts, Patsalides Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6544560119223099237</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s currently no need for the European Central Bank to lower interest rates further to deliver stable inflation, according to Governing Council member Christodoulos Patsalides.
With risks to the price outlook balanced and a forecast for 2027 showing the headline measure only just ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Diverge on Rates as Villeroy Says Cut Possible</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1047764143282668402</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials offered diverging views on the next step for interest rates, highlighting the potential for disagreement over euro-zone monetary policy.
While Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau insisted that another reduction in borrowing costs can’t b...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rick Rieder Climbs Ranks of Fed Chair Contenders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2782548422630743776</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. executive Rick Rieder is rising up the list of contenders to serve as the next chair of the Federal Reserve after Jerome Powell’s term expires in May, according to an administration official.
In a wide-ranging interview that lasted for two hours on Friday in New York, T...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says Fiscal Angst in Global Bond Markets Is Overblown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10201775263277876539</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Rising yields in global government bond markets reflect expectations that interest rates will remain higher, rather than concern over brewing fiscal crises, according to BlackRock Inc. 
From the US and UK to France and Japan, yields on longer-dated sovereign debt have soared this year...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity a lancé le premier ETF semi-transparent en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14893634448833614366</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>EN EUROPE, LE TOUT PREMIER ETF (exchange-traded fund) semi-transparent vient d'être commercialisé par Fidelity. Concrètement sa nouvelle gamme Fidelity Fundamental Equity ETF, qui donne accès aux convictions de l'équipe de recherche fondamentale de Fidelity Investments sur les actions américaines, i...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonnes pratiques</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1565389040708213629</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Le fonds de pension PFZW a fait le tri entre ses gérants selon leurs pratiques durables. BlackRock perd son mandat Actions ISR de 14,5 milliards d'euros, ainsi que LGIM pour 15 milliards d'euros et AQR pour 4 milliards d'euros. Schroders récupère une partie du mandat à hauteur de 3,9 milliards. Robe...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La sacralisation des voyages porte l'immobilier d'hÎtellerie llerie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10050181918955310663</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Lifestyle, de plein air, de loisir, de luxe, étoilés ou non On les a quittés à la sortie de l'été. Leur offre est pléthorique : STR estime qu'il y aurait dans le monde plus de 187.000 hÎtels équipés de plus de 17 millions de chambres. Avant la pandémie du Covid, l'industrie hÎtelière pesait pas moin...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11094205950530369710</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 8,07% du capital et 7,30% des droits de vote (28/08/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1307029772114899231</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7996630741218595746</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,35% du capital et 4,76% des droits de v...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11300867935801608713</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,61% du capital et 4,99% des droits de vote (26/08/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2590124707988422506</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient, pour le compte desdits clients et fonds, 5,18% du capital et 4,45% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La sacralisation des voyages porte l'immobilier d'hÎtellerie llerie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12486403066341589557</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Lifestyle, de plein air, de loisir, de luxe, étoilés ou non On les a quittés à la sortie de l'été. Leur offre est pléthorique : STR estime qu'il y aurait dans le monde plus de 187.000 hÎtels équipés de plus de 17 millions de chambres. Avant la pandémie du Covid, l'industrie hÎtelière pesait pas moin...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6554763779693242578</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 3,39% des droits de vote (28/08/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7393353552426267017</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,93% du capital et 4,08% des droits de vote (18/08/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity a lancé le premier ETF semi-transparent en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=212690933886134547</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>EN EUROPE, LE TOUT PREMIER ETF (exchange-traded fund) semi-transparent vient d'être commercialisé par Fidelity. Concrètement sa nouvelle gamme Fidelity Fundamental Equity ETF, qui donne accès aux convictions de l'équipe de recherche fondamentale de Fidelity Investments sur les actions américaines, i...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11493054527203723535</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient individuellement 4,98% du capital et 5,07% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonnes pratiques</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9819617035858647113</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le fonds de pension PFZW a fait le tri entre ses gérants selon leurs pratiques durables. BlackRock perd son mandat Actions ISR de 14,5 milliards d'euros, ainsi que LGIM pour 15 milliards d'euros et AQR pour 4 milliards d'euros. Schroders récupère une partie du mandat à hauteur de 3,9 milliards. Robe...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3588614573619546557</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 2,33% du capital...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2300912887115228198</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,07% du capital et 5,04% des droits de vote (18/08/25)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>