<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Provisionsdiskussion der Bafin geht völlig am Thema vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401574302&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Natürlich gibt es immer schwarze Schafe. Rechtfertigt das aber branchenweite Einschränkungen? Am Ende ist völlig klar, dass Kosten und Nutzen im Verhältnis stehen müssen. Für Unternehmer sind Fondspolicen beispielsweise etwas sehr Gutes und der Beratungsaufwand entsprechend hoch – vor allem dann, we...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Aktienrückkäufe attraktiv?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401574319&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Schroders hat untersucht, was hinter dem Trend für Aktienrückkäufe steckt, warum Aktienrückkäufe die Gemüter spalten und was sie für Anleger bedeuten. Aktienrückkäufe außerhalb der USA waren auch 2023 viel weiter verbreitet als in der jüngeren Vergangenheit. Der Anteil großer britischer Unternehmen,...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Health Tech meets Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401574333&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>KÜNSTLICHE INTELLIGENZ: Wo steht die Assekuranz?
TECH-FONDS: Startet das Segment jetzt durch?
DIGITALE BERATUNG: Wo kommt KI bereits zum Einsatz?
Cash.Special
DIGITALISIERUNG
Christian Hick, Business Development Manager DF MedTech Europe, Prof. Dr. med. Frank A. Giordano, Direktor am Universitätskli...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Aktien: Trotz des Booms sind sie nicht zu teuer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401574337&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Nach dem vor allem zinsbedingten Absturz 2022 kam im vergangenen Jahr der bemerkenswerte Wiederaufstieg der Tech-Aktien. Vor allem Unternehmen, die künstliche Intelligenz (KI) entwickeln, konnten davon profitieren. Ein wesentlicher Grund für die Euphorie am Markt war der kometenhafte Aufstieg von Ch...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Augen auf bei der Wahl der Fondspolice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401574355&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>
Macht die BaFin jetzt ernst? Die Behörde prüft weiter die Versicherer mit den teuersten Policen. Mit klarem Ergebnis: Sechs Unternehmen wurden in der ersten Prüfungswelle identif iziert, zuletzt kamen vier weitere hinzu. BaFin-CEO Mark Branson mahnt, die Tarife zu senken - sonst drohe ein Provision...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die neue ELTIF Generation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401574365&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>
Am 10. Januar war es soweit: Die Reform von European Long Term Investment Funds (ELTIFs), also langfristig ausgelegten Investmentfonds nach EU-Recht, ist in Kraft getreten. Sie bieten den Rechtsrahmen für Investitionen in Sachwerte sowie Private Equity einschließlich Darlehenskonzepte (Dept).
ELTIF...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Modernisierung von Brücken kostet weitere Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401897779&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>cbu. Berlin. Die Modernisierung von Autobahnen und maroden Brücken wird in den kommenden Jahren deutlich teurer als bisher gedacht. Nach internen Berechnungen der Autobahn GmbH fehlen in den kommenden vier Jahren insgesamt rund 9,7 Milliarden Euro für Neu- und Ausbau, Erhalt und Betrieb aller Bundes...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue globale Rolle bei JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401920185&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Dorothee Blessing, bislang bei der US-Großbank JP Morgan Co-Chefin des Investmentbankings für Europa, den Nahen Osten und Afrika, wird nun globale Co-Chefin für den Bereich Investmentbanking Coverage. Das teilte JP Morgan am Freitag mit. Sie ist damit weltweit für die Branchenexperten sow...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robuste Finanzmärkte, schwache Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401920188&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der deutschen Konjunktur geht es schlecht, und daran dürfte sich so schnell nichts ändern. Aber es gibt einen Lichtblick für die heimische Wirtschaft: Die Finanzierungsbedingungen hellen sich nach Einschätzung der Sparkassen deutlich auf.
Das zeigt das Deka-S-Finanzklima, ein Sentimentindex für die ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS auf Augenhöhe mit den besten US-Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401958495&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Abstand der amerikanischen Grossbanken zu ihren europäischen Pendants hat sich seit der Finanzkrise in vielen Bereichen vergrössert. Einer von zahlreichen Beweisen dafür ist der Nettogewinn, der bei den grossen Instituten in den USA im vergangenen Dezennium jedes Jahr deutlich höher war als jene...</description>
<pubDate>Mon, 08 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>