<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Spielball von Übernahmespekulationen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5642347070160918784</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mic München –
Puma wird zunehmend zum Spielball von Übernahmespekulationen. Der Aktienkurs des Sportartikelanbieters reagierte am Donnerstag mit einem Kurssprung um 18% auf gut 20 Euro, nachdem Bloomberg über eine denkbare Transaktion berichtet hatte. Im August hatte die Information, dass der Puma-G...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER AKTIONÄR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10498476192414409123</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0 · Fax 09221/9051-4000
E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch
Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Üppiges für Renditejäger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8529517848163710993</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Runde sechs Prozent Zins bot die Deutsche Rohstoff Ende Oktober auf ihre neue Anleihe. Die ging weg wie warme Semmeln und war schnell überzeichnet. Jan-Philip Weitz, Vorstandschef des Öl- und Gasförderers mit Aktivitäten vor allem im Mittleren Westen der USA, sprach von einem hohen Zuspruch institut...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA versus Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3352526002433374156</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Dollar als Gradmesser des Vertrauens in die USA ist angeschlagen. Er hat deutlich an Wert verloren – auch gegenüber dem Euro. Die chaotische Politik von US-Präsident Donald Trump hat unter internationalen Investoren Sorgen um den Status des weltgrößten Finanz- und Staatsanleihemarkts geweckt. Do...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Puma: Wer bietet mehr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13824256153538075471</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>arp.
FRANKFURT. Gerüchte über eine mögliche Übernahme des Sportartikelherstellers Puma haben am Freitag den Aktienkurs hochschnellen lassen. Bis zum Mittag legte das Papier um mehr als 15 Prozent zu und notierte bei 19,58 Euro. Vorausgegangen war ein Bericht der Nachrichtenagentur Bloomberg, die sic...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Agenten im Finanz-Einsatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2461822126328642905</link>
<author>medianet</author>
<description>Banken und Versicherungen setzen neue Technik ein, um Anträge zu bearbeiten und planen neue Beaufsichtigung.
WIEN. Aktuelle Daten des Capgemini Research Institute zeigen, dass KI-Agenten bis 2028 einen wirtschaftlichen Mehrwert von bis zu 450 Mrd. USD erzielen könnten, was auf die Chancen hinweist...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Schweizer Erfolgsrezept</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12473567682637032988</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Kampf um die Vorherrschaft in der KI-Branche ist heftiger denn je. Länder wetteifern um die Spitzenposition und investieren erhebliche Mittel und Ressourcen. Angesichts der geballten Innovationskraft, wie sie die USA derzeit eindrucksvoll demonstrieren, fällt es kleineren Staaten schwer, Schritt...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fintech-Wende: KI und Mut entscheiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2144943364492457255</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Schweizer Fintech-Branche befindet sich in einer tiefgreifenden Transformation. Nachdem in den Boomjahren das Kapital nahezu grenzenlos zur Verfügung stand und viele Ideen finanziert wurden, die sonst kaum eine Chance gehabt hätten, erleben wir heute eine deutliche Veränderung. Der Markt wächst ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kevin Kearns über KI, Finanzblasen und die Risiken der Mega-Caps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3648159401538393399</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Luca Niederkofler
cash.ch: Herr Kearns, Finanzhistorikern zufolge sollte man in Finanzblasen stets die drei 'L' im Blick behalten: 'Leverage', also Verschuldung, 'Liquidity' beziehungsweise Liquidität, und 'Lunacy', also Irrsinn. Wo stehen wir bei jedem dieser drei Punkte?
Kevin Kearns: Zunächst ein...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie wirkt sich die Bahn-Erstattung steuerlich aus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2349433353213145138</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Für ihn als Fernpendler ist die Unpünktlichkeit und Unzuverlässigkeit der Deutschen Bahn kein Klischee, sondern erle...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt schon wieder: Dieses vermeintlich seriöse Angebot kann Sie alles kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7063045119688731267</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Erneut ist die BaFin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) bei einem sehr attraktiven Angebot mit hohen Renditen eingeschritten und ermittelt nun gegen die Betreiber. Doch was ist hier eigentlich los? Und sollten Anleger die Finger von dieser verführerischen Offerte lassen?
Immer wieder ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Weg zur KI-Kompetenz in Eigenregie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7582026112638951951</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nur acht Prozent der deutschen Unternehmen bieten KI-Schulungen für alle Mitarbeiter an. Im internationalen Vergleich ist Deutschland das Schlusslicht in der systematischen KI-Weiterbildung mit der Folge, dass sich Berufseinsteiger und Arbeitnehmer eigenständig mit der neuen Technologie befassen müs...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was junge Menschen bei der Geldanlage falsch machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3089056921669168593</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Was ist der Unterschied zwischen Performance-Indizes und Kurs-Indizes? Welche Anleihearten gibt es? Was sind Derivate, Optionen und Zertifikate? Es sind diese Fragen, auf die zu wenige Menschen die Antworten wissen, auch unter den Jüngeren. Das meint der Bundesverband der Börsenvereine an deutschen ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Investmentregeln aus Norwegens Staatsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1109478867978211716</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>StellenStellen Sie sich mal vor, Sie hätten zwei Billionen Dollar im Depot. Und dann reden alle nur noch über die KI-Blase, die bald platzen wird – wenn sie nicht sogar gerade schon platzt. Wären Sie da nicht ein klein wenig aufgeregt?
Nicolai Tangen lässt das alles völlig kalt. „Diese Warnungen mac...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reeves’ Budget Wins the Day, But Stores Up Future Problems</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11463028046924434976</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves did enough in the UK budget to help her and Prime Minister Keir Starmer survive for now, building back a vital fiscal buffer and expanding welfare. 
Investors reacted positively. So did the rank-and-file Labour lawmakers who have frustrated th...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi ‘Extremely Confident’ as Asset Owners Review Mandates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1040482501730200472</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA says it’s expecting to see more inflows as a result of what it describes as ongoing adjustments in institutional mandates triggered by a growing desire to manage climate risk.
Europe’s largest money manager, which last month reported a record €2.32 trillion ($2.68 trillion) ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Saw Rate Level as Robust Enough to Manage Shocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1340162943715360130</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials saw the existing level of borrowing costs as sufficient to deal with possible jolts to the economic outlook, according to an account of their October meeting.
Among developments that could shift the baseline scenario for the euro zone were dangers to in...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi planifie 2028, avec ou sans UniCredit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4352544596832102079</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>QUE SON PARTENARIAT de distribution avec UniCredit soit renouvelé ou pas, Amundi sest engagé sur une collecte nette de 300 milliards d'euros sur trois ans, dans son plan stratégique 2028 dévoilé le 18 novembre. La filiale de gestion du Crédit Agricole table sur l'Asie pour lui apporter 150 milliards...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'ESG n'est pas mort, mais il doit se réinventer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12022915580426433260</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Longtemps perçu comme un moteur d'innovation et de performance durable, l'ESG traverse aujourd'hui une phase de remise en question. Banalisation, complexité réglementaire, soupçons de greenwashing : la promesse s'est brouillée. « L'ESG n'est pas mort, mais il évolue. On passe d'une approche théoriqu...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'ESG n'est pas mort, mais il doit se réinventer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2643424321931539677</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Longtemps perçu comme un moteur d'innovation et de performance durable, l'ESG traverse aujourd'hui une phase de remise en question. Banalisation, complexité réglementaire, soupçons de greenwashing : la promesse s'est brouillée. « L'ESG n'est pas mort, mais il évolue. On passe d'une approche théoriqu...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi planifie 2028, avec ou sans UniCredit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5760295885595257775</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>QUE SON PARTENARIAT de distribution avec UniCredit soit renouvelé ou pas, Amundi sest engagé sur une collecte nette de 300 milliards d'euros sur trois ans, dans son plan stratégique 2028 dévoilé le 18 novembre. La filiale de gestion du Crédit Agricole table sur l'Asie pour lui apporter 150 milliards...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mein Arbeitgeber steckt in der Krise – sollte ich jetzt schon kündigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6503089912708435022</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Neue Aufträge bleiben aus, einige große sind sogar weggebrochen. Die Probleme ihres Arbeitgebers sind für unsere Lese...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Dein Geld soll für dich arbeiten, nicht für die Finanzindustrie“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16808022363377052750</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Scalable-Capital-Gründer Erik Podzuweit steht wie kaum ein anderer für den digitalen Wandel der Investmentwelt. Im Interview erklärt er, warum Cloud-Technologie und Smartphones den Kapitalmarkt demokratisiert haben, welche Rolle künstliche Intelligenz künftig im Brokerage spielt – und warum „Investi...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>