<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Einfach und sicher? So gelingt der Depotwechsel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6211475745220389291</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Wertpapierdepot von einer Bank abziehen und damit zu einem anderen Anbieter wechseln - das kann durchaus sinnvoll sein. Einer der Gründe: niedrigere Kosten. Womöglich ist der bisherige Anbieter einfach zu teuer und man könnte mit einem Wechsel viel Geld sparen.
Ralf Scherfling von der Verbrauche...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darauf sollten Anleger bei Cathie Woods Verteidigungs-ETF achten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12331262849984050016</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Rüstungsboom an der Börse hat auch die Fondsbranche erreicht. Allein in diesem Jahr sind mehr als ein Dutzend neuer Verteidigungsfonds für europäische Anlegerinnen und Anleger auf den Markt gekommen. Im September zählten die beiden größten Börsenfonds (ETFs) für den Sektor zu den meistgehandelte...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Agenten: Produktivitätswunder oder ein neues Solow-Paradoxon?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=766726006572607609</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Udo Milkau
Seit OpenAI vor gut drei Jahren den Chatbot "ChatGPT" der breiten Öffentlichkeit vorstellte, ist künstliche Intelligenz populär geworden - wobei man besser den Terminus technicus "Artificial Intelligence" (kurz: AI) verwenden sollte, um auf den rein technischen Charakter des Begriffs hinz...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was passiert, wenn die Blase platzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11563071021667856711</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>ErstErst mal die Fakten: Ob wir uns an der Börse überhaupt in einer Blase befinden, das vermag niemand genau zu sagen. Dafür fehlt es schlichtweg an der passenden Glaskugel. Oder: Hinterher ist man halt immer schlauer.
Entsprechend finden sich für beide Sichtweisen – ja, wir haben eine Blase, und ne...</description>
<pubDate>Sun, 02 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Angst vor der KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6342097382526430160</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Geht es nach Mark Zuckerberg, dann entsteht im ländlichen Louisiana gerade die Zukunft des Facebook-Konzerns Meta . Dort soll bald unter dem Namen „Hyperion“ ein Rechenzentrum gigantischen Ausmaßes stehen, das für Künstliche Intelligenz (KI) perspektivisch eine Leistung von fünf Gigawatt erbringen s...</description>
<pubDate>Sun, 02 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Schrottblase bedroht die Geldblase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1323518938735720311</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Es gibt Leute, die Investmentblasen für eine gute Sache halten. Zum Beispiel Byrne Hobart und Tobias Huber, zwei Autoren, die sowohl hauptberuflich als auch von der Grundhaltung her Wagniskapitalisten sind. In ihrem Buch »Boom: Bubbles and the End of Stagnation« (Blasen und das Ende der Stagnation),...</description>
<pubDate>Sun, 02 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>