<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Euro-Yen Gains Focus as ECB, BOJ Monetary Policies Diverge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445395443&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-11-20/euro-yen-gains-focus-as-ecb-boj-monetary-policies-diverge (Bloomberg) -- Euro-yen is getting increased attention as policy divergence between the two regions looks set to offer opportunities in the currency pair.
Strategists at Rabobank, No...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS auf heiklem Terrain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445398454&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>UBS gehört über ihre Joint Ventures zu den grössten Investoren in chinesische Rüstungskonzerne auf der US-Sanktionsliste. Rund 1 Mrd. Fr. investieren die Gemeinschaftsunternehmen, die UBS mit chinesischen Staatskonzernen unterhält, in die sanktionierten Gesellschaften. Dazu gehören zum Beispiel ein ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS setzt Stadler-Aktie unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445398439&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der Aktienkurs des Zugherstellers Stadler Rail gibt am Dienstag nach einer Kurszielreduktion durch die UBS einmal mehr deutlich nach. Die neuen Gewinnschätzungen der Grossbank liegen weit unter den durchschnittlichen Annahmen anderer Banken. 2025 könnte zu einem Übergangsjahr mit einem weiteren nega...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hat heikle Verbindungen zu sanktionierten Militärkonzernen in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445398401&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>UBS-Joint-Ventures investieren rund 1 Mrd. Fr. in US-sanktionierte chinesische Rüstungsunternehmen. Im Fokus stehen zwei Gemeinschaftsunternehmen, die UBS mit chinesischen Staatskonzernen unterhält. In mehreren Fällen gehören diese Joint Ventures zu den grössten Investoren der sanktionierten Unterne...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streuung nach Ihren Wünschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445371371&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Investitionen in Fonds eignen sich für alle Anlageinteressen, weil das Angebot groß ist und persönliche Vorlieben fast immer getroffen werden können. IT spielt dabei als Unterstützung eine immer größere Rolle. „Unser quantitativer Handelsansatz agiert zu 100 % regelbasiert, wodurch emotionale Anlage...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>nach ihren Wünschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445371295&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Investitionen in Fonds eignen sich für alle Anlageinteressen, weil das Angebot groß ist und persönliche Vorlieben fast immer getroffen werden können. IT spielt dabei als Unterstützung eine immer größere Rolle. „Unser quantitativer Handelsansatz agiert zu 100 % regelbasiert, wodurch emotionale Anlage...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die langfristig höhere Inflations-erwartung ist derzeit noch...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445371385&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>„Die langfristig höhere Inflations-erwartung ist derzeit noch nicht richtig eingepreist. Das spricht für inflationsgeschützte Anleihen“
Amaury d'Orsay, globaler Anleihechef Amundi...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS joue-t-elle avec le feu en Chine?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445393300&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
Deux sociétés chinoises, dont UBS détient des parts, auraient investi environ 1 milliard de francs dans deux entreprises de l’Empire du Milieu sous sanction américaine. Ces opérations ont été révélées par Finanz und Wirtschaft (FuW) dans un article publié lundi.
Le numéro un ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>