<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Zuckerberg kündigt KI-Rechenzentren an, so groß wie Manhattan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8763583456704118935</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Der Facebook-Konzern strebt nach einer Führungsrolle bei Künstlicher Intelligenz. Dafür sollen laut Chef Mark Zuckerberg neue Datenzentren entstehen. Deren Namen sind bombastisch – der Energieverbrauch auch.

Rechenzentren, die den Kernteil von Manhattan ausfüllen könnten: Mit dieser Vision will der...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Cumulocity eine Milliardenbewertung erreichen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16398705528879895037</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Cumulocity gehörte mehrere Jahre zur Software AG. Nun führt Gründer Groß den Softwarehersteller wieder in Eigenregie – mit großen Ambitionen.

Wer ein Start-up gründet, muss den späteren Verlust der Unternehmenskontrolle einkalkulieren. Die Kapitalgeber wollen nach einigen Jahren Rendite sehen – Ver...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs mit Rekorden zum Halbjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6925629529916219260</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.7.2025
wrü Frankfurt – Die europäische ETF-Industrie hat im ersten Halbjahr neue Höchststände bei den Mittelzuflüssen sowie bei den verwalteten Geldern erreicht. So betrugen die neu zugeflossenen Gelder im Juni 26,3 Mrd. Dollar, sodass die ETF-Industrie in Europa im ersten Halbjah...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Verkauf an sich selbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6666403997075076214</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Finanzinvestor Partners Group wollte den Ablesekonzern Techem an TPG aus Amerika abgeben. Der Plan scheiterte. Nun reichen die Schweizer das Unternehmen intern weiter.

Nach dem Scheitern des ursprünglichen Verkaufsplans bleibt Techem mehrheitlich in den Händen des bisherigen Eigners. Der Schwei...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Finanzinstitute mit künstlicher Intelligenz deutlich besser beraten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6483233009811736950</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Ein Blick in den Kalender zeigt dem Finanzberater: In zwei Stunden steht das nächste Beratungsgespräch an. Noch bevor die Kundin die Filiale betritt, hat er mithilfe von künstlicher Intelligenz nicht nur schneller und umfassender relevante Daten gesammelt, sondern daraus auch passgenaue Produktempfe...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Exporteure fallen laut Bundesbank am Weltmarkt zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4440013595903991232</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ob Maschinenbau, Chemie oder Elektro: Die deutsche Wirtschaft hat der Bundesbank zufolge auf den Weltmärkten breit an Wettbewerbsfähigkeit verloren. «Die deutschen Exportmarktanteile sanken seit 2017 und entwickelten sich im internationalen Vergleich seit 2021 besonders schwach», warnt die Notenbank...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Tipps finden Sie das richtige Gravelbike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11179748059670082641</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMD: Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1919556171045061756</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Halbleiterindustrie profitiert vom KI-Boom. Da Firmen im Sektor schon gute Quartalszahlen abgeliefert haben, setzen risikofreudige Anleger mit Blick auf die AMD-Resultate auf Calls.

Georg Pröbstl
Nur zwei Wochen nach der Empfehlung Anfang Juni ist AMD aus dem Abwärtstrend vom März 2023 nach obe...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard: Reformen der privaten Geldanlage für mehr finanzielle Sicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9669980686242567402</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Eine neue Studie von Vanguard schätzt, mindestens 2,1 Billionen US-Dollar an überschüssigen Geldmitteln lassen private Sparer aktuell brach liegen. Allein in Deutschland könnten Sparer bis zu 407 Milliarden Euro für ihre langfristigen finanziellen Ziele aktivieren.

Vanguard schlägt eine Reihe weitr...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rajiv Jain’s GQG Launches Debut ETF as Active Race Intensifies</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16739172056099761135</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- GQG Partners — the $172 billion asset manager co-founded by veteran investor Rajiv Jain in 2016 — is launching into one of the most competitive corners of the $11 trillion ETF industry.
The GQG US Equity ETF begins trading on Monday under the ticker GQGU, according to a press release....</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany Can’t Blame Trump for Slide in Exports, Bundesbank Finds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8690337914205010146</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s global export position has deteriorated substantially in recent years, according to research by the Bundesbank, which blames structural issues rather than President Donald Trump’s tariff spree.
Market shares in international trade have been declining since 2017, with the dro...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Goes Big on Crypto, Thanks to the Index-Fund Boom It Unleashed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15414807475551622622</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bitcoin is not “appropriate” for long-term investors. Also, digital assets are more a speculation and less an investment. And they’re an “immature asset class” with little history and “no inherent economic value” that can wreak “havoc” on portfolios. 
Vanguard Group Inc. executives, c...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment gelingt profitabler Verkauf einer Großimmobilie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16091459467124813710</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Union Investment hat nach mehr als 30 Jahren die Londoner Büroimmobilie Finsbury Circus House erfolgreich verkauft. Die DZ-Bank-Tochter spricht von einem Deal mit Signalwirkung für die lange Zeit schwer angeschlagenen Büromärkte in aller Welt.
“Der profitable Verkauf zahlt auf unsere ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>