<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Senkung der Stromsteuer ist noch nicht vom Tisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18154750965578149127</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Koalition will weiter beraten / Entlastung von Netzentgelten könnte bis 2045 fast 200 Milliarden Euro kosten

hade./loe.
Frankfurt/Berlin. Die Koalition aus Union und SPD diskutiert weiter über die Senkung der Strompreise. Die Frage, ob die Stromsteuer über das produzierende Gewerbe hinaus für alle ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Rendite die Umwelt schonen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8723999390637873815</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Aktiv gemanagte Fonds oder Indexfonds (ETFs), die auf die Werte Ökologie, Nachhaltigkeit oder soziale Unternehmensführung achten, sind beliebt. Laut einer aktuellen Untersuchung der Fondsgesellschaft Union Investment unter Großanlegern berücksichtigen 89 Prozent von ihnen Nachhaltigkeitskriterien be...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit welchen Tätigkeiten bauen Sie ein passives Einkommen auf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1005121364576896827</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Sun, 29 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Hinweisen finden Sie das richtige Gravelbike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11244917760407702410</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Sun, 29 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich Enterbte über den Nachlass informieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14604326313879890029</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Einem Leser steht ein Pflichtteil am Erbe seines Vaters zu. Er will Einblick in den Nachlass. Anwalt Claus-Henrik Horn erklärt, wie das geht.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steu...</description>
<pubDate>Sun, 29 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Immobilienverkauf stockt. Was nun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10891498912351418712</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin und ihr Mann wollen ein geerbtes Haus bei Kassel verkaufen, aus den 1950er-Jahren. Das Interesse ist überschaubar. Welche Strategien eignen sich?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorso...</description>
<pubDate>Sun, 29 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emerging-Markets Mavericks Target Regional Funds for Big Payoffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2047318413569142117</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In a banner year for emerging markets, the best returns have gone to investors who targeted regional indexes and ignored the Asia-heavy global benchmarks.
While the most widely tracked gauge of developing-nation stocks, the MSCI Emerging Markets Index, is beating the S&P 500 for the f...</description>
<pubDate>Sun, 29 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>