<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Officials Consider If Only One More Cut Feasible in 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421540030&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers are increasingly wondering if they may only be able to cut interest rates once more this year, according to people familiar with the matter. 
With inflation pressures still lingering, officials are becoming less confident that a path for two further ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB to Launch Policy-Strategy Assessment Soon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421534224&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will “reasonably soon” start looking into its monetary-policy strategy — with results expected in the second half of next year, President Christine Lagarde said.
Speaking after officials kept interest rates unchanged, Lagarde said policymakers will assess the...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Hopes Spain Appoints New Governor by September</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421534223&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said he hopes the Spanish government will appoint a new central bank chief by September.
Madrid has “indicated very clearly that before the next meeting, they will appoint someone,” but “this is a prerogative of the government,” Gui...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Strongly Backs Discipline on EU Fiscal Rules</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421534219&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank firmly backs the European Union’s push to bring budget policies in indebted nations in line with the region’s fiscal rules, President Christine Lagarde said.
Without specifically referring to the current question mark over public finances in her home nation o...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Holds Rates Steady With More Data Needed for Next Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421528531&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank left interest rates unchanged after last month’s landmark cut — giving away little on its plans as investors and economists bet on another move in September.
The deposit rate was kept at 3.75% on Thursday — as all 55 economists in a Bloomberg survey predicted...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB’s September Rate Meeting Is ‘Wide Open’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421528522&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Christine Lagarde said the European Central Bank’s next interest-rate meeting is “wide open” — hinting that another cut is possible as officials will have significantly more information on inflation by then.
“The question of September and what we do in September is wide open...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Edge Lower as ECB Holds Rates, Tech Extends Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421510682&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks dropped on Thursday after the European Central Bank left interest rates unchanged and President Christine Lagarde left the question of a potential next cut open.
The Stoxx 600 gauge was down 0.2% by the close in London, with technology stocks extending the previous ses...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Hold Fire on Rates Before Key Data Arrive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421500575&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will keep interest rates steady on Thursday, preferring to await further proof of progress on inflation before adding to June’s initial cut.
The deposit rate will be left at 3.75%, according to all 55 economists surveyed by Bloomberg. No concrete guidance is ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Geldvermögen der Deutschen weiter gestiegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421518457&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Gesamtsumme ist im Vergleich zum Vorquartal um 216 Milliarden Euro auf 7,95 Billionen Euro angewachsen, wie die Bundesbank berichtet.
Dafür sorgten unter anderem Kursgewinne bei den gehaltenen Aktien und Investment-Fonds, die Ende März 129 Milliarden Euro wertvoller waren als zu Jahresbeginn. Au...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesgericht: Frühere Stiftungsräte der ACSMS-Pensionskasse haften für Schaden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421522518&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auch die damalige Revisionsfirma der ACSMS haftet solidarisch für einen Teilbetrag von 5 Millionen der total 20 Millionen Franken mit den früheren Stiftungsratsmitgliedern. Gutgeheissen hat das Bundesgericht in einem am Donnerstag veröffentlichten Entscheid hingegen die Beschwerde einer Vorsorgeexpe...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard: „ETFs demokratisieren die Geldanlage“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421500795&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Külps, sind Sie mit der Geschäftsentwicklung im vergangenen Jahr zufrieden?
Külps: Für Vanguard insgesamt war 2023 wieder ein sehr, sehr starkes Jahr. Wir haben sehr gute Nettomittelzuflüsse gehabt über viele Bereiche – auch in Deutschland. Wir haben unseren Wachstumspfad weiter fortsetzen könn...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Panik, verkaufen kann auch teuer werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421535819&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Von den Anbietern offener Immobilienfonds, die seit Monaten aus Liquiditätsnot ihre rückzugswilligen Anleger nicht mehr auszahlen wollten, habe der erste über sein weiteres Vorgehen entschieden, meldet die „Frankfurter Allgemeine“. Ergebnis: Der Fonds solle vorerst für weitere neun Monate geschlosse...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für UBS hat HSBC Deutschland nicht oberste Priorität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421567347&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Der offenbar geplante Verkauf der deutschen Wealth Management-Sparte von HSBC löst beim finanzstärksten potenziellen Käufer bisher keine besondere Hektik aus. Aus dem UBS-Umfeld hören wir, dass man im Wealth Management zwar wachsen wolle und sich mögliche Akquisitionen deshalb ansehe.

Die Wachstums...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Operation Wackelpudding</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421332031&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>Pünktlich um Mitternacht ging es los am vergangenen Montag. Da begann die Truppe von Gerd-Dietrich Bolte die Oberleitungen lahmzulegen.
Wo sonst zwischen Frankfurt und Mannheim täglich 300 Züge verkehren, geht seit Anfang der Woche nichts mehr: Boltes Leute starteten die Generalsanierung der Riedbah...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienquote der Versicherer stagniert erstmals seit vielen Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421534593&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-18 15:39:18 letzte Aktualisierung: 2024-07-18 15:39:18
Immobilien als Kapitalanlage verlieren für Versicherungen an Attraktivität: Erstmals seit vielen Jahren stagnieren die Immobilieninvestments der Branche. Im vergangenen Jahr lag die Immobilienquote in den Portfolios...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldvermögen der Bundesbürger steigt laut Bundesbank weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421513600&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-18 10:24:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-18 10:24:00
Die privaten Haushalte in Deutschland haben ihr Geldvermögen im ersten Quartal dieses Jahres vergrößert. Die Gesamtsumme ist im Vergleich zum Vorquartal um 216 Milliarden Euro auf 7,95 Billionen Euro angewachsen, wi...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>2024 nebenbei Geld verdienen – so klappt's</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421510481&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-18 09:18:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-18 09:45:17
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Frauen gleichberechtigt in die Finanzen einbeziehen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421488547&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Die Vermögensverwaltung wird weiblicher. Was bedeutet das in Ihrem Berufsalltag?
Es geht darum, Frauen als gleichberechtigte Partnerinnen in die Finanzplanung einzubeziehen und ihre spezifischen Bedürfnisse und Wünsche zu berücksichtigen. Frauen stellen fest, dass sie teilweise vor der Verwitwung od...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Record Selon Amundi, au cours [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421494038&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Record Selon Amundi, au cours des six premiers mois de l9année, la collecte des ETF européens a atteint un niveau record de 102 milliards d9euros, soit une hausse de 10 % par rapport au précédent record de 2021, lorsque la collecte avait atteint 92,8 milliards sur la même période. Les stratégies act...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moody's abaisse la perspective de BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421494009&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>LA BOULIMIE DU GÉRANT AMÉRICAIN de la gestion, BlackRock, concernant ses récentes opérations d'acquisition a fait tanguer sa notation de crédit. L'agence de rating Moody's a abaissé la perspective de la société de gestion de « stable » à « négative » « en raison de la taille et de l'ampleur des deux...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE RETTUNGSINSEL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421533262&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Jürgen Klopp (57) kommt auch vorbei. Im hellbraunen Wollanzug, Sonnenbrille ins Shirt gesteckt, bahnt er sich seinen Weg durch die versammelte deutsche Wirtschafts- und Politprominenz auf der Terrasse des „Castillo Son Vida“. Das Fünfsternehotel liegt in den Bergen oberhalb von Palma mit weitem Blic...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mallorca – wo Wirtschaftsdeutschland noch in Ordnung ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421512540&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Jürgen Klopp (57) kommt auch vorbei. Im hellbraunen Wollanzug, Sonnenbrille ins Shirt gesteckt, bahnt er sich seinen Weg durch die versammelte deutsche Wirtschafts- und Politprominenz auf der Terrasse des „Castillo Son Vida“. Das Fünfsternehotel liegt in den Bergen oberhalb von Palma mit weitem Blic...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kraftstoff-Lobbyverein warb laut Bericht mit »VIP-Meetings« mit Verkehrsminister Wissing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421526211&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Das Bundesverkehrsministerium von Volker Wissing (FDP ) steht nach einem Medienbericht im Verdacht, sich über Gebühr von einem Lobbyverein eingespannt haben zu lassen. Wie die ZDF-Sendung »frontal « am Mittwoch berichtete, warb der Verein »Mobil in Deutschland« mit direkten Zugängen zu Wissing und a...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HABEN SIE AUCH EINE FRAGE? —</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421559713&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Dann schreiben Sie eine Mail an den exklusiven Ratgeber für Abonnentinnen und Abonnenten: coach@wiwo.de
Rechtlicher Hinweis: Zwischen den Lesern und Nutzern des WiWo Coach und der Handelsblatt GmbH kommt kein Vertragsverhältnis zustande. Die Beiträge dienen ausschließlich der Information, stellen ke...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie beim vererbten Depot tausende Euro sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421513916&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-18 13:04:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-18 13:04:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Wertpapierdepot unseres Lese...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>