<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Isn’t Pre-Committing to Particular Rate Path, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406792925&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is taking a meeting-by-meeting approach for it’s next steps on monetary policy, according to Chief Economist Philip Lane.
“We are not pre-committing to a particular rate path,” Lane said at the Stanford Graduate School of Business on Thursday.
Speaking in a v...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta Hit With Rare Sell Rating at BNP Paribas on Revenue Doubts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406770904&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Meta Platforms Inc. edged lower on Thursday after it was hit with a rare sell-equivalent rating from an analyst with a record of successful contrarian calls. 
BNP Paribas Exane’s Stefan Slowinski said that unlike its Big Tech peers, Meta lacks new revenue streams to replenish its coff...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen Pulls Guidance After ECB Orders Russia Unit Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406744428&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Raiffeisen Bank International AG suspended its full-year targets while maintaining the guidance for its core countries, after the European Central Bank ordered a faster reduction of its Russian operations.
The Viennese lender said earlier this month the ECB was preparing to order a 65...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Record Bitcoin-ETF Outflow Buffets BlackRock, Fidelity Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406744424&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US spot-Bitcoin exchange-traded funds suffered their largest daily outflow as the digital token heads for its worst week since August 2023.
Investors pulled a net $564 million from the batch of almost a dozen funds on Wednesday, the biggest drawdown since the products debuted in Janua...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übernahmekandidat: Haben die Fonds-Manager der UBS den Glauben ans schnelle Geld verloren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406757723&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Knapp zwei Wochen ist es nun her, dass die Aktionärinnen und Aktionäre von SoftwareOne den Verw...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Kosten im Asset Management um Hunderte Millionen senken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406770197&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei der Überprüfung der Sparte Asset Management, die zu den am wenigsten rentablen im Bankkonzern gehört, gehe es in einem ersten Schritt darum, die Ausgaben zu senken, sagten mit den Überlegungen vertraute Personen der Nachrichtenagentur Reuters. Die UBS wolle in der Einheit mindestens 300 Millione...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406773128&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Was an Regelverstößen und Betrugsversuchen am deutschen Finanzdienstleistungsmarkt vorkommt, dokumentiert regelmäßig die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin). Die Finanzaufseher haben stets den hiesigen Markt im Blick und geben dort, wo sie es für nötig erachten, Warnungen an Verb...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>V-Bank wird Kryptoverwahrerin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406751335&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Münchner V-Bank hat eine Lizenz zur Verwahrung von Krypto-Assets erhalten. Mit der Genehmigung durch die deutsche Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) ist die V-Bank eine von erst wenigen Stellen, die am deutschen Markt eine entsprechende Erlaubnis besitzen. Die V-Bank habe zu...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir verzichten bewusst auf eine Liquiditätsillusion“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406745430&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die 1805 gegründete Schweizer Pictet-Gruppe hat vor Kurzem eine Reihe neuer Fonds angekündigt – unter anderem einen Eltif, der auch Privatanlegern Zugang zu den ertragsstarken Private Markets bietet, und einen von künstlicher Intelligenz gesteuerten globalen Aktienfonds, der den MSCI World um 1,5 Pr...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netflix: Vom Geldverbrenner zum Kandidaten für die „Magnificent Seven“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406745428&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>1997 als DVD-Verleih gestartet, ist Netflix heute einer der führenden Streaming-Dienste und größten Player der digitalen Medienlandschaft weltweit. Das von Reed Hastings und Marc Randolph im kalifornischen Los Gatos gegründete Unternehmen bietet seit 2007 eine breite Palette von TV-Serien, Dokumenta...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Main-Taunus-Zentrum wird 60 Jahre alt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406740121&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Fundamente sind in den Boden gegossen, und die ersten Holzhäuser stehen schon. An der Stelle, an der zuvor ein Warenhaus von Karstadt stand, klafft eine riesige Lücke. Hier entsteht der „Food Garden“, ein neues Quartier mit fünf frei stehenden Holzgebäuden. Dort werden im nächsten Frühjahr die M...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keinen Staatsfonds in der Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406780103&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ausgerechnet die Partei der Sozialen Marktwirtschaft schreckt vor unternehmerischen Eingriffen des Staates in den privaten Markt nicht mehr zurück: Die CDU will eine verpflichtende private Altersvorsorge im Grundsatzprogramm festschreiben. Schon seit Jahren werben der hessische Landesverband und die...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insider – UBS will Kosten im Asset Management um Hunderte Millionen senken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406763819&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-02 13:31:57 letzte Aktualisierung: 2024-05-02 13:31:57
Die Schweizer Großbank UBS nimmt Insidern zufolge ihr Asset Management – das Geschäft mit Profi-Kunden wie Pensionskassen und Versicherungen – unter die Lupe. Bei der Überprüfung der Sparte, die zu den am wenigsten ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UBS-Aktienrückkauf bedeutet mehr Staatsgarantie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406747771&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Rudolf Strahm
Die UBS-Generalversammlung von letzter Woche stürzte sich, wie vorausgesehen, mit grossem, theatralischem Getöse und breitem Medienecho auf die "Abzocker". Der UBS-CEO Sergio Ermotti hatte mit seinen Vergütungen von 14 Millionen Franken für die neun Monate UBS-Anstellung - mit Nachzahl...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Editorial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406747082&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Lust an Drama, Tragödie und Untergang ist tief in uns verwurzelt. Davon zeugen die Werke der altgriechischen Dichter genauso wie tausende von Hollywood-Filmen. Und ein bisschen vielleicht auch der Applaus, den Wirtschaftsautor Daniel Stelter auf dem Jahreskongress Finanzierung erhalten hat. Mein...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>2023 war ein karges Jahr für die Spezialfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406747094&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das Jahr 2023 war eher karg für deutsche Immobilien-Spezialfonds. Nur gut 10 Mrd. Euro flossen der Branche netto neu zu – 2022 waren es noch 13,9 Mrd. Euro gewesen. Doch im Langzeitvergleich bleibt der Spezialfonds eine Erfolgsgeschichte, betont Clemens Schuerhoff, Vorstand der Unternehmensberatung ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Not müssen die Verkehrswerte runter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406747096&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Es werden vermehrt Anteile gekündigt, die in den vergangenen Jahren eher als Tagesgeld-Ersatz fehlallokiert wurden“, sagt Sonja Knorr, Expertin für offene Immobilienfonds (OIF)bei der Ratingagentur Scope. Wie hoch die Kündigungen ausfallen, ist das am besten gehütete Geheimnis der Fondswelt. Eine Tr...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406747102&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Christoph Strelczyk steigt bei der Corporate- und Immobilienkanzlei Huth Dietrich Hahn als Partner ein. Der ESG-Spezialist wechselt im Alter von 44 Jahren von GSK Stockmann zu der Hamburger Boutique. Für GSK Stockmann wirkte Strelczyk mehr als zwölf Jahre lang. Neben dem Immobilienwirtschaftsrecht k...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis dato größter Immobilienkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406768953&listName=storedesearch</link>
<author>medianet</author>
<description>WIEN. Wie Gewinn berichtet, sorgte die Stiftung des verstorbenen Billa-Gründers Karl Wlaschek für den bisher größten Immobilienkauf des Jahres: Für rund 89 Mio. € erstand die Estrella Immobilieninvest, eine Tochter der Wlaschek Stiftung, ein prächtiges Eckhaus am Schottenring. Verkäufer war laut Gew...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Als Kanzleramtsspion Guillaume im Norwegenurlaub die Post von Brandt las</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406753231&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Enttarnt wurde Günter Guillaume , DDR-Agent im Kanzleramt, erst im April 1974. Anfangs prahlten die Sicherheitsbehörden noch damit, das sei das Ergebnis des »Schablonen-Verfahrens«, einer Art Rasterfahndung. In Wahrheit war es eher Zufall , und selbst dem half noch die Stasi auf die Sprünge: Der DDR...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben bei Viessmann schon immer nach vorne geschaut“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406789413&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Herr Viessmann, der Verkauf großer Teile Ihres Familienunternehmens an den US-Konzern Carrier ist ein gutes Jahr her. Was hat sich an Ihrem Leben am meisten geändert?
Das Entscheidende ist, was sich nicht geändert hat: Das ist mein unternehmerischer Hunger, meine Leidenschaft und das Ziel, für die n...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406789428&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Lohnt sich der Widerruf meiner Fondspolice?
FRAGE: Ein Leser hat im Jahr 2000 eine fondsgebundene Lebensversicherung abgeschlossen. Zwar war die Rendite der Fonds zufriedenstellend, nur die vom Versicherer abgezweigten Gebühren waren unverhältnismäßig hoch. Der Leser will wissen, ob er den Versicher...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht illegal, nur kölsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406789432&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Manche Fenster sind noch mit Eisenstangen vergittert, in anderen hängen Holzbretter statt Glasscheiben. Das Gebäude ist eingerüstet, ein Immobilienentwickler baut es um. Nur ein Schriftzug erinnert noch an alte Zeiten: SAL. OPPEN-HEIM JR+CIE steht da. Im Kölner Bankenviertel – oder dem, was davon üb...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie komme ich aus der überteuerten Lebensversicherung raus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406752023&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-02 09:53:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-02 09:53:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser hat im Jahr 2000 eine ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit dieser Strategie sparen Gutverdiener mit der Krankenversicherung Steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406749001&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-02 09:36:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-02 09:36:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist privat krankenve...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betriebliche Altersvorsorge oder Aktien: Was lohnt sich mehr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406743826&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-02 07:09:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-02 07:09:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte wissen, ob si...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>