<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>«Gute Fondsmanager werden mit KI fantastisch»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9934035049206876614</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Einst war er der «Wassermann» von Pictet. Fondsmanager Hans-Peter Portner lancierte bei der Genfer Privatbank den ersten Wasserfonds, dieser wurde zum Verkaufsschlager. Inzwischen ist der 59-Jährige zuständig für alle Themenfonds. Gegenüber FuW erläutert er, wie langlebig Themenfonds sind, auf welch...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beeindruckendes Jubiläum: IFA startete mit 500. Bauherrenmodell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4748430246682631264</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Steuern optimieren, eine Immobilien-Pension schaffen, für die Familie vorsorgen, das Vermögen aufbauen und sichern: Als langfristige Anlageform bieten Bauherrenmodelle viele Benefits. IFA ist bereits seit 1978 bewährter Partner für diese Immobilieninvestments und unangefochtener Marktführer in Öster...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pro und Contra: US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6165266519581528522</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Für freundliche Börsen spricht:
Starker Privatkonsum stützt die Konjunktur
Die USA festigen ihre Position als Wirtschafts-und Militärmacht Nummer eins
Die Innovationskraft ist unbestritten hoch
 Eine vorsichtige Notenbankpolitik beruhigt die Finanzmärkte
 Die Technologiebranche und vor allem das KI-...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI Finanzsünder aufspürt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13541456058355368544</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Auch der Fiskus arbeitet längst mit künstlicher Intelligenz. Was bedeutet das für die Steuerpflichtigen, speziell für Unternehmer? GEWINN sprach mit einem, der das ganz genau weiß.
Christian Weinzingers beeindruckender Titel lautet Leiter des Predictive Analytics Competence Centers (PACC) im Bundesm...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Die Mitgliederentwicklung ist für uns eine strategische Zukunftsfrage"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12404783429662391797</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Redaktionsgespräch mit Marija Kolak
Frau Kolak, die Vereinten Nationen haben 2025 das Internationale Jahr der Genossenschaften ausgerufen. Wie schauen Sie als Präsidentin des BVR auf dieses besondere Jubiläum?
Das Internationale Jahr der Genossenschaften ist Anerkennung und Chance zugleich. Anerkenn...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7148666629730863454</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>BSD: Markteintritt in Spanien
Börse Stuttgart Digital (BSD), ein Krypto-Infrastrukturpartner für Finanzinstitute und Teil der Börse Stuttgart Group, hat den offiziellen Markteintritt in Spanien bekannt gegeben. Damit wächst das internationale Netzwerk auf acht Standorte: Stuttgart, Berlin, Frankfurt...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>