<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Russe verklagt UBS und droht mit «finanziellem Tsunami»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415499505&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Alischer Usmanow ist seit mehr als zwei Jahren auf der Sanktionsliste der EU. Dagegen wehrt er sich mit rechtlichen Mitteln. Gestern gaben seine deutschen Anwälte bekannt, deswegen gegen die Niederlassung der Schweizer Grossbank UBS in Frankfurt zu klagen. Dies, weil die UBS Usmanow wegen verdächtig...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will mit dem Greensill-Skandal der CS aufräumen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415498446&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Altlasten Die UBS will reinen Tisch machen im Greensill-Fall der Credit Suisse. Den Investoren der früheren CS-Lieferketten-Finanzierungsfonds wird ein freiwilliges Rückkaufangebot unterbreitet. Die Grossbank nimmt dafür eine Belastung von fast 1 Milliarde US-Dollar in Kauf. Die «CS Supply Chain Fin...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'IA exige une expansion significative de la capacité énergétique mondiale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504786&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'accès

à l'énergie est l'un des principaux défis du développement des applications d'intelligence artificielle. Alors que la consommation d'énergie des centres de données a augmenté à un taux de croissance annuel de 14% entre 2012 et 2023, surpassant la hausse de 2,5% de la demande totale d'électr...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504837&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 3,85% des droits de vote (17/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504833&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 3,94% du capital et des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504832&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,05% du capital et des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504830&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 4,16% des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504828&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,11% des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504826&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,10% du capital et 4,99% des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504825&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,78% des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504817&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,84% du capital et des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504799&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le

seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,12% du capital et 5,05% des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504808&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital de la société PUBLICIS GROUPE SA et détenir, pour le compte desdits clients et fonds, 12 774 486 actions2 PUBLICIS GROUPE SA représentant autant de d...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS propose de racheter les parts des fonds Greensill de Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415504791&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'offre

faite aux investisseurs présents devrait leur permettre de récupérer un remboursement à hauteur de 90% de la valeur nette d'inventaire des fonds Greensill.

UBS fait une proposition pour une sortie accélérée des investisseurs des fonds supply chain de Credit Suisse, les fonds Greensill de t...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>