<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS muss ihre Notfallpläne überarbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438652682&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die Eidgenössische Finanzmarktaufsicht (Finma) hat entschieden, die jährliche Genehmigung der Stabilisierungs- und Notfallpläne der UBS auszusetzen. Dies wegen der Übernahme der Credit Suisse (CS). Das Aufgehen der CS in der UBS habe zu «signifikanten Herausforderungen» geführt, die eine Anpassung d...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kriegt keine Noten von der Finma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438652922&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Was sich bewegt, ist schwierig zu messen. UBS steckt mitten in der Integration von Credit Suisse. Der Prozess wird bis 2026 dauern. Die Finanzmarktaufsicht Finma verzichtet daher vorerst auf die Beurteilung der Notfallpläne von UBS. Ein neuer Termin dafür wird nicht genannt.
Die Finma schreibt in ih...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Finma exige qu’UBS améliore son plan d’urgence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438649653&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
L’Autorité fédérale de surveillance des marchés financiers enjoint UBS de fournir davantage de garanties pour faire face à une éventuelle crise. L’unique grande banque suisse doit, à la suite du rachat de Credit Suisse en 2023, revoir sa stratégie de liquidation, indiquait hi...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma fordert neuen Notfallplan für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438652859&listName=storedesearch</link>
<author>Tages-Anzeiger</author>
<description>Auflagen Durch die Übernahme der Credit Suisse ist die UBS die mit Abstand grösste Bank der Schweiz. Deshalb fordert die Eidgenössische Finanzmarktaufsicht (Finma), dass die UBS ihre Stabilisierungs- und Notfallpläne überarbeitet. Dadurch soll es möglich werden, dass die Bank in einem Krisenfall auf...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>