<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Wir brauchen jetzt mutige Politiker“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13591457228225607174</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Lanxess-CEO stützt geplanten Infrastrukturfonds – Nachhaltigkeit als Business Case – Chemische Produkte stehen nicht im Fokus der US-Zollpolitik

Der Chef des Chemiekonzerns Lanxess hat hohe Erwartungen an die neue Bundesregierung. Er sieht vor allem bei den Themen Bürokratieabbau und Energiepolitik...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Autobauer haben auch nicht gejubelt, als sie Sicherheitsgurte einbauen mussten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16646872565696569682</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mozilla-Chef Mark Surman will die Macht der großen Tech-Konzerne bei KI mit staatlicher Hilfe brechen – und seinen eigenen Browser in die neue Zeit retten.

Erstveröffentlichung: 2025-03-10 09:45:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-10 09:45:03
WirtschaftsWoche: Herr Surman, Ihre Mozilla-Stiftung, die ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„CSRD ersatzlos streichen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5220317114233335130</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ab Köln
Bürokratiemonster wie das Lieferkettengesetz oder die neue Nachhaltigkeitsberichterstattung sind Lanxess-Chef Matthias Zachert ein Graus. Die wichtigsten Themen für die künftige Bundesregierung sind aus seiner Warte die Entbürokratisierung und eine pragmatische Energiepolitik, wie er im Inte...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kreditexperte wird Risikochef bei Deka Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17438536696256576258</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
– Der Bankfachmann Stefan Ciapanna wird zum 1. April 2025 Geschäftsführer der Immobilienfondsgesellschaften der Deka-Gruppe. Er übernimmt die Verantwortung für den Bereich CRO, Steuerung und Asset Management Immobilien von Burkhard Dallosch (63), der nach 15 Jahren in der Geschäftsführ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzchef für deutsche Tennet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5968112743802289962</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Netzbetreiber nabelt Landesgesellschaft ab

smo.
Frankfurt. Mit der Bestellung eines eigenen Finanzchefs wird Tennet Deutschland weiter vom Mutterkonzern abgenabelt. Der niederländische Stromnetzbetreiber holt als „Chief Financial Officer“ (CFO) für das Deutschlandgeschäft einen externen Manager: Ma...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt Schwarz-Rot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5973113958003469473</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Nagel: Schulden allein sorgen nicht für Wachstum

mas.
Berlin. Bundesbankpräsident Joachim Nagel hat eine Grundsatzrede genutzt, um der sich abzeichnenden schwarz-roten Koalition ins Gewissen zu reden, nicht mit der Neuverschuldung zu übertreiben. Er hält es für unverzichtbar, im Haushalt „Priorität...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesundheitsexperten ins Kanzleramt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1873165545558721756</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Während der Corona-Pandemie ist viel schiefgelaufen, auch im Austausch zwischen Wissenschaft, Politik und Öffentlichkeit. Nun stehen weitere Herausforderungen für das Gesundheitswesen an, etwa die Frage, wie gut es auf einen möglichen Kriegsfall vorbereitet ist.
Damit die Meinungsbildung und die Ent...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef: Haushaltsloch nicht mit Finanzpaket stopfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=280042183539571645</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Bundesbankpräsident Joachim Nagel fordert dringend Reformen für mehr Wachstum – und warnt gleichzeitig vor einer bestimmten Nutzung des geplanten Finanzpakets.

Bundesbankpräsident Joachim Nagel hat Reformen für mehr Wachstum angemahnt. Das von Union und SPD geplante milliardenschwere Finanzpaket fü...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anteil der Erneuerbaren im Osten bei fast 75 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16327329286361543552</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Anteil erneuerbarer Energien am Stromverbrauch in den ost- und norddeutschen Bundesländern lag im vergangenen Jahr stabil bei knapp 75 Prozent. Eine längere Dunkelflaute in den letzten Monaten des Jahres 2024 habe zwar dafür gesorgt, dass der Anteil nicht stärker angestiegen sei, sagte der Chef ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Bankenregeln kommen ins Parlament</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3907024612094448613</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Bürgerlichen finanzieren sich weitgehend durch Spenden aus der Wirtschaft. Trotzdem überlässt Karin Keller-Sutter eine Kernfrage der Bankenregulierung dem Parlament. Ist die Unabhängigkeit gewährleistet?

In Kürze:
Die UBS lehnt eine strenge Kapitalregulierung für Auslandtöchter ab, die der Bund...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needs to Keep Open Mind on Its Next Rate Steps, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12391622323141013494</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank needs to have an open mind on its next steps as it confronts persisting inflation risks, according to Governing Council member Peter Kazimir.
“Over the coming weeks, we must carefully assess all the incoming data and complement what we learn with cautious jud...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Says Interest Rates Aren’t Being Cut on Autopilot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=944323593655449847</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank isn’t lowering interest rates on autopilot, according to Governing Council Joachim Nagel, who declined to predict the outcome of next month’s policy meeting.
It’s “clear that we’re not moving on autopilot,” Nagel said Monday at the Berlin School of Economics....</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Found Guilty in France of Harassing Two Tax Whistleblowers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8799148041052576946</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A UBS Group AG unit was found guilty by a French court of harassing two whistleblowers who lifted the lid on the bank’s efforts to help wealthy locals dodge taxes.
UBS France — as the unit was known during the investigation — retaliated against its former auditor Nicolas Forissier by ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für VW sieht es an der Börse nun plötzlich ganz anders aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11370020204034296341</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Umfeld für den Autobauer VW hat sich deutlich geändert. So profitieren Anleger überproportional von einem weiteren Kursanstieg.

Georg Pröbstl
Zwar wurde an dieser Stelle bei der Empfehlung der VW-Vorzugsaktie vor drei Wochen prognostiziert, dass der Titel aus dem Abwärtstrend und über den für T...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13580623888418228745</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,07% des droits de vote (20/02/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13008937057692118057</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 4,73% du capital et 4,22% des droits de vote (07/03/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17043104665178976947</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,08% du capital et 5,06% des droits de vote (06/03/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4291373215626146346</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote est détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 6,10% du capital et 4,98% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas ouvre la porte au maintien du tandem Bonnafé-Lemierre jusqu'en 2030</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9891737816630300799</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alexandre Garabedian

a banque va proposer de repousser en mai lâge à ses limite de ses actionnaires mandataires sociaux. Jean-Laurent Bonnafé pourrait même, en théorie, rester

directeur vingt général jusqu'en 2031, soit près de ans en poste. Jean Lemierre et Jean-Laurent Bonnafé ne sont pas pressé...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2254900789100091377</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,56% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3898543162559053796</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,18% des droits de vote (03/03/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie passe ich meine BU-Versicherung an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7343477611771152676</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat als Student eine Berufsunfähigkeitspolice abgeschlossen. Doch jetzt passt die vereinbarte BU-Rente nicht mehr. Was tun?

Erstveröffentlichung: 2025-03-10 17:10:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-10 17:10:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experte...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>