<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Names New Regional Heads of EMEA Global Banking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445659818&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG named new regional heads in its global banking team for Europe, the Middle East and Africa, according to internal memos seen by Bloomberg.
Marco Superina will lead global banking Switzerland for UBS from January, according to one memo. Superina joined Credit Suisse in 199...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Keep Restrictive Policy on Price Risks, Holzmann Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445659809&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank monetary policy must remain restrictive given lingering inflation risks, according to Governing Council member Robert Holzmann.
With wage gains in parts of the region still too strong and geopolitics posing threats to price stability, a return of inflation to the...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Cut Each Meeting Until It Reaches 2%, Stournaras Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445639259&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should lower borrowing costs at each meeting until it reaches a level that neither restricts nor stimulates economic activity, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
“As inflation develops now and as the real economy develops now, I think ye...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Vigilant on Commercial Property in ‘Weak’ Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445639258&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s central bank said financial regulators are keeping a close watch on risks to lenders and investors from their exposure to commercial property amid a poor economic outlook.
Risks related to the asset class “remain manageable” for the financial system because a spike in losses...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Sees No Big Inflation Hit From Trump Tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445627860&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Potential trade levies during a second Donald Trump presidency wouldn’t derail the European Central Bank’s easing plans, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
Possible US tariffs aren’t expected to significantly alter the outlook for inflation in Europe, where ri...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: BaFin warnt jetzt vor diesem Angebot bei Tagesgeld und Festgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629557&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesem attraktiven Angebot für Tages- und Festgeld warnen aktuell nicht nur Verbraucherschützer, sondern auch die Bafin, denn es könnte sich um einen potenziellen Betrug handeln. Anleger sollten dementsprechend dringend die Finger davon lassen, wenn sie nicht ihr ganzes Geld verlieren wollen.
Im...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Value-Aktien mit bis zu 61% Kurspotenzial – Bei diesen Werten rät die Großbank J.P. Morgan zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629555&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan hat kürzlich eine Liste mit spannenden Aktienideen für Value-Investoren veröffentlicht. Dabei bieten sich laut Ansicht der Analysten bis zu 61 Prozent an Kurspotenzial. Hier rät das Geldhaus jetzt zum Kauf.
Kürzlich hat die Investmentbank J.P. Morgan ihre “Analyst Focu...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor steigenden Kreditrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445670712&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.11.2024
fir Frankfurt
Die Bundesbank bescheinigt den deutschen Banken und Sparkassen eine „gute“ Resilienz, verweist aber gleichzeitig auch auf makroökonomische und geopolitische Risiken. „Das Finanzsystem steht vor akuten Herausforderungen aufgrund geopolitischer Spannungen und e...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verabschiedet sich bei Technologiewert von Verkauf-Rating</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445638083&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Titel von Logitech legen am Donnerstag im frühen Handel um 1,8 Prozent auf 69,75 Franken zu, während der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Market Index (SMI) 0,3 Prozent nachgibt. Seit Jahresbeginn hat der Valor des Westschweizer Technologieunternehmens zwölf Prozent an Wert verloren.
Die heutigen K...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht Bündel an Risiken für deutsche Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445644283&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Ausgang der Präsidentschaftswahlen in den USA sorgt für zusätzliche Unsicherheit in der ohnehin schwächelnden deutschen Wirtschaft. Wahlsieger Donald Trump hat neue Zölle von 10 bis 20 Prozent auf Einfuhren aus Europa angekündigt. Das könnte insbesondere die Exportnation Deutschland hart treffen...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland-Flaute dürfte UBS höhere Kreditausfälle einbrocken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445657930&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Geldhaus rechnet für das Geschäft im Heimmarkt im vierten Quartal 2024 mit höheren Kreditausfällen. «Im Privat- und Firmenkundengeschäft erwarten wir für das vierte Quartal Wertberichtigungen für Kreditrisiken in Höhe von rund 150 Millionen Schweizer Franken», sagte Finanzchef Todd Tuckner am Do...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>20. Financial Planning Forum in Berlin – die ersten Bilder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445756001&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds Finanz will mit Investify Tech zusammenarbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445651112&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Fonds-Finanz-Berater sollen bald auch selbst kreierte Vermögensverwaltungsstrategien verwalten und vermitteln können. Dafür arbeitet der Maklerpool mit dem Technologie-Dienstleister Investify Tech zusammen. Ab Frühjahr 2025 soll es für interessierte Partnervermittler losgehen, teilt Fonds Finanz mit...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt Versicherer 2025 stärker unter die Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445651110&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Versicherungsaufseher der Bafin wollen im kommenden Jahr verstärkt das Risikomanagement der Branche prüfen. Besonders im Fokus stehen dabei alternative Kapitalanlagen und Cyberversicherungen, wie Julia Wiens, Exekutivdirektorin für Versicherungsaufsicht, ankündigte.
„Die deutschen Versicherer si...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitalisierung im Fondsgeschäft: „Luftschlösser bringen uns nicht weiter“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445636822&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Christian Machts ist seit kurzem Leiter Zentraleuropa bei Fidelity International. Im Interview mit DAS INVESTMENT spricht er über die drei Säulen der Wholesale-Vertriebs-Strategie in seiner Region, erklärt, warum viele Robo-Advisor gescheitert sind und verrät, wie der Asset Manager seine digitale Pr...</description>
<pubDate>Sun, 17 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzstabilität - Bundesbank überrascht mit drei Details</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445709448&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>In ihrem Bericht warnt die Notenbank vor Gefahren durch das schwache Wachstum. Bundesbank-Vorstand Michael Theurer äußerte sich bei der Präsentation zum Geno-Sektor und Basel III.

Die Aussagen der Bundesbank zur Finanzstabilität lassen sich kurz zusammenfassen, interessant sind vor allem drei Bemer...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich aus Immobilienfonds aussteigen lässt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445675793&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Börse kombiniert Fakten und Phantasie. Hier finden sich Angebot und Nachfrage auf Grundlage des Marktes und der unterschiedlichen Erwartungen. Das gilt nicht nur für Aktien und Wertpapiere, sondern auch für Sachwerte wie Immobilien. An der Börse handeln private Kapitalanleger Anteile an offenen ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilien besonders im Blick der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445675815&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sibi.
Frankfurt. Das deutsche Finanzsystem hat die Phase außergewöhnlich stark steigender Zinsen gut verkraftet. Zu diesem Befund kommt die Deutsche Bundesbank in ihrem am Donnerstag vorgestellten Finanzstabilitätsbericht 2024. Das neue Bundesbank-Vorstandsmitglied Michael Theurer, zuvor Parlamentar...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turbulente Zeiten voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445717841&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON ANTJE MATHEZ
Eine lahmende Konjunktur, zunehmende Handelskonflikte und geopolitische Spannungen, der Klimawandel und nicht zuletzt der Preisverfall bei Gewerbeimmobilien – die Deutsche Bundesbank sieht eine ganze Reihe von Risiken auf das deutsche Finanzsystem zukommen. „Das Finanzsystem steht v...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet höhere Belastung für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445694155&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesbank zeigt sich mit Blick auf die Stabilität des deutschen Finanzsystems vorsichtig optimistisch. „Das deutsche Finanzsystem hat die Phase des außergewöhnlich starken Zinsanstiegs insgesamt gut verkraftet“, schreibt sie in dem am Donnerstag veröffentlichten Finanzstabilitätsbericht. Vollst...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Investmenthäuser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445694175&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Scope Fund Analysis zeichnet die besten Fondsgesellschaften in Deutschland aus. Die Ratingagentur vergibt 15 Preise. Neben dem besten Universal- und Spezialanbieter werden auch herausragende Leistungen für einzelne Anlageklassen wie Aktien weltweit oder Aktien Schwellenländer prämiert. Auch die best...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tür geht auf für Privatanleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445694177&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In den Bereich der Private Markets kommt Bewegung. Seit 2015 bietet der European Long-Term Investment Fund (Eltif) auch Privatanlegern die Möglichkeit, in Infrastruktur, Private Equity oder Private Debt zu investieren. Die Variante Eltif 2.0, seit Januar 2024 erlaubt, macht Investments einfacher, da...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS rechnet mit höheren Kreditausfällen – wegen Deutschland-Flaute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445656770&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-21 13:18:48 letzte Aktualisierung: 2024-11-21 13:53:54
Die Abkühlung der deutschen Wirtschaft hat auch Auswirkungen auf die Schweizer Großbank UBS. Das Geldhaus rechnet für das Geschäft im Heimmarkt im vierten Quartal 2024 mit höheren Kreditausfällen. „Im Privat- und Fi...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet höhere Belastung für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445643036&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-21 10:50:14 letzte Aktualisierung: 2024-11-21 12:59:35
Die Bundesbank zeigt sich mit Blick auf die Stabilität des deutschen Finanzsystems vorsichtig optimistisch. „Das deutsche Finanzsystem hat die Phase des außergewöhnlich starken Zinsanstiegs insgesamt gut verkraftet“...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Endspiel bei Meyer Burger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445620743&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>STEFAN BARMETTLER
In den Finanzforen war schon immer viel Lärm, wenn es um Meyer Burger geht. Dieser Tage sind die Töne noch schriller. Ein Investor stöhnt im Cash.ch-Forum: «Eine Geschichte der unerfüllten Versprechen – ich habe alles verloren.» Im Telegram-Kanal «Meyer Burger – Shareholder» zeigt ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meyer Burger bleiben noch diese fünf Auswege</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445650288&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Barmettler Stefan
In den Finanzforen war schon immer viel Lärm, wenn es um Meyer Burger geht. Dieser Tage sind die Töne noch schriller. Ein Investor stöhnt im Cash.ch-Forum: «Eine Geschichte der unerfüllten Versprechen – ich hab alles verloren.» Im Telegram-Kanal «Meyer Burger – Shareholder» zeigt e...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629905&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,53% du capital et 5,05% des droits de vote (15/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629881&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 5,21% du capital et 4,76% des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629853&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 4,96% des droits de vote (19/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629840&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,00% des droits de vote (13/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629811&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629903&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629896&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gérants privés européens sont les plus convaincus de leur capacité à enrichir leurs clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445629907&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Cet enseignement est tiré de la dernière étude de Schroders menée auprès de 1.755 gérants de fortune à travers le monde.

Jalonnée d'évènements géopolitiques et macroéconomiques majeurs, l'année 2024 a engendré un nouveau paysage pour l'investissement dans lequel les gérants de fortune doivent navig...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht Bündel an Risiken für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445643607&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Konjunkturflaute, drohende Handelskonflikte mit dem neugewählten US-Präsidenten Trump, Preisverfall bei Büroimmobilien - die Bundesbank sieht gleich ein ganzes Bündel an Risiken für Deutschlands Banken. "Das Finanzsystem steht vor akuten Herausforderungen aufgrund geopolitischer Spannungen und einer...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor Turbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445674635&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Die Bundesbank warnt aufgrund der geopolitischen Spannungen, der Unsicherheit über die künftige US-Wirtschaftspolitik und einer schwachen Wirtschaftsentwicklung hierzulande vor Unruhe an den Finanzmärkten. „Es ist nicht auszuschließen, dass wir in eine Phase von Turbulenzen steuern“, sag...</description>
<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt noch einen ETF-Sparplan auflegen – bei den Kursen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445650041&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-21 13:14:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-21 13:15:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.Die Frage: Unser Leser ist 40 Jahre alt und ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor Risiken für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445643582&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-21 10:47:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-21 11:05:01
Konjunkturflaute, drohende Handelskonflikte mit dem neugewählten US-Präsidenten Trump, Preisverfall bei Büroimmobilien – die Bundesbank sieht gleich ein ganzes Bündel an Risiken für Deutschlands Banken. „Das Finanzs...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum hinken meine Minenaktien dem Goldpreis hinterher?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445650048&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-20 12:39:03 letzte Aktualisierung: 2024-11-21 12:31:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Vor einigen Jahren hat ein Leser...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>