<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Warnung vor KI bei der Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9041756758928508449</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Anlagetipps aus dem Internet sollte man immer mit einer gehörigen Portion Skepsis begegnen.
Andreas Dolezal. Fragwürdige „Anlageprofis“, Renditeversprechen die zu gut klingen um wahr zu sein, und zweifelhafte Überweisungswege lauern hundertfach im Netz. Auch Künstliche Intelligenz (KI) wird bei der ...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktturbulenzen füllen UBS die Kassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15934562078831315443</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters Zürich –
 Die UBS hat zum Jahresauftakt überraschend gut verdient. Die Schweizer Großbank profitierte dabei von den von US-Präsident Donald Trump losgetretenen Marktturbulenzen, was die Handelserträge üppig sprudeln ließ. Zur weiteren Geschäftsentwicklung zeigte sich Bank-Chef Sergio Ermotti...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael Arends verlässt BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4778025975041757183</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
– Michael Arends, bislang CEO des Wealth Managements bei BNP Paribas Deutschland, wird das Institut Mitte Mai verlassen. Dies bestätigte ein Unternehmenssprecher. Arends habe sich entschieden, „in Zukunft andere Möglichkeiten außerhalb des Konzerns zu verfolgen“. Damit endet seine Zeit...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin senkt Kapitalpuffer für Wohnimmobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4053762297487613134</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Systemrisikopuffer sinkt von 2 Prozent auf 1 Prozent

wbr Frankfurt –
Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat entschieden, den sektoralen Systemrisikopuffer für mit Wohnimmobilien besicherte Kredite von bislang 2 auf 1% abzusenken. Die Maßnahme tritt am 1. Mai in Kraft und so...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Agenda beschäftigt BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13437248710893644352</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Als im Januar die Bankenaufseher von Bundesbank und BaFin darlegten, worauf sie ihr besonderes Augenmerk in diesem Jahr zu richten gedenken, war angesichts der schwierigen makroökonomischen und geopolitischen Entwicklungen die Rede von „unsicheren Rahmenbedingungen im Doppelpack“. Da...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohnbaukredite werden erleichtert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9814456717463721837</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr/fed Frankfurt
Deutschlands Finanzaufsicht kommt Wohnungsbauern und Immobilienfinanzierern entgegen. Die BaFin hat am Mittwoch beschlossen, den spezifischen Kapitalaufschlag für Wohnungsimmobilienkredite zu halbieren. Der so genannte sektorale Systemrisikopuffer, den sowohl die Immobilienwirtscha...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es ist nicht selbstverständlich, dass wir in Europa geordnete Märkte haben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9893420221109597157</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Swiss Re-Deutschlandchef Leopoldo Camara über Datenschätze, strategische Märkte und Risiko-Ausschlüsse

VERSICHERUNGSWIRTSCHAFT: Herr Camara, Sie sind seit 2005 bei Swiss Re. Aktuell u.a. Deutschlandchef. Was hat das Unternehmen getan, um Sie so lange an Bord zu halten?
LEOPOLDO CAMARA: Das ist eine...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15603457460450775873</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Baufinanzierung: ZIA begrüßt Extra-Kick der BaFin, hat aber auch Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3343290995990401783</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Immobilienverband ZIA bezeichnet die heutige Entscheidung der Finanzaufsicht BaFin, einen speziellen Risikozuschlag abzusenken, den Banken bei Wohnimmobilienfinanzierungen bilden müssen, als "überfällig". Welche Kritik trotzdem bleibt.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin)...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mitglieder stimmen Koalitionsvertrag zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6319929494617195952</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>84,6 Prozent sagen beim SPD-Mitgliedervotum „Ja“ zur Regierung mit der Union. Lars Klingbeil wird Finanzminister – und steht vor zahlreichen Herausforderungen.

Die Mitglieder der SPD haben den Weg für eine Regierung mit der Union freigemacht und den Koalitionsvertrag gebilligt. Das teilten die Sozi...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mein Haus verkaufen und alles in ETFs stecken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4249142756802192311</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Leser überlegt, sein Eigenheim zu verkaufen und den Erlös in Indexfonds zu investieren, um in zehn Jahren von Kapitalerträgen leben zu können. Geht seine Rechnung auf?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldan...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi: Privatanleger handeln vermehrt digital und wünschen professionelle Beratung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11963836213108814076</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Amundi hat eine Umfrage veröffentlicht, in der das digitale Engagement von Privatanlegern untersucht wird. Eines der Ergebnisse: 78 Prozent der deutschen Privatanleger nutzen heute bereits digitale Anlageplattformen

Im Fokus der Umfrage standen Anlagen auf Online-Plattformen sowie die Nutzung von O...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich den US-Dollar bei der Geldanlage lieber meiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10490465505477781025</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin hält ihr ganzes Vermögen in Dollar. Da sie im Euro-Raum wohnt, hat sie durch die jüngste Dollar-Schwäche Wertverluste erlitten. Soll sie jetzt oder später umschichten?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen run...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trading-Boom beschert der UBS Milliardengewinn – doch eine Schwäche überrascht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9377661781841841315</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Unsicherheit an den Märkten sorgt für gute Ergebnisse im Wertpapierhandel und in der Vermögensverwaltung. Doch ausgerechnet in der traditionell stabilsten Sparte erodiert der Gewinn.

Wachsende Gewinne im Wertpapierhandel und hohe Mittelzuflüsse in der Vermögensverwaltung haben der UBS einen Mil...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Quartalsergebnis UBS Sergio Ermotti meldet Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3922629113070357627</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Grossbank verdiente im ersten Quartal weniger als im Vorjahr, der Rückgang fällt aber geringer aus als erwartet. Bei der Integration der Credit Suisse macht die UBS Fortschritte.

Die UBS verdiente in den ersten drei Monaten des Jahres vor Steuern 2,13 Milliarden US-Dollar, wie sie am Mittwoch m...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Traders Aid Profit Beat as Ermotti Warns on Tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=565575691966486159</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s markets unit posted a record performance as geopolitical turmoil spurs volatility that the bank says is set to continue.
Net income for the three months to March came in at $1.7 billion, beating estimates, aided by a 32% revenue surge from trading that was driven by equ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Backed Suez Taps HSBC to Review China Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2983041696278691230</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Suez SA is reviewing its Chinese water infrastructure assets, people familiar with the matter said, as the French water utility looks at potential ways to streamline its global operations.  
The BlackRock Inc.-backed company is working with HSBC Holdings Plc to study options for the b...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Brings Blockchain Push to a $150 Billion Treasury Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6161176308075216672</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. signaled its growing ambition to bring digital technology to mainstream institutional finance, filing to launch a new share class of its $150 billion money market fund that is registered on a blockchain.
The world’s largest asset manager submitted paperwork to the US Se...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Eases to Seven-Month Low, Backing More ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13519120610277954230</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation slowed to the lowest level in seven months, offering assurance to the European Central Bank as it weighs further interest-rate cuts amid US tariff uncertainty.
Consumer prices advanced 2.2% from a year ago, down from 2.3% in March, the statistics office said Wednesday...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Consumers Ready to Drop US Products, ECB Survey Finds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9476678231826116501</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European consumers are prepared to actively move away from US products and services as a result of President Donald Trump’s trade war, according to research by the European Central Bank.
Asked how they’d react to different potential levels of tariffs — and equivalent retaliation by th...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Rendite mit Private-Equity? Das ändert sich jetzt für Anleger bei ELTIFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17966483669231682065</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bislang waren Private-Equity-Investments primär der Geld-Elite und professionellen Investoren vorbehalten. Neue Beteiligungs-Produkte richten sich gezielt an Privatanleger. Experte Nico Auel zu den aktuellen Entwicklungen
Eine Möglichkeit, außerhalb der Börse in Private Equity (PE) zu investieren, b...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückkehr der Bank-Giganten: Wie UBS, Santander & Société Générale Anleger jetzt reich machen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14475852677319686001</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Banken im Bullenmodus! UBS & Co. feiern ein Trading-Comeback der Extraklasse – Milliarden-Gewinne, Aktienrückkäufe und Rekordmargen machen Europas Finanzriesen wieder sexy für Anleger.
Wenn Märkte zittern, zählen Nerven aus Stahl – und schnelle Rechner. Genau das zeigen die aktuellen Quartalszahlen ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS übertrifft mit Quartalsgewinn Markterwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2417991748032821194</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat im ersten Quartal etwas weniger verdient als im Vorjahr, der Rückgang fällt aber geringer aus als am Markt erwartet worden war. Und bei der Integration der vor zwei Jahren übernommenen Credit Suisse macht die Grossbank weitere Fortschritte.

Die UBS verdiente in den Monaten Januar bis Mä...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verdient im ersten Quartal überraschend gut - bekräftigt Aktienrückkaufprogramm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3794834695159989560</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat im ersten Quartal 2025 unter dem Strich 1,7 Milliarden US-Dollar verdient. Bei der Integration der Credit Suisse gibt es Fortschritte.

Die UBS verdiente in den ersten drei Monaten des Jahres vor Steuern 2,13 Milliarden US-Dollar, wie sie am Mittwoch mitteilte. Das waren 10 Prozent wenig...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht weitere Fortschritte bei Integration der CS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9452869143135153160</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Integration der Credit Suisse in die UBS ist im ersten Quartal 2025 weiter vorangekommen.

Die Grossbank UBS hat nun die Zusammenlegung des Filialnetzes in der Schweiz abgeschlossen und weitere Kosteneinsparungen erzielt. Nun bereitet sich die UBS auf die Überführung der CS-Kundenkonten in der S...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien notieren nach Quartalsergebnis deutlich im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10286563093948765972</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien der UBS notieren am Mittwochvormittag an einem insgesamt freundlichen Gesamtmarkt klar fester. Die Grossbank hat mit ihrem Quartalsergebnis die Erwartungen der Analysten übertroffen und vermeldet weitere Fortschritte bei der Integration der Credit Suisse.

Die UBS-Titel notieren nach eine...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS bekräftigt Pläne für Aktienrückkäufe im laufenden Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8250399546460461851</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS bekräftigt ihre Pläne für weitere Kapitalrückführungen an ihre Aktionäre. So rechnet sie für 2025 mit einer weiteren Dividendenerhöhung gegenüber dem Vorjahr um rund 10 Prozent und kündigt weitere Aktienrückkäufe in den kommenden Monaten an.

Im ersten Quartal 2025 habe die UBS Rüc...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht sich auf Kurs trotz Kapital-Damoklesschwert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6509256662791709241</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS gibt sich selbstbewusst: Im ersten Quartal verdiente die Grossbank mehr als am Markt erwartet worden war, die CS-Integration läuft rund und auch über den schwelenden Zollkonflikt gibt sich das Management nicht gross besorgt. Einzig die Kapitalfrage sorgt für Verunsicherung.

Die UBS verdient...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sagen Analysten zu den UBS-Ergebnissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13644282406195260858</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS macht gemäss Experten vieles richtig. Doch es bleibt bei der einen grossen Unsicherheit.

Die Aktien der UBS legen am Mittwochmorgen kurz nach Börsenstart zeitweise um über 1,5 Prozent auf 25,36 Franken zu. Grund für die Kursavancen ist die vorbörslich publizierten Quartalsergebnisse der Gro...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla-Aktie: Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5860856135824005815</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Monatelang war Tesla im Sinkflug. Nach schwachen Quartalszahlen könnte jetzt neuer Schwung ins Unternehmen kommen. Die Aktie ist nach oben ausgebrochen. 350 Dollar sind schnell drin.

Georg Pröbstl
Elon Musk ist ein Paradebeispiel für den Schumpeterschen Unternehmer. Er war es, der überhaupt erst da...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti: Haben keine Informationen über Kapitalanforderungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6278529649278950242</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat keine Informationen über die von der Schweizer Regierung geplanten Kapitalanforderungen erhalten.

«Es gibt keine anderen Entwicklungen als den aktualisierten Zeitplan für die Ankündigung des Vorschlags, der nun in der ersten Juniwoche kommen soll», sagte Konzernchef Sergio Ermotti am Mi...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schreibt Quartalsgewinn von 1,7 Mrd USD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16144547297584444944</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS hat im ersten Quartal 2025 unter dem Strich 1,7 Milliarden US-Dollar verdient. Das waren 3,6 Prozent weniger als im Vorjahr, wie die Grossbank am Mittwoch mitteilte. Bei der Integration der Credit Suisse vermeldet sie weitere Fortschritte.

awp...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bénéfice net en léger repli pour UBS au premier trimestre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=943214356449518169</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>UBS a vu sa rentabilité fléchir au premier trimestre. De janvier à fin mars, le numéro un bancaire helvétique a dégagé un bénéfice net de 1,690 milliard de dollars, en repli de 4% sur un an. La banque aux trois clefs, qui poursuit l'intégration de Credit Suisse, se montre prudente pour la suite de l...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas signe avec IBM Cloud pour dix ans supplémentaires</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3407317759417573095</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alexandra Oubrier

La banque se dote ainsi d'un site de cloud public supplémentaire hors de France, opéré par IBM, an d'assurer sa résilience et sa conformité au réglement Dora.

BNP Paribas et IBM, c'est une relation qui dure. Et qui durera encore au moins dix ans, puisque les deux partenaires vien...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3192493384835215096</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,55% du capital et 5,07% des droits de vote (29/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8211909363941531074</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,93% du capital et 3,94% des droits de vote (29/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9588356553701939424</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,02% du capital et 5,01% des droits de vote (11/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16351431614789063101</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,22% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5886188915351579629</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 4,76% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9718622993193529937</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 5,32% du capital et 4,84% des droits de vote (15/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DBV Technologies : JP Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12491842337192028712</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>DBV Technologies : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,72% du capital et des droits de vote (14/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>