<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>German Inflation Slows Further as ECB Readies June Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400947218&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation eased for a third month in March, supporting expectations that the European Central Bank will start lowering interest rates in June. 
Consumer prices rose an annual 2.3% last month, according to the statistics office — down from 2.7% in February and less than the 2.4%...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity-Backed Fintech Targets 30% Growth, $1 Billion Revenue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400947208&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Creditas Financial Solutions Ltd., one of Latin America’s most-valuable fintechs, emerged from the tech downturn with losses halted and half its staff. 
The Sao Paulo-based firm, which was valued at $4.8 billion in January 2022 in an investment round led by Fidelity Management & Resea...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumer Inflation Expectations Declined in February</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400933629&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of consumers in the euro area fell in February, according to the European Central Bank — reinforcing hopes that price growth will decrease further in the coming months.
Prices are seen rising 3.1% over the next 12 months — down from 3.3% in January, the ECB said...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Pledges $2 Billion of Share Buybacks Over Next Two Years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400915527&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said it would buy back up to $2 billion of its shares over the next two years, giving shareholders greater visibility on returns as the lender targets completion of its takeover of Credit Suisse. 
The new program will begin Wednesday and end at the latest on April 2, 2026...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin fürchtet Ausfall von Wohnkrediten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400994914&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 3.4.2024
jsc Frankfurt
 – Nach dem Preisrückgang am deutschen Häusermarkt verortet die Finanzaufsicht BaFin die deutsche Kreditwirtschaft noch immer in der Risikozone. „Trotz der aktuellen zyklischen Schwäche des Wohnimmobilienmarkts“ bleibe das Risiko für Banken und Sparkassen „weit...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MDax könnte bald zum Dax aufschließen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400994921&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 3.4.2024
wrü Frankfurt
– Mit einer jährlichen Performance von 9,6% hat der MDax seit 1988 eine herausragende Wertentwicklung erzielt und den großen Bruder Dax gar um rund 1,5 Prozentpunkte pro Jahr geschlagen, stellt die Deka in einer Studie heraus. Doch haben deutsche Nebenwerte bis...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS startet neues milliardenschweres Aktienrückkaufprogramm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400922232&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS startet ein neues Aktienrückkaufprogramm. Die Schweizer Grossbank wolle im Rahmen des Programms Titel im Umfang von bis zu zwei Milliarden Dollar erwerben, wie die UBS am Dienstag mitteilte. Im laufenden Jahr würden Rückkäufe von bis zu einer Milliarde Dollar anvisiert. Mit dem Erwerb eigene...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS plant bis April 2026 Aktienrückkäufe von bis zu 2 Mrd USD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400922235&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auf Basis des Schlusskurses der Aktie und des USD/CHF-Wechselkurses vom vergangenen Mittwoch entsprechen die 2 Milliarden Dollar laut der Mitteilung rund 64,1 Millionen Namenaktien oder rund 1,85 Prozent des Aktienkapitals der UBS. Im Rahmen des neuen Programms würden in keinem Fall mehr als 10 Proz...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Stratege traut Höhenflug bei Nvidia & Co nicht länger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400922221&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...verglichen mit jenem des breiten Marktes nicht länger auf eine überdurchschnittliche Kursentwicklung. Experte hält die Aktien aus der Halbleiterindustrie für gefährlich überhitzt und setzt stattdessen auf solche von Softwareherstellern. Garthwaite mach...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: ZKB-Analyst erwartet Verdoppelung der Dividende und deutliche Steigerung der Aktienrückkäufe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400924362&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien der UBS stehen 1,1 Prozent höher bei 28,05 Franken, während der Swiss Market Index (SMI) 0,1 Prozent tiefer notiert. Seit Jahresbeginn haben die UBS-Valoren 12 Prozent zugelegt.
Die Schweizer Grossbank teilte am Dienstag mit, ein neues Aktienrückkaufprogramm im Umfang von bis zu 2 Milliar...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Firmen sollen bei Berichten zur Nachhaltigkeit entlastet werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400951723&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Dazu will der Rat für Nachhaltige Entwicklung, ein Beratungsgremium der Bundesregierung, ein entsprechendes Unterstützungsangebot weiterentwickeln. Das Bundeswirtschaftsministerium unterstützt dieses Vorhaben mit rund 20 Millionen Euro. Wirtschafts-Staatssekretär Michael Kellner sprach am Dienstag v...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi ernennt neuen Leiter der Equity Plattform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400944894&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Bevor er zu Amundi kam, war Glavin seit 2013 Chief Investment Officer des Fundamental Value Equities-Teams von State Street Global Advisors. Zuvor war er Head of Research, Fundamental Equities. Er wechselte 2006 von HSBC Asset Management zu State Street Global Advisors, wo er als Portfoliomanager un...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Trump und Aus der Magnificent 7: Was für eine weitere Börsen-Rally spricht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400956509&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>An den Finanzmärkten steigt derzeit so ziemlich alles. Gold sowie zeitweise auch Bitcoin notieren auf Rekordniveau und der S&P 500 legt seit Ende Oktober wie am Schnürchen immer weiter zu. Und der Dax markiert einen Höchststand nach dem anderen. Gleichzeitig notieren amerikanische Staatsanleihen mit...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Schlüssel zum Erfolg im Multi Asset Management ist ...“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400933438&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Den „Free Lunch“ gibt es bekanntermaßen nicht an den Börsen. Aber wenn ihm etwas nahekommt, dann ist es „Diversifikation“, sagt Jakob Tanzmeister in der neuen Ausgabe unseres Podcasts The Portfolio People. Der gebürtige Österreicher ist seit 17 Jahren als Multi-Asset-Spezialist bei J.P. Morgan Asset...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand - Hessen kommt nicht in die Pötte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400994853&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Lange galt es als ausgemacht, dass sich Hessen und NRW eng bei der Neubesetzung der beiden den Ländern zustehenden Bundesbank-Vorstandsposten abstimmen.

Doch während NRW mit der Nominierung des ehemaligen nordrhein-westfälischen Finanzministers Lutz Lienenkämper längst vorgeprescht ist, hat Hessens...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS startet neues milliardenschweres Aktienrückkaufprogramm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400921263&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die UBS startet ein neues Aktienrückkaufprogramm. Die Schweizer Großbank wolle im Rahmen des Programms Titel im Umfang von bis zu 2 Milliarden Dollar erwerben, wie die UBS am Dienstag mitteilte.
Im laufenden Jahr würden Rückkäufe von bis zu einer Milliarde Dollar anvisiert.
Mit dem Erwerb eigener Ak...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Großbank UBS will Aktien für zwei Milliarden Dollar zurückkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400942740&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die UBS##chartIcon, eine der größten Banken der Welt, hat angekündigt, bis zu zwei Milliarden Dollar (rund 1,85 Milliarden Euro) für den Rückkauf eigener Aktien aufwenden zu wollen. Laut einem aktuellen Bericht von CNBC soll voraussichtlich bis zu eine Milliarde Dollar davon noch in diesem Jahr flie...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warnung vor Abzocke auf Uni-Campus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400976633&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Abendblatt</author>
<description>Hamburg  Was ist eigentlich, wenn ich mal alt bin? Wie sichere ich mein Berufsleben und meine spätere Rente ab? Was kann ich heute schon tun, um privat vorzusorgen? Und wann fange ich damit am besten an? Das alles sind Fragen, die derzeit in vielen Köpfen der Generation Z herumspuken. So war es auch...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will eigene Aktien zurückkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400971952&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zürich. Die UBS startet ein neues Aktienrückkaufprogramm. Die Schweizer Großbank wolle im Rahmen des Programms Anteilsscheine im Umfang von bis zu zwei Milliarden Dollar erwerben, wie die UBS am Dienstag mitteilte.
Im laufenden Jahr will die Bank Aktien im Umfang von einer Milliarde Dollar zurückkau...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP streitet über die richtige Schuldenpolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400944309&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-02 10:35:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-02 10:35:00
Kurz vor Ostern schickte Christian Lindner (FDP) noch eine Provokation Richtung SPD und Grüne. Deutschland brauche nicht nur eine „Wirtschaftswende“, sagte der FDP-Chef, sondern auch eine „Sozialstaatswende“. Im Soz...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will erneut Aktien in Milliardenhöhe zurückkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400940325&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die UBS startet ein neues Aktienrückkaufprogramm. Die Schweizer Grossbank wolle im Rahmen des Programms Papiere im Umfang von bis zu zwei Milliarden Dollar erwerben, wie die UBS am Dienstag mitteilte.
Im laufenden Jahr würden Rückkäufe von bis zu einer Milliarde Dollar anvisiert, erkl...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mangelndes Fingerspitzengefühl bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400940324&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Vor gut einem Jahr schrammten die Schweiz und die Welt haarscharf an einer neuen Bankenkrise vorbei. Die UBS sprang ein, übernahm die marode Credit Suisse und verhinderte Schlimmeres.
Nach dieser Episode ist die UBS nun schnell zu "business as usual" zurückgekehrt. Vielleicht etwas zu s...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP streitet über Schuldenpolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400994970&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Kurz vor Ostern schickte Christian Lindner (FDP) noch eine Provokation Richtung SPD und Grüne. Deutschland brauche nicht nur eine „Wirtschaftswende“, sagte der FDP-Chef, sondern auch eine „Sozialstaatswende“. Im Sozialetat müsse gekürzt werden.
Während der Bundesfinanzminister seine Koalitionspartne...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>