<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says Interest Rates Can Be Cut at Next Meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430573385&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can lower borrowing costs at this month’s meeting, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“Next week we have the ECB’s council meeting, and to to my mind — looking at the data that we have at available at the moment — we can take the next step ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Policy Risks Becoming Too Restrictive, Cipollone Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430573383&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t keep interest rates too high for too long as doing so could damage the economy, according to Executive Board member Piero Cipollone.
In an interview with Le Monde published Wednesday on the ECB’s website, the Italian official said that “there is a r...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Grosse Inflationswelle ist überstanden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430596132&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Man dürfe aber nicht vorzeitig in Jubel ausbrechen. «Noch sind wir nicht am Ziel. Wir müssen weiter aufmerksam bleiben und die Risiken auf dem Weg zurück zu stabilen Preisen im Blick behalten, das ist unsere Aufgabe als Zentralbank.»
Der Bundesbankpräsident wollte sich aber nicht festlegen, ob er au...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reicht die Fondsrente bis zum Lebensende? Das sagt der BVI zur GDV-Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430581181&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>“Grundsätzlich sind die BVI-Berechnungen äußerst problematisch, weil sie auf sehr optimistischen, zum Teil auch falschen Annahmen bezüglich der Sterblichkeit sowie des Kapitalmarktes beruhen”, so Norbert Rollinger, Präsident des Gesamtverbandes der Deutschen Versicherungswirtschaft (GDV) und Vorstan...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors legt ersten Eltif auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430586514&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Fondsanbieter Allianz Global Investors (AGI) startet seinen ersten European Long-Term Investment Funds (Eltif). Der Allianz Global Infrastructure soll weltweit in Infrastrukturanlagen mit Schwerpunkt auf Energiewende und Nachhaltigkeit investieren. Ins Portfolio kommen der Fondsgesellschaft zufo...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Große Inflationswelle ist überstanden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430610440&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Bundesbankpräsident Joachim Nagel ist mit Blick auf die Inflation im Euroraum zuversichtlich. «Die große Welle der Inflation ist überstanden», sagte Nagel der «Frankfurter Allgemeinen Zeitung» (FAZ/Mittwoch). «Wenn es keinen weiteren unerwarteten großen Schock gibt, wie es beispielsweise im Febr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das geht im Unternehmen jeden etwas an“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430607903&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>IZ: Wie kamen Sie zum ersten Mal mit dem Thema ESG in Kontakt?
Strauß: Das war 2020 bei HIH. Ich hatte eine hohe eigene Motivation, mich mit dem Thema und der Regulatorik auseinanderzusetzen und das ganze Spektrum auf mein Unternehmen anzuwenden, auch wenn das zunächst eine mühsame Aufgabe war. Mit ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld her – warum Private-Equity-Fonds jetzt Privatinvestoren locken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430583527&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Martin Weckwerth (56) springt auf und eilt zum Flipchart. Noch einmal das ABC der Private-Equity-Investitionen erklären. Ganz links auf seiner Zeichnung ein kurzer Balken. Der Einstiegspreis, für den sich der Private-Equity-Fonds an einem Unternehmen beteiligt. Ganz rechts ein hoher Balken für den V...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versicherer üben scharfe Kritik an BVI-Studie zur Fondsrente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430606582&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>„Falsche Datenbasis“
Eine vor wenigen Tagen veröffentlichte BVI-Studie, wonach aktienbasierte Fondsrenten für Sparer angeblich lukrativer als Leibrenten sein sollen, hat in der Branche eine lebhafte Kontroverse ausgelöst.
Was eignet sich besser zur Altersvorsorge: eine Fonds- oder eine Leibrente? Üb...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds: Anleger suchen das Weite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430599139&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Anleger machen weiter einen großen Bogen um offene Immobilienfonds. Die Anlageklasse, die seit einiger Zeit verstärkt unter Druck steht, musste im zwölften Monat in Folge Nettomittelabflüsse hinnehmen. Laut Barkow Consulting überstiegen die monatlichen Mittelabflüsse im Juli mit 1,1 Milliarden Euro ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Große Inflationswelle ist überstanden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430594077&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Bundesbankpräsident Joachim Nagel ist mit Blick auf die Inflation im Euroraum zuversichtlich. "Die große Welle der Inflation ist überstanden", sagte Nagel der "Frankfurter Allgemeinen Zeitung" (FAZ/Mittwoch). "Wenn es keinen weiteren unerwarteten großen Schock gibt, wie es beispielsweise im Februar ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hype und Crash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430616614&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Immer zu Anfang des Monats wird es an der Börse gerade brenzlig. Am Dienstag Ortszeit war die Stimmung besonders an der Wall Street in New York wieder hochnervös. Am stärksten traf es die Aktie des Chipherstellers Nvidia, die um 9,5 Prozent einbrach. Allein dadurch wurde ein Börsenwert von 280 Milli...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werden Kapitalerträge bei der Witwenrente angerechnet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430608117&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-04 14:59:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-04 14:59:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch arbeitet die Mutter unseres...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich ein Immobilientausch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430600459&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-04 12:56:04 letzte Aktualisierung: 2024-09-04 12:56:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die beiden Brüder besitzen mehre...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich eine Kreditanfrage auf die Schufa-Bewertung auswirkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430587262&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-04 10:29:01 letzte Aktualisierung: 2024-09-04 10:29:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat bei seinem Broke...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430587261&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-04 10:23:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-04 10:23:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>