<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Euro Zone’s Cooling Jobs Market Feeds Calls for Faster ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438226859&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Cracks are finally appearing in the euro zone’s labor market after years of unexpected resilience — spurring the European Central Bank to lower interest rates more speedily.
Despite still record-low joblessness following the inflation shock and a struggling economy, policymakers see s...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Invest nach Fonds-Absturz auf Unterlassung verklagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438245323&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Union-Investment-Tochter ZBI Fondsmanagement ist nach der 17-prozentigen Abwertung eines ihrer Immobilienfonds von der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg auf Unterlassung verklagt worden. Das erklärte ein Sprecher der Verbraucherschützer am Montag gegenüber Bloomberg. Die Klage...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbraucherzentrale gegen ZBI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438266339&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Verbraucherzentrale Baden-Württemberg hat ZBI Fondsmanagement wegen falscher Risikokennzahlen für den Immobilienfonds UniImmo Wohnen ZBI verklagt. Durch eine überraschende Kurskorrektur im Juni verloren Anleger rund 17% ihres Investments. Nun stehen Schadenersatzansprüche im Raum.
Börsen-Zeitung...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verifort Capital bringt neuen Publikums-AIF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438256186&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Alternative Investmentfonds (AIF) wird hauptsächlich in deutschen B- und C-Städten in Büro- und Gewerbeimmobilien investieren, die das Unternehmen mit einem „Manage-to-Green“-Ansatz aufwertet und wieder auf den Markt bringt, teilt Verifort Capital mit. Der Fonds verfolge eine „Value-Add“-Strateg...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neues Fondsgesetz: „Rechtssicherheit in wichtigen Fragen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438236410&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Gesetzentwurf erschließe der Fondsbranche sowie privaten und institutionellen Investoren in Deutschland neue Perspektiven für Investitionen in erneuerbare Energien, insbesondere auch im Zusammenhang mit der Auflage von beziehungsweise Beteiligung an Immobilienfonds, heißt es in einer Mitteilung ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uniimmo Wohnen ZBI: Verbraucherschützer klagen gegen offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438268228&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Um rund 17 Prozent war der Anteilspreis des offenen Immobilienfonds Uniimmo Wohnen ZBI im Juni eingebrochen: Ein Sondergutachten war zu dem Schluss gekommen, dass die Immobilien des Fondsportfolios viel zu teuer bewertet waren.
Die Abwertung des Fonds durch die Union-Investment-Tochter ZBI erwischte...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unicredit hält an Commerzbank fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438266447&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Rund um die angedachte Übernahme der Commerzbank durch die italienische Unicredit scheiden sich immer mehr die Geister. Eine erfolgreiche Fusion würde der italienischen Bankgewerkschaft Fabi zufolge künftig eine Einflussnahme von Regierungen im Finanzsektor schmälern. Denn ein Übernahmeangebot der I...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Vom Niedergang Deutschlands kann keine Rede sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438289487&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Michael Fabricius
Swiss Life ist der größte Versicherungskonzern der Schweiz, entsprechend groß ist auch das Immobilienportfolio: Von 272 Milliarden Euro Vermögen sind rund 91 Milliarden Euro in Gewerbe- und Wohnimmobilien investiert – nicht wenige davon in Deutschland.
Holger Matheis, Geschäftsführ...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>22 Prozent in vier Wochen – das ist der Fonds der Stunde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438289486&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Es ist ein Phänomen, dem selbst die Experten staunend beiwohnen. Die Rallye bei chinesischen Aktien ging weiter – und das, obwohl die Börsen in der Volksrepublik wegen der Golden Week geschlossen waren. Die Investoren kauften einfach jene chinesischen Aktien, die in Hongkong oder in...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Invest auf Unterlassung verklagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438251612&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Union-Investment-Tochter ZBI Fondsmanagement ist nach der 17-prozentigen Abwertung eines ihrer Immobilienfonds von der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg auf Unterlassung verklagt worden. Das erklärte ein Sprecher der Verbraucherschützer am Montag gegenüber Bloomberg. Die Klage sei am Landger...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment auf Unterlassung verklagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438270730&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>BLOOMBERG. Die Union-Investment-Tochtergesellschaft ZBI Fondsmanagement ist nach der siebzehnprozentigen Abwertung eines ihrer Immobilienfonds von der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg auf Unterlassung verklagt worden. Das erklärte ein Sprecher der Verbraucherschützer am Montag gegenüber Bloombe...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klage gegen Immobilienfonds eingereicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438283849&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Verbraucherzentrale Baden-Württemberg hat beim Landgericht Nürnberg/Fürth Klage gegen den offenen Immobilienfonds Uni Immo Wohnen ZBI eingereicht. Der Vorwurf: Der Fonds soll einen sogenannten Risikoindikator zu niedrig angesetzt und dadurch Anleger verleitet haben, in das Produkt zu ...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klage gegen offenen Immobilienfonds eingereicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438256470&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-14 13:50:03 letzte Aktualisierung: 2024-10-14 13:50:03
Die Verbraucherzentrale Baden-Württemberg hat beim Landgericht Nürnberg/Fürth Klage gegen den offenen Immobilienfonds Uni Immo Wohnen ZBI eingereicht. Der Vorwurf: Der Fonds soll einen sogenannten Risikoindikator zu...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UBS droht ein Ausschluss vom US-Pensionsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438246873&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Aktivisten fordern laut «Süddeutsche Zeitung», dass die UBS die Zulassung verliert, um mit US-Pensionskassen Geschäfte zu machen. Der Verdacht liege nahe, dass die Strukturen der Bank kriminelles Verhalten ermöglichten, erklärte ein Vertreter der sechsköpfigen Aktivistengruppe der «SZ». Der Aktivist...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die USA lassen die UBS zappeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438251179&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Es wäre ein Dammbruch, der den Aktienkurs der UBS ohne Zweifel einbrechen liesse. Das Horrorszenario: Erstmals verweigert das US-Arbeitsministerium einer Grossbank eine Ausnahmegenehmigung, trotz Rechtsbrüchen US-Pensionskassengelder verwalten zu dürfen.
Der Entscheid dazu ist längst fä...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438221830&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,81% des droits de vote (04/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438221829&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,08% du capital et 4,09% des droits de vote (11/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438221807&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,70% des droits de vote (09/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438221791&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,08% du capital et 4,96% des droits de vote (11/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438221795&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,07% du capital et 5,001% des droits de vote (30/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438221833&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,91% des droits de vote (24/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbraucherschützer klagen gegen offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438253878&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Betreiber offener Immobilienfonds haben derzeit einen schweren Stand: Nicht nur, dass sie sich seit Monaten mit hohen Nettomittelabflüssen konfrontiert sehen. Zusätzlich sieht sich die ZBI Fondsmanagement GmbH, die hinter dem im Sommer stark abgewerteten „UniImmo: ZBI Wohnen“ steht, nun einer Kl...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Schweizer Erben nicht doppelt Steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438259855&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-14 15:07:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-14 15:07:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 75 Jahre, kinder...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chinaaktien vor der Wende? So investieren Sie klug in Schwellenländern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438253502&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-14 18:24:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-14 18:24:01
China will den Geldhahn aufdrehen, um seine schwächelnde Wirtschaft anzukurbeln. Den Börsen in Hongkong, Shanghai und Shenzhen hat das gewaltig Auftrieb gegeben. Und global zogen die Meldungen aus China die Börsen e...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommt jetzt endlich der China-Boom an den Börsen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438240657&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-14 06:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-14 10:04:04
Wer in den letzten Jahren in Aktien chinesischer Unternehmen investiert hat, hat vor allem Geld verloren. Während die Börsen in den USA und Europa immer neue Rekorde brachen, dümpelten die Aktien in der Volkrepublik...</description>
<pubDate>Mon, 14 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>