<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Rate Cut Was Logical After Inflation Retreat, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413452556&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s interest-rate cut reflects improved inflation dynamics across the 20-nation euro zone, according to Bundesbank President Joachim Nagel.
“It was a logical step, which reflects the picture we’ve had for months — inflation is retreating,” he said in an intervi...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Model Shakeup Spurs $4 Billion Growth-Stock ETF Surge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413452544&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- One of BlackRock Inc.’s target allocation model teams is increasing its growth-stock exposure across developed markets, plowing billions into exchange-traded funds that track the sector.
The asset manager’s model rebalancing was behind a $2.9 billion inflow into the iShares S&P 500 Gr...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Fight Against High Inflation Isn’t Over Yet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413440291&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s fight against inflation isn’t over yet and officials need to remain vigilant although they lowered borrowing costs this week, President Christine Lagarde said.
“We are seeing progress on many fronts,” she said in an opinion piece published in various Europe...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Whistleblower UBS Fired for ‘Blackmail’ Who Got a Medal From Macron</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413418042&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A former auditor was fired by UBS Group AG and accused of “blackmail” after he blew the whistle on suspicious behavior by bankers crossing the Swiss border into France. Now he’s been awarded a medal by President Emmanuel Macron.
Nicolas Forissier was made a “chevalier” — or knight — o...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Makhlouf Says It’s Unclear How Fast ECB Will Carry On, If at All</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413404092&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s not clear when the European Central Bank will lower interest rates again — or if at all — as the inflation outlook remains uncertain, according to Governing Council member Gabriel Makhlouf.
- “We’re now confident that the disinflation process is working. It doesn’t mean incidenta...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnabel Says ECB Can’t Pre-Commit Amid Uncertain Price Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413404086&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is facing high uncertainty about the consumer-price outlook and needs to stay cautious about borrowing costs, according to Executive Board member Isabel Schnabel.
“As the future inflation outlook remains uncertain, we cannot pre-commit to a particular rate pa...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Preferred Pay Gauge Accelerates in New Inflation Warning</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413404055&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s preferred measure of euro-zone pay showed acceleration at the start of 2024, in the latest sign that price pressures in the region are proving stubborn.  
Compensation per employee rose by 5.1% from a year ago in the first quarter, up from a revised 4.9% in...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Sees German Economy Gaining Momentum in Coming Years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413399631&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bundesbank expects the German economy to slowly gain momentum in 2024 followed by stronger growth in the years ahead, according to fresh forecasts published Friday. 
Real gross domestic product will increase by 0.3% this year, it said, slightly tweaking its December forecast of 0....</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Get Cautious on More Cuts as Wages Pick Up</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413399628&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials offered wary views on further interest-rate cuts at a time when pay pressures are proving stubborn, with one even raising the prospect that another move won’t materialize.
A day after the Governing Council delivered on its promise to lower rates but rev...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin attestiert Grenke Mängel im Risikomanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413444597&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.6.2024
spe Stuttgart
– Die Grenke AG in Baden-Baden hat einen blauen Brief der BaFin erhalten. Darin ordnet die Finanzaufsicht den Leasingspezialisten an, seine Geschäftsorganisation ordnungsgemäß sicherzustellen, wie die deutsche Finanzaufsicht am Freitag mitteilte. Eine Sonderprü...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank - Wirtschaft entkommt langsam der Schwächephase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413401197&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die schwächelnde deutsche Wirtschaft nimmt nach Einschätzung der Bundesbank langsam wieder Fahrt auf. Die Wirtschaft werde 2024 wieder etwas wachsen und in den Jahren darauf dann deutlicher zulegen, sagte die Bundesbank am Freitag in ihrer halbjährlichen Konjunkturprognose voraus. Der private Konsum...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft fasst langsam Tritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413401193&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Die privaten Haushalte profitieren von kräftig steigenden Löhnen, einer allmählich sinkenden Inflation und dem stabilen Arbeitsmarkt», erläuterte Bundesbank-Präsident Joachim Nagel am Freitag die jüngste halbjährliche Konjunkturprognose seines Hauses. Im ersten Quartal hatte die deutsche Wirtschaft...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Bitcoin-ETFs verzeichnen längste Folge von Zuflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413408601&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Nettozuflüsse in eine Gruppe von fast einem Dutzend Anlageprodukten beliefen sich nach deren Einführung am 11. Januar bis am Donnerstag auf 15,6 Milliarden US-Dollar. Der Nachfrageschub hat dazu beigetragen, den Bitcoin-Kurs auf ein neues Rekordhoch zu treiben.
Die Bitcoin-Fonds von Unternehmen ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas 2023 erneut in den roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413408613&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Nettoergebnis aus dem Zinsgeschäft stieg um 43 Prozent auf 173,0 Millionen Franken, wie dem am Freitag erhältlichen Geschäftsbericht 2023 des Instituts zu entnehmen ist. Hauptgrund ist, dass die Bank netto über 39 Millionen an Kredit-Rückstellungen aufgelöst hat, während sie im Jahr davor netto ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit-Suisse-Anleger klagen die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413432040&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Vor etwas mehr als einem Jahr, im März 2023, wurde die Credit Suisse von der UBS übernommen. Damals ging das alles sehr schnell. Es war eine Notübernahme, die über das Wochenende abgewickelt worden war. Die Causa ist damit aber noch lange nicht vorbei. Der Schweizer Bundesrat hatte Ende März entschi...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stockerau: Süba-Bau geht an Investor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413432653&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>In Stockerau, in der Hauptstraße 8, stellte der Wohnbauträger Süba vor Kurzem 189 barrierefreie Miet- und Eigentumswohnungen im Zuge des Projekts „Das Koloman“ fertig. Nun kam es zur Übergabe von 103 Einheiten in dem mit ÖGNI in Gold zertifizierten Neubaus an die Bank Austria Real Invest Immobilien-...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Wirtschaft fasst langsam Tritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413436243&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa-AFX.
FRANKFURT. Die Bundesbank sieht die deutsche Wirtschaft nach einer rund zweijährigen Schwächephase langsam auf dem Aufwärtspfad. Getragen von einem anziehenden privaten Konsum und besseren Exportgeschäften ab der zweiten Jahreshälfte des laufenden Jahres, fasse die deutsche Wirtschaft allmä...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnell reich werden mit ChatGPT? Performance kann sich sehen lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413431362&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-07 17:14:46 letzte Aktualisierung: 2024-06-07 17:14:46
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank Dortmund-Nordwest braucht Hilfe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413418699&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-07 13:29:15 letzte Aktualisierung: 2024-06-07 13:29:15
Nach der VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden ist eine zweite Genossenschaftsbank in Schieflage geraten: Auch die Volksbank Dortmund-Nordwest benötigt dieses Jahr Hilfe aus dem Stützungsfonds des Bundesverbands der Vo...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Investmentbanker, der UBS-Chef werden könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413395025&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH
UBS-Chef Sergio Ermotti steht nach der Übernahme der Credit Suisse auf dem Zenit seiner Macht. Doch das Interesse der Öffentlichkeit gilt weniger der komplexen Integration, die er und sein Team nun stemmen müssen. Sondern der Frage: Wer folgt auf den Tessiner als UBS-Chef, dessen Abgang...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und Swisscom gründen Stiftung zur Tech-Förderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413397685&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Dazu haben die Grossbank und der Telekomkonzern eine Stiftung gegründet. Als Gründungspartner hätten die UBS und die Swisscom die «Deep Tech Nation Switzerland Foundation» ins Leben gerufen, wie es in einer gemeinsamen Mitteilung vom Donnerstagabend hiess. Ziel sei auch in Zuk...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft fasst langsam Tritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413402303&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
«Die privaten Haushalte profitieren von kräftig steigenden Löhnen, einer allmählich sinkenden Inflation und dem stabilen Arbeitsmarkt», erläuterte Bundesbank-Präsident Joachim Nagel am Freitag die jüngste halbjährliche Konjunkturprognose seines Hauses. Im ersten Quartal hatte die deutsche Wirtsc...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>#MOI Talent & Startup Awards: Schweizer Talente punkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413402302&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Am 4. und 5. Juni hat in Wien und mit Live Streaming als Hybrid Event nach Angaben der Veranstalter eine der grössten internationalen Versicherungsveranstaltung stattgefunden. An diesen zwei aufeinanderfolgenden Tagen standen mehr als 500 zukunftsorientierte Managerinnen und M...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident Nagel: Zinssenkung der EZB war «konsequent»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413409649&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>«Für mich war der Zinsschritt gestern konsequent», sagte Nagel am Freitag auf einer Veranstaltung in Berlin. Aus Sicht von Nagel war die Zinssenkung keine voreilige Entscheidung. Das Voreilige sehe er nicht, sagte er. «Der Ausblick ist so, dass die Inflationsraten im Jahr 2025 und 2026 bei unserem I...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas (Suisse) 2023 erneut in den roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413419974&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das Nettoergebnis aus dem Zinsgeschäft stieg um 43 Prozent auf 173,0 Millionen Franken, wie dem am Freitag erhältlichen Geschäftsbericht 2023 der Tochter der französischen Grossbank BNP Parisbas zu entnehmen ist. Hauptgrund ist, dass die Bank netto über 39 Millionen an Kredit-Rückstellungen aufgelös...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft fasst langsam Tritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413396761&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bundesbank sieht die deutsche Wirtschaft nach einer rund zweijährigen Schwächephase langsam auf dem Aufwärtspfad. Getragen von einem anziehenden privaten Konsum und besseren Exportgeschäften ab der zweiten Jahreshälfte des laufenden Jahres fasse die deutsche Wirtschaft allmählich wieder Tritt.
"...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meine Aktie wird von der Börse genommen – was heißt das mich als für Anleger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413416993&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-07 13:09:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-07 13:09:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine von einem Leser gehaltene A...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schütze ich mein Vermögen vor Haftungsrisiken und Staatszugriff?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413399525&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-07 07:20:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-07 07:20:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht vor allem um ein ländlic...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie den Immobilienkredit von der Steuer absetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413397849&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-07 06:59:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-07 07:00:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser wohnt mit seiner Fra...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>