<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Is Poised to Cut Rates Again in Warm-Up Act for the Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431512532&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably cut interest rates on Thursday in a prelude to a US move the following week, as the global monetary cycle tilts toward more synchronized easing.
Euro-zone officials have signaled that they’ll deliver a second reduction in borrowing costs, follow...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Region Mortgage Lending Rebounds as ECB Starts to Cut Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431504897&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mortgage lending by Europe’s banks continued a rebound in July as falling interest rates support home buying.
Euro area banks handed out €71 billion ($78.5 billion) in loans for house purchases by consumers in July, the highest level since August 2022, the latest data from the Europea...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders’ Private Markets Arm Raises €400 Million for Buyouts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431499170&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc’s private markets arm has raised €400 million ($444 million) for a European buyout funds, giving it fresh capital to pursue mid-sized deals. 
The fund — Schroders Capital Private Equity Europe Direct III — received support from existing clients and new investors, spannin...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Shares Rebound as Focus Turns to US Inflation, ECB Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431499166&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks rebounded from their biggest weekly drop in 18 months as traders’ attention turned to key US inflation data and the European Central Bank’s rates decision this week.
The Stoxx Europe 600 Index gained 0.8% by the close. Travel and leisure and chemical stocks gained the ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Economic Hopes at Risk as Consumers Put Spending on Ice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431493667&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone consumers aren’t rushing to open their wallets — prompting some to ask whether the economic recovery they were supposed to spearhead will ever arrive.
Growth in the 20-nation bloc, having outperformed in the first half of the year, is stumbling. Manufacturing remains in the ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldpreis: UBS rechnet neuerdings mit einem Übertreffen ihres Jahresendziels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431497364&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...übertroffen wird. Das Edelmetall befinde sich in einem soliden Aufwärtstrend, wie die Expertin weiter schreibt. Bisherige Bestmarke der Gold-Unze bei knapp 2532 $.
New Yorker Börse am Freitag nach enttäuschendem US-Arbeitsmarktbericht deutlich tiefer. ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Aktie: Risikofreudige Anleger setzt nun auf ein starkes Schlussquartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431544692&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Unglaube und Glaube mit ihren Ausprägungen Panik und Gier sind grosse Bestimmungsfaktoren an den Börsen. Zwischen diesen Polen bewegt sich die Emotion der Anleger, und diese entscheidet oft über Trends und Kursniveaus. Denn herrscht Unglaube, sind Anleger vorsichtig und wollen auch für...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boutiquen vs. Giganten: Oliver Morath über die Erfolgsfaktoren im Fondsvertrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431494371&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In den vergangenen zwei Jahrzehnten hat sich in der Fondsbranche einiges geändert: Es gibt mehr Wettbewerb und sinkende Margen. Technologie und Regulierung spielen eine viel wichtigere Rolle. Der Vertrieb findet auf mehr Kanälen statt. Was sich nicht geändert hat: Das Asset Management ist nach wie v...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schuldenfrage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431547739&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Geringe Produktivität, mangelhafte Digitalisierung, zu wenig Investitionen: Die EU fällt immer weiter hinter China und die USA zurück. Das ist das Ergebnis eines Strategiepapiers des ehemaligen EZB-Präsidenten Mario Draghi, der im Auftrag der EU-Kommission die Wettbewerbsfähigkeit Europas untersucht...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erwartet „viel Geld“ für Sparkassen-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431547774&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin erwartet nach der jüngsten Entscheidung des Bundesgerichtshofs (BGH) zu Prämiensparverträgen, dass die Sparkassen hohe Summen nachzahlen müssen. „Ich bin überzeugt, dass am Ende viel Geld an die Kundinnen und Kunden zurückfließen wird – auch weil wir uns bei dem Thema frühze...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431519381&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-09 13:20:54 letzte Aktualisierung: 2024-09-09 13:21:13
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Die UBS hat ein Problem auf dem Schweizer Markt»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431502019&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Im Videoformat «Morning Call» diskutieren jeden Montag der Ökonom Klaus Wellershoff und Stefan Barmettler, «Handelszeitung»-Redaktor und Bankenexperte, die wichtigsten wirtschaftlichen Daten und Ereignisse der aktuellen Woche.
Verfolgen Sie den Live-Stream des Gesprächs jeweils ab 7 U...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock: Weg frei für Übernahme von Global Infrastructure Partners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431513166&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der weltgrösste Vermögensverwalter BlackRock erklärte, drei Milliarden Dollar in bar und etwa zwölf Millionen BlackRock-Aktien für den Erwerb von Global Infrastructure Partners zu zahlen.
Im vergangenen Jahr hatte ein Mitglied der US-Energieaufsichtsbehörde eine Überprüfung der Beteiligungen führend...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gestions adoptent des portefeuilles plus défensifs pour la rentrée</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431489172&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les gérants interrogés par L9Ageont réduit d9un point en moyenne leur exposition aux actifs risqués à 49%. Ce mouvement prote à l9obligataire, qui remonte à 45%.

Hésitations. Dans la perspective d9une n d9année politiquement agitée, entre les élections américaines et l9attente d9un gouvernement en ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431489188&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,92% du capital et 5,35% des droits de vote (29/08/24)....</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431489163&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré à titre de régularisation avoir franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 6,60% du capital et 6,06% des droits de vote (23/08/24)....</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431489160&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431489144&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,81% du capital et 5,06% des droits de vote (04/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431489136&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie eine Immobilieninvestorin für Nachhaltigkeit kämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431519449&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die jährliche Immobilienmesse Mipim im französischen Cannes steht für Sonnenschein und Palmen, riesige Jachten, die als Messestände dienen, viel Champagner, Rosé und noch mehr Geld – vier Tage Luxus. Es fiel daher auf in der Szene, als Isabella Chacón Troidl (47) kurz vor Messebeginn Anfang März auf...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Bafin-Kritik: Bund der Versicherten fordert Überprüfung der Vertriebswege</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431525052&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Zu hohe Kosten und zu geringe Renditen: Julia Wiens, die neue Versicherungsaufseherin der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin), ging dieser Tage hart mit einigen Lebensversicherern ins Gericht (wir berichteten). Die Gesellschaften sollten diese Kritik zum Anlass nehmen, um einmal ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wacklige Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431530997&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Nach knapp 20 Seiten taucht das gefürchtete Wort zum ersten Mal auf: „Finanzierungslücke“. Ganz klein steht es in einer aktuellen Vorlage für den Aufsichtsrat der Deutschen Bahn. Aber mit der dazugehörigen Grafik lässt sich nicht übersehen, was die aktuelle und erst recht die nächste Bundes...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So geht Sparen mit kleinen Beträgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431502454&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Deutschen gelten als sparsam. Das lässt sich sogar mit Zahlen belegen. 2023 legten die Bundesbürger von 100 Euro im Schnitt rund elf Euro beiseite, zeigen Daten des Statistischen Bundesamtes. Gleichzeitig gab jeder fünfte Erwachsene in einer Umfrage von Yougov für die Postbank an, nicht sparen z...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax nach Rekordhoch: Kommt jetzt die Korrektur – oder der Run auf 20.000 Punkte?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431493585&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-09 05:43:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-09 05:44:00
An der Börse blicken Anleger vor allem nach Amerika, auf die schillernde Tech-Welt und Unternehmen mit mehreren Billionen Dollar Börsenwert. Und damit sind sie in den vergangenen Jahren auch gut gefahren. Zuletzt gl...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>