<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS’s Ermotti Sees Risk of Delay in Integrating Credit Suisse IT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408719535&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The biggest risk in UBS Group AG’s integration of Credit Suisse’s technology systems is a delay that would push back the realization of cost savings from the merger, Chief Executive Officer Sergio Ermotti said. 
UBS is bringing over about 300 out of 3,000 Credit Suisse applications an...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Ermotti Says His Term as CEO Could Stretch to 2027</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408719526&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti said that he intends to stay at the helm of the Swiss bank until the task of absorbing Credit Suisse is complete, meaning his second stint leading the global wealth manager could stretch to almost four years.
“I made a commitment to ...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Vorstand Danne will Immobilien-Einbruch für Zukäufe nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408697656&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Matthias Danne, im Vorstand der DekaBank zuständig für das Asset Management, will nicht in den Abgesang auf die Büroimmobilie einstimmen. Ganz im Gegenteil. Er hält das Segment für attraktiv, in den Fonds der Deka sollen Büros weiterhin eine große Rolle spielen. Den Preiseinbruch am M...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt bei Deutsche Telekom und SAP einsteigen? Das sagen Berenberg und JP Morgan vor Zahlen und HV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408713483&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Woche wird sehr wichtig für die Aktien von SAP und Deutsche Telekom. Denn eine Hauptversammlung und Quartalszahlen stehen an. Was Berenberg und JP Morgan jetzt zu den Aktien sagen und ob Anleger nun einsteigen sollten.
Auch wenn der DAX neuen Rekorden nachjagt, lief es bei den Aktien von SAP u...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity kommt bei Privatanlegern an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408740855&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 14.5.2024
cru Frankfurt
Der Markt für European Long-Term Investment Funds (Eltifs) kommt langsam in Schwung. Das gilt besonders für die Eltif-Unterabteilung Private Equity, die Privatanlegern den Einstieg in nicht börsennotierte Unternehmensbeteiligungen erleichtert. So startet beisp...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEKA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408740851&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Thema KI hat zuletzt die Märkte elektrisiert. Fondsmanager Bernd Köcher von Deka Investment erklärt im Interview der Börsen-Zeitung, in welchen Bereichen sich die Vorteile von KI als Erstes zeigen dürften und wie er Unternehmen auswählt.
► Im Interview Seite 4...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich denke, dass wir noch eine Menge Wachstum vor uns haben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408740865&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Thema KI hat zuletzt die Märkte elektrisiert. Fondsmanager Bernd Köcher von Deka Investment erklärt im Interview der Börsen-Zeitung, in welchen Bereichen sich die Vorteile von KI als Erstes zeigen dürften und nach welchen Kriterien er Unternehmen auswählt.
Börsen-Zeitung, 14.5.2024
■ Herr Köcher...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende rettet J.P. Morgan SE Gewinnziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408740870&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Europaeinheit der US-Investmentbank J.P. Morgan hat im vergangenen Jahr ihre Gewinnziele übertroffen. Das gelang aber nur durch kräftige Unterstützung der Zinswende – das Investment Banking trat auch im vergangenen Jahr auf der Stelle. Wachstum verspricht sich die Bank vor allem im Commercial Ba...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity für Privatanleger ab 10.000 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408740882&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bisher waren Private-Equity-Investments den Reichen vorbehalten. Das ändert sich jetzt mit der modernisierten Variante der Eltif-Fonds. Der digitale Vermögensverwalter Liqid und der Finanzinvestor Partners Group starten Eltif-Fonds für Private Equity mit Mindestanlagesumme von 10.000 bzw. 20.000 Eur...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVB, Fielmann, Südzucker – investieren in die „Kleinen“ im Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408727651&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der ETF
Wer die Liste des SDax einmal durchgeht, der dürfte überrascht sein, wie viele Unternehmen er dann doch kennt: Ob Brillenhersteller Fielmann, Fußballverein Borussia Dortmund, Heidelberger Druckmaschinen oder Südzucker – sie alle sind in dem Index der Deutschen Börse für kleinere Unternehmen,...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS senkt Kursziel für Meyer Burger von 27 auf 1 Rappen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408694634&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Analysten der Grossbank UBS senkten das Kursziel für die Aktie des Solarunternehmens Meyer Burger auf 1 Rappen von zuvor 27 Rappen. Das ist ein grosser Schritt, allerdings notieren die Titel schon seit mehr als einem Jahr nicht mehr in der Nähe des alten UBS-Kursziels. Zuletzt handelten die Aktien v...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-AT1-Anleihen werden neu bei Schlüsselereignis in Aktien gewandelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408700875&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nachdem die Generalversammlung Ende April den Weg dafür freigemacht hat, werden vier Instrumente nun bei Eintreten eine sogenannten Schlüsselereignisses («Viability Event») in Eigenkapital gewandelt und nicht mehr vollständig abgeschrieben.
Gültig ist die Änderung seit dem vergangenen Freitag, wie d...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Realstone-Fonds Solvalor 61 kauft Liegenschaften in Nyon und Yverdon-les-Bains</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408712685&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Transaktionen seien ausserhalb des Marktes durchgeführt worden und hätten eine Bruttorendite von 4,7 Prozent bzw. 5,6 Prozent erzielt. Der zusätzliche Mietertrag (Mieterspiegel) von 7,6 Millionen Franken werde sich «unmittelbar positiv» auf den Nettoertrag des Fonds auswirken.
Die Liegenschaft i...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti: Verzögerung bei Zusammenführung von Daten ist ein Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408722573&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Wir sind ziemlich überzeugt, dass unser wirkliches Risiko eher eine Verzögerung ist als die Frage, ob wir in der Lage sind, das Projekt durchzuführen oder nicht», sagte Konzerchef Sergio Ermotti am Montag auf einer Veranstaltung von LSEG und Reuters. Für die Kunden würde eine mögliche Verzögerung n...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet-Aktie: So können risikofreudige Anleger weitere Gewinne einheimsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408724232&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Google-Aktionäre – oder vielmehr heisst die Firma seit 2015 Alphabet – lassen die Champagner-Korken knallen. Die Aktie der Suchmaschine zählt mit einem Kursplus von 50 Prozent in den letzten zwölf Monaten und einer Verdreifachung in den letzten fünf Jahren zu den Top-Performern an der ...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben Hindernisse für ein europäisches Schienennetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408748738&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mit dem Zug von Riga nach Hamburg zu fahren ist bislang ein mehrtägiges Abenteuer. Zum diesjährigen Hafengeburtstag der Hansestadt musste der lettische Verkehrsminister Kaspars Briskens deshalb noch mit dem Flugzeug anreisen. Doch wenn es nach Briskens geht, soll die Strecke bald einfacher mit dem Z...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI Investoren bei der Start-up-Auswahl hilft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408748763&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) verändert die Finanzierungslandschaft für Start-ups in Deutschland grundlegend. Das zeigt sich beim jüngsten Investment des Frühphaseninvestors Better Ventures, bei dessen Auswahl die KI mitgeholfen hat: dem Berliner Start-up Shit2Power.
Bei dem Jungunternehmen spielt der...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chancen allenfalls für den Fiskus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408748764&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Man würde denken, dass die Immobilienbranche derzeit auch ohne Zutun des Steuergesetzgebers ausreichend mit Sorgen zu kämpfen hat. Insbesondere bei Immobilienfonds kommt es aufgrund der schlechten Lage der Branche immer häufiger zu Aussetzungen von Anteilsrückgaben beziehungsweise Liquidationen. Die...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die wundersame Vermehrung stiller Reserven</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408700733&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-13 08:44:41 letzte Aktualisierung: 2024-05-13 08:44:41
Man würde denken, dass die Immobilienbranche derzeit auch ohne Zutun des Steuergesetzgebers ausreichend mit eigenen Sorgen zu kämpfen hat. Insbesondere bei Immobilienfonds kommt es aufgrund der schlechten Lage der B...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Verkehrswende kostet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408735305&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Es muss nicht teuer werden. Aber es kann. Und zwar dann, wenn im deutschen Verkehrssektor alles einfach so weiterläuft wie bisher. Das ist das Ergebnis einer Studie von Prognos im Auftrag des Thinktanks Agora Verkehrswende. Sie zeigt: Je länger die Politik mit Klimaschutzmaßnahmen zögert, u...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Museum der Dinge an neuem Standort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408767867&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Nach siebenmonatiger Schließung starten das Museum der Dinge und das Werkbundarchiv am 22. Mai am neuen Standort mit einer Sonderausstellung unter dem Titel „Profitopolis oder der Zustand der Stadt“. Anfang November eröffnet dann in der Leipziger Straße 54 in Mitte die Dauerausstellung zum Deutschen...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drohender Renten-Schock: Die hochriskanten Investments der Versorgungswerke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408700760&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-13 08:51:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-13 10:56:01
Ralf Wohltmann muss ein Organisationsgenie sein. Womöglich hat der studierte Verwaltungswirt auch eine spezielle Uhr, mit deren Hilfe er die Zeit zurückdrehen kann, um jede Stunde zweifach zu nutzen. Anders dürfte W...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was taugen Empfehlungen von Analysten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408699607&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-13 08:21:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-13 08:21:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Einem Leser ist aufgefallen, das...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Strategie hilft Gutverdienern, mit der Krankenversicherung Steuern zu sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408699606&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-13 08:24:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-13 08:25:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist privat krankenve...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Strategien für KI-Investments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408693718&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-13 05:16:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-13 05:29:05
Künstliche Intelligenz (KI) begeistert seit der Einführung des Chatbots ChatGPT im November 2022 die Börse. Die Aktie des auf KI-Halbleiter spezialisierten Unternehmens Nvidia hat sich seitdem mehr als verfünffacht,...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Taugt ein Emerging-Markets-ETF nur zum Geldverbrennen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408693095&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-13 05:14:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-13 05:14:03
Einen ETF auf den MSCI Emerging Markets? Haben viele Anleger als Beimischung im Depot! Wird ja auch immer wieder empfohlen – von Analysten, Vermögensverwaltern und der Finanzindustrie.
Der Traum von schnell wachsend...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>