<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan AM legt aktiven ETF für Hochzinsanleihen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450707939&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>J.P. Morgan AM ist einer der stärksten Vertreter von aktiven ETFs am deutschen Markt. Mit dem zehnten Anleihen-ETF legt der Asset-Manager nun auch einen aktiven ETF für Hochzinsanleihen auf: den JPM USD High Yield Bond Active UCITS ETF, kurz JPHY. Dieser ist ab sofort am deutschen Handelsplatz Xetra...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock lanciert aktiven Geldmarkt-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450707937&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>BlackRock hat den iShares € Cash UCITS ETF (YCSH) aufgelegt. Dabei handelt es sich um einen neuen aktiv verwalteten ETF, der eine Rendite auf Geldmarktniveau anstrebt. Der Asset-Manager rechnet mit etwa 3,12% p. a. auf Jahresbasis (Stand: 25.11.2024).
Der Fonds soll die Qualität und Liquidität regul...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Themen stehen 2025 im Makler-/Vermittlermarkt im Mittelpunkt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450707954&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Bastian K. Roeder
Vorstand der BCA AG
Ein sich weiter veränderndes Kauf- und Konsumverhalten der Endkunden wird ein Thema für Vermittler sein. Neukundengewinnung und Bestandsarbeit: Der Beratungsbedarf wird auf einem hohen Level bleiben. Für Makler gilt, hierfür die optimalen technischen wie fachlic...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie entwickelt sich der Immobilienmarkt im Jahr 2025?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450707959&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>MARIO Schüttauf
Fondsmanager hausInvest und Managing Director bei Commerz Real
Ich gehe davon aus, dass die Fahrt, die der Immobilienmarkt wieder aufgenommen hat, sich 2025 beschleunigen wird. Herausfordernd bleiben die Auswirkungen der aktuellen wirtschaftlichen Rezession. Profitieren werden vom ne...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlageberater haftet für fehlerhafte Beratung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450707986&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Das Landgericht Tübingen (LG) hat einer Anlegerin Schadensersatz in Höhe von 15.000 Euro zugesprochen, nachdem ihr ein Finanzberater einen geschlossenen Fonds empfohlen hatte, der nicht ihrem Wunsch nach einer sicheren Altersvorsorge entsprach. Das Gericht sah dadurch eine Verletzung der Beratungspf...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin nimmt Lebensversicherer mit hoher Stornoquote unter die Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450707989&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die BaFin will 2025 ihren Fokus verstärkt auf den Kundennutzen von Versicherungsprodukten legen und dabei insbesondere Lebensversicherer mit hohen Stornoquoten prüfen. Wie Julia Wiens, Exekutivdirektorin Versicherungs- und Pensionsfondsaufsicht, auf der Jahrestagung der Versicherungsaufsicht betonte...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI kritisiert EU-Test zur Bewertung von Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450707988&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Der deutsche Fondsverband BVI hält den von der Europäischen Kommission vorgeschlagenen „Value for Money“-Test für ungeeignet, um Kleinanlegern Orientierung bei der Fondsbewertung und -auswahl zu bieten. In einer aktuellen Stellungnahme warnt der Verband, dass der Fokus des Tests auf Kosten und verga...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Hopes to Hit 2% Inflation Target in 2025, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452988629&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s 2% inflation target is in sight, according to President Christine Lagarde.
“We have made significant progress in 2024 in bringing down inflation and hopefully 2025 is the year when we are on target as expected and as planned in our strategy,” she said in a ...</description>
<pubDate>Wed, 01 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Bei diesen Tages- und Festgeldangeboten verbrennen Sie sich jetzt die Finger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452986860&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zwischen den Jahren warnt die BaFin gleich vor mehreren verdächtigen Finanzwebseiten, auf denen Anleger unter Umständen viel Geld verlieren könnten – so verlockend die Angebote auch sein mögen.
Seit dem vergangenen Freitag warnt die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz: BaFin) gleic...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt kann jeder investieren wie Milliardäre - warum das keine gute Idee ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452972126&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>"Investieren wie Milliardäre", "grundsolides Sachwert-Investment" oder "messbar nachhaltig investieren": Werbeslogans wie diese begegnen Ihnen vielleicht schon seit einiger Zeit öfter und dürften in Zukunft noch häufiger werden.

Dabei geht es oft darum, Ihnen sogenannte ELTIFs als Geldanlage schmac...</description>
<pubDate>Wed, 01 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>