<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Softbank mit erstem Jahresgewinn seit 2020</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9813429358774262877</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Stargate-Projekt für KI-Rechenzentren in den USA kommt nur langsam voran

mf Tokio –
Dank gestiegener Bewertungen und Aktienverkäufen hat Softbank Group den ersten Jahresgewinn seit vier Jahren erreicht. Nach einem Verlust von 228 Mrd. Yen (1,4 Mrd. Euro) im Vorjahr erzielte der japanische Technolog...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihen der Schwellenländer als bessere Schuldner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14260633737336343741</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der ETF bietet Anlegern diversifizierten Zugang zu Staatsanleihen der Schwellenländer in lokaler Währung. In Zeiten erhöhter Volatilität US-amerikanischer Staatsanleihen und wachsender US-Schuldenlast präsentiert sich diese Anlageklasse vielleicht als ernsthafte Alternative. Schwellenländer weisen t...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strukturelle Chancen nutzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9202568156450659707</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Andrew Harvie, Aktienexperte bei Columbia Threadneedle Investments, sieht in der Konzentration auf dem US-Markt und im Techsektor ein großes Risiko für Anleger – und nennt Alternativen

Vita
Andrew Harvie
Andrew Harvie ist Senior Client Portfolio Manager im Global Equities Team von Columbia Threadne...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist Infrastruktur der sichere Hafen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1629219487621076531</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Infrastrukturfonds bringen Ruhe ins Portfolio, weil sie kaum mit den Finanzmärkten korrelieren. Dank des Milliardenpakets des Bundes sind die Aussichten gut, Kleinanleger können mit dem ELTIF investieren. Sind sie die Anlageform, mit der sich ruhig schlafen lässt?

Nichts für schwache Nerven sind di...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Langer Atem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1022996196916672346</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die drei Hauptmerkmale von Infrastrukturfonds erinnern an eine Anlageklasse, die vielen Investoren in schlechter Erinnerung geblieben ist: Das Kapital ist langfristig gebunden, die Anlage illiquide, die Renditeerwartung hoch. Die Werbung für geschlossene Immobilienfonds, die in den 2000er Jahren in ...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ökonomen erwarten wegen Trump langsames Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5722830329800009034</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Laut den Ökonomen der UBS wird die Schweizer Wirtschaft im laufenden und kommenden Jahr vor sich hindümpeln. Schuld daran ist Donald Trump.

SDA
Denn der US-Präsident habe mit der Einführung weitreichender Zölle eine Zäsur im globalen Handel herbeigeführt, heisst es in einer am Dienstag veröffentlic...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ökonomen erwarten wegen Trump langsames Wachstum in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7867679388067315715</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Laut den Ökonomen der UBS wird die Schweizer Wirtschaft im laufenden und kommenden Jahr vor sich hindümpeln. Schuld daran ist Donald Trump.

Denn der US-Präsident habe mit der Einführung weitreichender Zölle eine Zäsur im globalen Handel herbeigeführt, heisst es in einer am Dienstag veröffentlichten...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka zahlt 500 Millionen Euro wegen umstrittener Steuerdeals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11541099903510293130</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Deka muss für umstrittene Cum-Cum-Geschäfte eine halbe Milliarde Euro an den Fiskus zahlen. Trotz Einspruch hat die Sparkassen-Tochter bereits gezahlt.

Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka muss wegen umstrittener Cum-Cum-Geschäfte rund eine halbe Milliarde Euro an den deutschen Fiskus zurückza...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was taugen Covered-Call-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15486167519054485519</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Spezial-ETFs, die regelmäßige Ausschüttungen versprechen, liegen im Trend. Wie sie funktionieren, was sie können und für wen sie sich eignen.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steu...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Outlook Cut at UBS With Warning on Trump’s Pharma Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10608713331025298838</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG cut its forecast for expansion in Switzerland this year and warned that Donald Trump’s pressure on drugmakers poses a long-term threat to one of its biggest drivers of growth. 
Economists Alessandro Bee and Florian Gemanier now expect gross domestic product adjusted for l...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Urge Scenario Analysis to Cope With Trade Turmoil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3209967678748720987</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t rely too much on its baseline outlook and must be prepared to react quickly if economic growth and inflation diverge from expectations, according to two Governing Council members.
In times of elevated uncertainty “the centralized scenario becomes le...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top Asia Advisers at Morgan Stanley, UBS See China Revival</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9442244538039869885</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Two senior executives from Morgan Stanley and UBS Group AG who advise Asia’s ultra-wealthy are seeing renewed investor optimism over China following a weekend truce between the two largest economies.
The breakthrough in US-China trade relations has set the scene for a rebound in growt...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Investors Back New Term for CEO Jean-Laurent Bonnafe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7764860797852035085</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA shareholders confirmed Chief Executive Officer Jean-Laurent Bonnafe for another three-year term as director, clearing the way for him to become one of Europe’s longest-serving bank CEOs.
Shareholders at the bank’s annual general meeting in Paris on Tuesday also voted to...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Another Rate Cut Is Likely by Summer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4580128596461211114</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably lower borrowing costs again by the summer as trade tensions aren’t fueling inflation in the region, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
“The Trump administration’s protectionism will lead to a restarting of inflation in th...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a déclaré [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1731211801858874281</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6578000540754344685</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5885561393831711068</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>