<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Niedrigwasser im Rhein: Thyssenkrupp belädt Schiffe geringer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3690276205374480357</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Niedrige Pegelstände im Rhein zwingen Industriekonzerne zum Umdenken: Weniger Fracht pro Schiff, dafür mehr Fahrten. Ein Ökonom schlägt Alarm: Niedrige Wasserstände seien ein Wachstumsrisiko.

Der Stahlhersteller Thyssenkrupp belädt angesichts niedriger Wasserstände im Rhein seine Schiffe mit gering...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Martin Brühl verlässt Union Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12693907188703009868</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Geschäftsführer Martin Brühl hat Union Investment Real Estate verlassen. Der frühere Chief Investment Officer (CIO) wolle sich neuen beruflichen Herausforderungen widmen, teilte Union Investment mit. Der 57-Jährige war seit 2013 bei der Fondsgesellschaft der genossenschaftlichen Fina...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NRW.Bank brilliert in Wohnraumförderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2693587410525164268</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Neuer Transformationskredit lockt mit Tilgungsnachlass – Zinsüberschuss deutlich gesunken

ab Düsseldorf –
Die NRW.Bank hat im zurückliegenden Geschäftsjahr eine Bestmarke in der Wohnraumförderung geschrieben. Mit 4,5 Mrd. Euro seien so viele Darlehen neu zugesagt worden wie nie zuvor, freute sich V...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka kauft nach Crash keine Aktien zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5948078582326771436</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Fondsgesellschaft freut sich über viele Fondssparer unter 30 Jahren

ham.
FRANKFURT. Die Deka, das Wertpapierhaus der Sparkassen, hat im vergangenen Jahr an Privatleute abermals mehr Zertifikate verkauft als Fonds. In den ersten zwei Monaten diesen Jahres habe sich das Verhältnis aber umgekehrt. Vor...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erhöht den Druck auf Insurtechs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10279533158297265456</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Aufseher fordern von Digitalversicherern, möglichst schnell profitabel zu werden. Das liegt vor allem an der Insolvenz eines Berliner Wettbewerbers.

Nach der Insolvenz des Berliner Digitalversicherers Element steigt der Druck auf die verbliebenen Anbieter, in die Gewinnzone zu kommen. „Das hat die ...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump verschont die Chip-Branche – die Kurse fallen trotzdem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4811624192098472783</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Halbleiterhersteller sind von den US-Zöllen ausgenommen. Dennoch stehen Nvidia und Co. stark unter Druck. Und es könnte noch viel schlimmer kommen.

Im Handelsstreit mit dem Rest der Welt zeigt Donald Trump keine Nachsicht. Für Chips macht der US-Präsident allerdings eine Ausnahme. Die elektronische...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nicht kopflos verkaufen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2244581634228823036</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Sich jetzt in großem Umfang von Wertpapieren trennen? Der Sparkassen-Dienstleister hält das für nicht sinnvoll. Wie die Deka die aktuelle Marktlage einschätzt.

Der Sparkassenfondsanbieter Deka warnt private Anlegerinnen und Anleger davor, sich jetzt in großem Stil von Wertpapieren zu trennen. „Es i...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti kritisiert US-Zölle scharf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3691960044162078564</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>UBS-Chef Sergio Ermotti hat am Dienstag die neuen US-Zölle scharf kritisiert. «Ich hätte nie gedacht, dass das so ausser Kontrolle gerät», sagte er auf einer Versammlung der Zürcher FDP. Er glaubt nicht, dass es eine rasche Lösung gibt.

SDA
Diese knappe Woche seit der Ankündigung der neuen US-Zölle...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Julius Bär und UBS am Boden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10379250286227434911</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Bankaktien haben an Wert verloren

Es waren bisher vier Börsentage in Donald Trumps Handelskrieg gegen die Welt. Nach drei Tagen Absturz gab es am Dienstag eine Verschnaufpause. Die Börsen in Europa, Asien und den USA stabilisierten sich. An den Vortagen stark abgestrafte Aktien aus dem Technologieo...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma lässt sich vom Szenario «UBS-Wegzug» nicht abschrecken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11705219118448856702</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Laut der Finanzmarktaufsicht können Banken auch mit höheren Eigenkapitalvorgaben wettbewerbsfähig sein

Die Finanzmarktaufsicht (Finma) überwacht Hunderte von Banken und Versicherungen. Doch in der öffentlichen Wahrnehmung sticht eines dieser Institute kraft seiner Bedeutung heraus: die UBS als noch...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Düstere Prognose UBS-Chef Ermotti kritisiert US-Zölle scharf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8419177072938127887</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>«Ich hätte nie gedacht, dass das so ausser Kontrolle gerät», sagte Ermotti auf einer Versammlung der Zürcher FDP. Der Banken-Chef glaubt nicht, dass es eine rasche Lösung gibt.

UBS-Chef Sergio Ermotti hat am Dienstag die neuen US-Zölle scharf kritisiert. «Ich hätte nie gedacht, dass das so ausser K...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka zweifelt Sicherheit von US-Staatsanleihen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16850149439019829621</link>
<author>capital.de</author>
<description>Aktien auf Talfahrt, Anleihen im Aufwind: Das von Donald Trump angerichtete Chaos an den Kapitalmärkten dominiert die Bilanzpressekonferenz der Dekabank. Wie Aktionäre auf die Unsicherheit reagieren sollten, erläuterte Kapitalmarktvorstand Matthias Danne

Nach dem jüngsten Kursrutsch am Aktienmarkt ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>7 spannende Fakten aus dem Deka-Geschäftsbericht 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5761387377458820770</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsgesellschaft der Sparkassen hat ihre Prognose für das Geschäftsjahr 2024 deutlich übertroffen. Es lohnt sich ein genauer Blick auf die Deka-Zahlen.

1. Institutionelles Geschäft erholt sich deutlich
Nach massiven Abflüssen von 17 Milliarden Euro im Vorjahr – verursacht durch ein weggefallen...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Art Basel & UBS Art Market Report 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5226388838996132768</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Clare McAndrew, die als Kulturökonomin seit 2016 mit ihrer Firma Arts Economics den jährlichen Kunstmarktreport des Messeunternehmens Art Basel und der Schweizer Großbank UBS erstellt, hat keine guten Nachrichten für die Branche: Um zwölf Prozent ist der Umsatz mit Kunst und Antiquitäten 2024 weltwe...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Adds Anchorage Digital as Crypto Custodian</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2593980512692477250</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has added Anchorage Digital as its second digital-asset custodian alongside Coinbase Inc. to meet growing demand from both retail and institutional clients.
Previously, Coinbase acted as the sole crypto custodian for the asset manager’s Bitcoin and Ether exchange-traded...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Investment Bank Cap Would be Welcome, Regulator Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=840853977954609466</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The head of Switzerland’s financial watchdog signaled he’s in favor of UBS Group AG’s offer to limit the size of its investment bank, indicating a potential way forward in the debate about future capital requirements on the country’s largest lender.
“UBS has said that it would limit t...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut Rates at Next Four Meetings on Tariffs, JPMorgan Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15395786026379514481</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will cut interest rates at its next four meetings as the economic costs of US tariffs mount, according to analysts at JPMorgan Chase. 
Euro-zone growth will take a bigger hit than previously expected in the near term, resulting in “very weak” expansion over t...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Warns of Bear Market, BlackRock Downgrades US Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4933990218805167328</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Warnings from Wall Street strategists are piling up on the dour outlook for stocks amid President Donald Trump’s trade war.
BlackRock Inc. strategists Jean Boivin and Wei Li downgraded US equities on Monday to neutral from overweight on a three-month horizon, saying they expect “more ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Calls for April Rate Cut After US Tariff Blow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4469593496288318057</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should lower interest rates next week because of US President Donald Trump’s tariff offensive, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
“I still think that we should cut rates in April, and then, with a lot more information in June — hopefully ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Art Market Had an Awful 2024, Art Basel and UBS Report Finds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1464952534261061509</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The art market had a brutal 2024, with global sales declining 12% by value, according to a new report by Art Basel and UBS.
The pain was spread across borders. Sales in the US fell 9% by value year over year; in China they fell 31%, to the lowest level since 2009. Sales in France decl...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka baut Private Banking auf €57 Mrd. aus, schafft 50 Jobs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10731899503486944381</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Zwei Jahre nach dem Start von Deka Private & Wealth hat die DekaBank erstmals Zahlen zu dem dort verwalteten Vermögen ausgewiesen. Es beläuft sich auf rund 57 Milliarden Euro, wie das Fondshaus der Sparkassen am Dienstag bei der Vorlage seiner Jahreszahlen mitteilte.
“Das Segment träg...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti kritisiert US-Zölle scharf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6581161372579021842</link>
<author>cash.ch</author>
<description>UBS-Chef Sergio Ermotti hat am Dienstag die neuen US-Zölle scharf kritisiert. «Ich hätte nie gedacht, dass das so ausser Kontrolle gerät», sagte er an einer Versammlung der Zürcher FDP. Er glaubt nicht, dass es eine rasche Lösung gibt.

US-Präsident Donald Trump habe die Bekanntgabe der neuen Zölle ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS senkt Schweizer BIP-Prognose für 2025 und 2026 wegen US-Zöllen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6954280108920057262</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Ökonomen der Grossbank UBS sehen wegen den US-Zöllen dunkle Wolken am Konjunkturhimmel aufziehen.

Die Zölle dürften das Schweizer Wirtschaftswachstum in diesem und im nächsten Jahr deutlich hemmen. Konkret reduziert die UBS aufgrund der neuen US-Zölle die um Sportevents bereinigte Wachstumsprog...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, Sunrise und Co: Aktienanalysten greifen zu Durchhalteparolen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2987582297211916714</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für die UBS tätiger Analyst eilt der zuletzt schwachen Sunrise-Aktie in einem Kommentar zur Seite. Sieht in den neusten Mobilfunkangeboten eine verdeckte Preiserhöhung und fühlt sich in seiner Kaufempfehlung mit einem Zwölf-Monats-Kursziel von 50 Franken bestätigt. Sein Berufskollege...

cash Inside...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wagemutige spekulieren nun auf den schnellen Rebound von Dow Jones und SMI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12913981161527867421</link>
<author>cash.ch</author>
<description>US-Präsident Donald Trump macht seine Drohung wahr und erhöht die Zölle. Die internationalen Börsen kollabieren. Spekulative Investoren setzen jetzt auf die andere Richtung.

Georg Pröbstl
Das kam überraschend. Oder doch nicht? Auf jeden Fall war diese scharfe Reaktion der Börsen eher nicht zu erwar...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nicht kopflos verkaufen“ – Deka rät Anlegern zu Besonnenheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10211752380715006872</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Sich jetzt in großem Umfang von Wertpapieren trennen? Der Sparkassen-Dienstleister hält das nicht für sinnvoll. Wie die Deka die aktuelle Marktlage einschätzt und wie sie umschichtet.

Erstveröffentlichung: 2025-04-08 11:01:33 letzte Aktualisierung: 2025-04-08 11:01:33
Der Sparkassenfondsanbieter De...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Potenzial der KI-Nutzung in der Finanzberatung wird nicht ausgeschöpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6785356516066243832</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>In Deutschland bleibt die Nutzung generativer KI in der Finanz- und Versicherungsvermittlung auf niedrigem Niveau.

Schweizer Versicherung
Wie das Vermittlerbarometer des Bundesverbands Finanzdienstleistung AfW zeigt, setzen erst 35 % der Vermittlerinnen und Vermittler aktiv auf KI-Tools wie ChatGPT...</description>
<pubDate>Tue, 08 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>