<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Anthropic in Talks to Raise Funding at $60 Billion Value</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453983108&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- OpenAI rival Anthropic is in advanced talks to raise $2 billion in a funding round that would value the startup at $60 billion, according to two people familiar with the matter. 
Lightspeed Venture Partners is leading the round, said the people, who spoke on condition of anonymity to ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Panasonic Teams Up With Anthropic, Aims for 30% of Sales From AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453971786&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Panasonic Holdings Corp. will embrace artificial intelligence technology across its hardware and software businesses and team up with Anthropic, one of the leaders in the industry, with the goal of boosting AI-related revenue to 30% in a decade, Chief Executive Officer Yuki Kusumi sai...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumer Inflation Expectations Increased in November</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453940637&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of consumers in the euro area increased in November, the European Central Bank said.
Prices were seen rising 2.6% over the next 12 months, up from 2.5% in October, according to its monthly survey of households released in Frankfurt on Tuesday. The gauge for thre...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Rebounds But Won’t Derail ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453940621&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation accelerated last month, supporting the European Central Bank’s gradual approach to reducing interest rates, without derailing them altogether. 
Consumer prices rose 2.4% from a year ago in December, up from 2.2% in November and matching the median estimate in a Blo...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>France’s Slight Inflation Pickup Backs Cautious ECB Cutting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453933660&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French inflation accelerated in December, supporting the European Central Bank’s plan to only lower interest rates gradually.
Consumer prices in the euro area’s second-largest economy were up 1.8% from a year ago in December — faster than November’s 1.7%, statistics agency Insee said....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Christine Bortenlänger zieht in den Beirat von Amundi ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453969859&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8 . 1 . 2025
fed Brüssel –
In Frankfurt kennen sie die meisten als früheres geschäftsführendes Vorstandsmitglied des Deutschen Aktieninstituts (DAI), mancher kann sich auch noch an ihre Tätigkeit bei der Börse in München erinnern: Christine Bortenlänger. Die promovierte Kauffrau ist ...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: SMI nimmt Fahrt auf - UBS auf Mehrjahreshoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453941138&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wie es kurzfristig weitergeht, dürfte nun vor allem von den Konjunkturzahlen beeinflusst werden, heisst es am Markt weiter. Denn wichtig für die US-Wirtschaft sei, wie locker das Geld in den Taschen der Konsumenten stecke. Und daher stünden die Inflations- und US-Arbeitsmarktdaten im Fokus. Dabei is...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dow Jones steigt traditionell zu Jahresbeginn - eine Chance für risikofreudige Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453960643&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
2022 war eine Ausnahme. Aber in dieses Jahr fiel auch der Beginn des Kriegs in der Ukraine, es wurden Sanktionen gegen Russland verhängt, verbunden mit immensen Preissteigerungen zuerst bei Rohstoffen und dann querbeet so gut wie über alle Güter und Leistungen. Und all das brachte natü...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Schaden durch kriminelle Versicherungsmitarbeiter verdreifacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453950488&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit nunmehr fast zehn Jahren meldet die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) unter anderem, wie viele Mitarbeiter im Versicherungsinnen- und -außendienst Gelder veruntreut und welchen Schaden sie damit angerichtet haben. Das regelt die am 10. Dezember 2015 erlassene „Sammelverfüg...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwellenländer mit Renditevorteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452931676&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Ishares J.P. Morgan EM Local Government Bond UCITS ETF bietet Anlegern einen diversifizierten Zugang zu Staatsanleihen der Schwellenländer in lokaler Währung. Einige der Emittenten dieser Anleihen weisen ein geringeres Schuldenniveau als die Industriestaaten auf. Die Wachstumsraten dieser Volksw...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lutz-Eigentümer kaufen bei Wlaschek-Sohn ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453181659&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Die XXXLutz-Eigentümerfamilie setzt ihre Zukäufe in Wien fort. Von Karl Philipp Wlaschek, Sohn des Billa-Gründers, erwarb sie ein Paket aus sechs Zinshäusern.
Alle Ausgaben seit 2013 für Abonnenten auf: www.gewinn.com/archiv
Erst in der November-Ausgabe hatte GEWINN exklusiv über den Verkauf des Adl...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir können nicht allein auf das Silicon Valley setzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453991942&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Klein, Sie kommen aus der Telekommunikationsindustrie und sind heute Chef-Digitalisierer bei Ergo. Wenn Sie die Branchen vergleichen: Hinken die Versicherer bei der Digitalisierung hinterher?
Versicherer geben vor allem das Versprechen ab, Risiken zu übernehmen und zu helfen, wenn etwas passier...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Start-up Anthropic mit 60 Milliarden Dollar bewertet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453982292&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-07 20:02:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-07 20:30:50
Das KI-Start-up Anthropic will in einer neuen Finanzierungsrunde etwa zwei Milliarden US-Dollar einnehmen. Der Wert des Unternehmens wird laut mit dem Sachverhalt vertrauten Personen auf 60 Milliarden Dollar geschät...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453927591&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,50% des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453927568&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 3,98% des droits de vote (03/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453927549&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,06% du capital et 4,07% des droits de vote (02/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453927602&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453927593&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453927581&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453927532&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Sanierung der Riedbahn war überflüssig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453959949&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-07 14:52:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-07 14:53:05
Immerhin ein Highlight bot das Jahr 2024 aus Sicht der Deutschen Bahn: die Wiedereröffnung der Riedbahn, der Strecke zwischen Mannheim und Frankfurt am Main. Es war vermutlich der einzige Lichtblick. Die Konzern-Ver...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Eltern aufs Kinderdepot zugreifen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453928087&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-07 07:06:01 letzte Aktualisierung: 2025-01-07 07:06:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hatte Wertpapiere au...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>