<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Enters New League With $450 Billion in Alternative Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437777685&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. reaching $450 billion in alternative assets is putting a finer point on a case it has been making all year: it’s not just an ETF powerhouse.
The closing of the firm’s $12.5 billion acquisition of Global Infrastructure Partners adds $116 billion in assets to the $334 bil...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Pinpoints Real Estate Value in Private Credit Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437773818&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As money pours into private credit and asset-based finance markets, Schroders Capital sees scope to invest in the housing and commercial real estate debt that banks have been shunning.
“The most interesting opportunity is where there’s emotional bias and fear — and that’s in the comme...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Hits $11.5 Trillion With Push into Private Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437755746&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. pulled in a record $221 billion of total client cash last quarter, pushing the world’s largest money manager to an all-time high of $11.5 trillion of assets as it seeks to become a one-stop shop for stocks, bonds and, increasingly, private assets.
Investors added $97 bi...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, GIC to Invest in Hyundai Motor India IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437735459&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., Singaporean sovereign wealth fund GIC Pte and Capital Group are among those that have made bids to buy stock in Hyundai Motor India Ltd.’s $3.3 billion initial public offering, according to people familiar with the matter.
Baillie Gifford and FMR are also looking to pa...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Seen Cutting Faster to Release Economic Shackles Next Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437735454&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will speed up interest-rate cuts over the months ahead to bolster the economy — taking borrowing costs to levels that no longer restrict demand by the end of 2025, according to a Bloomberg survey.
With inflation now a touch below the 2% goal, analysts see the...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auch MSCI World dabei - KI verrät: Das sind die besten ETFs aller Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437727346&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Welche ETFs sind wirklich die besten? Die KI hat fünf ETFs identifiziert, die laut ihrer Analyse weltweit führend sind. Doch das Ergebnis zeigt: Nicht alles, was glänzt, ist Gold. Hier erfahren Sie, welche ETFs die KI als Top-Performer sieht und was Anleger dabei beachten sollten.
Wir haben die KI g...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan und Wells Fargo verdienen im Quartal weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437776887&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.10.2024 fir Frankfurt – J.P. Morgan und Wells Fargo haben beim Start in die US-Berichtssaison des dritten Quartals Gewinneinbußen hinnehmen müssen. Verzeichnete Wells Fargo einen deutlich gesunkenen Zinsüberschuss, so legte dieser Ertragsposten bei J.P. Morgan zu. Letztere verdien...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Und Rothschild errötete</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437750895&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Prasident Pompidou weiß bestimmt nicht, was ihm erspart geblieben ist. Aus zuverlässiger Quelle habe ich erfahren, daß es Mr. Cornfelds Wunschtraum war, Monsieur Pompidou die Präsidentschaft einer französischen IOS als Trostpreis anzubieten, falls er 1969 nicht Präsident der Französischen Republik g...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Drittel der Mieter können sich bald auf tiefere Mieten freuen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437743218&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Grund dafür ist die jüngste Zinssenkung der Schweizerischen Nationalbank.
Nachdem die Schweizerische Nationalbank den Leitzins und damit die Finanzierungskosten zum dritten Mal in diesem Jahr gesenkt hat, können viele Mieterinnen und Mieter bereits auf eine baldige Senkung des Referenzzinssatzes hof...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS-Chef Ralph Hamers berät KI-Vermögensverwalter von Google-Veteranen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437774576&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Arta Finance, von ehemaligen Google-Mitarbeitern gegründet, bezeichnet sich als „digitales Family Office". Das Unternehmen nutzt künstliche Intelligenz, um Anlagestrategien, die bisher wohlhabenden Kunden vorbehalten waren, einem größeren Kundenkreis zugänglich zu machen.
„Mein Hintergrund liegt an ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Larry Fink treibt BlackRock zu neuem Höhenflug mit spektakulären Milliardenzuflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437758001&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Der Vermögensverwalter Blackrock##chartIcon hat im letzten Quartal 160 Milliarden Dollar (umgerechnet etwa 146 Milliarden Euro) von seinen Kunden reingeholt und so ein Rekordergebnis von 11,5 Billionen Dollar (umgerechnet etwa 10,5 Billionen Euro) an verwaltetem Vermögen erzielt. Das berichtet Bloom...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der beste Beziehungstipp aller Zeiten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437772567&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-11 15:17:27 letzte Aktualisierung: 2024-10-11 15:17:27
Liebe Leserin, lieber Leser,
ich habe in meinem Leben schon einige Beziehungstipps bekommen. Mein Großvater hat mir beispielsweise früh dazu geraten, mich erst für einen Partner nach einem Blick in dessen Bücherrega...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan übertrifft Erwartungen – Wells Fargo schwach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437755040&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-11 11:25:21 letzte Aktualisierung: 2024-10-11 14:05:13
Ein Comeback im Investment-Banking und starke Zinserträge haben Amerikas größter Bank JP Morgan Chase zu starken Quartalszahlen verholfen. Die Erträge aus dem Investmentbanking stiegen um 31 Prozent im Vergleich zum...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Drittel der Mieter können sich bald auf tiefere Mieten freuen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437743540&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Nachdem die Schweizerische Nationalbank (SNB) im September den Leitzins und damit die Finanzierungskosten zum dritten Mal in diesem Jahr gesenkt hat, können viele Mieterinnen und Mieter auf eine baldige Senkung des Referenzzinssatzes hoffen, wie die Zürcher Kantonalbank (ZKB) in der jüngsten Aus...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS-Chef steigt bei US-Fin-Tech Arta Finance ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437758435&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Der frühere UBS-Konzernchef Ralph Hamers hat einen neuen Job. Der niederländische Bankmanager, der in Zug lebt, wird Senior Advisor bei der Fin-Tech-Firma Arta Finance, wie das Unternehmen am Freitag bekannt gab.
Das Geschäftsmodell von Arta Finance ist eine App, die Family-Office-Die...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730117&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,81% des droits de vote (04/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730115&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,94% du capital et des droits de vote (07/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730112&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,61% du capital et 5,07% des droits de vote (26/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730086&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,70% des droits de vote (09/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730078&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,07% du capital et 5,001% des droits de vote (30/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730065&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,97% des droits de vote (03/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730061&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire de la société J.P. Morgan Securities plc qu'elle contrÎle, 5,53% du capital et 4,52% des droits de vote (26/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730107&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,45% du capital et 4,97% des droits de vote (24/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730059&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,91% des droits de vote (24/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le meilleur fonds de capital-risque au monde est européen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437730081&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le luxembourgeois Earlybird Digital East Fund domine largement le classement de performances établi par HEC Paris-Dow Jones. Les asiatiques montent en puissance et les américains perdent de leur superbe.

Une fois n'est pas coutume, les fonds américains se font plutÎt discrets au sein du classement ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich am besten für mich vorsorgen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437833301&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Linz. "Jeder sollte vorsorgen", sagte Stefan Ellmer, Hypo Oberösterreich, zum Auftakt der Diskussion über die richtige Altersvorsorge und Gesundheit. Aus seiner Sicht werde die private Pensionsvorsorge immer wichtiger, in Zukunft werde es ein Drei-Säulen-Modell geben - mit staatlicher, betrieblicher...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Geld mehr: Die UBS stellt die Parteispenden der Credit Suisse ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437808718&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Parteien In den vergangenen Jahren verteilte die Credit Suisse jährlich jeweils eine Million Franken an die Schweizer Parteien. Damit ist nun Schluss. Wie diese Redaktion aus gut informierten Quellen erfahren hat, streicht die UBS die bisherigen Spendenbeiträge der Credit Suisse an die Parteien ersa...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Job für den Ex-UBS-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437808590&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Banken Am 1. November 2020 übernahm Ralph Hamers von Sergio Ermotti den Chefsessel bei der UBS. Rund zweieinhalb Jahre später, am 29. März 2023, musste er seinen Stuhl für seinen Vorgänger wieder räumen. Ermotti wurde das Aufräumen nach der CS-Übernahme eher zugetraut. Danach war es ruhig um den Nie...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die richtige Anlage-Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437810661&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Auf ETFs einen Großteil des Ersparten setzen, nur weil das gerade alle empfehlen? Oder einen Aktienfonds kaufen, weil der Hausbanker dazu rät? Da grummelt bei vielen schon mal der Bauch.
Na klar, rational wissen die meisten: Wenn ich nicht investiere und alles Geld auf dem Girokonto liegen lasse, wi...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie die Geldanlage-Strategie finden, die zu Ihnen passt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437746350&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Auf ETFs einen Großteil des Ersparten setzen, nur weil das gerade alle empfehlen? Einen Aktienfonds kaufen, weil der Hausbanker dazu rät? Da grummelt bei vielen schon mal der Bauch.
Na klar, rational wissen die meisten: Wenn ich nicht investiere und alles auf dem Girokonto liegen lasse, wird das nic...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tedi im Wuppertaler Kaufhof-Gebäude: Politik sieht vorläufiges Ende des Leerstands positiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437776101&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Zum Weihnachtsgeschäft soll es schon losgehen: Dann will der Discounter an acht ehemaligen Galeria-Standorten in Deutschland neue Filialen eröffnen, so auch in Wuppertal (WZ berichtete). Am Donnerstag war von einer „langfristigen Nutzung“ der „Interimsstandorte“ die Rede – wie langfristig das sein w...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milder Hurrikan Milton entspannt die Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437747334&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-11 11:18:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-11 12:01:05
Die Versicherer können erst mal aufatmen. Hurrikan Milton wirkte in Florida weniger zerstörerisch als ursprünglich erwartet. Die Aktien von Rückversicherern wie Munich Re, Hannover Re und Swiss Re legten am Donnerst...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll mein ETF Erträge ausschütten oder besser nicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437745502&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-11 08:44:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-11 12:20:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser bespart einen Unterneh...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>