<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Nears Sale of Credit Suisse China Unit to Beijing Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414724711&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has entered final negotiations with a Beijing-backed fund over the sale of Credit Suisse’s money-losing China venture after talks with Citadel Securities LLC stalled, according to people familiar with the matter.
UBS is now in exclusive talks with its Chinese partner, Bei...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Fund Manager Likes China Junk Debt But Is Skeptical on India</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414724709&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Shamaila Khan at UBS Asset Management has deployed a somewhat counterintuitive strategy for bond investments.  
The head of fixed income for emerging markets is breaking with the likes of Goldman Sachs Group Inc. and is steering clear of investor favorite Indian government debt, while...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Revolution: Ihr Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414748333&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Künstliche Intelligenz verändert unsere Welt aktuell radikal. Wir befinden uns am Beginn einer Revolution, die alle Lebensbereiche beeinflussen wird -von der Geldanlage bis zur Lösung globaler Herausforderungen. Es geht nicht nur darum, an der Spitze der Innovation zu stehen, sondern auch darum, Tei...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier deutsche Aktien gehören zu den Top-Picks von JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414776894&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-13 06:39:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-13 06:39:00
Die Finanzanalysten der US-Großbank JP Morgan gehören zu den renommiertesten der Welt. Regelmäßig veröffentlichen sie eine Liste mit ihren 40 „Top-Picks“ für Europa – also den Aktien, die sie zu ihren Favoriten in d...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414781686&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Elle commence sa carrière à la mairie de Paris en 2003 à des fonctions de budget et d'audit interne, au sein de l'Aide sociale à l'enfance. En 2008, elle entre chez Capgemini Consulting et y accompagne de larges programmes de transformation en France et à l'international. Elle rejoint en 2013 le gro...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779095&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital de la société PUBLICIS GROUPE SA et détenir, pour le compte desdits clients et fonds, 12 774 486 actions2 PUBLICIS GROUPE SA représentant autant de d...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779086&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrôle, 5,36% du capital et des droits de vote (07/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779066&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 3,91% des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779059&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,84% du capital et des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779058&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,71% du capital et 4,84% des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779107&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 4,79% des droits de vote (04/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779104&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,31% du capital et 3,74% des droits de vote (03/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas et BPCE s'allient pour concurrencer les grands acteurs du paiement en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414779036&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alors

que le Crédit Agricole s'est associé à l'industriel Worldline, les deux banques françaises privilégient une solution interne commune. Leur coentreprise vise à s'imposer dans le top 3 du processing des paiements en Europe. Les banques françaises affûtent leurs armes dans l'univers des paiement...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Quand les algorithmes veillent sur le patrimoine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414768178&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>SANDRA WILLMEROTH
La constitution de son propre portefeuille commence par toute une série de questions relatives à l’âge, au revenu, à la fortune, à l’horizon de placement, à l’appétence au risque et aux objectifs dans la vie. Toutes ces données servent à déterminer son profil de risque personnel, l...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>