<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Charting the Global Economy: ECB Cuts Rates, US Payrolls Surge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413658008&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank delivered the interest-rate reduction it’s been flagging for months — moving away from a record high — but stopped short of indicating more cuts may follow.
In the US, payrolls surged in May and wage growth accelerated, prompting traders to push back the expe...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Divergence From Fed Would Fuel Inflation, Holzmann Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413658007&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Further reductions of European Central Bank borrowing costs may risk a stronger impact on the euro exchange rate and inflation, according to Governing Council member Robert Holzmann.
“If the original assumption of three rate cuts were to materialize, and the Federal Reserve didn’t res...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldrausch in der US-Ölbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413657370&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Konsolidierung der Branche ist noch lange nicht zu Ende. Allein in den Vereinigten Staaten investierten die Konzerne zuletzt einen dreistelligen Milliardenbetrag in Fusionen und Übernahmen
Es mutet an, als würde die Zeit gerade zurückgedreht. Jedenfalls beim Blick auf den amerikanischen Energies...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Trend: Spezialisierte ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413446222&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>In ihrer klassischen Form bilden Indexfonds und ETFs die Wirtschaft eines ganzen Landes oder Kontinentes ab. Als Goldstandard hat sich der MSCI World durchgesetzt. Mit einem ETF, der diesen Weltindex nachzeichnet, können Anleger breit diversifiziert in die globale Wirtschaft investieren. Viele Inves...</description>
<pubDate>Sun, 09 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>A ltersvorsorge: Vermögensauf bau mit Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413446224&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Die Wertentwicklung von Häusern und Wohnungen war vielerorts in den vergangenen 20 Jahren ähnlich interessant wie die von Aktien. Mit vermieteten Objekten, die einem gehören, lässt sich Cashflow generieren, „also im Idealfall planbare Einnahmen“, wie Jana Heeg-Rupprecht sagt, Leiterin Baufi - nanzie...</description>
<pubDate>Sun, 09 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bürohr – Wirtschaftsnews der Woche UBS engagiert Trompeten-Sigi für EM-Werbespot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413673332&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Das Logo der Credit Suisse verschwindet und wird durch das der UBS ersetzt – nun auch auf dem Leibchen der Schweizer Fussball-Nati. UBS-Chef Sergio Ermotti und Nati-Trainer Murat Yakin haben die Auswechslung im Dezember gemeinsam angekündigt. Vorgesehen war eigentlich der Juli, doch nun wird der Wec...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heikle Überprüfung der KundenUnd plötzlich übernimmt eine UBS-Mitarbeiterin die Steuerung meiner Handykamera</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413673327&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Tausende Schweizerinnen und Schweizer haben in den vergangenen Wochen einen Brief von der UBS erhalten. Wie viele es genau sind, weiss nicht einmal die Pressestelle so genau.
Der Grund: Die Schweiz hat die sogenannte Sorgfaltsvereinbarung angepasst. So heisst jene Bestimmung, die die Banken dazu zwi...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>