<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Leveraged Finance More Than Doubles in Europe Despite ECB Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430173162&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investment banks in Europe have been handing out risky credit at a rapid clip this year despite efforts by the European Central Bank to rein in the practice.
The total volume of leveraged finance in the region hit €204 billion ($226 billion) through August, more than twice the amount ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430203672&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>PRIVATE EQUITY
Heizkostenerfassungskonzern Techem wird doch noch an TPG verkauft
VERGÜTUNGSPOLITIK
Wo die Einkommensmillionäre der deutschen Banken sitzen
TRENDWENDE
Commerzbank erwartet moderat steigende Immobilienpreise
HANS JOACHIM REINKE
„Auch Immobilienfonds werden wieder attraktiv“
STREIT UM S...</description>
<pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Trump-Wahlsieg dürfte den Dollar stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430203675&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mit den Präsidentschaftswahlen in den USA im November steht den USA ein einschneidendes Ereignis bevor. Johannes Banner, Managing Director im Markets-Team von J.P. Morgan sowie Leiter Gesamtvertrieb für die DACH-Region und Head of Private Side Sales Europe, erläutert, wie sich die möglichen Wahlausg...</description>
<pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mauderer neue Vizepräsidentin der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430203709&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 3.9.2024
mpi Frankfurt
Seit diesem Monat arbeitet die Bundesbank mit einem neu zusammengesetzten Vorstand. Am Montag wurden die Politiker Lutz Lienenkämper und Michael Theurer zu Vorstandsmitgliedern der Notenbank ernannt. Zudem ist Sabine Mauderer, die dem Gremium bereits seit 2018 ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Vize-Präsidentin bei der Deutschen Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430165332&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den letzten vakanten Posten in dem sechsköpfigen Vorstand hat das Land Hessen die Chefvolkswirtin der staatlichen Förderbank KfW, Fritzi Köhler-Geib, vorgeschlagen. Sie soll nach früheren Angaben bei der Bundesratssitzung im September berufen werden. Der Bundesbank-Vorstand wird jeweils zur Hälf...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst in Schweiz Fusion des Asset Managements ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430178147&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat nun die Fusion des hiesigen Asset Managements abgeschlossen. Die Credit Suisse Asset Management (Schweiz) AG sei per 30. August 2024 aus dem Handelsregister des Kantons Zürich gelöscht worden, heisst es in einer Mitteilung der UBS vom Montag. Damit existiere die Gesellschaft nun nicht me...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausblick Swiss Life: H1-Fee-Ergebnis von 380 Millionen Franken erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430181274&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>FOKUS: Ein Hauptaugenmerk der Analysten liegt auf dem Fee-Ergebnis. Durch die Bank erwarten die Auguren hier einen Wert über Vorjahr. Auch bei den Bruttoprämien liegen die Schätzungen über Vorjahr.
Bei den Gewinnen gehen die Prognosen hingegen auseinander. So werden beim operativen Ergebnis und beim...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life mit tieferem Gewinn erwartet: Gerät der starke Aktienkursanstieg ins Wanken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430185935&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Swiss Life dürfte im Ersthalbjahr 2024 die Prämieneinnahmen auf 11,54 von 11,46 Milliarden Franken gegenüber der Vorjahresperiode gesteigert haben. So sagen es von der Nachrichtenagentur AWP befragte Analysten für den Halbjahresabschluss des Versicherungskonzerns voraus. Weiter rechnen sie mit einem...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonhôte-Immobilier plant Kapitalerhöhung über 93 Millionen franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430204205&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>10 aktuelle Aktien der Bonhôte-Immobilier (BIM) berechtigen laut Mitteilung zum Bezug einer neuen Aktie. Der Zeichnungspreis pro Papier beträgt 127,00 Franken netto.
Die Fondleitung legt die Anzahl der ausgegebenen neuen Aktien nach Ablauf der Zeichnungsfrist auf der Grundlage der eingegangenen Zeic...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Viele Fondsmanager kann ich mühelos durch einen ETF ersetzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430191878&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Volker Schilling, Gründer und Vorstand der Greiff Capital AG, blickt auf eine bewegte Karriere in der Finanzbranche zurück. Im Interview mit DAS INVESTMENT gibt er im Podcast „The Portfolio People“ Einblicke in seinen Werdegang und seine Sicht auf die Fondsbranche.
Die Anfänge: Vom Bankschalter zum ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verfahren gegen FTI eröffnet: Was Sie jetzt tun müssen, um Ihr Geld zurückzubekommen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430184566&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das Amtsgericht München hat das Insolvenzverfahren über das Vermögen des drittgrößten europäischen Reisekonzerns FTI eröffnet. Das überschuldete Unternehmen wird abgewickelt. Insolvenzverwalter Axel Bierbach sagt, die schätzungsweise 350.000 Gläubiger könnten jetzt ihre Forderungen anmelden.

215.00...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veränderungen im Bundesbank-Vorstand: Zwei neue Mitglieder und eine Aufsteigerin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430174783&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>dpa
Bei der Bundesbank nimmt ein neuer Vorstand die Arbeit auf. Zur neuen Vize-Präsidentin aufgerückt ist Sabine Mauderer. Sie gehört dem Gremium bereits seit 2018 an. Zudem ergänzen der FDP-Politiker Michael Theurer und der ehemalige nordrhein-westfälische Finanzminister Lutz Lienenkämper (CDU) sei...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430176568&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-02 11:56:40 letzte Aktualisierung: 2024-09-02 11:56:52
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion des Asset Managements in der Schweiz ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430178141&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS hat nun etwa die Fusion des hiesigen Asset Managements abgeschlossen. Die Credit Suisse Asset Management (Schweiz) AG sei per 30. August 2024 aus dem Handelsregister des Kantons Zürich gelöscht worden, heisst es in einer Mitteilung der UBS vom Montag. Damit existiere die Gesellschaft nun nic...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS a désormais digéré Credit Suisse AM (Schweiz)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430189615&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
La banque aux trois clés revendique lundi la radiation de la raison sociale Credit Suisse Asset Management (Schweiz) du registre du commerce zurichois.
Les droits et devoirs qui incombaient à feu l'unité locale de gestion d'actifs de l'établissement aux deux voiles reviennent ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Rentner verpflichtet eine Steuererklärung abzugeben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430191986&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-02 16:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-02 16:00:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Mutter unseres Lesers ist üb...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich bei hohem Verdienst kräftig Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430164868&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-02 08:16:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-02 08:17:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Einkommensstarke tragen einen be...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidias Ritt auf der Rasierklinge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430157915&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-02 09:40:02 letzte Aktualisierung: 2024-09-02 09:40:02
Die Spannung war groß: Am vergangenen Mittwoch präsentierte der kalifornische Chipentwickler Nvidia seine neuesten Quartalszahlen – ein Gradmesser für die gesamte Chipindustrie. Und trotz gigantischer Umsatz- und Ge...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>