<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI oder k.o.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3440580240951045133</link>
<author>Profil</author>
<description>Künstliche Intelligenz hat das Potenzial, Österreich als Wirtschaftsstandort entscheidend zu stärken. Sie eröffnet enorme Chancen für Produktivität, Wachstum und Innovation – und damit unsere Wettbewerbsfähigkeit. Doch die Schlüsseltechnologie ist kein Selbstläufer.
KI ist keine Zukunftsmusik mehr, ...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was ist denn hier schiefgelaufen? Keine Sorge, es ist nicht Ihr...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2801341679131145617</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Was ist denn hier schiefgelaufen? Keine Sorge, es ist nicht Ihr Anblick, der die Menschen auf diesen Bildern so schockiert dreinschauen lässt. Ganz andere Dinge sind es, die ihnen auf der Seele liegen. Weitreichende Dinge – sozusagen weltverändernde. So jedenfalls sieht es aus.
Gerade das vermeintli...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York Schluss: Anleger greifen auf niedrigerem Niveau zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9272520689921811357</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Gefragt waren vor dem Wochenende vor allem Titel der «Old Economy» wie Coca-Cola , Nike , Home Depot und Merck & Co . Etliche grosse Tech-Aktien wie Oracle , Microsoft , Broadcom und AMD wurden dagegen gemieden.
Für den Nasdaq 100 ging es um 0,77 Prozent auf 24.239,57 Punkte nach oben. Der von g...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York: Anleger greifen auf niedrigerem Niveau zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3490381460134957107</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Für den Nasdaq 100 ging es um 1,1 Prozent auf 24.310 Punkte nach oben. Der von grossen Tech-Aktien dominierte Index war am Vortag stärker unter Druck geraten als der Dow und der S&P 500 . Letzterer erholte sich am Freitag um 1,3 Prozent auf 6.621 Zähler.
Wegen Sorgen über die hohen Bewertungen i...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Printzeitungen am Zürichsee Gemeinden kämpfen um Lokalblätter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4874500928381405736</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Lokale Zeitungen erhalten Unterstützung von Gemeinden zur Sicherung ihrer Zukunft.
Zumikon und Zollikon beteiligen sich finanziell an den Verteilkosten des «Zolliker Zumiker Boten».
Eine Initiative in Oberrieden fordert Rückkehr zu gedruckten amtlichen Bekanntmachungen.
Es ist eine Entwick...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dow und Nasdaq nach Rücksetzer am Vortag etwas höher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9831938664655324741</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Der Leitindex Dow Jones Industrial , der am Donnerstag nach Anfangsgewinnen in die Verlustzone gedreht war, legte im frühen Handel um 0,3 Prozent auf 45'900 Punkte zu. Nach einer bislang sehr schwachen Woche zeichnet sich allerdings ein Minus von 2,6 Prozent ab. Das wäre die verlustreichste Woch...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien New York Ausblick: Erneuter Erholungsversuch zum Ende schwacher Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4891948503071855497</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Es könnten die höchsten Abschläge seit Anfang April werden, als US-Präsident Donald Trump die Märkte mit der Ankündigung hoher Zölle gegen fast alle Länder der Erde geschockt hatte. Seitdem hatten sich die Kurse deutlich berappelt und die wichtigsten Indizes allesamt Rekordstände erreicht, bevor...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Rückenwind für diese Vermittler war nie so stark wie heute“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14769584612870101293</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Am Rande der diesjährigen DKM sprach DAS INVESTMENT Versicherungen mit dem BVK-Vizepräsidenten Andreas Vollmer über die Ergebnisse der BVK-Strukturanalyse, die optimale Vergütungsstruktur bei Maklern und im Ausschließlichkeitsvertrieb, den KI-Einsatz durch Maklerpools, die Konsolidierung in der Verm...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldproduzent Barrick Mining: Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14239637474833031030</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Was soll man da noch sagen? Gold rennt, ja stürmt, von einem Allzeithoch zum nächsten. In nur drei Monaten seit August ist der Preis des Edelmetalls je Unze um rund 30 Prozent gestiegen. Seit Jahresanfang liegt der Gewinn bei etwa 50 Prozent. Und so, wie es derzeit aussieht, ist ein En...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Kommission will SFDR vereinfachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13741226355661476236</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die EU-Kommission hat einen Reformvorschlag für die Offenlegungsverordnung nachhaltiger Finanzprodukte (SFDR) vorgelegt. Die ursprünglich im März 2021 in Kraft getretene Regelung sollte mehr Transparenz für Anleger in Sachen Nachhaltigkeit schaffen. In der Praxis haperte es jedoch: Die aktuellen Reg...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„KI-Blase? Das macht mich überhaupt nicht nervös“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=125340854806708487</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WirtschaftsWocheWirtschaftsWoche: Herr Tangen, Sie haben neben Ihrem Büro eine Truhe voller Eiscreme stehen. Greifen Sie gerade häufiger zu, weil Sie angesichts der Weltlage einen kühlen Kopf brauchen?
Nicolai Tangen: Ich esse nicht besonders viel Eis, aber wenn, dann genieße ich es unabhängig von d...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Gewinner des diesjährigen Scope Awards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12742654768123134388</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wettbewerb ist vorteilhaft für Kunden. Besonders in der Fondsindustrie ist es wichtig, den Überblick zu behalten. „Mit unseren Auszeichnungen helfen wir Anlegern und Banken, sich im vielfältigen Fonds- und Anbietermarkt zu orientieren“, sagt Florian Schoeller, Gründer und Vorstandsvorsitzender der R...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der große Nvidia-Irrtum: Warum so viele Experten beim KI-Giganten regelmäßig falsch liegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14388933403382820434</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nvidia überrascht – einmal wieder – mit starken Quartalszahlen, die die die Erwartungen deutlich übertreffen. Der Change-Experte Kishor Sridhar erklärt den „psychologischen Irrtum“, dem selbst viele Experten bei Nvidia immer wieder aufsitzen.
Man hätte es wissen können: Nvidia-Chef Jensen Huang wird...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich die Techindustrie für den KI-Crash rüstet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7590180124692799745</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Video



Wie sich die Techindustrie für den KI-Crash rüstet



Fotos [M]: Dominik Butzmann / laif, WALL-E - stock.adobe.com; Animation: manager magazin

Artikel anzeigen

Auf seiner Verkaufsshow rund um die Welt ist Jensen Huang (62) Anfang November in Berlin zu Gast. Im Gasometer, einem auf schick ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die neue deutsche Angst – was Weihnachtsmärkte über unser Land verraten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14451350192721215845</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Was braucht ein handelsüblicher deutscher Weihnachtsmarkt im Jahr 2025 nach Christi Geburt an Wohlfühl-Accessoires? Überteuerte Bratwurst, Nutella-Crepes und alkoholische Heißgetränke dubioser Herkunft, klar. Benötigt wird aber auch ein „zertifizierter Zufahrtschutz bis 7,5 Tonnen“, so verlangt es d...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Sees Inflation Near 2% for Foreseeable Future</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17123632911484228116</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Madis Muller suggested he’s relaxed about euro-area price pressures and indicated little appetite for further interest-rate action.
“What the markets are expecting and what we are expecting ourselves, it really seems that it is likely tha...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Pay Growth Drops, Backing ECB Case for Prices to Ease</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10253732774181653772</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key measure of euro-area pay growth eased, supporting the European Central Bank’s expectation that sticky services inflation will moderate.
Third-quarter negotiated wages rose 1.9% from a year ago, the ECB said Friday. That’s significantly lower than the 4% reading for the previous ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Pitches Phase-in To Salvage Banks’ AT1 Debt Overhaul</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18394606914917902869</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bundesbank is proposing giving European banks more than five years to overhaul how they use additional Tier 1 debt, as it seeks to salvage a controversial proposal to streamline banks’ capital structure.
“To get to that ideal world we described, you need a transitional period,” Ex...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Pereira Warns US Market Correction, Crypto Pose Threats</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2073479914428286123</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A steep correction in financial markets and crypto assets would rank among the top short-term risks to financial stability, European Central Bank Governing Council member Alvaro Santos Pereira warned.
Pereira, who also is the governor of the Bank of Portugal, said central banks must p...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wild Ride on Wall Street as the Crypto Crash Spooks Risk Complex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8417507078955043014</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wall Street’s risk machine didn’t break this week — Friday’s rebound spared it. But it flinched. And in doing so, it revealed how fragile the current market cycle has become.
The shift was subtle, then sudden. For weeks, the riskiest trades in finance — crypto, AI stocks, meme names, ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big Tech’s Debt Binge Raises Risk in Race to Create an AI World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=641998351283575802</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Equity investors are growing increasingly concerned about the amount of leverage that Big Tech is taking on to build out its artificial intelligence infrastructure as the industry faces rising fears of a bubble.
The enormous sums major technology companies are spending on AI are nothi...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Elderson Set to Extend Term as Vice Chair of ECB Oversight Arm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11539718300145064906</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Frank Elderson is ready to extend his tenure as vice chair of the institution’s supervisory arm, according to people familiar with the matter.
Elderson commenced his eight-year non-renewable term as an Executive Board member in December 202...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU May Pool Private Credit Data, Bundesbank’s Theurer Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7397281564528632660</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European regulators are discussing sharing data on private credit firms to get a better picture of overall risks from the booming asset class, according to Germany’s central bank. 
“We believe that in the European Union, we should have an exchange of data which is available already fo...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9149310393353879003</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,54% du capital et 3,76% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12703993678754229658</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,58% du capital et 5,68% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management &[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1235626271627360866</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14514908319754808211</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,97% du capital et 4,50% des droits de vote (04/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15641423784841367986</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,52% du capital et 4,77% des droits de vote (18/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Totalverlustrisiko für Anleger: Vor diesem Angebot warnt die BaFin jetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9706617449465161682</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vor diesem Angebot für Anleger hat die BaFin in einer neuerlichen Mitteilung eindringlich gewarnt. Denn wer hier Aktien kauft, der könnte im schlimmsten Fall wirklich alles verlieren. Das müssen Sie jetzt daher unbedingt wissen.
Immer wieder kommt es vor, dass Anleger durch betrügerische Angebote im...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ohne privates Kapital geht es nicht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10674253671874600225</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Weber, bei Infrastruktur denken die meisten an marode Brücken oder erneuerbare Energien. Greift diese Sichtweise zu kurz?
Klaus Weber: Infrastruktur – das Wort kommt ja aus dem Lateinischen, „infra“ und heißt „unter“. Es ist also die Struktur, die unter allem liegt, die alles tr...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>