<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz als Wachstumspfad</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7005909129817731287</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wie die DKB mit KI die Zukunft des Bankings gestaltet – Mehr Innovationstempo durch OpenAI-Partnerschaft

wbr Frankfurt
– Künstliche Intelligenz kann mehr als nur Prozesse optimieren. Das ist die These der DKB. Beim diesjährigen Retail-Bankentag präsentierte Tilo Hacke, Vorstandsmitglied der DKB, ei...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlagetipps von der KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8808716782382060109</link>
<author>Capital</author>
<description>Ob Robo Advice oder Neo-Broker – Automatisierung und neue Technologien verändern die Geldanlage, was auch immer mehr Anleger zu schätzen wissen.

Nur Bares ist Wahres. Den Deutschen wird eine sehr innige Beziehung zu Bargeld nachgesagt. Erst im Februar hat die Postbank Umfrageergebnisse veröffentlic...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo geht was?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8279017126989070101</link>
<author>Capital</author>
<description>Wichtige Messen und Events rund um die Finanzwirtschaft

SUPERRETURN INTERNATIONAL
03.–06. Juni 2025 – Berlin
Europas führende Konferenz für Private Equity & Venture Capital bringt globale Investoren, Fondsmanager und Start-ups zusammen. Top speaker präsentieren Markteinblicke, Analysen und Zukunfts...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krisen als Rendite-Treiber: ein unschlagbares Angebot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9170073265159400909</link>
<author>Capital</author>
<description>Eine Pandemie lässt die Weltwirtschaft stillstehen, Kriege bringen neue Schulden mit sich, eine neue Ordnung nach den Wahlen verändert dramatisch die Handelsbedingungen. Es scheint, als stolpere die Welt seit Jahren von einer Krise direkt in die nächste – und auf absehbare Zeit wird das wohl auch so...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Kosten für den Netzausbau sollen gesenkt werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11449473840277933038</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>linz. Die Länder haben sich mit dem Bund auf ein rascheres Vorgehen bei der Stilllegung von nicht mehr benötigten Gasnetzen geeinigt. Dies ist eines der Ergebnisse der zweitägigen Landesenergiereferentenkonferenz.
Auch ein weiterer Anstieg der Strompreise soll verhindert werden. "Die Kosten für den ...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Vita bringt Lars Klingbeils neuer Chefökonom mit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9274189163625715492</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Finanzminister Klingbeil macht Steinbach zu seinem Chefökonomen. Der war bisher Professor in Paris, hat aber auch Regierungserfahrung. Im Ministerium wartet ein heikler Problemfall auf ihn.

Bundesfinanzminister Lars Klingbeil (SPD) besetzt eine Schlüsselposition in seinem Ressort neu: Der Rechts- u...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3302597284194925442</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Technik für Hessens Finanzämter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2582100531303574388</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Einkommensteuerzahler in Hessen haben im vergangenen Jahr ihren Bescheid eine Woche früher bekommen als im Jahr davor. Ein Grund: die fortschreitende Digitalisierung. Nun soll auch vermehrt Künstliche Intelligenz (KI) eingesetzt werden, wie Finanzminister Alexander Lorz (CDU) beim Jahresbericht der ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Volonaut mit Aerodynamik Hochgeschwindigkeit erreicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10569568182452849454</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein futuristischer Einsitzer aus Polen lässt Science-Fiction-Träume Realität werden: Das Volonaut Airbike hebt seinen Piloten wie auf einem fliegenden Motorrad in die Lüfte.

In Science-Fiction-Filmen gehören motorradähnliche Fluggeräte seit Jahrzehnten zum festen Inventar. Nun scheint diese Vision ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>6.400 Euro Verlust: BaFin will Handel mit Turbo-Zertifikaten erschweren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8716761513671665571</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Eine Marktuntersuchung der BaFin zeigt, dass die überwiegende Mehrheit der Kleinanleger, die in Turbo-Zertifikate investiert, Verluste macht. Mittels dreier zentraler Maßnahmen will die BaFin Anleger nun besser schützen.

Was Sie erfahren werden
Die aktuellen Verlustrisiken bei Turbo-Zertifikaten fü...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zins-Fiasko in den USA: UBS-Stratege gibt Entwarnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18417485525654304329</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In einem Strategiepapier der UBS zum Thema Zinsen geht der Autor Michael Cloherty der Frage nach, ob die seit Ende April zu beobachtenden Verluste bei langlaufenden US-Staatsanleihen strukturelle oder zyklische Gründe haben. Der in New York beheimatete Stratege glaubt nicht, dass...

cash Insider
Da...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Sees Interest-Rate Cut in June and Then a Pause</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8452314717302166187</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may leave borrowing costs unchanged for the time being after a likely quarter-point reduction next month, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
“I believe we will cut interest rates one more time in June and then I see a pause,” Stournaras ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says US Price Jump Wouldn’t Necessarily Reach Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17360947641468533926</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Faster US inflation triggered by President Donald Trump’s tariffs wouldn’t necessarily spill over into the euro zone, according to European Central Bank Chief Economist Philip Lane.
“With floating exchange rates, there’s nothing mechanical linking inflation here with the US,” Lane sai...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Wage Growth Sinks, Supporting Further ECB Easing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5404722979543470497</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key measure of euro-area pay growth plunged, supporting the European Central Bank’s claim that inflation will soon hit the 2% target and backing calls to lower interest rates further.
Negotiated wages rose 2.4% from a year ago in the first quarter, the ECB said Friday. That’s down f...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazimir to Receive Verdict in Bribery Case Next Week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12801435564762150825</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The bribery trial of European Central Bank Governing Council member Peter Kazimir is expected to deliver a verdict next week.
With the main proceedings now concluded, the judge said Friday that he’ll rule on May 29. The case is being heard near Bratislava, Slovakia, a euro member whos...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16408854085032848426</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Wie viel bekommt meine Frau nach der Scheidung?
FRAGE: Vor rund zehn Jahren hatten unser Leser und seine Frau geheirate...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>