<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS zahlt für CS-Steuerstreit mit US-Justizministerium weitere halbe Milliarde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13698986846091226321</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat sich im Namen der übernommenen Credit Suisse mit dem US-Justizministerium wegen Steuerverstössen aussergerichtlich geeinigt und zahlt dafür 511 Millionen US-Dollar. Damit ist der Fall, der 2014 mit einem Schuldeingeständnis und einer Busse von rund 2,6 Milliarden Dollar einherging, endgü...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt für CS-Steuerstreit mit US-Justizministerium weitere halbe Milliarde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4948754033100562483</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat sich im Namen der übernommenen Credit Suisse mit dem US-Justizministerium in einer Steuersache geeinigt und zahlt dafür 511 Millionen US-Dollar. Damit ist der Fall, der 2014 mit einem Schuldeingeständnis und einer Busse von rund 2,6 Milliarden Dollar einherging, endgültig abgeschlossen.
...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt für CS-Steuerstreit mit US-Justizministerium 511 Mio USD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9197865082898781936</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat sich im Namen der übernommenen Credit Suisse mit dem US-Justizministerium in einer Steuersache von 2014 geeinigt. Es geht dabei um eine Untersuchung, die vor der Übernahme begonnen hatte.

Die Credit Suisse Services AG habe am Montag eine Vereinbarung mit dem US-Justizministerium (DOJ) g...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9277686538609466647</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Finanzdienstleistungen ohne Erlaubnis und gefälschte Promi-Werbung: Die Finanzaufseher der Bafin haben wieder einigen dubiosen Anbietern das Geschäft verboten. Hier der Überblick.

Im April musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klimaschutz plus Rendite: Invest in Visions legt ersten Eltif auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15696384622681694116</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Impact-Anlagen-Spezialist Invest in Visions bringt einen Artikel-9-Fonds auf den Markt, der auf die grüne Transformation der Energieversorgung in Subsahara-Afrika abzielt.

Der auf Impact Investing spezialisierte Asset Manager Invest in Visions hat seinen ersten Eltif aufgelegt. Der „IIV Solar E...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilieninvestments ziehen wieder an – BaFin erleichtert Kreditvergabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8560932476884230841</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Das Vertrauen in die Immobilienmärkte kehrt zurück. Zu dieser Einschätzung kommt der Immobilienverband Deutschland IVD. Die Bafin hat bereits reagiert und die Vorgaben für Immobilienkredite gelockert.

Die Lage am deutschen Wohnimmobilienmarkt hat sich – anders als am Markt für Gewerbeimmobilien – w...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ELTIF Klimavest beteiligt sich an Netzbetreiber Amprion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14843021149897922707</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Commerz Real hat für ihren Infrastrukturfonds Klimavest eine Beteiligung in Höhe von rund sechs Prozent an der Düsseldorfer M31 Beteiligungsgesellschaft erworben und damit einen indirekten Anteil von circa 4,5 Prozent an dem Übertragungsnetzbetreiber Amprion.

Die Sachwertetochter der Commerzban...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXTRA Fondspolicen – Roundtable: „Eine epochale Aufgabe für Versicherer und Assetmanager“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17505602610048109646</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Fondspolicen haben nicht zuletzt aufgrund der Lage an den Börsen einen Lauf. Und auch das Fehlen echter Alternativen, um die Altersvorsorge effizient und optimal auszugestalten, ist die Fondsgebundene die Nummer eins. Wir diskutieren mit drei Assetmanagern, wie es im Segment weitergeht und welche Tr...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Homeoffice-Überwachung sorgt für Verunsicherung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11757767388274244703</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Grossbank will ihre Mitarbeitenden zurück ins Büro holen. Ein Infoportal zeigt den Angestellten an, ob sie die Vorgabe erreichen. Sie sorgen sich, dass der Bonus darunter leiden könnte.

In Kürze:
Die UBS überwacht die Büropräsenz ihrer Mitarbeitenden neu mit einem digitalen Dashboard.
Angestell...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Says Protectionism Threatens to Weaken Prosperity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10072196475898436732</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta said a new wave of protectionism could damage economies around the world.
“Openness to trade has benefited both advanced and developing nations, reducing inequality and lifting hundreds of millions of people out of extreme p...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Will Pay $511 Million to End Credit Suisse US Tax Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15494760299808323505</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG agreed to pay $511 million to settle a US investigation into how Credit Suisse Group, the Swiss bank it bought, helped rich Americans evade taxes even after pledging to stop the practice a decade ago. 
A Credit Suisse unit pleaded guilty to conspiring to help its customer...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Says Interest-Rate Cuts Are Likely to Continue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14420197596657842316</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to carry on cutting interest rates, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
“It seems we will continue” with such moves, he said. “But we have said that the approach that will apply is that at each meeting we will see the data and deci...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verschärft Homeoffice-Regeln und setzt auf Monitoring-Dashboard</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14526367944915463140</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank UBS hat im März weltweit neue Regeln zur Büropräsenz eingeführt.

Mitarbeitende müssen seither an mindestens drei Tagen pro Woche im Büro arbeiten - darunter verpflichtend an einem Montag oder Freitag. Zur Kontrolle setzt die Bank seit April ein digitales Dashboard ein, das d...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI im Asset-Management: Was Berater wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14337667326495844916</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Künstliche Intelligenz ist längst im Asset-Management angekommen – und verändert, wie Portfolios gebaut, Risiken bewertet und Anlageentscheidungen getroffen werden. Wie KI im Investmentprozess eingesetzt wird, wo ihre Grenzen liegen und warum Beratung weiterhin wichtig bleibt, zeigt der folgende Bei...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VOTUM fordert Aussetzung der Nachhaltigkeitsabfragepflicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15956506773073304930</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die EU-Kommission hat beschlossen, zentrale Nachhaltigkeitsrichtlinien wie die Corporate Sustainability Reporting Directive (CSRD) und die Corporate Sustainability Due Diligence Directive (CSDDD) zeitlich zu verschieben. Große Unternehmen müssen damit erst ab dem Geschäftsjahr 2027 berichten, börsen...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESMA warnt vor KI-Nutzung bei der Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6329154510814944205</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Europäische Wertpapier- und Marktaufsichtsbehörde (ESMA) warnt Verbraucher vor der Nutzung von künstlicher Intelligenz beim Investieren. Derartige Tools und Apps würden zahlreiche Risiken bergen.
Man solle insbesondere dann vorsichtig sein, wenn Kauf- und/oder Verkaufssignale künstlich generiert...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>