<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Steter Exit-Tropfen trifft auf hitzige Investorenerwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11828227004765740198</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Nach zwei Jahren fast vollständig geschlossener Exit-Pipeline zeigt der Private-Equity-Markt 2025 erstmals wieder Bewegung. Von einem echten Neustart kann jedoch keine Rede sein. Die Branche arbeitet sich an hohen Bewertungen, geopolitischen Belastungen, veränderten Kapitalströmen und einem historis...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>money inhalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14102212570575861122</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>money kompakt
6 Bankenstudie: Die Institute erzielen Rekordergebnisse, stehen aber auch vor Herausforderungen
7 Das kaufe ich jetzt: Süss Microtec kommt aus dem Tal
7 Hit & Shit: Meyer Werft erhält Megaauftrag, Saugroboterfirma Irobot geht pleite
7 Chart der Woche: Die Kosten für traditionelle Weihn...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erste EU-Regeln für Finfluencer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2811272120654116238</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Kurz vor Jahresende hat die EU noch einen Kompromiss über ein lange umstrittenes Gesetzesvorhaben erzielt. In der Nacht auf Donnerstag einigten sich die Unterhändler von EU-Parlament und Mitgliedstaaten in Straßburg auf eine endgültige Fassung der sogenannten Kleinanlegerstrategie. Ihr Ziel ist es, ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer noch auffiel: Mut zum Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17709714544091239100</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nico Rosberg
Arnold Schwarzenegger, Paradebeispiel in der Kunst des „Sich-neu-Erfindens“, inspirierte Nico Rosberg zu einem Post auf der Karriereplattform LinkedIn über ebenjenes Sich-neu-Erfinden. Schließlich war Schwarzenegger erst „Mister Universum“, dann Hollywood-Schauspieler, dann Gouverneur v...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie das Putin-Regime ukrainische Kinder zu patriotischen Russen umerzieht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13348241060090768745</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Russland hat mit der Besetzung eines Fünftels der Ukraine Hunderttausende von Kindern in seine Gewalt gebracht. Das Putin-Regime zwingt sie, die russische Kultur anzunehmen; manche werden sogar ihren Verwandten weggenommen. Die 11-jährige Kira wurde laut ukrainischen Regierungsangaben beim russische...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Würde mir Lob für Banken wünschen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2484867095248807502</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Oberbank-Chef Franz Gasselsberger über fehlendes Verständnis in Politik und Bevölkerung, über eine Regierung, die Chancen vertut, und warum er trotz guter Erträge in der Branche gegen die Bankensteuer ist.
TREND: Die aktuelle Regierung ist seit neun Monaten im Amt. Wie beurteilen Sie aus Sicht des B...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE WELT 2026 ANPASSUNG STATT AUFBRUCH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16748427979517251634</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Der erste Trump’sche Zollschock scheint zwar verkraftet zu sein. Die Aussichten für die Weltwirtschaft bleiben jedoch verhalten. Selbst Zugpferde wie Indien müssen mit sinkenden Wachstumsraten rechnen. Neben geopolitischen Unsicherheiten und Risiken an den Finanzmärkten belasten wachsende Staatsschu...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inga vom Holtz – Die Zukunftsmacherin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1196345872612288959</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wo andere Risiken sehen, erkennt Inga vom Holtz Chancen. Sie ist eine der prägendsten Frühphasen-Investorinnen in Deutschland – jemand, der nicht wartet, bis alles perfekt ist, sondern Gründerinnen und Gründern genau dann Kapital und Vertrauen gibt, wenn es am meisten zählt: ganz am Anfang.
Mit eine...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefallene Aktie: Gelegenheit zum Einstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3977842756456753064</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Viele Jahre lang waren die Aktionäre von Oracle auf der Siegerstrasse. Ihre Aktie war zwischen September 2022 und bis vor drei Monaten auf das Fünffache gestiegen. Andere Firmen des Tech-Sektors wie Microsoft oder Amazon konnten im selben Zeitraum «nur» rund 50 und 100 Prozent zulegen....</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14944079354306733379</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen müsste unser Leser eigentlich Steuern zahlen. Er hat aber mit Aktieninvestments Buchver...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn das hohe Gehalt zum Fluch wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8756373771842990434</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Über 110.000 Euro im Jahr verdient der Mittelmanager bei einem Dienstleistungsunternehmen. Da er mit dem Job nicht me...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wellington und Fidelity steigen bei Trade Republic ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16054227894974599917</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Trade Republic hat eine Sekundärmarkt-Runde über 1,2 Milliarden Euro abgeschlossen, die das Unternehmen mit 12,5 Milliarden Euro bewertet. Neben den bestehenden Investoren Founders Fund, Sequoia, Accel, TCV und Thrive Capital, die ihre Anteile erhöhen, steigen auch weitere institutionelle Investoren...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Holds Rates With Growth Firmer and Inflation Near Target</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=176539838919790893</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank left interest rates unchanged for a fourth straight meeting as inflation hovers around target and the euro zone weathers global shocks.
The deposit rate was kept at 2% on Thursday — as predicted by all analysts in a Bloomberg survey. Policymakers continued to...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Catastrophe Bonds Targeting Wildfires Lose ‘Untouchable’ Status</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13310812114464746</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Alternative investment managers are starting to take a serious interest in catastrophe bonds tied to wildfires, moving into a risk category that just a few years ago was seen as too difficult to model.
More than $5 billion of cat bonds with some level of exposure to wildfire risk were...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Urges Look at ECB Board Rules as Schnabel Eyes Her Job</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15695940679608061821</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde said lawyers previously reckoned that a serving European Central Bank Executive Board member would be ineligible for the presidency, but she called for more study on the matter.
After Isabel Schnabel’s remarks published last week revealing ambitions to succeed to the...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Say Cycle of Rate Cuts Is Most Likely Over</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4408548635510162083</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials expect the cycle of interest-rate cuts to most likely be finished based on the latest outlook for growth and inflation, according to people familiar with the debate. 
Unless there’s another major shock, the deposit rate should be able to stay at 2% foll...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Hold With Economy on Sturdier Footing: Decision Guide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9906331416728668185</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to keep interest rates unchanged for a fourth meeting with new economic projections likely to point to solid growth and policymakers confident inflation won’t stray excessively from their target.
The deposit rate will be held at 2% on Thursday, accordi...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI Startup Edison Raises $70 Million to Speed Up Scientific Research</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14846060879351667734</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A startup building artificial intelligence software to speed up and automate scientific research has raised $70 million in a new funding round, the latest sign of investor enthusiasm for using AI in the sciences. The financing for Edison Scientific, announced Thursday, was co-led by S...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Co-Head of $26 Billion Multi-Asset Income Team to Exit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8574930125786088790</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Alex Shingler plans to leave in early 2026 after 18 years with the world’s largest asset manager, where he’s co-head of income investing in the multi-asset business. 
Justin Christofel, who co-led the team with Shingler, will become global head of the Multi-Asset Stra...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>