<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BRIEFE AN DIE HERAUSGEBER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413717204&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Doppelt bezahlt
Zu den Beiträgen zur Wohngemeinnützigkeit in der F.A.Z. vom 6. Juni: In einer Marktwirtschaft ist die Erzielung von Gewinn Antrieb, Bedürfnisse möglichst kostengünstig zu befriedigen. Warum soll gerade im wichtigen Bereich der Wohnungswirtschaft etwas anderes gelten? Da die Steuerfre...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weitere Volksbank steht vor hohen Verlusten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413725712&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Volksbank Dortmund-Nordwest hat sich mit Immobilieninvestments verspekuliert.
Frankfurt. Nach der VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden ist eine zweite Genossenschaftsbank in Schieflage geraten: Auch die Volksbank Dortmund-Nordwest benötigt dieses Jahr Hilfe aus dem Stützungsfonds des Bundesverband...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir können so lange investiert bleiben, wie wir wollen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413725717&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Viessmann, vergangenes Jahr haben Sie mit dem Verkauf Ihrer Sparte für Klimalösungen Schlagzeilen gemacht. Wann war Ihnen klar, dass dieser Verkauf kommen muss? Damals haben wir über mehrere Monate alle Wachstumsoptionen sorgfältig geprüft – einen großen Zukauf, eine Fusion, einen Börsengang od...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI gibt jetzt Anlagetipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413725725&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch die Künstliche Intelligenz (KI) von OpenAI hat sich weiterentwickelt.
Höchste Zeit al...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Als ich ins Büro kam, habe ich erst einmal weinen müssen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413701800&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-09 10:14:51 letzte Aktualisierung: 2024-06-09 10:14:51
Es war der Deal des Jahres: Im April 2023 verkaufte das Familienunternehmen Viessmann die Kernsparte Klimalösungen für zwölf Milliarden Euro an den US-Konzern Carrier. Der hohe Kaufpreis bewegte nicht nur die sich i...</description>
<pubDate>Sun, 09 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>