<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Asset-Backed Bond Market Is Helping to Fuel the Global AI Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416942943&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The AI revolution is increasingly being funded in a little-watched part of the debt market.
Artificial intelligence products need vast troves of information and processing power to turn facts into something approximating human thought. Across the world, companies are pouring billions ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Poaches 10 Bankers From Deutsche Bank, HSBC to Boost Mideast</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416929948&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is growing its wealth management team in the Middle East with three senior hires from Deutsche Bank AG and HSBC Holdings Plc.
The Swiss bank appointed Ali Khunji from HSBC to take charge of growing the wealth management business in Bahrain and the Eastern Province of Saud...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan ahnt positive Überraschungen bei der SAP-Aktie - Sollten Anleger jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416930715&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>JP Morgan hebt die SAP-Aktien vor den Quartalszahlen auf "Positive Catalyst Watch". Damit sehen die Analysten bei der deutschen Aktie kurzfristig sehr starken Optimismus. Sollten Anleger jetzt bei SAP zuschlagen?
Am 22. Juli präsentiert der deutsche Software-Konzern SAP seine nächsten Quartalszahlen...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan sieht bei Gold eine Kaufchance – Kommt bald eine massive Rallye bis zu diesem Kursziel?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416949049&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Analysten von J.P. Morgan haben sich kürzlich positiv zu Gold geäußert und einen klaren Fahrplan sowie ein Kursziel für das Edelmetall genannt. Doch ist jetzt wirklich eine Kaufchance gekommen, wie die Experten in ihrer Studie schreiben? Und kommt bald eine massive Rallye auf Anleger zu?
Der Gol...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS setzt auf Mega Caps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416968956&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.6.2024
ku Frankfurt
Drei Themen sind es, die nach den Erfahrungen der Investmentexperten der schweizerischen Großbank UBS die Anleger derzeit besonders umtreiben: das sinkende Zinsniveau, künstliche Intelligenz (KI) als Investmentthema und das deutlich unsicherere politische Umfel...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rosenfeld wird Vorstandssprecher der Westend Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416969001&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.6.2024 fir Frankfurt – Das frühere Vorstandsmitglied der Fürstlich Castell’schen Bank und der BW-Bank, Thomas Rosenfeld, wird Vorstandssprecher der Frankfurter Westend Bank. Er werde am 1. August in den Vorstand einziehen, der damit von zwei auf drei Personen erweitert wird, teilt...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ernennt drei neue Leiter für Vermögensverwaltung im Nahen Osten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416931043&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bassel Al Zaouk sei kürzlich von der Deutschen Bank, wo er für das Geschäft in Saudi-Arabien zuständig war, zur UBS gestossen, heisst es in einer Mitteilung vom Dienstag. Er werde von Riad aus nun das inländische Vermögensverwaltungsgeschäft der UBS in Saudi-Arabien ausbauen.
Vorbehaltlich der behör...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS reduziert Beteiligung an CS Securities in China auf 15 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416938748&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dafür soll die UBS 91,4 Millionen US-Dollar erhalten. 14,99 Prozent der 51-Prozent-Beteiligung verbleiben bei der Schweizer Bank.
CSS war 2008 als Joint Venture von der Credit Suisse und dem chinesischen Finanzdienstleister Founder Securities gegründet worden. Seit Juni 2020 hielt die CS einen Antei...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien: Julius Bär und UBS gehen beide mit neuen taktischen Empfehlungen ins Rennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416942117&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
An den Aktienmärkten ist es nicht eben ungewöhnlich, dass die Würfel rund um einen grossen...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Daten zu Entscheidungen: KI in der Kreditvergabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416932977&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Obwohl der Inflationsdruck in einigen Ländern allmählich nachlässt, dürfte er auf absehbare Zeit stark bleiben. Aus diesem Grund halten die meisten Zentralbanken die Zinssätze noch hoch. Das erhöht den finanziellen Druck auf die Verbraucher, von denen viele bereits durch die gestiegenen Lebenshaltun...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landwirtschaftliche Rentenbank von der BaFin gerügt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417000837&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Erneut schlechte Nachrichten für die Landwirtschaftliche Rentenbank (LRB). Diesmal gibt es für das Institut von Nikola Steinbock Ärger mit der BaFin. Es wurde die Sicherstellung der ordnungsgemäßen Geschäftsorganisation in Verbindung mit zusätzlichen Eigenmittelanforderungen angeordnet.

Zuvor hatte...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin sucht Nachfolger für Chefbankenaufseher Röseler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417000835&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>An der Spitze der BaFin-Bankenaufsicht bahnt sich nach unseren Informationen ein Wechsel an. Demnach soll sich der für die Bankenaufsicht zuständige Exekutivdirektor Raimund Röseler (62) spätestens im kommenden Jahr von seinem Posten zurückziehen.

Den Prozess für die Suche nach einem Nachfolger sol...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir kaufen nur an Orten, die schon nach Urlaub klingen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416720947&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Daniel Jelitzka und Lukas Euler-Rolle haben in der Coronakrise einen Club für Hotelinvestoren gestartet. Wo sie Hotels kaufen und warum bald die Zeit für Verkäufe kommt.
Mit seiner JP Immobilien zählt Daniel Jelitzka seit über 25 Jahren zu den größten Immobilienunternehmern in Wien . Gemeinsam mit L...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Tipps und Tricks gestalten Sie Ihr Depot erfolgreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416933272&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-25 12:29:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-25 12:29:00
Mit rund 18.250 Punkten ist der Dax nur drei Prozent von seinem Allzeithoch entfernt. Ist damit jetzt, zu Beginn der Sommermonate ein guter Verkaufszeitpunkt gekommen, bevor es richtig bergab geht?
Untypisch wäre da...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie es nach einem Jahr um drei Depots steht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416930593&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-25 08:02:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-25 08:03:28
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ernennt drei neue Leiter für Vermögensverwaltung im Nahen Osten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416945289&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dazu gehören unter anderem drei neue Leiter. Bassel Al Zaouk sei kürzlich von der Deutschen Bank, wo er für das Geschäft in Saudi-Arabien zuständig war, zur UBS gestossen, heisst es in einer Mitteilung vom Dienstag. Er werde von Riad aus nun das inländische Vermögensverwaltungsgeschäft der UBS in Sa...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef sieht funktionierenden Wettbewerb im Firmenkundengeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416956166&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
«Wir sind eine global aufgestellte Grossbank, was aber nicht bedeutet, dass wir mit den Schweizer KMU in Konflikt stehen», sagte Ermotti in einem Podiumsgespräch an dem vom Verband der Schweizer Maschinen-, Elektro- und Metallindustrie (Swissmem) organisierten Industrietreffen. «Wir wollen einen...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Museum der Dinge am neuen Ort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417001369&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Sie sind mit einem blauen Auge davongekommen. Das ist der erste Eindruck, wenn man die neuen, ungewohnt lichten Räume des Museums der Dinge besucht. Statt in der oberen Etage eines Gründerzeit-Altbaus in der Oranienstraße residiert das Alltagskulturmuseum des Werkbundarchivs jetzt nach sieben Monate...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsch-jüdisches Leben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417001372&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Sie rücken Stühle, sie richten Mikros, sie erklären die Ausstellung: Ohne sie, die rund 40 ehrenamtlich tätigen Frauen und Männer, wären die Lesungen, Konzerte, Ausstellung in der Mendelssohn-Remise nicht möglich. Die Ehrenamtler halten den Laden am Laufen, sie können fast alles. Nur eines können si...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mikrokosmos deutsch-jüdischen Lebens Die Mendelssohn-Remise ist gefährdet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416947953&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Sie rücken Stühle, sie richten Mikros, sie erklären die Ausstellung, sie empfangen die Gäste: Ohne sie, die rund 40 ehrenamtlich tätigen Frauen und Männer, wäre die kulturelle Arbeit der Mendelssohn-Remise nicht möglich. Nicht die Konzerte, nicht die Debatten und Lesungen und nicht die stimmungsvoll...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Museum der Dinge am neuen Ort Das ist unser Haus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416933882&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Sie sind mit einem blauen Auge davongekommen. Das ist der erste Eindruck, wenn man die neuen, ungewohnt lichten Räume des Museums der Dinge besucht. Statt in der oberen Etage eines Gründerzeit-Altbaus in der Oranienstraße residiert das Alltagskulturmuseum des Werkbundarchivs jetzt nach sieben Monate...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo bekomme ich noch vier bis fünf Prozent Zins?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416950679&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-25 13:15:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-25 13:15:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser möchte Geld zu vier bi...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Frankfurter Trianon-Turm ist insolvent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416938342&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-25 10:33:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-25 10:40:03
Es ist eines der höchsten Gebäude in Frankfurt: 186 Meter misst der Trianon-Turm, der mit seiner silbrigen Fassade und der umgekehrten Pyramide auf dem Dach seit gut 30 Jahren die Frankfurter Skyline prägt. Nach Inf...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>