<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Still on Course for June Rate Cut After Data, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410600708&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank remains confident that inflation is easing enough for a June interest-rate cut and shouldn’t over-interpret data on wages, Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said.
Figures published earlier on Thursday showed euro-area wages failed to slow at...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Wage Growth Picks Up in Inflation Warning to ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410586409&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key gauge of euro-area wages failed to slow at the start of 2024 — a warning sign to European Central Bank officials counting on a slowdown to maintain the retreat in inflation.
Negotiated pay increased 4.7% from a year ago in the first quarter, the ECB said Thursday. That’s up from...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Quarter-Point June Cut Is ‘Prudent Approach’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410569233&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said a quarter-point interest-rate cut next month looks reasonable, according to an interview with Oberösterreichische Nachrichten.
“We have been very transparent about the decision at the June meeting,” he said. “And we are taking ...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Hoffnung für Aktien von Allianz und BASF? Das sagen jetzt Goldman Sachs, Berenberg, JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410571377&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zuletzt lief es eher etwas holprig für die Allianz-Aktie und die BASF-Aktie. Doch gibt es jetzt neue Hoffnung? Das sagen jetzt die Experten von Goldman Sachs, Berenberg und JP Morgan zu den beiden beliebten deutschen Aktien.
Bei der Allianz-Aktie ist aktuell spannend mitanzusehen, dass das Papier mi...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf sich Warren Buffett und BlackRock jetzt stürzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410599132&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diesen Anlagetrend müssen Anleger kennen: Warren Buffett überrascht mit einer neuen Beteiligung. Auch deutsche Milliardäre setzen auf die Branche
Eine Sondergenehmigung machte es möglich und sorgte gleichzeitig für monatelange Spekulationen an der Wall Street: Über fast zwei Quartale hinweg hatte Be...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin mahnt Banken zur Vorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410614729&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 24.5.2024 stitute hätten die Vergabestandards verschärft. Doch es bleibe Raum für mehr Vorsorge, wie er andeutet. „Aktuell verkünden sie noch Rekordergebnisse“, schreibt er über Banken. „Die beste Voraussetzung dafür, sich jetzt zu wappnen.“
Die gewerbliche Immobilienfinanzierung erw...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltige Fonds werden zu Ladenhütern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410614726&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Laut BVI haben nachhaltige Fonds von Januar bis März Nettoabflüsse in Höhe von 3,3 Mrd. Euro verbucht. Der Branchenverband vermutet einen Zusammenhang mit der Abfrage der Nachhaltigkeitspräferenz im Beratungsgespräch. In der Kritik steht auch die Klassifizierung nach der Offenlegungsverordnung.
Börs...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds La Foncière mit deutlich mehr Gewinn im 1. Halbjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410571382&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Mietzinseinnahmen stiegen im ersten Halbjahr um 3,6 Prozent auf 44,4 Millionen Franken, wie dem am Donnerstag verschickten Halbjahresbericht zu entnehmen ist. Der überwiegende Teil der Einnahmen stamme aus der Vermietung von Wohnbauten und gemischten Bauten in den grossen städtischen Zentren der...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Referenzzinssatz dürfte laut UBS erneut stabil bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410577986&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Jahr 2023 war der hypothekarische Referenzzinssatz in zwei Schritten von 1,25 auf 1,75 Prozent gestiegen, was einige Vermieter zum Anlass genommen hatten, die Mieten markant zu erhöhen - teilweise um mehr als 10 Prozent. Im März 2024 beliess das Bundesamt für Wohnungswesen (BWO) den Referenzzinss...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Retailgeschäft in der Schweiz mit neuer Chefin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410592028&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Sabine Magri, aktuell noch Chief Operating Officer (COO) für Personal & Corporate Banking (P&C) - dem Schweiz-Geschäft der UBS, übernehme per 1. Juli die Leitung von «Personal Banking», schreibt UBS-Schweiz-Chefin Sabine Keller-Busse an ihr Team. In den Bereich werde zudem neu die BANK-now und das U...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment: Das Zusammenspiel von Künstlicher Intelligenz und Konzentration am US-Aktienmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410568908&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Eine starke Konzentration am Aktienmarkt, also der Umstand, dass nur wenige Werte einen Großteil der gesamten Marktkapitalisierung auf sich vereinen, gab es auch in der Vergangenheit immer mal wieder. Beispielsweise haben in den Sechzigerjahren die „Nifty Fifty“ die Entwicklung der Aktienmärkte gepr...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Kein Grund für Krieg“: Jamie Dimon betont gemeinsame Interessen von China und USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410595924&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bei der hauseigenen Konferenz von J.P. Morgan in Shanghai äußerte sich Konzernchef Jamie Dimon zu den aktuellen Entwicklungen im chinesischen Finanzmarkt. Er betonte, dass Teile des Investmentbankings zuletzt stark eingebrochen seien: „In den vergangenen Jahren ist ein Teil des Investmentbankings in...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz schwachem Neugeschäft: Nachhaltiger Fondsmarkt kratzt an Billion-Euro-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410577337&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der nachhaltige Fondsmarkt in Deutschland verwaltet zum Ende des ersten Quartals 2024 ein Vermögen von knapp einer Billion Euro. Davon entfallen 727 Milliarden Euro auf Publikumsfonds und 250 Milliarden Euro auf Spezialfonds gemäß Artikel 8 und 9 der EU-Offenlegungsverordnung.
Das Wachstum resultier...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auffanglösung für Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410619406&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zwei Monate nach der Pleite des Immobilienspezialisten Deutsche Invest Immobilien AG (D.i.i.) zeichnet sich eine Auffanglösung ab. Ein Joint Venture des Projektentwicklers Becken Holding, dessen Tochter Industria und des Investors Rantum Capital soll mehrere Fonds weiterführen, die mehr als 450 Mill...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Wege, wie Sie 2024 passives Einkommen generieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410571088&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-23 07:30:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-23 07:36:31
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Wald lockt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410574408&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Matthias Niklowitz
Die bewaldeten Flächen in der Schweiz wachsen weiter: Laut den jüngsten verfügbaren Zahlen des Bundesamtes für Statistik (BFS) sind zwischen 1985 und 2018 589 Quadratkilometer hinzugekommen. Vor allem das Einwachsen von Alpwirtschaftsflächen ist langfristig der wichtigste Grund fü...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef plädiert für «starke und glaubwürdige» Regulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410603521&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das anerkennt UBS-Chef Sergio Ermotti, wie er an einem Medienkongress sagte. «Wir sind uns unserer Verantwortung bewusst», sagte Ermotti am Donnerstag am Swiss Media Forum in Luzern. Und er stimme auch zu, dass einige Anpassungen an den regulatorischen Rahmenbedingungen nötig seien: «Sie müssen so a...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie das Start-up Mistral zur KI-Hoffnung Europas wurde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410562171&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Fast schüchtern sitzt er da, der Zwei-Milliarden-Euro-Mann. Seine Stimme ist leise, sein Blick wandert am Boden umher, wenn er spricht. »In unserem Geschäft muss man sehr analytisch sein«, sagt er. »Für Emotionen ist kein Raum.«
Arthur Mensch hätte Grund zu Gefühlswallungen, so viel hat sich in sein...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltig attraktive Erträge mit Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410382096&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Die Bautätigkeit in Österreich sinkt, die Nachfrage nach leistbarem Wohnraum steigt. Durch ein INVESTMENT IN GEFÖRDERTEN MIETWOHNBAU können Anleger:innen von dieser Entwicklung profitieren.
Die Bevölkerung wächst, Baukosten und Grundstückspreise steigen, Finanzierungen für Wohnraum sind jedoch teuer...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410713236&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>BÖRSENWOCHE Frank Doll, Anton Riedl
FONDS Heike Schwerdtfeger
AKTIE KION
Höher mit KI und China
Im slowakischen Krušovce betreibt der Autozulieferer ZKW eines der ersten voll automatisierten Lager Europas. Entwickelt und errichtet wurde es vom Kion-Ableger Still – von Hochregalen über Hubwagen und F...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410713242&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Ist die Vermietung unter Ehepartnern möglich?
FRAGE: Unser Leserehepaar wohnt in einer Eigentumswohnung. Nun wollen sie in der Nähe ein Eigenheim kaufen. Ein Partner würde es gerne dem anderen vermieten, um Kosten steuerlich absetzen zu können. Kann das gelingen?
ANTWORT: Verträge zwischen Ehegatten...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>D’accord in New York</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410713246&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>In New York gibt es eine urbane Weisheit, die besagt: „Nothing unimportant ever happens at the Plaza“ („Im Plaza passiert nie etwas Unwichtiges“). Gemeint ist das Hotel in Manhattan, ein wahr gewordener Traum des Unternehmers – und gebürtigen Deutschen – Bernhard Beinecke sowie des Hoteliers Fred St...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Können Ehepartner sich gegenseitig eine Immobilie vermieten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410596139&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-23 05:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-23 05:21:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Paar wohnt in einer Eigentum...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410596133&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-23 06:41:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-23 06:42:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>