<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ÖSTERREICH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1453897196784097081</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>BK44 vom 30. Oktober 2025
AGRANA
Wiener Börse AGR
Akquisition. Der heimische Zucker- und Stärkekonzern hat die Übernahme von Fruit Juice, einem Fruchtsaft- und Konzentrathersteller, von der Raiffeisen Ware Austria abgeschlossen. Wie Agrana mitteilte, wurden die kartellrechtlichen Genehmigungen ertei...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin nimmt sich der Autoversicherer an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17719372031537466943</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters München
– Die Finanzaufsicht BaFin nimmt nach den Lebensversicherern nun die Preisgestaltung der Kfz-Versicherer ins Visier. Aufgestoßen sind den Aufsehern vor allem die Rabatte und gestaffelten Preiserhöhungen, wie die für die Versicherungsaufsicht zuständige Exekutivdirektorin Julia Wiens ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment glaubt an KI-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12720730269651456921</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>hei Frankfurt
– Union Investment geht auch im kommenden Jahr von einem anhaltend positiven Umfeld für US-Aktien aus. Arne Rautenberg, Leiter Portfoliomanagement Aktien, erklärte beim Kapitalmarktdinner des Assetmanager den anhaltenden Rekordlauf der Indizes vor allem damit, dass die US-Wirtschaft in...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dorothee Blessing klettert bei J.P. Morgan eine Stufe nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8356630336861015952</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
– klettert bei J.P. Morgan eine Stufe nach oben. Sie ist zur alleinigen Leiterin des Bereichs Global Investment Banking Coverage befördert worden, wie eine Sprecherin bestätigt. ist damit weltweit für die Branchenexperten sowie die Länderchefs der US-Großbank zuständig. Die 56-Jährige ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI Stromnetze entlasten könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10613772275356208553</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Der Siegeszug der Künstlichen Intelligenz (KI), bekannt auch als AI (Artificial Intelligence), scheint unaufhaltsam. Und doch gibt es Unterschiede. In der E-Wirtschaft scheint der Einsatz von KI der Geschwindigkeit der Elektronen angepasst. Während sich das elektrische Feld fast mit Lichtgeschwindig...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin achtet auf Fairness</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10719547500957884450</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>arp.
BONN. Die Finanzaufsicht Bafin will den Anbietern von Kfz-Versicherungen stärker auf die Finger schauen. Dabei geht es nicht um deren Solvenz, sondern um die Fairness den Kunden gegenüber. Dies kündigte die Exekutivdirektorin Versicherungs- und Pensionsfondsaufsicht, Julia Wiens, auf der Jahres...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt Preisgestaltung ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10259071416360128005</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bonn. Auf der Jahrestagung der Versicherungsaufsicht hat die oberste Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens angekündigt, die Preisgestaltung in der Schaden- und Unfallversicherung genauer zu untersuchen. „Wir werden uns mit einigen Preisdifferenzierungen näher auseinandersetzen müssen“, sagte Wiens in...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft steigert Umsatz und Gewinn erneut kräftig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13389307589476039099</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Microsoft bleibt dank einer weiter hohen Nachfrage nach Produkten rund um Künstliche Intelligenz und Cloud-Dienste auf rasantem Wachstumskurs. Von Juli bis Ende September stieg der Umsatz im Jahresvergleich um 18 Prozent auf 77,7 Milliarden Dollar (67 Mrd Euro).
Unterm Strich legte der Gewinn mit kn...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft steigert Umsatz und Gewinn erneut kräftig - Aktie fällt dennoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12699173609709656696</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der operative Gewinn legte um fast ein Viertel auf 38 Milliarden Dollar zu. Unter dem Strich blieben mit knapp 28 Milliarden Dollar rund zwölf Prozent mehr als vor einem Jahr hängen. Die in diesem Jahr gut gelaufene Aktie des Unternehmens gab nachbörslich in einer ersten Reaktion um bis zu fast fünf...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chipriese Nvidia knackt magische Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1298578783835946666</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der kalifornische Chiphersteller Nvidia erreichte am Mittwoch eine Marktkapitalisierung von fünf Billionen US-Dollar und setzt damit einen historischen Meilenstein. Als erstes Unternehmen weltweit gelingt es dem KI-Riesen damit diese Marke zu übertrumpfen.
Microsoft und Apple folgen
Microsoft und Ap...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will bei Schaden- und Unfallversicherungen genauer hinsehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=187127452003868386</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin will zukünftig nicht nur bei Lebensversicherungen sehr genau hinsehen, sondern knöpft sich im nächsten Jahr auch den Bereich der Schaden- und Unfallversicherungen vor. Das kündigte Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens auf der 14. Jahreskonferenz der Versicherungsaufsicht in Bonn an. Rund 5...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese fünf Grafiken zeigen den Boom am ETF-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5546270915234522867</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>ObOb breit gestreut oder auf eine Branche fokussiert, ob auf Aktien- oder Anleiheindizes: ETFs werden immer beliebter. Auch in Deutschland, das noch immer eher als Land der Kopfkissensparer gilt, boomt der ETF-Markt. Das geht aus einer neuen Studienreihe des Fondsverbands BVI in Zusammenarbeit mit C...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEMV & Fonds Finanz launchen kostenlosen KI-Agenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1941322012247381945</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Anders als klassische Maklerverwaltungsprogramme (MVP), die als digitale Hilfsmittel dienen, handelt es sich bei dem Maklerverwaltungsagenten (MVA) um ein KI-basiertes Agentensystem, das Aufgaben eigenständig ausführt – gesteuert durch Sprach- oder Texteingabe.
Die künstliche Intelligenz interpret...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope zeichnet Multi-Alternatives Eltif von J.P. Morgan aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3747517283939676429</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat dem J.P. MorganELTIFs Multi-Alternatives Fund ein Rating von „(P) a+ (AIF)“ vergeben. Das „(P)“ steht für „Preliminary“ und kennzeichnet, dass sich der Fonds noch in der Aufbauphase befindet. Die Ratingagentur attestiert dem European Long-Term Investment Fund (Eltif) dami...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blau Direkt stellt KI-Assistenten für Maklersoftware vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1697787496222341132</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine KI-basierte Sprach- und Chatsteuerung für sein Maklerverwaltungsprogramm Ameise - das will der Maklerpool Blau Direkt demnächst für seine Makler einführen. Auf der Dortmunder Vertriebsmesse DKM stellen die Lübecker aktuell einen Prototyp vor.
Eingaben wie „Zeig mir alle Kunden in Dortmund mit e...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Selbstständige: Investieren & Steuern sparen mit §14 Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3742393773042647935</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Mit froots ist die Nutzung des Steuervorteils besonders einfach und zu günstigen Konditionen möglich.
§14 Fonds sind spezielle Investmentfonds, die für den investitionsbedingten Gewinnfreibetrag entwickelt wurden. Selbstständige und Freiberufler, deren Jahresgewinn über 33.000 EUR liegt, können dami...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen Branchen ist die KI-Revolution besonders zu spüren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12949306404435148973</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstätige vor einem Jobwechsel? Welche Jobs werden sich durch KI massiv verändern? Und welche sogar ganz wegfallen?
Forschungsinstitute, Beratungsagenturen und selbst ernannte Job...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Targets 2029 Launch for Digital Euro, Prep Work to Continue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14372243353771605527</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will continue laying the groundwork for the digital euro after the current preparation phase ends this month, penciling in a launch in four years’ time.
Officials will decide to push on with preparatory work at a meeting this week in Florence, Italy, accordin...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Veto Power Holds ‘Vulnerable’ EU Hostage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2970486588130240171</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde renewed her call to revamp the way decisions are taking within the European Union, pushing for majority voting to improve how the bloc functions.
“Even when we can agree on what must be done, our governance often prevents us from doing...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum selbst Sparkassen jetzt einsteigen – 7 Thesen über aktive ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14139594059659289972</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>1,5 Billionen US-Dollar umfasst der Markt aktiver ETFs weltweit. Die RatingagenturenScope und Morningstar haben den aktuellen Stand im Segment der aktiven ETFs in Deutschland und Europa genauer unter die Lupe genommen.
Die Analysten von Scope untersuchten dafür von August 2024 bis August 2025 alle 1...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das Arbeiten im Grünen hat durchaus seine Vorzüge“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10606071631752990383</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit 50 Jahren investiert Jens Ehrhardt gegen den Strom – und manchmal gegen die Euphorie des Marktes. Als einer der ersten echten Multi-Asset-Pioniere hat er mit seiner FMM-Methode nicht nur zahlreiche Krisen überstanden, sondern auch Maßstäbe gesetzt. In unserem Interview zum 75-jährigen Jubiläum ...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>