<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Helaba wird erste Bank in Schwarz-Digit-Initiative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9517701926749609544</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
Schwarz Digits hat eine erste Bank für die Ende 2024 ins Leben gerufene Initiative DataHub Europe gewonnen. Wie die Helaba hat am Dienstag ankündigte, wird sie eine strategische Partnerschaft mit der Digitaltochter der Schwarz Gruppe eingehen. Im Mittelpunkt steht dabei die Entwicklung...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strommarktgesetz bedroht Erneuerbare</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=599613471584207702</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Es hätte ein Turbo für den Aus- und Umbau des Stromsystems in Österreich werden sollen, könnte aber zum Bremsklotz mutieren: das längst überfällige Strommarktgesetz, bekannt auch als Elektrizitätswirtschaftsgesetz oder ElWG. Das befürchtet man nicht nur bei Österreichs Energie, dem Interessenverband...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank in Nöten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=599850397997874558</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sibi.
FRANKFURT. Die Deutsche Bundesbank ist offenbar in Schwierigkeiten, was die Zukunft ihrer Zentrale betrifft. Das 217 Meter lange markante Sichtbetongebäude im Frankfurter Stadtteil Bockenheim aus dem Jahr 1967 wird seit 2022 umfassend saniert. Von Plänen, auf dem Gelände weitere Hochhäuser zu ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Suchmaschine Perplexity will Google Chrome kaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6080035036296214692</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Start-up will mit einem milliardenschweren Barangebot Googles Webbrowser übernehmen – und damit Zugang zu mehr als drei Milliarden Nutzern erhalten.

Die KI-Suchmaschine Perplexity AI will den Webbrowser Chrome von Google übernehmen. Das Unternehmen habe ein unaufgefordertes Angebot in Höhe von ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT-5, mein neuer Arzt und Anlageberater – ein Selbstversuch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2322132816247091422</link>
<author>stern.de</author>
<description>Jedes Thema lässt sich besser verstehen, wenn man darüber redet. Wir haben mit ChatGPT-5 über Finanzen und Gesundheit gesprochen. Berät die KI so gut wie Fachleute?

Mit wem quatscht meine Frau denn da am Telefon? Die ist ja total fröhlich, denke ich, als ich zum ersten Mal Juniper höre. Nun ja, Jun...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Katzen, Patrioten oder Cannabis: Fünf skurrile Themen-ETFs für mutige Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15865619899258622115</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Themen-ETFs erfreuen sich zunehmender Beliebtheit. Dabei gibt es auch Fonds, die in unkonventionelle Bereiche investieren.

Aisha Gutknecht
ETFs - also Exchange Traded Funds - sind wegen der tiefen Kostenstrukturen interessant. Laut dem institutionellen Vermögensverwalter AXA IM waren die Mittelzufl...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gefährdet ist Ihr Job durch Künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5346657345493240548</link>
<author></author>
<description></description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI schafft in Rekordtempo neue Milliardäre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1907869163797808004</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die KI-Industrie wächst rasant: 498 Startups mit Milliardenbewertung bringen neue Milliardäre hervor und verändern Vermögensentwicklung.

Die Künstliche Intelligenz fährt aktuell auf der Überholspur. Dadurch wird die Vermögensentwicklung auf ein neues Niveau gehoben. Zahlreiche KI-Startups, darunter...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Flucht von der PKV in die GKV gelingt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9570063546294433303</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser bereut seinen früheren Wechsel in die private Krankenversicherung. Steigende Beiträge drohten ihn bald an seine finanzielle Grenze zu bringen. Die besten Strategien für die Rückkehr zur GKV.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Companies Hoping to Take the Global Lead in Industrial AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4000652448031810258</link>
<author>SPIEGEL International</author>
<description>The U.S and China are far ahead when it comes to artificial intelligence. But industrial leaders in Europe, and especially in Germany, are hoping to find their footing with AI tools aimed specifically at making production facilities more efficient.

The Audi factory in Neckarsulm is a carefully chor...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI überholt Gehirn bald – Experte warnt vor fatalem Szenario 2027</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7791094964865885764</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Ein ehemaliger Mitarbeiter von OpenAI prognostiziert, dass künstliche Intelligenz in nahezu allen Bereichen leistungsfähiger sein wird als der Mensch. Und das bereits im Jahr 2027.

Daniel Kokotajlo prognostiziert, dass KI das menschliche Gehirn in vielen Bereichen schon in zwei Jahren überflügelt h...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn die Schamanin Geldanlagetipps gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8296443668695267304</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Von Sternzeichen und Planetenkonstellationen abgeleitete Börsentipps bis zu Runen-Ritualen, die Wohlstand versprechen: Esoterische Finanzberatung boomt. An der Hoffnung auf Wohlstand verdienen allerdings nur die Anbieter.

»Ich bin es wert und in der Lage, massiven Wohlstand anzuziehen. Sag dir das ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Says Rates at ‘Very Good Level’ and ECB Can Act Flexibly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=468638979650887048</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone borrowing costs are appropriate for the continuing trade headwinds, allowing the European Central Bank to respond to further shocks as needed, according to Governing Council member Joachim Nagel.
“Key interest rates are currently at a very good level,” the Bundesbank preside...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity In Talks to Lead Cerebras $1 Billion Funding Round</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=38926681470106090</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments is in talks to lead Cerebras Systems Inc.’s latest private funding round, according to people familiar with the matter.
The Sunnyvale, California-based chipmaker is seeking to raise about $1 billion in the round, and is working with Citigroup Inc. on the deal, the...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>1,3 Mrd-$-MAGA-Explosion: Harvard & BlackRock zünden ETF IBIT – Eric Trump jagt Shorts in Rally!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9610386172713717275</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Milliarden-Alarm an der Kryptobörse: Ethereum-ETFs jagen Bitcoin davon – Harvard und BlackRock zünden die Rally der Superreichen!
Es sind diese Momente, in denen Märkte nicht nur reagieren, sondern Geschichte schreiben. In nur 48 Stunden hat der Kryptosektor Kapitalzuflüsse erlebt, die selbst hartge...</description>
<pubDate>Mon, 11 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>