<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>German Inflation Up More Than Expected, Backing ECB Caution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453754486&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation accelerated more than anticipated last month, backing the European Central Bank’s plans to keep cutting interest rates only gradually.
Consumer prices rose 2.9% from a year ago in December, up from 2.4% in the previous month. That’s higher than all estimates by analys...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Sees Labor Market Normalizing After Puzzling Post-Covid Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453745698&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro-zone jobs market will start conforming to historic norms as the effects of a startling post-pandemic boom dissipate, according to the European Central Bank.
In a report published Monday, researchers attributed much of the recent strength to cyclical factors like falling real ...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Transformation erfasst Immobilien und Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453765826&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Klimaziele, Digitalisierung und Smart Cities treiben den tiefgreifenden Wandel in der Immobilien- und Infrastrukturbranche. Das bringt Risiken mit sich, doch nachhaltige ESG-Standards und private Investitionen schaffen auch Chancen in einer Branche, die sich stark transformiert – die neue Serie der ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihe: BNP Paribas begibt Greenbond über 260 Mio Franken für 6 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453746190&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>pre/uh
(AWP)...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie: Höchster Stand seit 17 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453757880&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Daniel Hügli
Die Aktie der UBS steigt am Montag rund 3 Prozent auf 29,28 Franken. Das ist sehr nahe am höchsten Stand seit April 2008. Einzig am 30. Oktober 2024 stieg die UBS-Aktie kurzzeitig einmal höher, nämlich auf 29,50 Franken.
Es ist der fünfte Tag in Folge mit Kursgewinnen für die UBS-Aktie....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schätzt Jahresgewinn der SNB auf rund 80 Milliarden Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453762681&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Ökonomen der UBS prognostizieren für das vierte Quartal 2024 einen Gewinn von 15 bis 20 Milliarden Franken. Der Gewinn für das gesamte Jahr dürfte damit zwischen 77,5 und 82,5 Milliarden Franken liegen, wie es in einer am Montag veröffentlichten Studie heisst.
Das Finanzergebnis der SNB wurde la...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453755777&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Dezember musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum KI die Anlagewelt revolutioniert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453737983&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Werden aktive Fondsmanager durch KI überflüssig?

Alexander Barth: Aus meiner Sicht ist das nicht der Punkt. Vielmehr sollte die Frage lauten: "Sind aktive Fondsmanager, die keine KI einsetzen, überflüssig?' - und ich glaube, diese Frage lässt sich durchaus bejahen. In Zukunft wird jeder auf irgende...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Mutlosen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453766164&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wenn allein das Verfassen von Strategiepapieren Wirtschaftswachstum schaffen würde – Deutschland wäre längst an Ländern wie den Vereinigten Staaten, wenn nicht sogar China und Indien vorbeigezogen. Seit dem Sommer vergangenen Jahres folgt ein Papier auf das andere. Los ging es mit dem Rettungsanker ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les actions demeurent les actifs préférés des gestions pour 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735247&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Elles pèsent toujours pour plus de la moitié des portefeuilles. L'obligataire et les actifs alternatifs séduisent davantage tandis que la poche de cash reste au plus bas.

Les performances passées ne préjugent pas des performances futures. Néanmoins, après le «millésime champagne» des Bourses mondia...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735202&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,06% du capital et 4,07% des droits de vote (02/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735151&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,32% des droits de vote (30/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735134&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735050&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,88% des droits de vote (27/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735193&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735124&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735096&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453735183&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wir sollten die UBS ziehen lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453803663&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS in Midtown Manhattan: Ein Umzug der Grossbank könnte ein lichteres Szenario darstellen, als die Diskussion in der Schweiz vermuten lässt. A. DELLA VALLE / KEYSTONE
Der kürzlich veröffentlichte Bericht der parlamentarischen Untersuchungskommission (PUK) zur CS-Krise lässt eine zentrale Frage ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz-Chef Bäte offen für höhere Erbschaftsteuer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453745054&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Allianz-CEO Oliver Bäte fordert im Handelsblatt-Interview, mittlere Einkommen steuerlich zu entlasten. Um einen solchen Schritt zu finanzieren, schlägt er eine Anhebung der Erbschaftsteuer vor. „Mir geht es darum, die Menschen zu besteuern, die sehr komfortabel leben können, ohne einen einzigen Tag ...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>