<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Verwenden Sie ChatGPT nicht als Suchmaschine“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18248651273932331530</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Frau Zweig, Sokrates hat gesagt: „Ich weiß, dass ich nichts weiß.“ Weiß die KI, dass sie nichts weiß?
Das kann sie nicht wissen. Sie würde Ihnen auf diese Frage aber mit einem Text antworten, der sich so anhören würde wie ein Mensch. Das hat sie gelernt.
Ist ChatGPT also nur ein „plappernder Papagei...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Polarisierung der Weltwirtschaft fordert innovative Ansätze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1968210470484743133</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Rivalität zwischen den USA und China prägt die Weltwirtschaft – mit direkten Auswirkungen auf die Schweiz. Besonders in den Bereichen Technologie, Währungen und kritische Rohstoffe zeigt sich eine zunehmende Polarisierung, die weit über wirtschaftliche Fragen hinausgeht. Beide Staaten versuchen,...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der grösste Tech-Investor steckt sein Geld in Superintelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8389620302248416537</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Fachwelt und Anleger wurden diese Woche vom grössten Tech-Investor der Welt, Softbank, überrumpelt. In seiner Halbjahresbilanz vom Dienstag meldete der japanische Konzern überraschend, dass er alle seine Aktien an dem derzeit wertvollsten Unternehmen der Welt, dem Grafikkartenhersteller Nvidia, verk...</description>
<pubDate>Mon, 17 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hey ChatGPT, löscht KI die Menschheit aus? – Wahrscheinlich ja</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12800593911662252519</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Immer wieder haben Erfindungen den Lauf der Menschheitsgeschichte verändert: Die Dampfmaschine leitete die Industrialisierung ein, Elektrizität brachte uns nicht nur Licht. sondern auch Fortschritt, ohne Wundermittel wie Antibiotika würden wir nicht so alt werden, wie wir es heute tun. Im 20. Jahrhu...</description>
<pubDate>Sun, 16 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>