<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Trump Win Prompts ECB Forecasters to Ask How Far Rates Can Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444063360&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Donald Trump’s election win is leading some forecasters to question if the European Central Bank will need to return borrowing costs toward highly stimulative levels as his threat of trade tariffs materializes.
Economists at ABN Amro changed their call for euro-zone monetary policy on...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MicroStrategy Drives US Convertible Returns After Bitcoin Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444063349&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- MicroStrategy Inc. is powering returns in the $310 billion market for US convertible bonds on the back of Bitcoin’s historic advance.
A 500-member Bloomberg gauge for convertible US debt is headed for its best month this year, with MicroStrategy accounting for almost a quarter of the ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin mit Warnung: Wer hier investiert, der kann schnell sein ganzes Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444063725&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin warnt und ermittelt inzwischen sogar gegen diesen Anbieter, der attraktive Rediteversprechen an Anleger macht. Doch wer hier investiert, dessen Geld kann Berichten zufolge sehr schnell weg sein. Darum sollten Sie sich jetzt besser fernhalten.
Immer wieder gibt es im Internet attraktive Ren...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftsweise für dauerhaft höhere Ausgaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444078942&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 14 . 11 . 2024
ahe/ba Berlin/Frankfurt
Die Wirtschaftsweisen haben die Politik aufgefordert, nach der anstehenden Bundestagswahl die zukunftsorientierten öffentlichen Ausgaben dauerhaft zu erhöhen und zugleich den Wohnungsmarkt stärker in den Fokus zu nehmen. In ihrem Jahresgutachten...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: USA prüfen bei UBS von CS vererbte Russen-Konten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444038985&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es würden russische Kunden unter die Lupe genommen, welche die UBS im Zuge der CS-Notakquisition übernommen hatte. Ein US-Beamter, der nicht namentlich genannt werden wollte, sagte laut Reuters, es habe Gespräche zwischen der Schweizer Bank und der Behörde gegeben. Die UBS wollte den Bericht am Mitt...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank: Trumps Zollpläne träfen Deutschland schwer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444050206&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der designierte US-Präsident Trump hat neue Zölle von 10 bis 20 Prozent auf Importe aus Europa angekündigt. Ökonomen fürchten einen Handelskrieg mit der EU. Sollte Trump tatsächlich 20 Prozent Zoll auf Importe aus der EU und 60 Prozent Zoll auf Einfuhren aus China erheben, könnten die deutschen Expo...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Aufschwung in Sicht: 'Wirtschaftsweise' senken Prognose für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444061913&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die deutsche Volkswirtschaft befinde sich weiterhin in der Stagnation, teilte der Sachverständigenrat in seinem Jahresgutachten mit. «Die anhaltende Wachstumsschwäche legt nahe, dass die deutsche Wirtschaft von konjunkturellen wie auch von strukturellen Problemen ausgebremst wird.»
Wirtschaftsweise ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Bewertungen der Magnificent Seven sind besorgniserregend“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444072599&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bei DAS INVESTMENT veröffentlichen wir regelmäßig die Namen der Fonds, die unsere Reifeprüfung bestanden haben und damit auf den Radar von Großinvestoren kommen. Die Kriterien: Eine Historie von mehr als drei Jahren, über 100 Millionen Euro Volumen und wenigstens 4 Sterne bei Morningstar.
Ein Fonds,...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wertentwicklung von Fonds-Sparplänen im Vergleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444064312&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die geringsten Wertzuwächse liefern nach einer langen Nullzinsphase erwartungsgemäß Rentenfonds. Mit Euro-Anleihenfonds mittlerer Laufzeiten konnten Sparplaner beispielsweise glatt 1 Prozent jährliche Rendite realisieren, sofern der Sparplan 20 Jahre lief. Über einen Zeitraum von 35 Jahren waren dag...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Studio Babelsberg bekommt nach Verlustjahr neuen Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444062693&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das weltberühmte Filmstudio Babelsberg bekommt mit Jörg Bachmaier einen neuen Vorstandschef. Der Medienmanager werde zum 18. November die Nachfolge von Andy Weltman übernehmen, teilte die Studio Babelsberg AG mit, die seit 2022 zur Produktionsplattform des US-Anbieters Cinespace Studios gehört.
Bach...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>