<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Europa spielt mit russischem Geld Vabanque</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9399699522494022643</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Mit dem Einfrieren des russischen Staatsvermögens sind die Europäer eine riskante Wette eingegangen. Sie wetten, dass die regelbasierte Welt des 20. Jahrhunderts tot ist. Liegt die EU daneben, werden die Konsequenzen schwer wiegen.
Von Michael Laczynski
In einer anderen Welt müsste sich die Europäis...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was lohnt 2026?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10021688928472945191</link>
<author>Euro</author>
<description>Wer neuer „Finanzberater des Jahres“ wird, ist diesmal spannender denn je. Momentan führt Frank Strippel das Ranking an. In der Wissenswertung holte er bislang die meisten Punkte, während sein Depot mit niedrigen Schwankungen überzeugt.
„Mit meiner Kundschaft spreche ich derzeit am meisten darüber, ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KRYPTO IDEEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1110946956293954176</link>
<author>Euro</author>
<description>Die wichtigsten Kryptoleitwährungen Bitcoin und Ethereum erreichten 2025 neue Rekorde, der Rückschlag danach strapazierte Nerven von Anlegern, die sich an sinkende Volatilität gewöhnt hatten. Welche Trends das neue Jahr bestimmen und worauf Anleger setzen
Der Bitcoin – künftig weniger von Zyklen get...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Beste vom Besten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3800664071470570924</link>
<author>Euro</author>
<description>In den letzten vier Jahren konnte Fondsmanager Ramzi Sidani mit dem HSBC GIF Frontier Markets ein Plus von 60 Prozent erzielen und tier Markets zuletzt in allen Belangen überzeugen konnte, zeichnet €uro ihn mit FondsNote 1 aus.
Insgesamt bewertet €uro 7159 Fonds und ETFs mit einer FondsNote, davon j...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Magenta Licht für KI-Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2320052328442177677</link>
<author>Euro</author>
<description>Gigafactory im Anmarsch: Die Deutsche Telekom und die Schwarz-Gruppe (Lidl, Kaufland) sprechen laut Insidern über eine gemeinsame Bewerbung für ein Gigafactory-Projekt der EU, berichtet das „Handelsblatt“. Die EU will mit ihrer Initiative Invest AI bis zu fünf sogenannte KI-Gigafactories mit einem F...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein optimistischer Blick auf die Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17141286891188396268</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Unter Investoren ist er Pflichtlektüre. Jeden Morgen erscheint der «Early Morning Reid» in den Posteingängen zahlloser Börsenprofis. Der Newsletter gilt weithin als einer der populärsten Research-Berichte an der Wall Street. Er verbindet analytische Tiefe mit Humor und einer persönlichen Note. Das k...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Sam Altman himself hat angerufen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=501504349942422023</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Rund 400 Millionen Dollar, in Form von Aktien, soll Open AI für Neptune. ai gezahlt haben – ein europäisches Startup, das beim Training grosser KI-Modelle unterstützt. Der Schweizer Andreas Göldi gehört zu den ersten Investoren von Neptune und sass in dessen Verwaltungsrat. Im Interview erzählt er, ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Gefahr für Ihr Geld und Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11320786745674149003</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesfinanzaufsicht BaFin hat Anleger kürzlich vor der nächsten Gefahr für ihr Geld und Vermögen gewarnt. Das steckt hinter den mahnenden Worten, und das müssen Anleger jetzt unbedingt wissen.
Fast täglich gibt es neue Betrugsfälle und Gefahren für die Gelder von Anlegern. Aus diesem Grund warn...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die US-Politik ist darauf ausgerichtet, dass die KI-Wette aufgehen wird“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14403166969295523552</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WirtschaftsWocheWirtschaftsWoche: Herr Brunnermeier, an den Finanzmärkten herrscht große Unsicherheit. Geht der KI-Boom weiter oder ist im Tech-Sektor eine riskante Blase entstanden?Markus Brunnermeier: Blase? Eigentlich müsste man Ballon sagen. Wenn eine klassische Spekulationsblase endet, rauschen...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Omnibuspaket bremst Europas Wettbewerbsfähigkeit aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11746491998249711618</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Erst wurde verschoben – jetzt wird der Rotstift bei Nachhaltigkeitspflichten der EU angesetzt: Am 8. Dezember 2025 haben sich Unterhändler von EU-Kommission, Rat und Parlament darauf geeinigt, die Sorgfalts- und Nachhaltigkeitspflichten für Unternehmen deutlich abzuschwächen. Es geht dabei um die Ri...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oracle Debt Trades Like Junk as Bond, CDS Spreads Flare</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3381098375947614079</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Oracle Corp.’s new investment-grade notes are now trading more like junk bonds, as delays on the completion dates for some data centers add to fears about profits from its artificial intelligence investments.
Extending declines after quarterly earnings earlier this week, paper losses ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI Data Center Boom Sparks Fears of Glut Amid Lending Frenzy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15708557002942979308</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Two data center billionaires minted before anything is even built. A borrower seeking a loan for 150% of the construction cost. And companies that are using financial engineering to keep liabilities off their balance sheets.
For the skeptics, those are some of the examples of why the ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Bond Veteran O’Neil Plans to Retire After 36-Year Run</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13201250689065017908</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ford O’Neil, a longtime Fidelity Investments fixed-income manager, plans to step down from his portfolio -management duties next year, capping a 36-year career that helped shape one of the industry’s largest bond franchises.
O’Neil, 63, who joined Fidelity as a summer intern in 1989 a...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Rally Seen Pushing Ahead if ECB Widens Policy Gap With Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18002337241141365551</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Options traders expect the euro’s rally to get fresh impetus next week with the European Central Bank’s meeting expected to underscore its policy divergence with the Federal Reserve.
Statistics from the Depository Trust & Clearing Corporation show the most active trading this month is...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Economists Agree With ECB’s Schnabel That Next Move Will Be Hike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18356845945513865314</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Economists predict the next shift in European Central Bank interest rates will be up, aligning with the views of investors and influential Executive Board member Isabel Schnabel as inflation settles around 2%.
More than 60% of respondents in a Bloomberg survey say officials are more l...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Equity Quant Says Bitcoin Still a ‘Digital Labubu’ Toy, For Now</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5107181013505084896</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group may now allow clients to trade spot Bitcoin exchange-traded funds, but one of the firm’s senior investment leaders says its underlying view of crypto remains unchanged.
Bitcoin is better understood as a speculative collectible — akin to a popular plush toy — than as a p...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard steigt in europäischen Markt für Geldmarkt-ETFs ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1156609345648893081</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit dem EuroCashETF bringt Vanguard seinen ersten Euro-denominierten Geldmarkt-ETF auf den Markt. Die Deutsche Börse, Euronext Amsterdam und die Borsa Italiana listen den Fonds.
Physisch replizierend investiert der ETF in Staatsanleihen sowie Papiere internationaler Organisationen wie der Europäisch...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>