<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deutscher Immobilienmarkt dürfte Tiefpunkt erreicht haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8616288221340873668</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Investoren halten sich stärker zurück als im übrigen Europa – Wohnungsbau zieht insgesamt an, nicht aber der Neubau

Investoren sind am deutschen Immobilienmarkt zurückhaltend. Das gilt sowohl im europäischen als auch im weltweiten Vergleich. „Deutschland hat Nachholbedarf“, sagte Susanne Eickermann...</description>
<pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ramponierte Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8457727057399010956</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Stabilitätspakt war einst der Stolz der Deutschen: Die strikte fiskalische Disziplin sollte die Stabilität des Euros schützen. Vier Mal ist der Pakt aufgeweicht und vielfach verletzt worden, ohne sichtbaren Schaden für die Inflation. Braucht man das Regelwerk noch?

Fast lautlos hat der Wirtscha...</description>
<pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Wir brauchen eine starke UBS»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6664251088269730707</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Präsident der Schweizer Börse äussert sich zur Bankenregulierung

lho./stä.
Thomas Wellauer, Verwaltungsratspräsident der SIX Group, gehört zu den Veteranen der Schweizer Finanzwelt. Diese Woche hat der 69-Jährige seinen Rücktritt per 2026 bekanntgegeben. Im Interview mit der NZZ äussert er sich...</description>
<pubDate>Sat, 31 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt ist auch BlackRock dabei: Was steckt hinter dem neuen Rüstungs-ETF für Europa?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10037024354518677025</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Rüstungs-ETFs liegen im Trend. In den letzten Monaten konnte man regelmäßig neue Produkte aus der Anlageklasse entdecken. Jetzt zieht auch der Vermögensverwalter BlackRock mit einem Fonds mit, der sich speziell auf Europa konzentriert.
Jetzt ist also auch Blackrock dabei. Mit dem iShares Europe Defe...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI im Versicherungssektor: Vor welchen Risiken die BaFin warnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17675965372494578206</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Was bedeutet der Einsatz Künstlicher Intelligenz aus Perspektive der Versicherungsaufsicht? Zu dieser Frage hat sich kürzlich Julia Wiens, Exekutivdirektorin Versicherungs- und Pensionsfondsaufsicht der BaFin, öffentlich geäußert. Dabei nahm sie besonders die Risiken in den Blick.

Die Entwicklung s...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Fondstochter der UBS gleich mit mehreren Beteiligungsreduktionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18410883256682682056</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der cash Insider kommentiert die wichtigsten Börsenereignisse. Diese Woche: Auffällige Beteiligungsmeldungen, Brisantes zur Galderma-Teilplatzierung, Daumen runter für Swatch - Und: Inkonsequenter Vontobel-Analyst.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lieber Abfindung statt neuer Job – wie stelle ich das an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1809157169019816381</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Während seine Kollegen eine Abfindung einstreichen, soll unser Leser einen neuen Job erhalten. Was tun, wenn er das gar nicht will?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Re...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel bekommt meine Frau nach der Scheidung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13914674850458143176</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat sich von seiner Frau getrennt. Strittig ist, wie viel nun wem zusteht. Muss er sich auf ihre Angaben zum Vermögen verlassen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steue...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Airbike von Volonaut fliegt bis zu 200 km/h</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7515384118667041673</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein futuristischer Einsitzer aus Polen lässt Science-Fiction-Träume Realität werden: Das Volonaut Airbike hebt seinen Piloten wie auf einem fliegenden Motorrad in die Lüfte.

In Science-Fiction-Filmen gehören motorradähnliche Fluggeräte seit Jahrzehnten zum festen Inventar. Nun scheint diese Vision ...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation Dips Below 2% in Italy and Spain, Backing ECB Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14199058426311058664</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
Inflation in Italy and Spain eased to just below the European Central Bank’s 2% target, backing the case for interest rates to be lowered again next week.
Consumer prices in the euro zone’s third- and fourth-largest economies rose by 1.9% from a year ago in May, data Friday showed. Fo...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Bitcoin ETF Draws Record Inflows During May’s Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16545775850268691041</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s iShares Bitcoin Trust posted its largest-ever monthly inflow in May, as the original cryptocurrency climbed to a record while being touted by more proponents as an alternative store of value.
The fund has attracted more than $6.35 billion in net inflows during the mon...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Steps Up Scrutiny of Banks’ Exposure to Private Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15463226992329302777</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is escalating its scrutiny of lenders’ exposures to private markets amid concerns that the fast ascent of related asset classes raises substantial new risks.
The watchdog has signaled that it’s sending letters to executives at certain banks cautioning them on...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Suggests Inflation Is Almost Defeated in Euro Zone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11746715289208320346</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta signaled that inflation is nearly fully tamed, while cautioning that further interest-rate cuts require finely balanced judgments.
Speaking on the day that his country and two other major euro-zone economies release consumer...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Loses Two More Senior Bankers in Asia Amid Ongoing Revamp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6791776781417857645</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Two Hong Kong-based senior bankers have resigned from UBS Group AG, according to a company spokesperson, amid the bank’s ongoing revamp of its financing business following the takeover of Credit Suisse.
Kelly Jin, head of leveraged capital markets and structured solutions group for As...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Slows Less Than Expected With ECB Set to Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16620783133758349088</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation slowed less than expected, highlighting lingering risks as the European Central Bank prepares to lower interest rates again.
Consumer prices rose an annual 2.1% in May, more than the 2% that economists predicted in a Bloomberg survey but lower than April’s 2.2% advanc...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversité, l'Europe creuse l'écart avec les Etats-Unis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7738643229353063907</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>RÉJANE REIBAUD

Ethics &amp;amp; Boards, en partenariat avec L'Agefi, a publié sa septième édition de l'indice Gender Diversity Index (GDI) appliqué au secteur de la gestion d'actifs. Ce baromètre, qui fait référence en matière de gouvernance et de parité, met en lumière les progrès réalisés dans le...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversité, l'Europe creuse l'écart avec les Etats-Unis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7043611758812969111</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>RÉJANE REIBAUD

Ethics &amp;amp; Boards, en partenariat avec L'Agefi, a publié sa septième édition de l'indice Gender Diversity Index (GDI) appliqué au secteur de la gestion d'actifs. Ce baromètre, qui fait référence en matière de gouvernance et de parité, met en lumière les progrès réalisés dans le...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>