<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Europa bietet die höchste Vergütung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6339791359592898279</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>In Bezug auf die Aktionärsvergütungen über Rückkäufe und Dividenden ist Europa aktuell die attraktivste Region unter den entwickelten Märkten, stellt das Amundi Research Institute in einer Studie fest. Die Autoren sagen aber auch, wann es für Unternehmen sinnvoller ist, das Kapital anders einzusetze...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vontobel verzeichnet weitere Abflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5338672914853668010</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters/wbr Zürich/Frankfurt – Bei der Schweizer Bank Vontobel ist das Geschäft mit Fonds und Pensionskassen weiter geschrumpft. Im ersten Halbjahr zogen die im Bereich Institutional Clients zusammengefassten Kunden weitere 1,3 Mrd. sfr ab, wie Vontobel am Donnerstag mitteilte. Im zweiten Quartal ha...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bereit für satte Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2805345385926737382</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>REPSOL | 876845 Repsol kommt beim Konzernumbau gut voran und erzielt satte Gewinne. Dennoch ist die Aktie, die mit einer üppigen Dividende lockt, immer noch günstig. Zudem lockt ein spannender Chart.

Spanien – nur wenige Länder in Europa werden so stark mit Sonne in Verbindung gebracht wie der Staa...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NUMMER 1 IM BILLIONEN-MARKT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15934154213021292555</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>BANK OF NEW YORK MELLON | A0MVKA Die Bank of New York Mellon ist führend in einem Nischenmarkt, der ein Billionen-Dollar-Volumen aufweist. Der Einsatz künstlicher Intelligenz (KI) sollte die bereits hohe Profitabilität weiter steigern.

Gerade wenn es um Unternehmen geht, die vom Siegeszug der künst...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risiken neu denken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6763970455362205057</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Interesse an noch mehr MONEY? Hier lesen Sie, welche Inhalte Sie auf unseren digitalen Knälen erwarten.
In einem Kommentar gibt die britische Fondsgesellschaft Schroders ein leidenschaftliches Plädoyer dafür ab, dass Anleger zu ihrem eigenen Nutzen ihren Blick auf das Verständnis von Risiko ändern s...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Willkommen in Technotopia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17686510525337023110</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Die Idee einer Politik des Überflusses zieht Kreise. Was taugt der faszinierende Ansatz?

Beginnen wir mit einem Gedankenexperiment. Stellen Sie sich bitte für einen Moment vor, es gäbe keine fundamentalen Knappheiten mehr.
Energie steht in quasi unbegrenzter Menge und fast zum Nulltarif zur Verfügu...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HABEN SIE AUCH EINE FRAGE?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17758464297242612563</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Dann schreiben Sie eine Mail an den exklusiven Ratgeber für Abonnentinnen und Abonnenten: coach@wiwo.de
REDAKTION Niklas Hoyer, Julia Leonhardt, Kristin Rau
ILLUSTRATION Pablo Amargo
Rechtlicher Hinweis: Zwischen den Lesern und Nutzern des WiWo Coach und der Handelsblatt GmbH kommt kein Vertragsverh...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Milliarden Euro für Görings Monumentalbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17149026346767770841</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die wohl teuerste Sanierung aller Zeiten in Deutschland leistet sich ausgerechnet das Bundesfinanzministerium. Rund zwei Milliarden Euro soll die Runderneuerung des Hauptgebäudes in der Berliner Wilhelmstraße kosten, bestätigten mehrere Quellen der WirtschaftsWoche. Die hohen Kosten ergeben sich zum...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Ruheständler ihr Geld sinnvoll anlegen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9852631732836556870</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Leser ist im Ruhestand und sucht eine Möglichkeit, seine Rente durch Erträge zu ergänzen. Doch was eignet sich besser: ausschüttende ETFs oder Anleihen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge,...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die USA ändern die Regeln am Kryptomarkt – mit Folgen für Bitcoin, XRP und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9425182860109482344</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Beginnt eine neue Ära? Wir erklären, wie weitreichend die neuen Krypto-Gesetze sind und ob sie Bitcoin und Co. zu neuen Rekordhochs verhelfen können.

Disclaimer: Dieser Podcast ist keine Anlageberatung, sondern dient lediglich der Information und Unterhaltung. Die Hosts oder der Verlag übernehmen k...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschendes Software-Geschäft überschattet IBM-Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11309212375686639713</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Eine anziehende Nachfrage nach Grossrechnern hat IBM Rückenwind gegeben.

«Wir haben die Erwartungen für Umsatz, Gewinn und Barmittelzufluss erneut übertroffen», sagte Konzernchef Arvind Krishna am Mittwoch. Daher hebe er die Gesamtjahresziele teilweise an. Ein enttäuschendes Software-Geschäft dräng...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Say Those Seeking Another Cut Face a Battle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11794262713088409046</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers pushing for another cut in interest rates face an uphill battle, with inflation at 2% and the economy withstanding trade turbulence, according to people familiar with the matter.
A hold looks like the baseline for September after eight reduction sinc...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Set to Hold Fire on Rate Cuts With Trump Tariffs Unresolved</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7302466926429133810</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to leave interest rates untouched for the first time in more than a year as it awaits clarity on what President Donald Trump’s tariffs will do to inflation.
The deposit rate will be kept at 2% on Thursday, according to all but two economists surveyed b...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HarbourVest Hires BlackRock Executive to Lead Wealth Business</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17931573521556358778</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HarbourVest Partners has hired an executive from BlackRock Inc. to boost its offerings for wealthy individuals, an area of increasing focus in the sector as some institutional investors pare their private equity holdings.
Venu Krishnamurthy joined the Boston-based HarbourVest, which m...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>World’s Rich Ignore Mideast Strife to Bet on Dubai and Abu Dhabi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14784699039440892402</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- At the Dubai offices of Abbey Road Investment Group, the phone calls and emails keep landing from around the world. 
The inquiries are from potential clients from India and the UK, the US and Africa — even as far afield as Brazil. They’re all looking to set up family offices in Dubai ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB in ‘Wait-and-See’ Mode After Holding Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17478408361525933450</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Christine Lagarde said the European Central Bank is in a “wait-and-see” mode after leaving interest rates unchanged for the first time in more than a year amid the US trade uncertainty.
The deposit rate was left at 2% on Thursday — as predicted by the overwhelming majority o...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Pare Bets on a Final ECB Interest-Rate Cut This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15390816131116567649</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders trimmed wagers on the European Central Bank delivering another interest-rate reduction by the end of the year, after President Christine Lagarde indicated officials have scope to pause their cutting cycle. 
Money markets now show a 70% probability of a quarter-point cut, compa...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Private Funds Face Attempted Exit by Key Investor Arch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17305311319933120119</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key investor in BlackRock Inc.’s private funds is looking to cut its stakes following disappointing performance and senior executive departures at the US asset manager, according to people familiar with the matter.
Bermuda-based insurance firm Arch Capital Group, which has holdings ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Ditches BlackRock’s Aladdin Platform to Cut Fund Unit Costs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6605235441076238701</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has ended a multimillion dollar contract with BlackRock Inc.’s Aladdin technology platform that it inherited from Credit Suisse, as the Swiss bank continues to integrate its former rival’s asset management division. 
The Zurich-based lender terminated the agreement earlie...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment strukturiert Immobilienspitze um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15433832006949123552</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>NACHFOLGE: Asset Manager Union Investment besetzt die Führung seiner Immobilienfondsgesellschaften neu. Karim Esch übernimmt zum 1. Juli 2025 die Geschäftsführung der Union Investment Real Estate und verantwortet dort das Investmentmanagement.
Esch folgt auf Martin Brühl, der das Unternehmen im Apri...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wechsel von J.P. Morgan zu Goldman Sachs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5961313700902902143</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>PRIVATE EQUITY: J.P. Morgan ernennt Fredrik Weege zum Managing Director für das Private-Equity-Geschäft im deutschsprachigen Raum. Er wechselt von Gold-man Sachs, wo er zuletzt als Managing Director Kunden betreute. Zudem kommt Peter Maderthoner von UBS/Credit Suisse. Er betreut künftig Private-Equi...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>