<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die BaFin verteidigt ihre Klimaaufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3485784426830760334</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Finanzwende fordert Reformen – Aufseher verweisen auf ESG-Risikoansatz und wenden sich gegen Kapitalpuffer für Klimarisiken

Nach scharfer Kritik der Bürgerbewegung Finanzwende stellt sich die BaFin gegen den Vorwurf der Passivität: Greenwashing rücke ins Visier, ESG-Risiken seien in der Praxis vera...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ist keine Umweltanstalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15302792792175810972</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Klimakrise ist längst im Finanzsektor angekommen. Banken finanzieren Klima – doch auch klimaschädliche Geschäftsmodelle. Versicherer geraten durch Extremwetter unter Druck, bei Fonds steht Greenwashing im Raum. Kein Wunder also, dass der Ruf nach strengerer Aufsicht laut wird. Doch wie viel Vera...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Finfluencer sorgen sich, einen Verstoß zu begehen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10898426958320946121</link>
<author>Kurier</author>
<description>Finfluencer sind Personen, die in den sozialen Medien über Finanzthemen sprechen, manchmal Investmentstrategien offenlegen oder auch Empfehlungen für Produkte abgeben. Sie treten als Experten auf – nicht alle sind welche. Das birgt Risiken für junge Anleger, die Tipps folgen, ohne diese zu hinterfra...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>R+V-Befragung: Spielen Finfluencer für junge Leute kaum eine Rolle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7048733935685728607</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Laut einer R+V-Untersuchung spielen Finfluencer bei jungen Menschen in Sachen Finanzthemen kaum eine Rolle. Doch die Ergebnisse passen so gar nicht zu einer Bafin-Befragung.

Für den Bundesverband Deutscher Versicherungskaufleute (BVK) ist es ein großes Aufregerthema: Der Vermittlerband warnte zulet...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritische Bafin fordert Nachbesserungen bei Hybridprodukten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9746929111098051383</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht hat untersucht, ob deutsche Lebensversicherer die in flexiblen Hybridprodukten enthaltenen Risiken ausreichend berücksichtigen. Die Ergebnisse sind ernüchternd.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat bei einer Umfrage unter zehn Lebensversicherern erhebli...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nike: Plötzlich ist die Aktie wieder schwer gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8538557439258411787</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Sportartikel-Produzent Nike litt zwei Jahre lang unter Stagnation und Umsatzrückgang. Nun ist die Aktie zuletzt nach oben gestürmt. Wie Anleger profitieren können.

Georg Pröbstl
Im Corona-Jahr 2020, in dem alles und jedes durch staatliche Dekrete verboten war - wie etwa Ausgehen, Versammlungen, gem...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laiqon übernimmt 2,5 Milliarden Euro Assets von Mainfirst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14687132631793404016</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Hamburger Vermögensverwalter Laiqon erwirbt Portfoliomanagement-Mandate von Mainfirst und expandiert in die Schweiz. Die AuM-Prognose wird daraufhin angehoben.

Laiqon hat eine Übernahme von Assets under Management im Volumen von bis zu 2,5 Milliarden Euro von Mainfirst Affiliated Fund Managers ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Makhlouf Says Inflation Expectations Are Well Anchored</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17227854603595376238</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf said inflation expectations in the euro area are well anchored and allowed the region to avoid large increases in unemployment during the most recent period of strong consumer-price growth.
Commenting in a blog post on Fr...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns of Impact of Heat Waves on Inflation, GDP Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16495009913707880802</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The link between heat and key economic indicators such as inflation and gross domestic product is too important to ignore, according to European Central Bank Executive Board member Frank Elderson.
“We have progressed in understanding that accounting for the climate and nature crises i...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rates in Good Place, Committed to 2% Goal, Lagarde Tells ARD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=349660725306854297</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank current interest-rate position is appropriate and the institution is fully committed to its 2% inflation target, President Christine Lagarde told ARD.
“Our determination, our commitment, our duty is to keep price stability — and price stability is around 2% i...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Risks 2% Undershoot If Euro Strength Persists, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11504324070253910978</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is at greater risk of undershooting its inflation target following a sharp appreciation of the exchange rate, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
Policymakers can’t adopt an approach of “benign neglect” after gains of the magnitude seen...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Chef sieht ‘Heckenschützen’ im Genosektor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11093859066792777504</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nach den breiten öffentlichen Diskussionen zur Rettung mehrerer genossenschaftlicher Banken hat Hans Joachim Reinke, Chef der Fondsgesellschaft Union Investment, die — wie er es nannte — “Heckenschützen” in seiner Finanzgruppe kritisiert. Die Äußerungen fielen am Donnerstag bei einem ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2678404939828006667</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7913217886505991484</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,81% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1474064243518335270</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (26/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>