<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity Says $4,000 Gold Possible as Fed Cuts and Dollar Drops</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18236251830532938631</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Gold could hit $4,000 an ounce by the end of next year as the Federal Reserve lowers interest rates to cushion the US economy, the dollar drops, and central banks keep expanding holdings, according to Fidelity International.
Multi-asset fund manager Ian Samson said the firm remained b...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Givaudan-Aktie: Da liegt ein schneller Rebound drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14298534212754552934</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das SMI-Mitglied Givaudan zeigt seit vielen Monaten einen schwachen Lauf und fällt auf eine starke Unterstützung zurück.

Georg Pröbstl
Anlegerinnen und Anleger haben mit Givaudan derzeit nicht viel zu lachen. In der letzten Woche war die Aktie des Aroma-Herstellers mit einem Minus von sieben Prozen...</description>
<pubDate>Mon, 28 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich meine Depression im Job ansprechen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16046375321227084161</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Bei unserem Leser wurde vor einigen Monaten eine Depression diagnostiziert. Nun ist er unsicher, ob er im Büro offen über seine Krankheit sprechen soll.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Kar...</description>
<pubDate>Mon, 28 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Donald Trump, der strahlende Sieger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1388145823803312184</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Der US-Präsident peinigt die Handelspartner der Vereinigten Staaten mit seiner Zollpolitik. Doch weder Wirtschaft noch Weltbörsen oder Amerikas Arbeitsmarkt brechen ein. Haben sich die kritischen Ökonomen geirrt?

Dass sich Donald Trump dieser Tage beim Golfspiel in Schottland, der Heimat seiner Mut...</description>
<pubDate>Mon, 28 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt: Von diesen beliebten Aktien sollten Anleger jetzt die Finger lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3549305038655031801</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer aktuellen Studie von J.P. Morgan sollten sich Anleger ausgerechnet jetzt vor diesen beliebten Aktien hüten. Darum zeigt sich hier ein Verkaufssignal, das nicht nur für die einzelnen Werte, sondern für den ganzen Markt gelten könnte.
In einer neuen Analyse schlägt das Strategieteam von J.P...</description>
<pubDate>Sun, 27 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kazimir Sees ECB Holding Rates in September in Absence of Shock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8379392211675799802</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t cut interest rates in September unless there’s evidence of a major deterioration in the economy, according to Governing Council member Peter Kazimir.
With the deposit rate held at 2% last week, the ECB is in a “comfortable place” to monitor trade un...</description>
<pubDate>Mon, 28 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>