<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>AI Stock Rally to Overcome Bubble Concerns, Fidelity Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16873260932234893317</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- AI developers’ ambitious spending plans and rapid user adoption indicate the global rally in their stocks will persist despite bubble concerns, according to Fidelity International.
The recent downturn in global semiconductor stocks, ahead of Nvidia Corp.’s closely watched earnings lat...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi steigt ein beim Private-Markets-Spezialisten ICG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10718158812181360072</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wü Paris
– Europas größter Assetmanager drängt zehn Jahre nach seinem Börsengang verstärkt in den Private-Markets-Sektor. Anlässlich der Vorstellung des neuen Strategieplans kündigte Amundi den Einstieg bei der Intermediate Capital Group (ICG) aus Großbritannien an. „Mit 9,9% des Kapitals wird Amund...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japans Aktien und Anleihen brechen ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3918425956273211387</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>An Japans Finanzmärkten sind Aktien und Staatsanleihen unter die Räder gekommen. Sorgen bereitet Anlegern, dass der Staat noch mehr Schulden machen könnte als bislang vorgesehen. Das wirft Fragen über die Platzierbarkeit von Anleihen auf. Die Renditen der japanischen Staatsbonds erreichten Rekordwer...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starinvestor Peter Thiel trennt sich von Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7350946784818713584</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ein rabenschwarzer Montag, weil der Dax um 1,2 Prozent zurückging, und Weltuntergangsstimmung, weil Investor Peter Thiel alle Nvidia-Aktien verkauft? Dazu seien zwei Dinge zur Einordnung gesagt: Der bekannteste rabenschwarze Montag nach dem Zweiten Weltkrieg war am 19. Oktober 1987, als der breite U...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Büros kursiert ein neues Schimpfwort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4659719757913875224</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Tech-Firmen beschwören es unablässig: Künstliche Intelligenz (KI) ist eine Wunderwaffe. Die Arbeit erledigt sich dank ihr schneller, besser, effizienter. Wer KI nicht nutzt, ist selber schuld und wird gnadenlos abgehängt. Doch so gern die Menschen die Wunderwaffe nutzen, so zersetzend kann es sein, ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nervöse Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11695191105449044377</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>München – Es sind kritische Tage und Wochen für Anleger: Die Stimmung an der Börse ist gerade höchst nervös. Ablesen lässt sich das sowohl an den Kursen für Aktien als auch für Kryptowährungen. Das Deutsche Aktienindex (Dax) verlor mehrere Tage hintereinander mehr als ein Prozent, auch am Dienstag. ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tech-Investor Peter Thiel verkauft alle Nvidia-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6679963112492865485</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Tech-Investor Peter Thiel hat seine komplette Nvidia-Position verkauft. Sein Fonds veräußerte im dritten Quartal laut einer Pflichtmitteilung die gesamte Beteiligung von etwa 540.000 Aktien des kalifornischen Chipherstellers – eine Position, die zum Schlusskurs vom 30. September etwa 100 Million...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla: Die Aktie wird für Anleger nun spannend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9019542983801232226</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
«400 Dollar sind ganz schnell drin», so lautete meine Einschätzung bei der letzten Empfehlung von Tesla Anfang September. Die Aktie des E-Auto-Herstellers notierte damals bei 350 Dollar. Und diese Empfehlung wurde ein Volltreffer. Denn nur eine Woche später hatte das Nasdaq-Mitglied di...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Techmilliardär Peter Thiel verkauft alle Nvidia-Anteile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17418673417426533569</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Der Anteil, den Peter Thiels Fonds »Thiel Macro LLC« an Nvidia hielt, war im Vergleich zur Größe des Ende Oktober mit rund fünf Billionen Dollar bewerteten Chipherstellers marginal. Seine Aktien hatten an der Börse einen Wert eines vielleicht gerade so dreistelligen Millionenbetrags.
Dennoch steckt ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Jobs Race Jolted by Shock Exit of Euro-Area Finance Chief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2461816975757939129</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An unexpected vacancy at the top of the Eurogroup is scrambling the already complex task of replacing two thirds of the European Central Bank’s upper echelon over the next two years. 
The departure of Irish Finance Minister Paschal Donohoe, who had led meetings of his euro-area peers ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cuts Banks’ Capital Bar Slightly on Stress Test Strength</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7458998156637169656</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank slightly lowered the amount of capital that it tells banks to hold, supporting their capacity to make shareholder payouts after sailing through a financial health check earlier this year.
“The euro area banking sector is in a very robust position,” Claudia Bu...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Booth’s DFA Gets Green Light for Tax-Busting Vanguard Design</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2283271494996087782</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Quant firm Dimensional Fund Advisors has received formal approval to adopt a fund structure that for two decades has been used exclusively by Vanguard Group to save investors billions of dollars in taxes.
Dimensional, founded by David Booth, said on Monday that regulators had granted ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienstress hat deutlich mehr Gewicht: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=849376014562556216</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jan-Patrick Barnert über eine Stimmungsschwankung — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Nach der Rally wird rotiert
In den sechs Monaten seit den Tiefstständen vom April sind Aktien quasi in...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka will Benkos ehemaliges Luxushotel in Wien erwerben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16245097055621058854</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank will offenbar das Wiener Luxushotel Andaz Vienna Am Belvedere aus dem bankrotten Signa-Immobilienimperium des Investors Rene Benko übernehmen.
Laut Angaben auf der Webseite der österreichischen Bundeswettbewerbsbehörde wurde eine entsprechende Transaktion dort angemeldet....</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1320691176926051948</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,04% du capital et 4,35% des droits de vote (13/11/25)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7894094340312292534</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>