<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Stark trotz Turbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13934639431176982004</link>
<author>Börse Online</author>
<description>PERFORMANCE Jeden Monat ermittelt ARTS Asset Management für BÖRSE ONLINE die Tops und Flops der wichtigsten Anlageklassen. Die Wiener Fonds-Spezialisten filtern aus ihrer umfassenden Datenbank die stärksten und schwächsten Trends.

An den internationalen Aktienmärkten gab es im April ein heftiges Bö...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Private Cloud: Das Beste aus zwei Welten»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4643762996112540345</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Der Chef von Hewlett Packard Enterprise (HPE) Schweiz, René Zierler, über schlüsselfertige KI- und Cloud-Lösungen.

FLORIAN FELS
Wie positioniert sich HPE im Schweizer Markt?
HPE ist im Schweizer Markt sehr stark positioniert, mit einem Portfolio von Edge-Computing über Hybrid Cloud bis hin zur KI-I...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin will Leitlinien nicht vollständig übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16107869873865874214</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Zunächst einmal wurde gewarnt. Das ist verständlich, denn nichts außer kriminellen Machenschaften ist einer Bankenaufsicht so zuwider wie übertrieben euphorische Marktteilnehmer. "Es besteht weiter ein erhebliches Potenzial für Rückschläge an den Märkten. Für Rückschläge mit möglicherweise systemwei...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzplatzpolitik könnte Kapital generieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16681592201456337262</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Welche Probleme dieses Land und Europa derzeit traktieren und welche gigantischen Summen an Investitionen benötigt werden, um nicht im globalen Wettbewerb unterzugehen, soll an dieser Stelle nicht mehr en détail spezifiziert werden, es wurde schon oft genug, auch an dieser Stelle thematisiert. Vielm...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IT-Souveränität als Fundament der Digitalisierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17195087512235106120</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Wie gelingt digitale Transformation in einem hochregulierten Umfeld souverän, sicher und wirtschaftlich tragfähig? Die Finanz Informatik (FI) versucht darauf im Rahmen des Sparkassentags 2025 überzeugende Antworten zu geben. Mit dem klaren Fokus auf IT-Souveränität und dem strategischen Einsatz küns...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>