<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Blockchain & Künstliche Intelligenz in einem Index</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14563430843771645154</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Red. Blockchain und künstliche Intelligenz (KI) zählen aus Sicht vieler Analysten und Anleger derzeit zu den dynamischsten Technologietrends mit starken Wachstumsraten. Laut Beratungsunternehmen PwC könnte KI bis 2030 weltweit ein zusätzliches Bruttoinlandsprodukt von bis zu 15,7 Billionen US-Dollar...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin knöpft sich Gerresheimer vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15748432915763449496</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.9.2025 ab Köln – Die Finanzaufsicht BaFin nimmt den jüngsten Geschäftsbericht von Gerresheimer genauer unter die Lupe. Basierend auf „konkreten Anhaltspunkten“ für einen Verstoß gegen Rechnungslegungsvorschriften leitet die Behörde eine anlassbezogene Bilanzkontrollprüfung ein, wi...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Aktuell besteht die Struktur aus vier Bausteinen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3315748666205761234</link>
<author>Cash.</author>
<description>Welche langfristigen Technologietrends erscheinen Ihnen aktuell besonders interessant?
Whitehead: KI ist ohne Frage der dominante Treiber im Technologiesektor – und war für einen Großteil der jüngsten Renditen verantwortlich. Dennoch halten wir eine einseitige Ausrichtung für riskant. Ein gut aufges...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq-100-Investment mit Extras</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3871817044463212474</link>
<author>Cash.</author>
<description>ANLAGESTRATEGIE
Der RL&C – Global Dynamic Fonds ist ein flexibler globaler Mischfonds mit Fokus auf Aktien innovativer Unternehmen weltweit. Ziel des Fonds ist die Erreichung eines möglichst hohen Wertzuwachses unter Berücksichtigung der aktiven Risikosteuerung. Die Netto-Aktienquote kann zwischen 0...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin prüft Gerresheimer-Bilanz...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6477228024311079417</link>
<author>Die Presse</author>
<description>BaFin prüft Gerresheimer-Bilanz
Die Finanzaufsicht BaFin nimmt den Spezialverpackungshersteller Gerresheimer wegen eines möglichen Verstoßes gegen Rechnungslegungsvorschriften unter die Lupe. Die Prüfung sei eingeleitet worden, weil das Unternehmen möglicherweise Umsatzerlöse für einige Verträge mit...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin leitet Prüfung von Gerresheimer-Bilanz ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15167086294862135574</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
DÜSSELDORF. Die Finanzaufsicht Bafin nimmt den Spezialverpackungshersteller Gerresheimer wegen eines möglichen Verstoßes gegen Rechnungslegungsvorschriften unter die Lupe und hat damit die Aktien auf Talfahrt geschickt. Die Prüfung sei eingeleitet worden, weil das Unternehmen möglicherweise...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Bilanz von Gerresheimer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3163273959361416999</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat ein Prüfverfahren gegen den Spezialverpackungshersteller Gerresheimer wegen möglicher Verstöße gegen Rechnungslegungsvorschriften eingeleitet. Nach Angaben der Behörde besteht der Verdacht, dass Gerresheimer Umsatzerlöse aus bestimmten Kundenverträgen bereits gebucht hab...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Gerresheimer-Bilanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3423950550807993118</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Düsseldorf. Die Finanzaufsicht Bafin hat ein Prüfverfahren gegen den Spezialverpackungshersteller Gerresheimer wegen möglicher Verstöße gegen Rechnungslegungsvorschriften eingeleitet – wodurch der Aktienkurs des Unternehmens massiv einbrach. Nach Angaben der Behörde bestehe der Verdacht, dass Gerres...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Minus 40 Prozent: Bafin-Prüfung lässt Gerresheimer-Aktie abstürzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=75227278709018374</link>
<author>capital.de</author>
<description>Der Pharma- und Kosmetik-Verpackungshersteller Gerresheimer steht im Visier der Finanzaufsicht Bafin. Die deutsche Finanzaufsichtsbehörde hat am 18. September eine Prüfung des Konzernabschlusses 2023/24 (Ende November) von Gerresheimer und des dazugehörigen Lageberichts eingeleitet, wie aus einer Er...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien günstig kaufen und dann übertragen: Geht das?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8539100436532362389</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er investiert in Einzelaktien, möglichst zu niedrigen Handelsgebühren. Über den Neobroker Trade Republic kann uns...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Auf dieses Angebot sollten Anleger bloß nicht hereinfallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8938959632134344579</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Immer öfter kommt es zu Betrugsversuchen im Internet, die täuschend echt aussehen. Nun warnt die BaFin vor einem Angebot, auf das Anleger unter keinen Umständen hereinfallen sollten, sonst kann schnell das eigene Geld für immer weg sein.
Das Internet ist voll von gefährlichen Betrugsangeboten, die A...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin prüft Gerresheimer-Zahlen von 2024 - Kurseinbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11661564192894349306</link>
<author>stern.de</author>
<description>Der Pharma- und Kosmetik-Verpackungshersteller Gerresheimer steht im Visier der Finanzaufsicht BaFin. Die deutsche Finanzaufsichtsbehörde hat am 18. September eine Prüfung des Konzernabschlusses 2023/24 (Ende November) von Gerresheimer und des dazugehörigen Lageberichts eingeleitet, wie aus einer Er...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Franklin Templeton ernennt Alexander Barion zum Marketing-Leiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9289309289951389323</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Franklin Templeton ernennt Alexander Barion zum Leiter des Marketings (Head of Marketing) in Deutschland und Österreich. Er wird von Frankfurt aus arbeiten.
Barion soll eine Schlüsselrolle bei der Umsetzung digitaler Marketinglösungen und der Konzeption von Kommunikationskampagnen spielen. Darüber h...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldflut durch Erbschaften und Schenkungen verschärft Arbeitskräftemangel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8253350123765263653</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Reto Widmer (Name geändert) war nie auf Rosen gebettet. Der 58-Jährige lebt wie seine Eltern zur Miete. Ein Eigenheim ist für ihn nicht drin. Als Verkäufer in einem Supermarkt verdient er rund 60’000 Franken im Jahr. Mit 58 ist er immer noch alleinstehend, Kinder hat er keine. Plötzlich...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Nvidia die KI-Ökonomie befeuert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7308993358855529257</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Konzept ist einfach: Für jeweils 10 Milliarden Dollar Investition, die an Open AI gehen, fließen Aufträge für KI-Chips im Wert von rund 35 Milliarden Dollar zurück in die Nvidia-Kasse. Open AI hat schon am Tag danach mit der „Rückzahlung“ angefangen und mit dem Bau von fünf gigantischen Rechenze...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Aufräumer von der Bafin nimmt Fintech ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7326937957486792253</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>An einem schwül-warmen Tag in der letzten Augustwoche neigte sich Mark Bransons (56) Geduld mit N26 dem Ende zu. Der Chef der Finanzaufsicht Bafin nahm sich persönlich Zeit für ein Treffen mit Marcus Mosen (61), dem scheidenden Aufsichtsratsvorsitzenden der Berliner Neobank.
Gemeinsam mit Nikolas Sp...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank Lines Up €1 Billion Buyback After ECB Approval</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10935487500459287556</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Commerzbank AG is kicking off a share buyback worth as much as €1 billion ($1.2 billion) after securing the necessary approvals from regulators.
The German lender announced in August it had applied for authorization to the European Central Bank and the German Finance Agency, which hol...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Enters Europe Active ETF Market With Two Fund Launches</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8724246639858445651</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc is launching two active exchange-traded funds in Europe, in a bid to broaden the UK asset manager’s appeal to investors looking for cheaper alternatives to mutual funds.
The two funds will invest in global equities and investment-grade corporate bonds respectively, accor...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Says Risks to Inflation Are ‘Very Balanced’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4146758862309669663</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone doesn’t see major threats to inflation in either direction, with interest rates currently well positioned.
Europe’s economy has been “quite resilient” despite the uncertainty caused primarily by trade, Cipollone told Bloombe...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Cash Is Key in Crises and Supplies Must Be Guaranteed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6822087732421334546</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Central banks and private lenders must guarantee sufficient access to cash due to its critical importance during times of crisis, the European Central Bank said, signaliing support for the idea of households setting aside an emergency reserve.
“The utility of cash intensifies markedly...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz: So sehen Commerzbank, Deka & Berenberg Chancen und Risiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17016771268854341807</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Künstliche Intelligenz ist bei den Banken längst angekommen. Doch statt als Bedrohung für Arbeitsplätze sehen Fachleute sie vor allem als Werkzeug, das Mitarbeiter entlasten und Prozesse effizienter machen kann. 
“Es geht nicht darum, ein paar Schritte oder Menschen zu ersetzen, sonde...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>