<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Amundi Loads Up on Mexican Peso in Bet the Selloff Is Over</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433762732&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA is ramping up its bet on the Mexican peso, wagering the worst of a four-month selloff has passed. 
The Paris-based firm turned overweight on the currency in recent weeks, scooping up cheap pesos as the exchange rate hovers around two-year lows, said Yerlan Syzdykov, who over...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Prepare for More-Volatile Inflation Era, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433762725&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must think hard about how it deals with risks and uncertainty in an era of more-volatile inflation and less clarity about monetary-policy transmission, President Christine Lagarde said.
“We should reflect on how our policy framework incorporates risk assessme...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apollo Snags $5 Billion From BNP to Expand Private Credit Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433755794&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Apollo Global Management Inc. clinched $5 billion in fresh firepower from BNP Paribas SA as it looks to grow a key lending business, muscling deeper into turf once dominated by banks.
The French bank is committing funding for investment-grade, asset-backed deals originated by Apollo, ...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Says Easing Pace and Scope Depend on Fresh Data</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433732985&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has “a clearly easing direction for its monetary policy, with the pace and scope dependent on fresh economic data and analysis,” Governing Council Member Olli Rehn told Finnish newspaper Kauppalehti in an interview.
- The ECB has progressed well in reaching i...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Know More in December, But All Options Open, Guindos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433732979&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will be better informed on the state of the economy and inflation at its final meeting of the year, but could still move on interest rates next month, according to Vice President Luis de Guindos.
“It’s true to say that in December, we will have more informati...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Cross-Border Bank Consolidation Is Important</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433732971&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said European banking consolidation is “important,” echoing comments made earlier this week.
Speaking in an interview with Expresso, he said:
- “I believe that consolidation is an important element.” - “However, the contrast between...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neben Ethereum und Bitcoin: KI prophezeit, welche Kryptowährungen 2030 die besten der Welt sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433727351&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Welche Kryptowährung wird 2030 die beste der Welt sein? Diese Frage haben wir der KI gestellt und überraschende Antworten rund um BItcoin, Ethereum und Co erhalten. Was Anleger jetzt wissen müssen.
Jetzt, wo der neue Zinssenkungszyklus der amerikanischen Notenbank FED eingeläutet ist, dürften die Kr...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kauft sich Abu Dhabi in Frankfurter Rechenzentren ein?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433728548&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Für einen Sommerempfang war das Wetter ziemlich grau und kühl, doch Blackrock-Deutschlandchef Dirk Schmitz war dennoch bester Laune. Beim kurzen Ausblick auf das Geschäft in der von ihm verantworteten DACH-Region (Deutschland, Österreich, Schweiz) stellte er dieser Tage zwei Investitionsschwerpunkte...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breite Palette an Möglichkeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433724543&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Allianz
Allianz Private Markets Police
Die Private Markets Police bietet Kunden und Kundinnen einen Zugang zu der Wertentwicklung exklusiv aufgelegter Anlagestrategien. Fünf Anlagestrategien stehen zur Auswahl: Private Debt Strategy, Private Equity Strategy, Renewables Strategy, Infrastructure Strat...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Thomas endlich Platz macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433724552&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Wohl jede oder jeder von Ihnen, liebe Leserinnen und Leser, wird das kennen, sofern Sie im Finanz- oder Versicherungsvertrieb tätig sind: Auf Roadshows, bei Produktvorstellungen, Fachkongressen und ähnlichen Veranstaltungen für die Vertriebspartner sind Männer regelmäßig weit in der Überzahl. Auf Pr...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Welten wachsen zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433724556&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Bisher waren offene Investmentfonds und die Branche der Sachwertanlagen zwei klar voneinander getrennte Segmente. Die Reform der EU-Verordnung für European Long Term Investment Funds (ELTIF) Anfang des Jahres hat das Potenzial, dass die beiden Welten zusammenwachsen. Die klassischen Investmentgesell...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine neue Generation Sachwertfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433724557&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der Startschuss fiel am 10. Januar 2024: An diesem Tag trat die Novelle der EU-Verordnung über European Long Term Investment Funds (ELTIF) in Kraft, also langfristige Investmentfonds nach EU-Recht. Ganz neu sind solche Fonds indes nicht. ELTIFs gibt es bereits seit 2015. Wirklich Fuß fassen jedoch k...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Evolution statt Revolution“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433724558&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Marc Tavakolian, Oddo BHF Private Assets, Head of Investor Relations
Klaus Weber, Patrizia Grundinvest, Geschäftsführer
Nico Auel, RWB Partners, Geschäftsführer
In welchen Assetklassen investieren Ihre ELTIF?
Weber: Wir entwickeln einen Infrastruktur-ELTIF, den wir kürzlich bei der Luxemburger Finan...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, Lonza, Swatch und viele mehr: Eine Aktienumstufung jagt die nächste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433745712&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Auch bei uns am Schweizer Aktienmarkt standen die letzten Tage ganz im Zeichen des Zinsent...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stellt Geschäftsstellen zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433756839&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei den zu verkaufenden Geschäftsstellen handelt sich offenbar um Filialen, die nach der vollständigen Integration der Credit Suisse nicht mehr benötigt werden.
Die Grossbank habe das UBS Real Estate Advisory Team mit dem Verkauf der 19 Geschäftsstellen beauftragt, bestätigte eine UBS-Sprecherin am ...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schulterschluss - Den Mangel an Wagniskapital überwinden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433796974&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Deutsche Finanz- oder Wirtschaftsverbände beklagen tagein tagaus die große Abhängigkeit von ausländischen Soft- und Hardware-Unternehmen. Dazu passt, dass Deutschland viel zu wenige den Markt aufmischende Jungunternehmen, etwa im Bereich der Zahlungsdienstleistungen, zustande bringt. Hauptursache is...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le métier Titres de BNP Paribas intègre progressivement l'intelligence artificielle dans ses services et parcours clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433720441&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Entretien avec Fabrice Silberzan, Head of Industrial Transformation, Securities Services, BNP Paribas Quelle est l'approche de BNP Paribas concernant l'intelligence artificielle dans le métier titres ? Fabrice Silberzan : Le métier titres est né de la dématérialisation. Il s'est donc construit autou...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Label ISR, une refonte qui fait débat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433722515&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>S ur le fond, la version 3 (V3) du label ISR de place lancé en 2016 est accueillie avec enthousiasme par les gestionnaires d'actifs. « Il était important de renforcer la crédibilité du référentiel français », appuie Clémence Humeau, head of sustainability coordination and governance chez Axa IM. L'é...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Au coeur de l'été, BNP Paribas et Axa ont annoncé des discussions exclusives pour marier leurs gestions d'actifs. L'Agefi consacre deux pages de Fact-Checking à l'opération.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433720470&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Le rachat d'Axa IM par BNP Paribas formerait le deuxième ou troisième acteur européen de la gestion d'actifs, au coude-àcoude avec UBS qui vient d'intégrer les activités de Credit Suisse. Le leader incontesté resterait Amundi mais les Français gagnent du terrain dans le classement en dépassant l'all...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Antoine Aubry Les yeux en l'air</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433720417&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>H abité. Lorsqu'Antoine Aubry explique les raisons qui l'ont conduit à passer de la banque de financement à l'immobilier, l'évidence est là. Pourtant, pas grand-chose ne prédestinait ce fils de parents chirurgiens-dentistes à embrasser une carrière dans la finance. « J'aimais les chiffres certes, se...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433720414&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Adrien Bignon Responsable relations partenaires, ÉCHIQUIER GESTION PRIVÉE Fort d'une expérience en gestion de patrimoine acquise chez Altaprofits et Harvest Groupe où il exerçait comme consultant formation en gestion de patrimoine, il devient ingénieur patrimonial chez LFDE en avril 2024.

Isabelle ...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721571&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,70% du capital et 4,97% des droits de vote (19/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721531&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient soit 4,97% du capital et des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721414&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,14% du capital et des droits de vote (17/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721340&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,57% du capital et 5,04% des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721416&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 7,55% des droits de vote (11/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721357&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les banques sont prêtes à exploiter tout le potentiel de l'IA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721503&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AI for finance a mis en lumière les méthodes des groupes bancaires pour intégrer l'intelligence artificielle. Exemples avec la Société Générale et BNP Paribas.

Il y avait foule au Palais Brongniart pour la sixième édition d'AI for Finance. Un événement qui réunit chaque année les établissements fin...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IPaidThat rejoint le groupe BPCE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433721563&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La fintech spécialisée dans la gestion financière des PME était partenaire de la banque depuis l'année dernière. Cette opération devrait accélérer sa croissance.

iPaidThat change de mains. La start-up qui s'est fait un nom dans la gestion comptable digitalisée des petites entreprises rejoint le gro...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kahlschlag bei UBS-Filialen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433796057&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Banken Die UBS will 19 Bank-filialen in der Schweiz verkaufen. Das berichtet «Inside Paradeplatz». Eine UBS-Sprecherin bestätigt auf Anfrage: «Wie bereits kommuniziert, werden wir doppelte Filialen schliessen und behalten die beste. Als Teil der Konsolidierung haben wir unser UBS Real Estate Advisor...</description>
<pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>