<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ermotti gegen Keller-Sutter: Wie die UBS gegen strengere Regeln kämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463906027&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Nachdem der Bundesrat unter Federführung von Finanzministerin Karin Keller-Sutter im April 2024 ihre Vorschläge für die künftige Bankenregulierung vorgestellt hatte, rasselte der Aktienkurs der UBS in den Keller: Innert weniger Tage verlor das Unternehmen 13 Prozent an Wert. Spätestens seither ist d...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sabbatical-Stress bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463908401&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Die Integration der Credit Suisse in die UBS geht bisher überraschend geräuschlos über die Bühne. Aber natürlich schauen die «Roten», wie die UBSler genannt werden, sehr genau darauf, ob die Ex-«Blauen», also die CSler, gleich behandelt werden. Für Aufruhr sorgte daher ein Bericht der lachsfarbenen ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Lex UBS ist keine gute Idee</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463908426&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Wer kann schon etwas gegen mehr Demokratie haben? Natürlich niemand. Aber so einfach sind die Dinge im realen Leben nicht. Vor allem, wenn es um so eine komplexe Materie geht wie Eigenmittelregeln. Nach dem Crash der Credit Suisse will der Bund die Grossbankenregeln nachjustieren. In vielen Dingen h...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti kämpft gegen Regulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463906101&listName=storedesearch</link>
<author>Tages-Anzeiger</author>
<description>Seite 5


Asyldebatte entflammt wieder Die SVP nutzt die Gunst der Stunde,um Forderungen zu stellen.
Seite 6


Alice Weidels erneuter Anlauf
Mit diesem Plan will die AfD-Chefin 2029 deutsche Kanzlerin werden.Seite 8


Was kann ich alles abziehen?
Antworten auf die brennendsten Fragen rund um die Ste...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>