<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UNION INVESTMENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2984945518858783818</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Hans Joachim Reinke wird im nächsten Frühjahr nach 16 Jahren an der Spitze der Union Investment Gruppe den Vorstandsvorsitz abgeben. Nachfolger wird André Haagmann (Foto), der heute im Vorstand für das institutionelle Geschäft zuständig ist.
► Personen Seite 12...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastruktur bitte klimafreundlich bauen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6292706560647836654</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Union und SPD wollen mit frischem Geld auf Shoppingtour gehen. Für die Entwicklung von grünem Stahl, Zement oder Kupfer könnte das eine riesige Chance sein.

Die Kassen sind gefüllt, die Einkaufsliste ist lang, die schwarz-rote Shoppingtour kann beginnen. Von Brücken und Straßen über Gleise und Netz...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment bekommt einen neuen Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16066980748601634598</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>CEO Hans Joachim Reinke verlässt die DZ-Tochter. Sein Nachfolger steht bereits fest.

Frankfurt. Hans Joachim Reinke gibt im kommenden Jahr den Vorsitz des genossenschaftlichen Fondshauses Union Investment ab. Reinke werde seine Aufgaben zum April 2026 übergeben, teilt der Vermögensverwalter am Mont...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Denkt nicht in Talente – sondern in Verantwortung!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1103873769593044050</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die USA verlieren ihre Rolle als freie Wissenschaftsnation. Doch statt davon zu profitieren, sollte Deutschland helfen, den Schaden zu begrenzen – aus Vernunft und Verantwortung.

Die US-Wissenschaft bricht – aber Deutschland sollte nicht auf das Trümmerfeld hoffen. Trumps Angriff auf Demokratie, Re...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Chef Reinke macht 2026 Schluss – wer das Ruder übernimmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2619272996586092942</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach 15 Jahren an der Spitze bei Union Investment gibt Hans Joachim Reinke den Staffelstab weiter. Der Aufsichtsrat hat bereits seinen Nachfolger bestimmt.

Es ist eine der prägendsten Figuren in der deutschen Asset-Management-Branche, die ihren Abschied ankündigt: Hans Joachim Reinke wird seine Pos...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rating-Rochaden: Flossbach-Klassiker rutscht ab, Fidelity Tech steigt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14805253486956115594</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Aktuelle Scope-Rankings: Während der Fidelity Global Technology die Bestnote zurückerobert, muss das Flossbach-von-Storch-Flaggschiff einen Rückschlag hinnehmen.

Sehr erfreulich lief es zuletzt für europäische Aktien, stellt die Ratingagentur Scope in ihrem jüngsten Monatsbericht fest. Dort bestäti...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Escriva Says Downside Risks Are Outweighing Upside Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3005583194739673561</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Risks to euro-zone economic forecasts are more to the downside than the upside, according to European Central Bank Governing Council member Jose Luis Escriva.
“The more disruptive scenarios aren’t materializing,” the Spanish central bank chief said. “That doesn’t mean they couldn’t ta...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity, Schwab Block Orders of BlackRock and Texas Capital ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17600154900972920802</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments and Charles Schwab Corp. are prohibiting clients from investing in money-market ETFs on their trading platforms, an unusual move for the financial powerhouses who typically permit easy access to funds that already trade on an exchange.
The two firms are blocking p...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Hires RBC Capital Biotech Bankers in US Health-Care Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13738433053818410829</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has hired three investment bankers specializing in biotechnology from RBC Capital Markets as the bank looks to expand its health-care dealmaking in the US.
Noël Brown will become head of biotechnology at UBS, while Tim Chung and Alex Lim are both joining as managing direc...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Shifts to US Junk Bonds With ECB Set to Slow Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1680379904400605608</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is taking advantage of recent outperformance in European credit markets to sell some junk bonds there and buy more in the US in its global funds.
That’s according to James Turner, co-head of European fundamental fixed income at BlackRock. The world’s biggest asset manag...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Rehires Tech Banker Carmine Visconti for Senior Europe Role</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15406971135926435610</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has hired tech dealmaker Carmine Visconti for a senior role in London. 
Visconti has rejoined UBS as head of technology, media and telecommunications for Europe, the Middle East and Africa, according to an internal memo seen by Bloomberg News. He was most recently chief e...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Readies for Broader Mandate Shift After State Street</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5325444540135242661</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA is positioning itself for a realignment in investor flows triggered by a growing divide in how asset managers on either side of the Atlantic handle stewardship and climate policies.
There are already signs that a number of asset owners across Europe are currently conducting ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Case to Cut Rate Has Strengthened, Cipollone Tells Expansion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10757240426585683173</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s case to keep lowering borrowing costs has strengthened since its last decision, according to Executive Board member Piero Cipollone. 
The former Bank of Italy official, speaking in an interview with Spanish newspaper Expansion, cited reasons ranging from lo...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Optimismus Ja, rosarote Brille Nein: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12052725997327781481</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mark Schroers über wechselnde Aussichten — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Deutschland auf wackligem Erholungskurs
Es ist gar nicht allzu lange her, da herrschte in Sachen Euro-Wirtschaf...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sogar besser als Rheinmetall? UBS verdoppelt Kursziel bei dieser Rüstungsaktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10294244240779367765</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nicht nur Rheinmetall profitiert von dem aktuellen Superzyklus der Rüstungsbranche. Auch andere Aktien wecken bei Experten und Anlegern Kursfantasien. Eine könnte bald durch die Decke gehen.
Das Wachstum von Rheinmetall ist beeindruckend. Schon im letzten Jahr gehörte der Titel zu den wachstumsstärk...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100: Der April könnte wie schon oft eine Rallye bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11463426312763790078</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Februar und März waren Tech-Werte in den USA oft relativ schwach. Doch schon im April waren meist neue Hochs erreicht. Tatsächlich zieht der Nasdaq 100 nun wieder an.

Georg Pröbstl
Börsenguru André Kostolany wusste: Gewinne an der Börse sind Schmerzensgeld. Erst kommen die Schmerzen und dann das...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienempfehlungen: UBS setzt neuerdings wieder auf Titel aus der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12550511553450474183</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS versucht sich bei den taktischen Kaufempfehlungen neben einem Börsendebütanten an zwei weiteren Aktien aus der Schweiz. Und: DocMorris-Aktionär kauft noch vor der Kapitalerhöhung zu.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beob...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment bekommt einen neuen Chef - Reinke geht von Bord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5125023199709185943</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei Union Investment, der Fondsgesellschaft der DZ Bank, kommt es zu einem Führungswechsel. Vorstandschef Hans Joachim Reinke verabschiedet sich, auf ihn folgt Vorstandskollege André Haagmann.

Bei Union Investment, der Fondsgesellschaft der DZ Bank, kommt es zu einem Führungswechsel. Vorstandschef ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ant verkündet KI-Durchbruch mit chinesischen Chips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3290463354537175331</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Alibaba-Tochter will ihre KI-Modelle künftig um 20 Prozent kostengünstiger trainieren. Dafür brauche man keine Hochleistungschips von Nvidia mehr, teilte das Unternehmen mit.

Erstveröffentlichung: 2025-03-24 07:22:21 letzte Aktualisierung: 2025-03-24 07:22:21
Mit heimischen Chips, unter anderem...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>