<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz mit Wirkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6867395846581334144</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Praxisnah, spezifisch und zunehmend ausgereift – die Gewinner des diesjährigen KI Innovation Awards zeigen, wie Künstliche Intelligenz heute bereits konkret wirkt. Im Panel berichten die Jury-Mitglieder des Awards, wie sie selbst KI nutzen. Dabei wird deutlich: Künftig wird jeder mit KI arbeiten, ob...</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life: Anleger setzen auf neuen Aktien-Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5931789142299841880</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vor einem Jahr empfohlene Calls auf Swiss Life konnten bis 200 Prozent zulegen. Nach dem kleinen Rücksetzer in den letzten Wochen setzen risikofreudige Anleger auf ein neues Rekordhoch.

Georg Pröbstl
Versicherungen sind genau betrachtet nichts anderes als die Lizenz zum Gelddrucken. Die Prämieneinn...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Tätigkeiten bauen Sie sich ein passives Einkommen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1698525735660621687</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef der Bundesbank warnt vor negativen Folgen für die deutsche Wirtschaft durch Krieg in Nahost</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17071491424645007698</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Joachim Nagel sieht in der Eskalation in Nahost Risiken für Deutschland. Trotz guter Konjunkturaussichten mahnt er strukturelle Reformen wie den Abbau von Bürokratie an.

Bundesbankpräsident Joachim Nagel warnt vor möglichen negativen wirtschaftlichen Folgen durch den Krieg zwischen Israel und Iran....</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Mini-Wachstum 2025 möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16228893593239762229</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Joachim Nagel ist zuversichtlich: Für die deutsche Wirtschaft zeichne sich das Ende der langen Durststrecke ab. Doch in einer grünen Oase werde das Land nicht direkt landen.

Die deutsche Wirtschaft könnte nach Einschätzung von Bundesbank-Präsident Joachim Nagel 2025 knapp am dritten Jahr ohne Wachs...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Seen Cutting Once More as Officials Strike Cautious Tone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10679439555755587067</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Economists still expect the European Central Bank to lower interest rates one more time this year, even after policymakers signaled they’re in no rush to ease further.
Analysts continue to see a quarter-point reduction in September, according to a Bloomberg poll conducted after the EC...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Active ETFs Now Outnumber Passive Funds in Industry Watershed Moment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8599727818981372331</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The ETF market has hit a symbolic turning point: active funds now outnumber passive ones for the first time, marking a sharp break from the industry’s index-tracking origins — even if actively managed assets still account for just a tenth of assets.
Roughly 51% of the nearly 4,300 US-...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Mustn’t Commit Either to a Pause or a Rate Cut, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=511057573460061296</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must retain full optionality on interest rates because uncertainty over the growth and inflation outlook remains elevated, according to Governing Council member Joachim Nagel.
“Since crucial factors can change quickly in the current environment, we are well a...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Risk of Inflation Undershoot Very Limited</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17173724816338034441</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The threat of inflation falling short of the European Central Bank’s 2% target is contained, Vice President Luis de Guindos told Reuters.
While consumer-price growth is expected to slow to 1.4% in the first quarter of 2026, that won’t de-anchor expectations, the Spanish official said ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4434846566502507257</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de

5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13426303817962565080</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P.

Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,85% du capital e...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le con}it entre Israël et l'Iran réveille le spectre d'un pétrole cher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4949264124670205693</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Xavier Diaz

Les frappes sur les installations

nucléaires iraniennes et la riposte de Téhéran ont provoqué une nette hausse de l'or noir. Mais les investisseurs ne croient pas encore à un embrasement de nature à

entraîner une flambée durable du baril et des risques sur l'économie mondiale.

Le Moy...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12890308815119041581</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,20% du capital et 4,46% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=145807820522548552</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,59% du capital et 5,12% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13084622405329877095</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,00% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>