<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin warnt vor Crash an der Börse: Das müssen Anleger jetzt wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3387640909117701428</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell bewegen sich die Märkte auf einem sehr hohen Niveau, was die Börsenaufsicht BaFin beunruhigt. Darum warnt die Aufsicht nun vor Verwerfungen, und das müssen Anleger wissen.
Es ist selten, dass sich die Finanzaufsicht BaFin zu aktuellen Entwicklungen an den Börsen äußert, doch wenn sie das tut...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Statistik zeigt: Die besten Trading-Chancen gibt es jetzt bei diesen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13169129657402515741</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Rein statistisch bieten diese Aktien die perfekten Trading-Chancen für den Monat Februar. Das steckt konkret dahinter, und hier lohnt sich für Anleger ein genauerer Blick.
Im Februar können sich für Anleger einige spannende Trading-Chancen ergeben, insbesondere bei den Aktien, die statistisch häufig...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann SAP den bärischen Markttrend umkehren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16332849672139158193</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Was für ein Unterschied ein Jahr machen kann: Als SAP-Vorstandschef Christian Klein im Januar 2025 vor Investoren und Presse trat, um die Finanzzahlen für das damals abgelaufene Geschäftsjahr 2024 zu präsentieren, tat er das in einer Situation der absoluten Stärke: Die Cloud-Transformation des Walld...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„WIR WOLLEN NICHT DIE ERSTEN SEIN – WIR WOLLEN ES RICHTIG MACHEN“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2785775487052238402</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Wellington zählt zu den traditionsreichen Häusern der Branche – 2028 steht das 100-jährige Jubiläum an. Und doch wirkt die Entwicklung der vergangenen vier Jahre in Deutschland fast wie ein Neustart. Das Gespräch mit Roy Smale, der das Wealth-Geschäft von EMEA bis APAC verantwortet, und Marco Näder,...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen die Marke unserer Kunden nicht überschatten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3106736626425981879</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: HERR HIE-MER, WENN EIN KUNDE ZU SOLACTIVE KOMMT UND EI-NEN INDEX HABEN MÖCHTE – WIE LÄUFT DAS AB?
CHRISTOPH HIEMER: Es gibt zwei Situationen. Die erste ist einfach: Wir haben bereits existierende Indizes, etwa Broad-Market-Indizes für Deutsch- land oder den US 500. Da kommen Kunden d...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cybersecurity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17306273101645813668</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>VON RUDIGER SCHMIDT-SODINGEN
Die deutsche Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht BaFin schätzte in den letzten Jahren die «Bedrohung durch Cyber-Vorfälle» als «weltweit sehr hoch» ein. Gründe hierfür seien «die fortschreitende Digitalisierung, welche die Angriffsfläche vergrössert, sowie ge...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-nderleichte Buchhaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9541120561951886029</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Wir beobachten einen klaren Wandel in den Erwartungen der Unternehmen an Finanzfachkräfte», stellt Charlotte Jacobs, Senior Manager beim Schweizer Personalvermittler Robert Walters, fest. Die jüngste Kundenbefragung von Robert Walters unterstreicht diese Worte. Denn dringend gesucht sind in den näch...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Une taxe modérée en comparaison internationale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7953006239107306682</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>ALEXANDRE BEUCHAT
En Suisse, la TVA fait de nouveau l’objet de vifs débats politiques. Face à des besoins de financement croissants, la piste d’une hausse de cet impôt sur la consommation – payé directement lors de l’achat de biens et de services – revient régulièrement sur la table. C’est dans ce c...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>