<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Theurer fordert mehr Private-Debt-Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8060009470653859951</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fed Kronberg
Die Bundesbank beäugt die mangelnde Transparenz von Private-Debt-Fonds mit Sorge. „Derzeit hat die Aufsicht zu wenige Daten zu Private-Debt-Fonds und zu den Kreditnehmern der Fonds“, konstatierte der für Finanzaufsicht und -stabilität zuständige Bundesbank-Vorstand Michael Theurer anläs...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Kapitalismus provoziert nächste Finanzkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13708181987529359341</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Parallelen zur Dotcom-Krise sind unverkennbar. Noch ist unklar, ob es im Hinblick auf die sich weiter aufpumpende KI-Blase nur bei einem Aktiencrash bleibt. Oder ob dadurch das ganze Finanzsystem in Mitleidenschaft gezogen wird wegen der enormen finanziellen und institutionellen Verflechtungen.
...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Kapitalismus provoziert nächste Finanzkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10799955807314038429</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>– Seite 7...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ab 2026: Preise klein bei Sonnenschein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3075875291969597762</link>
<author>Kurier</author>
<description>Der Strom- und Gasregulator E-Control hat die Höhe der Netzentgelte ab 2026 verkündet. Für die Deckung der Kosten des Gasnetzes zahlen Kunden künftig durchschnittlich 18,2 Prozent mehr, in Niederösterreich sogar um 30,6 Prozent. Bei Strom sind es 1,1 Prozent. Die genaue Höhe variiert je nach Wohnort...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Controller-Tagung in Steyr: Von KI bis Integrität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8071834100683867720</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>steyr. "Controlling Excellence - Vordenken, wo andere hinterherlaufen" ist das Motto der Tagung Controlling Insights Steyr, die am 21. November stattfindet. Heuer dreht sich alles darum, schwierige Zeiten durch strategische Klarheit zu überwinden.
Heimo Losbichler, Vorstandschef des Internationalen ...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Gefahr für Anleger: BaFin warnt eindringlich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8516533497218604993</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vor dieser Gefahr sollten sich Anleger dringend hüten, selbst die Finanzaufsicht BaFin warnt davor. Im schlimmsten Fall drohen Investoren, ihr Geld vollkommen zu verlieren.
Kürzlich hat die Finanzaufsicht BaFin eine neue Warnung für Anleger herausgegeben, welche definitiv ernstzunehmen ist. Denn dah...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich meine Lebensgefährtin steuerfrei beerben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16943745978094053162</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Seit 22 Jahren leben die beiden, 70 Jahre alt, zusammen. Sein Vermögen hat der Mann in einer GmbH gebündelt, deren Ge...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Adds $1.4 Trillion S&P Funds to Investor Proxy Program</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4118072751988706133</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group is expanding its proxy voting program — designed to give shareholders a greater say on corporate resolutions at portfolio companies — to add the investment giant’s oldest index fund.
Both the mutual fund and exchange-traded fund share classes of the Vanguard 500 Index F...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insight-Owned Veeam to Acquire Securiti AI for $1.7 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2052811733520360785</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Veeam Software, owned by private equity firm Insight Partners, agreed to buy Securiti AI for about $1.73 billion in cash and stock, adding software that helps secure corporate data used in artificial intelligence applications.
The deal is expected to close the first week of December a...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Is Pulling Bitcoin Whales Into Wall Street’s Orbit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8911250916173560506</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Big Bitcoin holders are moving their wealth from the blockchain onto Wall Street’s balance sheet. 
A new generation of ETFs is giving the crypto rich a novel way to fold their digital fortunes into the regulated financial system — without selling, and through funds run by big asset ma...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, State Street Funds Redraw Rules for French Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14187572735105153446</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond funds run by some of the world’s largest asset managers are avoiding forced sales of French debt by changing their investment rules.
A €1 billion ($1.2 billion) State Street Corp. fund and a €289 million BlackRock Inc. product recently stopped using indexes with strict double-A c...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Executes Inaugural Saudi Riyal Bond Deals on Tradeweb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3513305962652339037</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tradeweb Markets Inc. has launched the first regulated electronic trading system for local bonds in Saudi Arabia as it looks to boost the kingdom’s fixed-income marketplace and deepen access for global investors.
BlackRock Inc., Goldman Sachs Group Inc. and BNP Paribas SA helped execu...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Achieved Soft Landing and Resilient Economy, Stournaras Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9084503332112830312</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank pulled off a “soft landing” by returning inflation to 2% while maintaining economic resilience, Governing Council member Yannis Stournaras said.
“This achievement is inextricably linked to the building of the ECB’s credibility – a valuable asset – thanks to w...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>