<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: EZB kann sich bei Zinsen Zeit lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16443631039315411284</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach der jüngsten Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) plädiert Bundesbank-Präsident Joachim Nagel für ein Abwarten. Die vergangene Zinssenkung der EZB sei «angemessen» gewesen, sagte Nagel dem Deutschlandfunk. Man sei jetzt im neutralen Bereich angekommen. Nun könne man sich Zeit nehmen u...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: EZB kann sich bei Zinsen jetzt Zeit nehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16787675782952203625</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Signale für eine Zinspause bei der Europäischen Zentralbank verdichten sich.

Die jüngste Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) sei angemessen gewesen, sagte Bundesbank-Präsident Joachim Nagel in einem am Sonntag gesendeten Deutschlandfunk-Interview. Man sei jetzt im neutralen Bereich a...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Zinssenkung: EZB kann sich jetzt Zeit nehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9262017409820989497</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Die Signale für eine Zinspause bei der Europäischen Zentralbank (EZB) verdichten sich . Die jüngste Zinssenkung der EZB sei angemessen gewesen, sagte der Chef der deutschen Bundesbank, Joachim Nagel, in einem am Sonntag gesendeten Deutschlandfunk-Interview.
Man sei jetzt im neutralen Bereich angekom...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will diese Forscherin mit Marktwirtschaft die Natur schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10025118170572069391</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Auguste von Bayern erforscht die Intelligenz von Papageien. Weil diese vom Aussterben bedroht sind, hat die Ururenkelin von Ludwig III. ein neues Ziel: mit Marktwirtschaft Artenvielfalt erhalten.

Einmal vor zwölf Jahren sprach die Biologin Auguste von Bayern auf einer Konferenz darüber, wie wichtig...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Wegzug laut Wirtschaftsrechtlerin «nicht realistisch»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3921077464136448132</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Eine Expertin nennt Gründe, weshalb die UBS die Schweiz trotz verschärfter Bankenregulierung nicht verlassen wird.

«Ich halte einen freiwilligen Wegzug nach wie vor nicht für realistisch», sagt Wirtschaftsrechtlerin Corinne Zellweger-Gutknecht im Gespräch mit der «Sonntagszeitung» zu den Bedenken, ...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorschriften für die UBS Ein Sieg der Vernunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3212916993971430950</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Der Vorschlag des Bundesrats zur Bankenregulierung ist eine gute Idee. Jetzt muss nur noch die UBS einschlagen.

So gut verloren hat noch kaum jemand. Zwar schäumt die UBS-Führung gegen aussen, und in einem gehässigen internen Mail schimpfen ihr Präsident Colm Kelleher und CEO Sergio Ermotti im Duet...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Says Now Is Right Time to Boost Role of Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1761303716600070481</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel sees a favorable moment now to strengthen the euro’s global role as investors turn to Europe.
There’s a “window of opportunity” to increase the international role of the euro, she said in a question to a panel at the 31st Du...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Central Rate Scenario May Need Fine-Tuning, Escriva Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17973883833781260792</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
The assumptions currently guiding European Central Bank monetary policy may need tweaking, according to Governing Council member Jose Luis Escriva.
“When the situation is fraught with uncertainty, it is advisable to keep all options open,” the Bank of Spain governor said in an intervi...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Has Maximum Flexibility on Interest Rates, Nagel Tells DLF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16420663007415949396</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel said he can’t judge if interest-rate cuts are over for this year and next steps are totally open, according to an interview with Deutschlandfunk.
“We have now reached neutral territory with our monetary policy and rates — th...</description>
<pubDate>Sun, 08 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>