<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Eine Million verprasst: Ex-UBS-Sekretärin verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417601992&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Seidenfoulards, Schönheitsbehandlungen und eine Thailand-Reise: Eine ehemalige Sekretärin der UBS-Spitze hat ihre Firmenkreditkarte rund 800-mal privat genutzt. Das Bundesgericht hat ihre Beschwerde gegen die Verurteilung nun abgelehnt.
Die Frau habe die Kreditkarte bewusst für privates Vergnügen ge...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Same same but different</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417603402&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Mitte Juni kamen die Roche-Aktien nach monatelangem Stillstand auf tiefem Niveau in Schwung. Auch langfristige Investoren können aufatmen. Der Kursverlust des Genussscheins (per 24. Juni) beträgt über zehn Jahre nur noch drei Prozent. Wer wie Roche-Vizepräsident André Hoffmann die Inhaberpapiere häl...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesuchter Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417605537&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von ERICH GERBL
Der Schweizer Immobilienmarkt in seiner konzentriertesten Form befindet sich an einem Hang im Oberengadin. Keine 70 Häuser stehen am Suvretta-Hügel in St. Moritz mit Aussicht auf die spektakuläre Berg- und Seenlandschaft. Die Villen von Moncler-Eigner Remo Ruffini, Stahlmagnat Lakshm...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Realstone RSF mit leicht tieferem Nettoertrag 2023/24</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417601959&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Mieteinnahmen stiegen im Geschäftsjahr per Ende März konkret um 2,9 Millionen Franken auf 92,35 Millionen, wie Realstone am Donnerstagabend mitteilte. Der Reingewinn betrug 40,18 Millionen nach 41,65 Millionen im Vorjahr. Der realisierte und damit ausschüttungsfähige Gewinn stieg auf 61,17 Milli...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auslandsbanken auf dem Vormarsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417570553&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die vielfach geforderte Bankenkonsolidierung in Deutschland kommt voran. Allerdings wird sie nicht von Deutscher Bank und Commerzbank vorangetrieben, sondern von großen internationalen Bankkonzernen. An vorderster Front kämpft derzeit der niederländische Finanzriese ABN Amro: Erst Ende Mai hatten di...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>