<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Hong Kong Considers Rules for AI Use in Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433006635&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-09-17/hong-kong-mulls-rules-on-ai-use-in-finance-as-tech-firms-retreat (Bloomberg) -- The Hong Kong government is preparing to issue its maiden policy statement on the use of artificial intelligence in finance, according to people familiar with t...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Shakes Up Private Credit to Chase Industry Leaders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432909213&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is overhauling its private credit business as the world’s largest asset manager races to catch up to competitors in the booming market.
The firm is setting up a new division, Global Direct Lending, appointing Stephan Caron, head of the European middle-market private deb...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says Rates to Be Cut Further But Not Too Quickly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432901660&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will ease monetary policy further, though it shouldn’t do so too hastily due to lingering inflation risks, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“We have at the ECB Governing Council already lowered rates two times this year, and this is not t...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Has Always Favored Cross-Border Bank M&A, Guindos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432879877&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has always favored mergers between lenders headquartered across the region, a top official said when asked about UniCredit SpA’s potential acquisition of Commerzbank AG.
“Let’s see what will happen,” ECB Vice President Luis de Guindos said at a conference on ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Monetary-Policy Review Will Touch on Toolbox, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432879871&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s monetary-policy strategy review will focus on what happens to the economy after the pandemic and what officials can learn for policymaking, according to Chief Economist Philip Lane.
“Our 2025 assessment will consist of two broad strands: economic developmen...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Maintain Gradual Approach to Rate Cuts, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432879870&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should stick with its cautious stance on lowering interest rates, Chief Economist Philip Lane said — further strengthening expectations for the next cut to come in December rather than October.
Citing economic risks that could yet shift inflation in either di...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Brings Back Kamala Harris Adviser Pyle in Top Role</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432879867&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is rehiring Mike Pyle, a former senior aide to Kamala Harris and one-time executive at the firm, strengthening the close ties between the world’s largest money manager and Washington.
Pyle, who has been informally counseling Harris’s presidential campaign on economics, ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Warns on Bonds, Saying Fed Rate Bets Are Overdone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432879863&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. strategists turned underweight short-dated US Treasuries from overweight, saying the extent of Federal Reserve interest-rate cuts the market is betting on is unlikely to pan out.
Wei Li, the firm’s chief investment strategist, said speculation that the Fed waited too lo...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Almost Certainly Await December for Cut, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432871178&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably only be in a position to lower interest rates again at its final meeting of the year, according to Governing Council member Peter Kazimir.
“We will almost surely need to wait until December for a clearer picture before making our next move,” he ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barclays and Danske Say ECB Will Disappoint Market Rate-Cut Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432871171&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Barclays Bank Plc and Danske Bank A/S strategists say the pace of interest-rate cuts by the European Central Bank may prove slower than the market is pricing.
Strategists from the banks say quarterly cuts are likely, rather than reductions at every meeting from December through June. ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Manager Alleged to Have Cut Women’s Bonuses to Give to Men</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432864803&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A BNP Paribas SA manager faces allegations he ordered staff to cut female employees bonuses to boost the pay of male colleagues in London, according to fresh claims by a broker who previously won a landmark case against the French bank. 
Stacey Macken, a prime brokerage product manage...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BayernLB, Berenberg sammeln Millionen für neuen Kreditfonds ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432871156&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die BayernLB-Tochter BayernInvest und die Hamburger Privatbank Berenberg haben für ihren jüngsten Kreditfonds einen dreistelligen Millionenbetrag eingesammelt, wie ein Sprecher von Berenberg gegenüber Bloomberg erklärte.
Der Berenberg Green Energy Debt Fund V ergänzt eine Serie von se...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Das sind jetzt die Top 3 Tech-Aktien, auf die Anleger bis zum Jahresende setzen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432893955&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut den Experten der UBS sind diese vier Titel die Top drei Tech-Aktien, die bis zum Jahresende eine Outperformance am Markt erzielen dürften und das trotz der aktuellen ständigen Unsicherheit. Sollten Anleger jetzt bei diesen Papieren für hohe Gewinne zuschlagen?
In einer kürzlich veröffentlichten...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Private-Market-Ambitionen der LBBW</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432898913&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.9.2024
Die LBBW Asset Management hat ambitionierte Ziele für die Private Markets. In den nächsten Jahren soll die Vermögensverwaltungstochter der Landesbank Baden-Württemberg mehr als 1 Mrd. Euro verwalten, so der neue Private-Markets-Chef Alexander Stern bei „Betting Billions“, d...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exodus wegen Emissionshandel bleibt aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432898924&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.9.2024
lz Frankfurt
– Unter Ökonomen gilt der Handel mit CO2 -Zertifikaten, die man für die Emission dieses schädlichen Klimagases erwerben muss, als zentrales marktwirtschaftliches Element der Umweltpolitik. Die allermeisten ziehen dieses Instrument politischen Direkteingriffen i...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Industriefirmen kritisieren UBS-Dienstleistungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432886979&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>23 Prozent der Befragten gaben an, dass sich die Qualität oder die Konditionen der Grossbank etwa bei Zinssätzen, Limiten oder Preisen verschlechtert hätten, wie aus einer Umfrage des Branchenverbandes Swissmem hervorging. 231 Unternehmen hätten sich zu dieser Frage geäussert. Im Oktober 2023 hatte ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch bereitet Rechtsformwechsel vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432865676&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Flossbach von Storch steht vor einem Wandel seiner Unternehmensstruktur. Wie der Kölner Vermögensverwalter und Asset Manager kürzlich bestätigte, plant er im vierten Quartal den Wechsel von einer Aktiengesellschaft (AG) zu einer Societas Europaea (SE). Zuerst hatte Citywire berichtet.
Die operative ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Kunst des Alpha: Wie man im durchanalysierten US-Markt noch Schätze hebt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432850970&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allen Krisen zum Trotz steigen die Börsenindizes immer weiter. Der S&P 500 hat seit Jahresanfang mehr als 18 Prozent zugelegt – angetrieben wird er vor allem durch die großen Technologiewerte. Apple erreichte jüngst eine neue Rekordbewertung, Microsoft ebenso und über den raketenhaften Aufstieg von ...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefahr von Klimaflucht der Industrie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432913289&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die EU-Klimapolitik hat einer Studie der Bundesbank zufolge nicht in großem Stil zu einer Verlagerung von deutscher Produktion ins außereuropäische Ausland geführt. „Bislang finden sich keine signifikanten Hinweise darauf, dass deutsche Unternehmen angesichts der verschärften Emissionsgesetzgebung v...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein bisschen Wandel durch den Emissionshandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432948587&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Europa verfolgt ehrgeizige Klimaziele. Die Regeln dazu verteuern das wirtschaftliche Handeln. Jetzt hat die Bundesbank erstmals genau untersucht, ob der Kern der EU-Strategie, der Emissionshandel, die Industrie aus Deutschland vertreibt. Die Fachleute fanden keinen Hinweis darauf. Die Unternehmen mü...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP-Banker soll Frauen Boni gekürzt haben – um sie Männern zu geben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432864435&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-16 10:13:50 letzte Aktualisierung: 2024-09-16 10:13:50
Die Bankenbranche steht vor einem weiteren Prozess wegen schwerwiegender Sexismus-Vorwürfe. Klägerin ist erneut Stacey Macken, die einst im Brokerage-Geschäft der französischen Großbank BNP Paribas gearbeitet hatte....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swissmem-Chef kritisiert UBS für schlechtere Kreditbedingungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432861599&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>In einer Umfrage des Verbands bei Mitgliedsfirmen hätten 23 Prozent der befragten Firmen angegeben, dass sich die Konditionen oder die Qualität der Dienstleistungen seit der CS-Übernahme verschlechtert hätten, schreibt die «NZZ am Sonntag».
«Wir sind enttäuscht von der UBS», wird Swissmem-Präsident ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432843933&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,57% du capital et 5,04% des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432843917&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,07% du capital et des droits de vote (09/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432843880&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient soit 4,97% du capital et des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432843861&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432843842&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,31% du capital et 4,63% des droits de vote (13/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432843840&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 7,55% des droits de vote (11/09/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432843952&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré à titre de régularisation avoir franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 6,60% du capital et 6,06% des droits de vote (23/08/24)....</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Nerds im Goldrausch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432947174&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>«Shots, shots, shots, shots, everybody!» dröhnt aus den Lautsprechern. Der RapSong «Shots» von LMFAO, es geht ums Sich-Betrinken. Aber hier ist niemand betrunken, es gibt keine Shots, und keiner tanzt. Es ist auch nicht 3 Uhr morgens in einer Absteige, sondern 18 Uhr montags an einer wissenschaftlic...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach dem KI-Hype muss sich jetzt für Anleger die Spreu vom Weizen trennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432875569&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Kennen Sie Exchange Traded Funds (ETF), die breit gefächert investieren und auch die Käufer der künstlichen Intelligenz – und nicht nur die KI-Entwickler und Herausgeber – an diesen Gewinnen teilhaben lassen? J. T.
Ja. Es wird Sie erstaunen: Für diesen Zweck empfehle ich Ihnen einen ETF, der an den ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Angst vor der Rezession: Wie können sich Anleger absichern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432849233&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-16 05:23:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-16 08:53:02
Der Sommer ist vorbei, der Herbst steht vor der Tür. Und auch an der Börse wird es kühler. Denn es ist viel Bewegung im Markt: Zuletzt haben das unter anderem die Kurse von Technologieunternehmen gezeigt. Zwischen K...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>