<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock in Talks With Ambani for India Private Credit Venture</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438691684&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest asset manager, is in talks with billionaire Mukesh Ambani’s Jio Financial Services Ltd. to set up a private credit venture, aiming to tap the expanding direct lending opportunities in India, according to people familiar with the matter.
The 50-50 jo...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissen die mehr? Blackrock, Microstrategy und Fidelity kaufen fleißig Bitcoin und Ethereum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438668907&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wissen die etwas, was die anderen nicht wissen? Blackrock und Fidelity kaufen nämlich fleißig Bitcoin und Ethereum und Microstrategy gründet gleich eine ganze Krypto-Bank. Was Anleger jetzt wissen und tun sollten.
27 Millionen Dollar flossen in den vergangenen 3 Handelstagen in Ethereum-ETFs - die ü...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street wittert Morgenluft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438702368&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.10.2024
xaw New York
Geldpolitische Lockerungen und ein wachsender Konjunkturoptimismus verleihen Amerikas Großbanken im Kapitalmarktgeschäft Auftrieb – doch Analysten warnen vor regulatorischen Risiken auf Wachstumsfeldern der US-Geldhäuser. Bei den Anlegern überwiegt indes zunäc...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Kaufpreis sieben- bis achtfache Jahresmiete“ – Cash. im Talk mit Alexander Klein, Verifort Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438667798&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Zur Cash.-News zum Fonds hier....</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit ETFs in den Übergang zu einer kohlenstoffarmen Wirtschaft investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438724550&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bewertung und das Management von Risiken im Zusammenhang mit dem Klimawandel werden ein immer wichtigerer Aspekt des institutionellen Investitionsprozesses. Dieser Prozess ist jedoch zeitintensiv und erfordert zusätzliche Ressourcen. Neue Indizes mit transparenten und nachvollziehbaren Methoden ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank Düsseldorf Neuss braucht nach Großbetrug Hilfe vom Verband</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438701553&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-16 16:34:18 letzte Aktualisierung: 2024-10-16 16:37:31
Die Volksbank Düsseldorf Neuss ist im Zuge eines großen Betrugsfalls unter Druck und benötigt Hilfe durch den Branchenverband der Genossenschaftsbanken. Das Geldhaus teilte auf Anfrage mit, dass es „durch betrügeris...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Retraite: l'épargne privée est une nécessité, selon UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438671645&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
L'International Pension Gap Index, publié mercredi par UBS, compare 25 systèmes de prévoyance dans le monde en fonction de l'effort d'épargne requis chaque année de l'âge de cinquante ans jusqu'à la retraite.
Il résulte de cette étude que l'épargne privée est nécessaire pour a...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438693760&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Als Chief Operating Officer (COO) leitet Benjamin Schreiber (Bild) beim Immobilienfonds- und Asset-Manager Verifort Capital alle operativen Einheiten und soll die Schnittstellen zwischen dem Objektmanagement und der Transaktionsabteilung optimieren. In seine Verantwortung fallen Asset-Management, Pr...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Logistik auf dem Meister-Areal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438693821&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das frühere Meister-Areal an der Virnsberger Straße 2-4 und 12 in Nürnberg wird in den kommenden Jahren umfassend umgebaut. Geplant ist, das ehemalige etwa 100.000 qm große Fachmarktzentrum in einen nahezu energieautarken City-Logistik-Hub mit rund 20.500 qm Logistikfläche umzubauen. Außerdem entste...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenregulierung: Die Finanzmarktaufsicht brockt der UBS ein neues Problem ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438758659&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Krise der Credit Suisse hat das Vertrauen von Bevölkerung und Politik in die Abwicklungsfähigkeit von Grossbanken erschüttert. Das will die Eidgenössische Finanzmarktaufsicht (Finma) ändern. Am Dienstag hat sie daher neue Ansprüche an die UBS angemeldet. Sie will eine zusätzliche Option, um bei ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die «Öpfelchammer» in der Altstadt schliesst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438758688&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Es gehörte eine gehörige Portion Mut dazu, sich im Zürcher Traditionslokal «Öpfelchammer» zu verewigen. Aber wer es schaffte, über den Balken in der Stube zu klettern und in der Luft turnend auch noch ein Glas Wein zu kippen, dem wurde eine seltene Ehre zuteil: Er oder sie durfte sich an Wänden oder...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS steckt in einem Dilemma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438758722&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Den amerikanischen Grossbanken geht es blendend. Allesamt haben sie dieser Tage mit ihren Quartalszahlen die Erwartungen der Analysten übertroffen. Und legen damit die Latte höher für die UBS – die einzige Schweizer Bank, die ihnen das Wasser reichen kann.
Der Branchenprimus JP Morgan Chase verdient...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermottis UBS erlebt einen überraschenden Durchhänger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438705675&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Die UBS verzeichnete letztes Jahr einen Rekordgewinn von 28 Milliarden Dollar.
Die Aktie legte bis Ende 2023 um über 50 Prozent zu.
Nach dieser Euphorie sind die UBS-Aktien dieses Jahr ein Flop.
Etliche Grossbanken übertreffen die UBS deutlich bei Gewinnentwicklung und Aktienkursen.
Vor ei...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>