<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>France and Europe Need to Get Finances in Order, ECB’s Knot Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440751117&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Klaas Knot urged European governments to get their finances in order — highlighting France’s particular need to do so.
“A significant fiscal consolidation in, for instance, France is necessary to bring public finances back on track,” the ...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Chief Is Mad at Russia’s Calls for Global Cooperation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440749537&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Russian demands in the Group of 20 that countries need to cooperate are a mockery given its invasion of Ukraine in 2022, Bundesbank President Joachim Nagel said, blaming part of Germany’s economic troubles on the war.
“We shouldn’t forget where this all started,” Nagel said in Washing...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Stay Nimble on Rates Because of Weak Economy, Knot Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440746655&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must stay nimble on interest rates, Governing Council member Klaas Knot said.
“In this environment with significant uncertainty about the supply side of the economy, it is important keep all options open,” Knot, who heads the Dutch central bank, said on Satur...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Immo-Sanierungen für Investoren gutes Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440756924&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auf dem krisengeschüttelten Markt für Gewerbeimmobilien (CRE) setzt sich langsam ein Geschäftskonzept durch, bei dem Gebäude mit einem hohen CO2-Fussabdruck aufgekauft und klimafreundlich saniert werden.
Von Bloomberg befragte Vermögensverwalter gaben an, dass sie durch die Sanierung älterer Gebäude...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alle Deka-Mitarbeiter arbeiten künftig eine Stunde länger für mehr Urlaub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440735751&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>...die Deka ab Januar 2025 die wöchentliche Regelarbeitszeit von 38 auf 39 Stunden erhöht? Die Fondsgesellschaft der Sparkassen gewährt im Gegenzug sechs zusätzliche Urlaubstage, wobei Abteilungs- und Gruppenleiter nur drei und ab Bereichsleiterebene keine zusätzlichen Urlaubstage gutgeschrieben wer...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ampel streitet über richtige Wirtschaftspolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440748535&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Deutschlands Wirtschaft steckt in der Krise - und der Weg daraus wird zunehmend zu einem Streitthema der Ampel-Koalition. Gerungen wird vor allem um die richtigen Maßnahmen, die die lahmende Wirtschaft wieder ankurbeln könnten. Einen Einblick in die angespannte koalitionsinterne Atmosphäre geben abe...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Nagel rät zu Vorsicht bei Leitzinssenkung, Italien sieht mehr Spielraum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440742280&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Mitglieder des EZB-Rats sind sich uneinig über die zukünftige Zinspolitik, jetzt, da das Inflationsziel von zwei Prozent in greifbare Nähe rückt. Bloomberg berichtet, dass einige Ratsmitglieder für deutliche weitere Zinssenkungen plädieren, während andere vorsichtig bleiben wollen.

Der Bericht ...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Droht Steuer auf das Geldgeschenk vor dem Auswandern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440736556&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-26 07:28:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-26 07:28:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Sie ist 26 Jahre alt und besitzt...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>