<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI in der Fondsbranche überzeugt noch nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428157813&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Scope hat das Thema künstliche Intelligenz in der Fondsbranche näher untersucht. Viele Fonds investieren in Aktien von Unternehmen mit KI-Bezug, doch KI findet in manchen Produkten auch Verwendung bei den Anlageentscheidungen. Das Analysehaus hat Fonds beider Arten betrachtet.
In der relevantesten P...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock startet neue Reihe aktiver ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428157815&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Anlageklasse der aktiven ETFs erhält zunehmend Aufmerksamkeit. In diesem Jahr ist auch der Asset-Management-Gigant BlackRock auf den Zug aufgesprungen. Diese Strategie verfolgt das US-Unternehmen nun weiter mit fünf neuen aktiven ETFs in Europa.
Die Produkte sind ab sofort am Markt verfügbar und...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin setzt ESMA-Leitlinien für nachhaltige Fondsnamen um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428157866&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Europäische Wertpapier- und Marktaufsichtsbehörde (ESMA) hat im Mai 2024 neue Leitlinien für die Benennung von nachhaltigen Investmentfonds veröffentlicht. Diese Leitlinien legen fest, unter welchen Bedingungen Fonds Begriffe wie Umwelt, Soziales oder Unternehmensführung (ESG) in ihrem Namen ver...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Melden Banken eine Geldübertragung in der Familie ans Finanzamt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429998025&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-01 18:55:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-01 18:56:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Schenkung in der Familie sc...</description>
<pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429989939&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-01 16:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-01 16:45:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich eine Kreditanfrage auf die Schufa-Bewertung auswirkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429976321&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-01 11:28:01 letzte Aktualisierung: 2024-09-01 12:52:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat bei seinem Broke...</description>
<pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>