<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Vasle Open to Possibilities After ‘Reasonable’ June Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409625078&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Bostjan Vasle said next month is probably the appropriate moment to begin lowering interest rates and that he’s keeping an open mind on what to do after that.
While labor markets remain “very strong,” there are no excessive wage dynamics ...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Keeps $7 Billion Oklahoma Pension Contract After Anti-ESG Law Pause</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409618133&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Oklahoma Public Employees Retirement System approved the extension of investment contracts with BlackRock Inc., a decision that comes after a judge paused the state’s anti-ESG law targeting the company.
Pension board members extended the contracts with BlackRock for the management...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Open to BBVA-Sabadell Tie-Up, Easing Path to Potential Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409613502&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is supportive of a tie-up between Banco Bilbao Vizcaya Argentaria SA and Banco de Sabadell SA, potentially making necessary approvals easier if the deal comes to fruition.
The euro area’s top banking regulator sees Sabadell’s focus on lending in Spain as a co...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit in Talks With BNP, SocGen to Simplify Custody Services</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409604885&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA seeks to streamline its custody services in Germany and Italy, which it has currently outsourced to two different parties.
The lender aims to have a single partner for both countries, and has reached out to firms including BNP Paribas SA, Societe Generale SA and Credit A...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rieder Says Cut, Not Hike, to Tame US Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409604880&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Rick Rieder has some advice that bucks conventional wisdom: The best way for the Federal Reserve to temper inflation will be to lower rates, not hold them higher.
That’s because well-heeled Americans are earning more than they have in years from fixed-income investmen...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>3 deutsche Aktien unter den Top-Picks der UBS für Small und Mid Caps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409588943&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Empfehlungsliste: Diese deutschen Aktien finden sich unter den Tipps der Schweizer Großbank UBS für Small und Mid Caps.
Die Schweizer Großbank UBS hat ihre neue Liste der Top-Picks unter den kleineren und mittleren Werten veröffentlicht. Darauf finden sich auch 3 deutsche Aktien. Diese Liste   find...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG soll Immobilienwerte sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409631620&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 18.5.2024
wbr Frankfurt
Die fortschreitende Urbanisierung und der Klimawandel sind für Stadtentwicklung und Immobilienwirtschaft weltweit enorme Herausforderungen. Der Strukturwandel im Einzelhandel wirkt sich überdies grundlegend nachteilig auf die Qualität der Innenstädte aus. „Das...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finale Regeln für ESG-Fondsnamen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409631618&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 18.5.2024
lee Frankfurt
Was grün oder nachhaltig ist, liegt bei der Geldanlage oftmals im Auge des Betrachters. Bislang ist die Benennung von Nachhaltigkeitsfonds innerhalb der EU nicht einheitlich geregelt. Das wird sich bald ändern, denn nach umfangreicher Konsultation mit der Bran...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Buchrezension von Celine Nadolny: „Souverän Investieren mit Indexfonds und ETFs“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409594505&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Autor versucht nicht, sich mit seinen Publikationen als Finanzexperte zu inszenieren – er ist einer. Und für mich dazu noch einer der größten, die wir in Deutschland haben. Denn das, was er vermittelt, saugt er sich nicht aus den Fingern. Sein Buch ist auch keine reine Wiedergabe von Praxiserfah...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter - KI? Unbedingt, aber mit scharfen Grenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409665584&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Wie in vielen Bereichen der Finanzindustrie wird Künstliche Intelligenz (KI) auch im Asset Management verstärkt eingesetzt. So etwa beim Hamburger Vermögensverwalter HAC.

"Was wir als "echte" KI ansehen und aktiv erforschen, sind GPTs, also generative, vortrainierte Transformer", sagt Vorstandsmitg...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Anzeichen für Stabilisierung“ am Immobilienmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409588282&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-17 06:20:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-17 06:20:00
An Europas Wohnimmobilienmärkten hellen sich die Aussichten laut den Stabilitätswächtern der Europäischen Zentralbank (EZB) auf. In ihrem halbjährlichen Bericht zur Finanzstabilität, den die EZB am Donnerstag vorgel...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: US-Investmentbank-Chef könnte das gesamte US-Geschäft verantworten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409594419&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der 57-jährige Karofsky würde damit neben der US-Investmentbank der UBS auch die Verantwortung für das wichtige Wealth Management in den USA übernehmen, äusserten sich informierte Kreise gegenüber Bloomberg. Die Einzelheiten seien noch nicht endgültig geklärt. Der Wechsel würde es dem Leiter des glo...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen Finfluencer stärker reglementiert werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409597935&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Tipps von Influencern zu Finanzen und Versicherungen erzielen eine hohe Reichweite und Aufmerksamkeit. Grund genug, Werbung bei ihren Kanälen einzuschränken oder gibt es bereits genügend Vorgaben?
Social Media
pro: "Eine internationale Studie zeigt aber, dass nur 28 Prozent der untersuchten Finf...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausgeschwarmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409610807&listName=storedesearch</link>
<author>Profil</author>
<description>Für ein Investment in das "Zinshaus in erstklassiger Wohnlage" in Wien-Mariahilf werden neun Prozent Zinsen geboten, für die "Top-Investmentchance in ein Wiener Immobilienjuwel" im Servitenviertel bis zu 9,25 Prozent, und wer sein Geld in ein "malerisches Zinshaus" im 7. Bezirk stecken wollte, dem w...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mächtige UBS? Meierhans will genau hinschauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409663727&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Mit der Fusion von Credit Suisse und UBS wird sich der Preisüberwacher öfter mit der ­neuen Grossbank beschäftigen müssen. Doch erst muss er den Bericht der Weko abwarten.
Pascal Michel
Es musste schnell gehen bei der Credit-Suisse-Rettung. So schnell, dass die Finanzmarktaufsicht Finma die Fusion z...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>