<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Shareholders Approve Making Bank’s AT1 Bonds Convertible</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405318031&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG shareholders voted on a change that will make the bank’s recently-issued Additional Tier 1 bonds convertible, moving away from a feature that wiped out Credit Suisse investors last year.
The lender’s annual general meeting voted on Wednesday for the creation of conversion...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders CEO Peter Harrison to Retire, Search On for Successor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405305057&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc Chief Executive Officer Peter Harrison is planning to step down in 2025 and the money manager is soon set to kick off a search for his successor.
The board of the London-based firm expects an orderly transition next year and Harrison will remain as a director of the comp...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Chairman Says Swiss Capital Plan Is ‘Wrong Remedy’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405296543&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chairman Colm Kelleher said that the Swiss government’s proposal to require the bank to hold substantially more capital is the “wrong remedy” to the failings that brought down Credit Suisse over a year ago. 
“We are seriously concerned about some of the discussions relate...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s First Rate Cut Doesn’t Have to Kick Off Series, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405291942&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can’t commit to what will happen after a likely first reduction in borrowing costs in June, according to Governing Council member Joachim Nagel.
If data until the next meeting in six weeks increase confidence in reaching the 2% goal, “I would be in favor of a...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Appaloosa riet Tage vor CS-Abschreibung zu AT1 und klagt nun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405296531&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-04-24/appaloosa-riet-tage-vor-cs-abschreibung-zu-at1-und-klagt-nun (Bloomberg) -- Der amerikanische Hedgefonds Appaloosa ist der jüngste Kläger im Zusammenhang mit der Komplettabschreibung von AT1-Anleihen der Credit Suisse im letzten Jahr, die T...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan mit düsterer Prognose: Bitcoin wird trotz des Halving deutlich fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405321891&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Trotz des abgeschlossenen Halvings, das in der Vergangenheit stets ein massiver Kurstreiber für den Bitcoin war, erwartet J.P. Morgan plötzlich fallende Bitcoin-Kurse. Kommt jetzt die große Korrektur bei den Kryptowährungen?
Die US-Großbank J.P. Morgan hat sich erneut negativ zum Bitcoin geäußert un...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Kriterien für „grüne“ Finanzprodukte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405083710&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Andreas Dolezal. Das „Österreichische Umweltzeichen“, kurz UZ, zeichnet Produkte und Dienstleistungen aus, die im vergleichbaren Marktumfeld die umweltverträglichere Alternative darstellen. Träger ist das Klimaschutzministerium, der Verein für Konsumenteninformation VKI entwickelt in dessen Auftrag ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Theurer auf dem Sprung in den Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405333981&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Bundesregierung hat sich bei der Suche nach einem neuen Vorstand für die Deutsche Bundesbank auf Verkehrsstaatssekretär Michael Theurer verständigt. Der FDP-Abgeordnete gilt als Wirtschafts- und Finanzexperte mit EU-Erfahrung.
► Personen Seite 24...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre stimmen für Vergütungsbericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405333998&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.4.2024
Reuters Basel/Zürich
– Die Bonuszahlungen der UBS überzeugen nicht alle Aktionäre der Großbank. Auf der Generalversammlung vom Mittwoch sprachen sich 83,5% der Eigner in einer Konsultativabstimmung für den Vergütungsbericht 2023 aus. Bei anderen Tagesordnungspunkten gab es ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Recht auf Teilzeit wirkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405334014&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.4.2024
ba Frankfurt
– Um dem ohnehin schon bestehenden Fachkräftemangel zu begegnen, wird oft geraten, die Teilhabe von Müttern und Älteren am Arbeitsmarkt zu unterstützen. Die Bundesbank hat nun in einer Studie untersucht, inwieweit das gesetzliche Recht auf Teilzeitarbeit Mütter...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP-Politiker Theurer auf dem Sprung zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405334026&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.4.2024 Der FDP-Politiker Michael Theurer soll auf Vorschlag der Ampel-Koalition Vorstandsmitglied der Deutschen Bundesbank werden. Dies wurde in Berlin aus Partei- und Regierungskreisen bekannt. Bundesfinanzminister Christian Lindner bezeichnete Theurer in einem internen Chat der ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junge Grüne ergreifen Referendum gegen geplantes UBS-Hochhaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405293723&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am 10. April genehmigte das Zürcher Stadtparlament den Gestaltungsplan mit dem Namen "Areal VZA1". Die UBS plant unter diesem Titel ein Hochhaus mit Holzelementen, Solarpanels und begrünten Fassaden. Rund 2700 Angestellte sollen darin Platz finden.
Diesen Beschluss wollen die Jungen Grünen nun kippe...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Nagel: Nach erster EZB-Zinssenkung muss keine Serie folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405293720&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Angesichts der aktuellen Unsicherheit, könnten sich die Währungshüter nicht vorab auf einen bestimmten Kurs festlegen, sagte Nagel am Mittwoch auf einer Finanzkonferenz in Berlin laut Redetext. Sollten die Daten und neue EZB-Prognosen die Zuversicht stärken, dass die Inflation zeitnah und nachhaltig...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident besorgt über Diskussionen um zusätzliche Kapitalanforderungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405294984&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es sei verständlich, dass die Übernahme der Credit Suisse in der Schweiz eine erneute Debatte darüber ausgelöst habe, wie Banken reguliert werden sollten, sagte Kelleher gemäss Redetext. Die UBS unterstützen viele der Empfehlungen von Aufsichtsbehörden und Fachgremien, darunter auch jene im jüngsten...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Nagel: EZB kann sich nicht auf Zinspfad festlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405294980&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>"Angesichts der aktuellen Unsicherheit können wir uns nicht vorab auf einen bestimmten Zinspfad festlegen", ergänzte Nagel, der als Mitglied des EZB-Rats über die Geldpolitik im Euroraum mitentscheidet. Die EZB müsse Sitzung für Sitzung über ihren Kurs entscheiden. Der Deutsche gehört zu den Notenba...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef: Verbraucher würden von digitalem Euro profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405299127&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Gegensatz zu vielen kommerziellen Zahlungsanbietern habe das Eurosystem kein Interesse daran, das Zahlungsverhalten der Menschen zu überwachen. "Das Eurosystem wäre nicht in der Lage, Personen anhand ihrer Zahlungen zu identifizieren", sagte Nagel laut Redetext.
Seit Jahren tüfteln die Währungshü...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-CEO sieht grosse Fortschritte bei CS-Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405299124&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Integration sei "ein Marathon, kein Sprint", betonte der UBS-Chef an der Generalversammlung in basel. Dabei werde das Jahr 2024 für die Grossbank ein entscheidendes Jahr. Zu den wichtigsten Prioritäten für das erste Halbjahr 2024 gehöre die Fusion der beiden Stammhäuser und die Überführung des U...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lonza und Co: Auf diese drei wachstumsstarken Nebenwerte setzt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405303610&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Aktien von kleinen und mittelgrossen Unternehmen weisen langfristig eine überdurchschnittliche ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre stimmen für Vergütungsbericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405311105&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vor allem der hohe Lohn von CEO Sergio Ermotti führte allerdings zu zahlreichen kritischen Voten. Aber auch Fragen zu Umwelt- und Klimafragen nahmen grossen Raum ein. Der Antrag des Verwaltungsrats, den Vergütungsbericht 2023 in einer Konsultativabstimmung zu bestätigen, wurde von den UBS-Aktionären...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre äussern Kritik zu Managementlöhnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405317097&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>An der am Mittwoch stattfindenden mehrstündigen Generalversammlung gaben sich zahlreiche Rednerinnen und Redner über den hohen Lohn des Bankchefs befremdet und enttäuscht. "Die Lohn- und Boni-Exzesse gehen munter weiter", beklagte sich etwa ein Kleinaktionär. Dass der UBS-Chef für seine neunmonatige...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment platziert Private-Equity-Dachfonds für Institutionelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405306216&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der PE-Invest 5 (UniInstitutional Private Equity S.A. SICAV-RAIF – PE-Invest 5) investiert einer Mitteilung der Union Investment zufolge weltweit diversifiziert in Beteiligungsfonds verschiedener Private-Equity-Segmente. Das Portfolio soll demnach vor allem aus Primärmarktinvestitionen (Zeichnung ne...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oldtimer-Versicherer OCC kooperiert mit Bessergrün</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405296671&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Für jeden Neuvertrag entrichten die Bessergrün-Partner eine Lizenzgebühr, die dann in die Finanzierung ökologischer Projekte fließen soll – zum Beispiel zur Wiederaufforstung geschädigter Wälder. So konnten durch das Engagement der Marktplatz-Teilnehmer laut Bessergrün bisher über 200.000 Bäume gepf...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten Fonds halten oder neuen kaufen – was beim Fondstausch steuerlich zu beachten ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405288708&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Beim Weggang eines Top-Fondsmanagers können die Fondsgesellschaften den frei gewordenen Managerstuhl nur selten adäquat ersetzen. Hier ist es wie in anderen Berufen: Es gibt Fondsmanager, die über mehr Fähigkeiten, Erfahrungen und Motivation verfügen als andere. Häufig ziehen Anleger dann die Konseq...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe UBS-Saläre : „Sie sollten sich dafür schämen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405327031&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Als die Schweizer Großbank UBS Ende März den Geschäftsbericht für das Jahr 2023 veröffentlichte, war der Aufschrei groß. Denn darin war zu lesen, dass der Vorstandsvorsitzende Sergio Ermotti für neun Monate Arbeit 14,4 Millionen Franken eingestrichen hat. Schweizer Politiker wie Thierry Burkart (FDP...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Bahnpolitik zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405327172&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Michael Theurer hat eine Schwäche für die Bahn. Die Leidenschaft lässt sich bis in die Kindheit zurückverfolgen, aber letztlich ist sie auch seinen beruflichen Stationen geschuldet. Als ehemaliger Bürgermeister der badenwürttembergischen Stadt Horb hat der FDP-Politiker schon qua Amt etliche Male an...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP-Politiker soll in den Vorstand der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405340845&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Berlin, Frankfurt. Die Bundesregierung beruft den FDP-Politiker Michael Theurer in den Bundesbank-Vorstand. Dies wurde dem Handelsblatt aus Regierungskreisen bestätigt. Der parlamentarische Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium gilt als Verfechter stabilitätsorientierter Fiskalregeln in Europa...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP-Morgan-Kapitalmarktchef Foley: „Der Markt ist bereit für neue Börsengänge“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405322605&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-24 16:23:56 letzte Aktualisierung: 2024-04-24 16:23:56
Die unsichere Lage im Nahen Osten ist aktuell eines der größten Risiken für die Kapitalmärkte, aber nicht das größte. Das erklärte Kevin Foley, Kapitalmarktchef der US-Großbank JP Morgan im Interview mit dem Handels...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss an ihrer Generalversammlung mit Kritik rechnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405288866&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sarah Frattaroli
Ob Sergio Ermotti (63) letzte Nacht gut geschlafen hat? Er braucht am Mittwoch ein dickes Fell: An der UBS-Generalversammlung in der Basler St. Jakobshalle werden ihn UBS-Kleinaktionäre wohl mit Schimpf und Schande für sein Millionensalär eindecken. Generalversammlungen sind als Chr...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti sieht grosse Fortschritte bei CS-Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405303243&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die Integration sei "ein Marathon, kein Sprint", betonte Ermotti am Mittwoch gemäss Redetext an der Generalversammlung in Basel. Dabei werde das Jahr 2024 für die Grossbank ein entscheidendes Jahr.
Zu den wichtigsten Prioritäten für das erste Halbjahr 2024 gehöre die Fusion der beiden Stammhäuse...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktionäre winken Ermottis Megalohn durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405313298&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die Aktionärinnen und Aktionäre der Grossbank UBS haben am Mittwoch an der Generalversammlung in Basel in einer Konsultativabstimmung dem Vergütungsbericht 2023 mit klarer Mehrheit zugestimmt. Vor allem der hohe Lohn von CEO Sergio Ermotti führte allerdings zu zahlreichen kritischen V...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junge Grüne mobilisieren gegen Büroturm der UBS in Altstetten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405393751&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Wohnen ist derzeit das heisseste politische Thema in der Stadt Zürich. Dagegen erscheint das Grossprojekt der UBS in Altstetten relativ unproblematisch. Die Grossbank plant unmittelbar beim Bahnhof ein über 100 Meter hohes Bürohochhaus für bis zu 2700 Angestellte. Auf dem Grundstück am Vulkanplatz m...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Servus, „Mr. Schiene“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405328163&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Die FDP entsendet wieder einen Liberalen in den Bundesbank-Vorstand. Der bisherige parlamentarische Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium (BMDV) und Schienenbeauftragte der Bundesregierung Michael Theurer soll einen der aktuell drei vakanten Posten im Gremium der Zentralbank übernehme...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hochhäuser in ZürichJunge Grüne ergreifen Referendum gegen UBS-Hochhaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405299961&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ticker von UBS-VersammlungErmotti: «Werden uns leider von einigen Mitarbeitenden trennen müssen» Kelleher kritisiert den Bundesrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405299950&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Das Wichtigste in Kürze
Rund 1000 Aktionärinnen und Aktionäre sind in die Basler St. Jakobshalle gekommen.
Das Mega-Salär von Bankchef Sergio Ermotti dürfte am meisten zu reden geben. Dagegen haben die Aktionärsvertreter von Actares und Ethos Widerstand angekündigt.
Im Vorfeld wurde auch der Nachhal...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie Ihr Vermögen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405305678&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-24 09:17:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-24 12:16:00
Bei der finanziellen Unabhängigkeit geht es schnell um große Summen, um Beträge jenseits der Million. Das kann schnell abschreckend wirken. Muss es aber nicht. „Jede Million beginnt irgendwie auch mit dem ersten Eur...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raus aus Aktien!? Wo die Milliarden-Fonds jetzt investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405286966&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-24 05:38:04 letzte Aktualisierung: 2024-04-24 05:38:05
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Intro: Ausgezeichnete Innovationen am Standort Deutschland – und warum diese sich für Aktionäre nicht zwangsläufig auszahlen
Das Ganze sehen: Pensionsfonds senken ihre Aktienquoten –...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>