<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ausgewogenheit neu gedacht: Wie Carmignac Patrimoine in einervolatilen Welt Diversifizierung einsetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16663045252259840156</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Seit seiner Auflegung 1989 ist der Carmignac Patrimoine ein Vorreiter im Bereich der Multi-Asset-Anlagen gewesen. Doch die Welt der traditionellen ausgewogenen Portfolios hat sich grundlegend verändert. Die klassische 60:40-Aufteilung zwischen Anleihen und Aktien – lange Zeit der Standard für passiv...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi setzt auf geografische und geopolitsche Diversifizierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16610626029000945077</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wü Paris –
2026 werde ein Jahr der Wahrheit, das Jahr des Westens, nachdem 2025 das Jahr Chinas gewesen sei, ist David Bavardez überzeugt. Immerhin habe das Reich der Mitte beim Angriff der USA auf Venezuela viel Geld verloren, gab der französische Investor und Essayist bei einer Veranstaltung von A...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So werden Sie als Erbe ein wertloses Grundstück los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14161006936255566893</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern einer Leserin besitzen ein unerschlossenes Grundstück, das mit Fahrzeugen nicht erreichbar ist. Es gibt ke...</description>
<pubDate>Sun, 11 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuschlagen, bevor sie steigen: J.P. Morgan rät bei diesen 3 Internet-Aktien zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13024666274865516236</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesen Aktien sollten Anleger einer neuen Studie von J.P. Morgan zufolge zuschlagen, bevor sie steigen. Hier sehen die Analysten jetzt bis zu 36 Prozent Kurspotenzial, das sich bald realisieren könnte.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank J.P. Morgan Internetaktien ge...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>