<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>MANDATE & MANDANTEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5597836934210121421</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Hengeler Mueller berät mit Dr. Daniela Böning das Unternehmen Ceconomy zu einer nachhaltigen Kreditlinie über 900 Mill. Euro.
Milbank unterstützt mit Dr. Michael Bernhardt und Dean W. Sattler den Dax-Konzern Sartorius beim Erwerb von Mat-Tek und Visikol von der Bico Group.
Gleiss Lutz berät Kreditge...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zollchaos lähmt Markt für Leveraged Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=241351196608244360</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
Das Trump’sche Zollchaos setzt den Markt für Leveraged Finance unter erheblichen Stress. Neue Finanzierungen für Unternehmen mit einer Bonität unter Investment Grade, die häufig Finanzinvestoren gehören – im Fachjargon „Leveraged Finance“ –, sind durch die globalen Verwerfungen deutlic...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt vor Turbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13444168598172394604</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die großen US-Banken profitieren von der anfänglichen Börsenhausse durch Donald Trump. Doch nun sorgen sie schon für schlechtere Zeiten vor.

Die Vorstandschefs der US-Großbanken J.P. Morgan und Morgan Stanley haben am Freitag vor einer Eintrübung der Geschäfte gewarnt. Gleichzeitig legten sie für d...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu lange Bearbeitungszeiten: Finanzaufsicht macht Druck auf Versicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=514683041238788341</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Viele Versicherungsnehmer klagten in der jüngeren Vergangenheit darüber, dass ihre Leistungsanträge von den Versicherern nur schleppend bearbeitet werden. Nun spricht die BaFin ein Machtwort: Maximal ein Monat dürfe die Bearbeitung dauern, Ausreden lasse man nicht gelten.

Immer wieder gab es in ver...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Ready to Use Instruments It Has If Needed, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17028749439902410765</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Christine Lagarde reaffirmed the European Central Bank’s commitment to intervention in favor of stability. 
“The European Central Bank is monitoring, and is always ready to use the instruments that it has available and has come up in the past with the adequate instruments an...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns Against Regulatory Incentives for Defense Lending</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10223606979786504706</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s top banking supervisor warned against using capital rules to win lenders’ support for the region’s bid to turbo charge its defense spending. 
“From a supervisory perspective, I caution or even warn against linking prudential objectives with other policy objectives,” Claudia B...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Slashes South Africa Growth Forecast on Politics, Tariff War</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8445717858883519532</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas slashed its economic growth for South Africa because of domestic political uncertainty and US President Donald Trump’s tariff war.
Africa’s most industrialized economy is only expected to expand 1% this year, compared with a previous forecast of 1.6%, Jeffrey Schultz, an e...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Took In Less Money Than Expected in Tariff Run-Up</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5498406594837565473</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. posted mixed results for the quarter preceding President Donald Trump’s sweeping tariffs, pulling in less client money than analysts expected but posting higher-than-anticipated earnings per share.
“Uncertainty and anxiety” about the future dominate client conversations...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas’ Capital Treatment in Axa IM Deal Opposed by ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=282759098455793248</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has taken a negative view on applying a rule to BNP Paribas SA’s planned acquisition of Axa SA’s asset manager that would have made the deal financially more attractive, people familiar with the matter said.
In opposing the use of the regulation, known as the...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rules Out Repeat of Dividend Ban as Banks Weather Turmoil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16797890684959799011</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s top banking watchdog ruled out blanket restrictions on dividends in the wake of the recent market meltdown, saying lenders have so far weathered the fallout from the global trade war well.
While there have been “increasing margin calls” — banks demanding more collateral from ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Investment Bank Cap Is Up to Them, Keller-Sutter Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14297591289750017761</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Swiss Finance Minister Karin Keller-Sutter gave a cold shoulder to UBS Group AG’s offer of a permanent cap on the size of its investment bank, suggesting it won’t do much to change her mind on future capital requirements.
Any such move would be a “business decision” by UBS, Keller-Sut...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU Mustn’t Follow Trump on Regulation, ECB’s Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6863753674540333630</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau warned the bloc must not follow the US on financial deregulation and should instead focus on simplifying its rules to be competitive. 
“Today, a strong wind is blowing from across the Atlantic with a dangerous ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock verwaltet mehr Vermögen denn je - Gewinn sinkt leicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4458914634933439148</link>
<author>cash.ch</author>
<description>BlackRock hat im ersten Quartal einen Rekord beim verwalteten Vermögen erzielt, wegen der Marktschwankungen aber weniger Gewinn gemacht.

Die von den Zollplänen von US-Präsident Donald Trump angeheizte Volatilität der Finanzmärkte liess den Nettogewinn um vier Prozent auf 1,51 Milliarden Dollar sink...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erlebt die Nvidia-Aktie eine Wiedergeburt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5456479311869365523</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wegen Zoll-Ängsten war die Nvidia-Aktie abgestürzt. Nun leuchtet Zoll-Hoffnung am Himmel auf. So setzten Anleger auf wieder steigende Nvidia-Kurse.

Georg Pröbstl
Nicht einmal drei Wochen nach Empfehlung von Nvidia Ende Januar hatte die Aktie des Anbieters von Grafikkarten das Kursziel von 140 Dolla...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzministerin Keller-Sutter reagiert kühl auf UBS-Angebot wegen Investmentbanking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2531824689513951753</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bundesrätin Karin Keller-Sutter hält im Zuge der Diskussion um zukünftige Kapitalanforderungen der UBS nicht viel vom Angebot der Bank, wonach diese ihr Investmentbanking beschränken will.

Finanzministerin Karin Keller-Sutter hat dem Angebot der UBS, die Grösse ihrer Investmentbank dauerhaft zu beg...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien: Gleich zwei Schweizer Banken raten zum Verkauf in Stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3138563454139330117</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für die UBS London tätige Analysten trauen der jüngsten Erholung an den Aktienmärkten noch nicht so recht über den Weg. Raten ihrer Anlagekundschaft bis auf weiteres, Stärken zur Reduktion von...

cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
…Titelpositionen zu nutzen. Obwohl Washington bei den Stra...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenverband: Wegzug der UBS aus der Schweiz hätte gravierende Folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10538806412132556538</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Branchenverband Swiss Banking (SBA) warnt vor den Folgen einer möglichen Abwanderung der Grossbank UBS aus der Schweiz.

Die Abschaffung des Bankgeheimnisses und der Niedergang der Credit Suisse hätten zu Umwälzungen in der Schweizer Bankenlandschaft geführt, hiess es in einer am Freitag veröffe...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundespräsidentin: IB-Obergrenze wenig Einfluss auf UBS-Kapitalanforderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15995758560208913241</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Finanzministerin Karin Keller-Sutter hat in einem Interview zurückhaltend auf den Vorschlag der UBS für eine Begrenzung ihrer Investmentbank reagiert. Ein solcher Schritt wäre eine «geschäftliche Entscheidung» der UBS, sagte Keller-Sutter am Freitag dem Sender Bloomberg TV.

«Dies ist ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Kapital flüchtet nach Großbritannien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16499687995313698202</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>ZÖLLE Die Reaktion auf die zweite Amtszeit von Donald Trump ist nach Angaben von Führungskräften bei britischen Vermögensverwaltern stärker als auf die erste

In Zusammenarbeit mit
Britische Vermögensverwalter registrieren eine Zunahme an Anfragen von Anlegern aus den USA, die durch das Handeln von ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16918819279626889569</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,98% du capital et 4,97% des droits de vote (10/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Securities a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1281845889128662172</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc, J.P. Morgan Securities llc et J.P. Morgan Structured Products B.V. qu'elle contrÎle, 6,05% du capital et 4,94% ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17197946510185736837</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,12% du capital et 4,03% des droits de vote (27/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Air France- KLM : UBS Group AG a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=311771304625872893</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Air France- KLM : UBS Group AG a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 0,30% du capital et 0,22% des droits de vote (07/04/25)...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16055761634235947755</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de et détient 4,98% du capital et des droits (07/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Großbank macht Rekordumsatz im Aktiengeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=52456704537981699</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Vor JP Morgan-Chef Jamie Dimon hat US-Präsident Donald Trump Respekt und nennt ihn „Finanzgenie“. Die Quartalszahlen der Bank fallen glänzend aus.

Erstveröffentlichung: 2025-04-11 14:12:05 letzte Aktualisierung: 2025-04-11 14:13:00
Während Privatanleger in den USA und Europa mit Sorge auf ihre Depo...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum bringt mir die Kindererziehung keinen Rentenvorteil?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4143400578836033376</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin war bis zur Geburt ihrer Kinder als Beamtin tätig, dann beurlaubt. Nun hat sie verschiedene Alterseinkünfte – doch keinen Vorteil aus der Kindererziehung. Kann das sein?

Erstveröffentlichung: 2025-04-11 06:03:02 letzte Aktualisierung: 2025-04-11 06:38:01
WiWo Coachist der exklusive R...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Studie zeigt Deutsche werden ärmer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14160462678472266196</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Deutschlands Privathaushalte haben es in den vergangenen Jahren geschafft, ihr Vermögen im Schnitt trotz aller Widrigkeiten nominal zu vermehren. Allerdings haben die zum Teil hohen Inflationsraten dafür gesorgt, dass die Vermögen real, also nach Abzug der Inflation, geschrumpft sind. Das geht aus e...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>