<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Digitale Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14363775517350932052</link>
<author>Euro</author>
<description>Cisco profitiert vom KI-Boom und zahlt eine solide Ausschüttung – für Anleger mit einem Faible für Technologie und Verlässlichkeit eine verlockende Kombination

VON FRANK MERTGEN
An den Finanzmärkten wird viel über künstliche Intelligenz (KI) gesprochen — Cisco Systems liefert. Während sich einige T...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Lächeln der Christine Lagarde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11275944676867733423</link>
<author>Euro</author>
<description>In der Datensteinzeit, sagen wir vor zehn Jahren, konnten Anleger mit einfachen Tools wie Google Trends noch wertvolle Zusatzinformationen über die Märkte und Aktien gewinnen — zum Beispiel wie sehr Themen gesucht waren oder wie eine Aktie im Vergleich zu Branchenrivalen gesehen wurde. Wertvoll, wei...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard senkt die ETF-Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7752213277740973264</link>
<author>Euro</author>
<description>Renten-ETFs. Vanguard hat bei sieben Renten-ETFs die laufenden Gebühren gesenkt. Populär ist bei Anlegern zum Beispiel der VANGUARD EUR CORPORATE BOND ETF (Seite 19), der ab Juli nur noch 0,07 statt 0,09 Prozent pro Jahr kostet. Damit ist er nun der günstigste ETF für Unternehmensanleihen, die auf E...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prompt in die neue Geldwelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8878307664259793186</link>
<author>Euro</author>
<description>Wie ich lernte, KI für meine Aktienanlage einzusetzen: das Selbstversuch-Tagebuch von €uro-Redakteur Gregor Dolak

Seit dem Corona-Börsensturz 2020 habe ich begonnen, in Aktien zu investieren. Über die Jahre hat sich ein Depot aus ETFs gebildet, über die ich global gestreut in marktbreite Indizes in...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Kauf oder Verkauf bleibt die eigene Entscheidung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4966143026020616744</link>
<author>Euro</author>
<description>Sprachmodelle wie ChatGPT oder Perplexity liefern Impulse, aber keine Anweisungen. KI-Experte Tristan Post über Chancen und Grenzen beim Investieren

VON GREGOR DOLAK
€uro:Herr Post, kann man künstliche Intelligenz (KI) guten Gewissens für die persönliche Geldanlage benutzen?
Tristan Post: Ja. Aber ...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wie groß kann der ELTIF-Markt werden?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5593742237045577034</link>
<author>Euro</author>
<description>Moonfare brachte im Februar 2024 einen der ersten Private-Equity-ELTIFs heraus. Gründer Steffen Pauls über die Entwicklung der Branche

VON BENJAMIN HEIMLICH
€uro:Laut einer Untersuchung von Scope wurden 2024 55 neue ELTIFs aufgelegt. Wie groß kann der Markt Ihrer Meinung nach noch werden?
Steffen P...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reichtum aus dem Rechner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10013371033231517847</link>
<author>Euro</author>
<description>Künstliche Intelligenz erobert die Geldanlage. €uro-Redakteure testen, wie Nutzer die Technologie gewinnbringend einsetzen

VON STEPHAN BAUER, GREGOR DOLAK, RALF FERKEN, STEFAN MAYRIEDL
Humor, Ironie, Sarkasmus zählen zu den Verteidigungswaffen vieler Menschen, wenn sie sich angegriffen fühlen. Wie ...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China haben oder nicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2988487563090031278</link>
<author>Euro</author>
<description>Mit etlichen Fonds und ETFs für die Schwellenländer können Anleger abseits vom MSCI Emerging Markets Index investieren. Wer dort die besten FondsNoten hat

VON RALF FERKEN
Soll ich weiter in meinen MSCI-World-ETF investieren? Das fragen sich mittlerweile viele Anleger, weil sie dessen 70-prozentigen...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Rebellen zu Riesenkonzernen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1890384954116055598</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Analyse zum KI-Wettbewerb Einst Taktgeber, hecheln sie jetzt hinterher. Die Big Techs kämpfen um Relevanz.

Die etablierten Tech-Konzerne erleben ihre Midlife Crisis. «Unternehmen wie Google und Facebook waren vor zwanzig Jahren neu, aufregend und im Wachstum begriffen», erklärt ein Tech-Manager im ...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>