<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Acht Renditeversprecher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14614318456134735642</link>
<author>Börse Online</author>
<description>NOMURA GLOBAL MULTITHEME EQUITY Der Fonds identifiziert starke Themen wie KI oder Global Ageing. Das Anlageuniversum umfasst 2500 Unternehmen, 40 bis 60 Aktien schaffen es ins Portfolio

Welche Entwicklungen beeinflussen nachhaltig Alltag und Zukunft der Menschen? Welche Investmentchancen resultiere...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Anleger marschieren in Herden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9828692089491482289</link>
<author>Börse Online</author>
<description>INTERVIEW Im Februar 2024 brachte Moonfare einen der ersten Private-Equity-ELTIFs auf den Markt. Im Interview teilt Gründer Steffen Pauls seinen Blick auf die Branche

BÖRSE ONLINE:Laut einer Untersuchung von Scope wurden letztes Jahr 55 neue ELTIFs aufgelegt. Wie groß kann der Markt Ihrer Meinung n...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rolle der künstlichen Intelligenz in der Finanzindustrie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15078853946608864956</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Die Vorteile nutzen und sich der Risiken bewusst sein – mit dieser Strategie zahlt sich der Einsatz neuer Technologien im Finanzsektor aus.

WILMA FASOLA
Künstliche Intelligenz (KI) revolutioniert die Arbeitsweise von Banken und Finanzinstituten. Doch während die Technologie beim Kundenservice und i...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die grössten Veränderungen im Assetmanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17662371706533016005</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Passive Anlagestrategien und KI revolutionieren die Vermögensverwaltung. Trotzdem bleibt die persönliche Beratung zentral.

GABRIEL KNUPFER
Die Vermögensverwaltung befindet sich im Umbruch. Technologische Neuerungen bieten den Firmen im Assetmanagement grosse Chancen, auf die veränderten Marktbeding...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>