<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz übernimmt den Bankschalter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8384861530031770499</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Von der FAQ-Hilfe bis zum digitalen Finanz-Coach: KI-Chatbots werden zum neuen Zugangskanal. Sie könnten mittelfristig die Beratung ergänzen oder sogar ersetzen.

Weniger Filialen, mehr Algorithmen: Banken und Sparkassen experimentieren seit 2024 verstärkt mit öffentlich zugänglichen Chatbots auf Ba...</description>
<pubDate>Sat, 26 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt: Von diesen beliebten Aktien sollten Anleger jetzt die Finger lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11577384510921660622</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer aktuellen Studie von J.P. Morgan sollten sich Anleger ausgerechnet jetzt vor diesen beliebten Aktien hüten. Darum zeigt sich hier ein Verkaufssignal, das nicht nur für die einzelnen Werte, sondern für den ganzen Markt gelten könnte.
In einer neuen Analyse schlägt das Strategieteam von J.P...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barrick Mining: Anleger setzen auf gute Quartalszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14350344493996495548</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie des Goldminenkonzerns Barrick läuft seit langem dem Goldpreis hinterher. Doch nun könnte der Titel die Aufholjagd beginnen.

Georg Pröbstl
Seit der Generalversammlung im Mai heisst die Barrick Gold nicht mehr Barrick Gold, sondern Barrick Mining. Das Unternehmen will mit der Umbenennung ei...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Energiewende: Warum das Standortfördergesetz endlich kommen muss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=971521884872925317</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Flächen, groß wie Fußballfelder, bleiben vielerorts ungenutzt, obwohl sie sich bestens für Photovoltaikanlagen eignen würden und ein entscheidender Hebel für die Energiewende sein könnten. Warum? Weil Aufsicht und Steuerrecht bislang eine rote Karte zeigen, meint Iris Schöberl, Präsidentin des Zentr...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank meldet mehr Falschgeld im Umlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13225439632199793937</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Am häufigsten ist es der 50-Euro-Schein: Die Bundesbank hat im ersten Halbjahr Zehntausende gefälschte Banknoten aus dem Verkehr gezogen. Bereits 2024 war die Zahl der Blüten deutlich gestiegen.

Von Januar bis Juni hat die Bundesbank rund 36.600 falsche Euro-Banknoten aus dem Verkehr gezogen. Die B...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Geldfälscher bevorzugen gängige Scheine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5553279269669763295</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Für Verbraucher wächst die Gefahr, gefälschte Geldscheine in die Hände zu bekommen. Im deutschen Zahlungsverkehr sind in der ersten Jahreshälfte 8 Prozent mehr gefälschte Banknoten entdeckt worden als in den sechs Monaten zuvor, berichtet die Bundesbank .
Nach Einschätzung der Experten konzentrieren...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Ermittlungen und Marktverbots: BaFin vergab Mandate an Wirecard-Prüfer EY</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6644557233361965600</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Wirtschaftsprüfer EY ist mitverantwortlich für das Desaster um Wirecard. Dennoch beauftragte die BaFin das Unternehmen.

Die Finanzaufsicht BaFin hat den Wirtschaftsprüfer EY seit der Pleite des Zahlungsdienstleisters Wirecard mehrfach mit Aufträgen betraut. Das erfuhr die WirtschaftsWoche aus F...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Bonds Slump as Traders Reduce Bets on ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5817303731594566269</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European bonds dropped for a third day as traders continued to reduce their bets on a final European Central Bank interest-rate cut this year. 
German 10-year bond yields rose as much as seven basis points to 2.77%, the highest since March, while 30-year yields approached the highest ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde’s ECB Diary Shows She Did Meet WEF Chief Schwab in April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13015817896400315411</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde’s official diary confirms that she did meet Klaus Schwab in April, in an encounter that he claims was focused on her early resignation.
She spoke to the then-chairman of the World Economic Forum on April 14, according to a list of her ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SharpLink Hires Leader Behind BlackRock’s Crypto ETFs as Co-CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5756363654419187682</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- SharpLink Gaming Inc. has hired an executive from BlackRock Inc. — who spearheaded the launches of its record-breaking Bitcoin and Ethereum exchange-traded products — to manage its Ethereum treasury.
Joseph Chalom, head of strategic ecosystem partnerships at BlackRock, joins SharpLink...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Sees Little Need for Further Interest-Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7894117589775989192</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s little reason for the European Central Bank to lower interest rates further unless the economy suffers a major blow, according to Governing Council member Martins Kazaks.
With inflation at 2% and the euro zone largely performing in line with the ECB’s latest forecasts, the gro...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morningstar: Worauf man bei KI-Fonds achten muss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14968441750347039734</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit ChatGPT schießen KI-Fonds aus dem Boden. Morningstar warnt: Viele investieren in die gleichen Tech-Giganten wie andere Fonds. Diese Fallstricke sollten Anleger vermeiden.

Die Geschichte beginnt mit einem einfachen Satz: „Hallo, ich bin ChatGPT.“ Ende 2022 löste dieser Gruß eine Lawine aus, die...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>