<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Moonfare scheitert mit Private-Equity-ELTIF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7630225279763807994</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
Schwerer Rückschlag für Moonfare: Die noch immer defizitäre Private-Markets-Plattform muss ihren Private-Equity-ELTIF nach nur rund einem Jahr wieder abwickeln. Damit liefert die vor rund zehn Jahren von Ex-KKR-Deutschlandchef Steffen Pauls gegründete Plattform ein Kontrastprogramm zum...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moonfare wickelt Private-Equity-ELTIF wieder ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1768476499409920629</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Markt für Europäische Langzeit-Investmentfonds (ELTIF) boomt. Allein im ersten Jahr gingen 60 dieser auf Privatanleger ausgerichtete Private-Market-Fonds an den Start. Das Wealthtech Moonfare hingegen muss seinen Private-Equity-ELTIF nach nur rund einem Jahr wieder einstellen. Was sind die Gründ...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Privates Kapital ist für eine gute Infrastruktur unverzichtbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14168429222181179937</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Staatliche Mittel allein reichen bei weitem nicht aus. In Deutschland behindern aber Bürokratie und geringe Renditen und deutsche Investoren bevorzugen zudem das Ausland.

11.500 Mrd. Dollar in den kommenden zehn Jahren. So hoch ist der Kapitalbedarf, der nach Meinung von Analysten des Versicherers ...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Open AI bleibt vorne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15675447023699947302</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Knapp drei Jahre ist es nun her, dass OpenAI mit ChatGPT die Technologiewelt aufschreckte und eine neue Zeitrechnung für Künstliche Intelligenz einläutete. Mit seiner Fähigkeit, nutzerfreundlich und kompetent Anfragen aller Art zu beantworten, führte ChatGPT erstmals einem breiten Publikum das Poten...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haben Nettopolicen noch eine Zukunft?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12296723950727811334</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Laut der BaFin liegt auf dem Nettopolicen-Markt einiges im Argen. Wenn schon die Versicherer nicht richtig mitspielen, haben die provisionsfreien Verträge dann überhaupt noch eine Zukunft? Das fragten wir Makler Thomas Nierhaus, Geschäftsführer der GN Finanzpartner GmbH., Eine Umfrage des Finanzport...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft: Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3567238810149717137</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie des Software-Riesen Microsoft läuft von einem Rekord zum anderen. So können Anleger aufspringen.

Georg Pröbstl
Für risikofreudige Anleger, die mit Hebelpapieren auf steigende Kurse bei Microsoft gewettet haben, ist die Welt in Ordnung. Denn die Aktie des Software-Riesen (und Experten für ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sicher ist Ihr Job vor Künstlicher Intelligenz?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10252656224604486987</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine Datenanalyse des Handelsblatts zeigt: Erste Berufsgruppen merken bereits jetzt Effekte der KI-Revolution. Einige betroffene Jobs überraschen dabei selbst Expertinnen.

Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstät...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwägt neuen Umzug – Suche nach FBC-Alternative läuft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6377419349856469044</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Notenbank sondiert den Büromarkt in Frankfurt nach Alternativen zu ihrem Standort im Hochhaus FBC im Bankenviertel. Eine konkrete Adresse wird bereits gehandelt.

Die Bundesbank prüft konkret die Verlagerung ihres derzeitigen Hauptquartiers in ein neues Hochhaus. Wie das Handelsblatt aus Finanzk...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street and AI Startups Are Fighting Over Entry-Level Quants</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16120235293258437450</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- At a rooftop bar on Manhattan’s Lower East Side, roughly 150 quant researchers met with employees at the artificial-intelligence startup Anthropic who implored them to consider a life away from Wall Street.
Over plates of potstickers and popcorn chicken, they rubbed shoulders at the J...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SoftBank Buys Foxconn’s Ohio Plant to Boost Stargate AI Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6089755029688098104</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- SoftBank Group Corp. is the buyer taking ownership of Foxconn Technology Group’s electric vehicle plant in Ohio, a move aimed at kick-starting the Japanese company’s $500 billion Stargate data center project with OpenAI and Oracle Corp.
SoftBank, which has yet to create a financial bl...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15559535537670392633</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,91% du capital et 4,95% des droits de vote (17/07/25)....</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16318819952672374856</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC 5,81% du capital et 5,32% des droits de vote (07...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=75308247724868974</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,11% du capital et 4,65% des droits de vote (05/08/25)....</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6784452525388037848</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,25% des droits de vote (05/08/25)....</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>