<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Warten auf den Finanzamtsturbo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16399294501941636446</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Zwiesel, Lindau, Miesbach. Wohl dem, der in diesen bayerischen Gemeinden wohnt. Nicht wegen der Idylle unweit von Donau, Bodensee und Tegernsee, sondern wegen der Finanzämter vor Ort. Deren Mitarbeiter gehörten im vergangenen Jahr zu den schnellsten in Deutschland. Wer seine Einkommensteuererklärung...</description>
<pubDate>Sun, 11 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unser Bild vom INKASSO ist veraltet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15030487586510514597</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Die Zahl der jährlich abgeschlossenen Ratenkredite in Deutschland hat die Zehn-Millionen-Marke überstiegen. Verbraucherschützer warnen vor allem vor Kleinkrediten, bei denen Kunden beim Einkauf die Ware erst später bezahlen müssen. Dieses „Buy now, pay later“ (BNPL) genannte Prinzip führt demnach of...</description>
<pubDate>Sun, 11 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die schnellsten Steuerbescheide kommen aus Berlin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14827276684296247214</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Berlins Finanzämter sind die schnellsten in Deutschland. Im Durchschnitt warteten die Bürger der Hauptstadt vergangenes Jahr 46 Tage auf ihren Steuerbescheid. In Hamburg und Sachsen war es ein Tag mehr. Am meisten Geduld mussten die Menschen in Bremen aufbringen. Dort vergingen zwischen Abgabe der E...</description>
<pubDate>Sun, 11 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Anleger, die auf dieses Angebot hereinfallen, können alles verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5775421766900486016</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Betrugsmaschen, die Anleger als Ziel haben, werden immer besser und perfider. Nun warnt die BaFin erneut vor einem solchen potenziellen Fall.
Täglich gibt es neue Betrugsversuche im Internet, gerade im Zeitalter von Künstlicher Intelligenz, weshalb die BaFin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistu...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich einfach in den norwegischen Staatsfonds investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13384217802570783634</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um einen mittleren fünfstelligen Euro-Betrag, gehalten in norwegischen Kronen. Diesen würde unser Leser gerne...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Expertin warnt: Für diese 4 Dinge nutzt sie künstliche Intelligenz bewusst nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=760897811620740673</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Künstliche Intelligenz ist längst kein optionales Werkzeug mehr. Im Job wird sie genutzt, um E-Mails zu formulieren oder Dokumente zusammenzufassen, privat hilft sie bei Reiseplanung oder Organisation. Doch selbst Menschen, die beruflich täglich mit KI arbeiten, setzen klare Grenzen. Darauf weist ei...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>More Bonds Are Teetering on the Brink of Junk: Credit Weekly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15747373967348888257</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Beneath the calm surface of the US corporate bond market, there are worrying signs about companies that could lose their investment-grade status.
The first full week of the year has been one of the busiest for US corporate debt sales on record, and risk premiums stayed low even amid h...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuschlagen, bevor sie steigen: J.P. Morgan rät bei diesen 3 Internet-Aktien zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5886774941098201774</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesen Aktien sollten Anleger einer neuen Studie von J.P. Morgan zufolge zuschlagen, bevor sie steigen. Hier sehen die Analysten jetzt bis zu 36 Prozent Kurspotenzial, das sich bald realisieren könnte.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank J.P. Morgan Internetaktien ge...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>