<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Selbstzerstörerischer Umgang mit der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1036926688425604127</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>DIRK SCHÜTZ Chefredaktor
Durchaus stolz postete die Finanzministerin Ende Februar auf X ihre Fotos vom Finanzministertreffen der G-20 aus dem sommerlichen Kapstadt: Karin Keller-Sutter mit EZB-Chefin Christine Lagarde, mit dem südafrikanischen Präsidenten Cyril Ramaphosa, mit den Finanzministern von...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hau die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13999561010417452412</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Friendly Fire Ein starker Finanzplatz braucht eine starke Grossbank. Doch die Behörden schlagen lieber auf sie ein.

von DIRK SCHÜTZ
Wer den Startschuss zum Showdown zwischen der Grossbank und den Behörden gab, bleibt offen für Interpretationen. War es die schneidige Replik von UBS-Chef Sergio Ermot...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Ausschläge sind politisch getrieben und damit kaum greifbar“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1640434985834376212</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Während sechs der sieben Magnificent Seven seit Jahresbeginn unter Wasser stehen, notieren die Börsen in Europa nahe ihrer Allzeithochs. Im Interview mit €uro am Sonntag blickt Thomas Fischer, Managing Director und Mitglied des Vorstands „Private Clients & Structured Solutions Europe“ bei Vontobel, ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pour UBS, quitter la Suisse se révélerait coûteux</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14466049515952565964</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>BANQUE Le renforcement de la réglementation helvétique menace le modèle d’affaires d’UBS, avertit son directeur général Sergio Ermotti. Une délocalisation du siège à l’étranger coûterait toutefois à la banque 10 milliards de francs, rien qu’en impôts

ZOÉ BACHES ET GUIDO SCHÄTTI (NZZ AM SONNTAG)
Que...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12418486459580842892</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Brauche ich für den Bau meines Pools eine Genehmigung?
FRAGE: Unser Leser will in seinem Garten einen Swimmingpool anle...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>