<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BNP, Santander, Barclays Rank as Best on Financed CO2 Emissions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462376194&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA, Banco Santander SA and Barclays Plc stand out as the best among banks in terms of their current and forecast financed CO2 emissions, according to analysts at Bloomberg Intelligence.
Financed emissions are a measurement of greenhouse gases associated with a bank’s inves...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns Bank Lending for Risk Swaps Can Hide Dangers in System</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462338866&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank said it will keep a close watch on banks that are providing leverage to credit funds to invest in synthetic risk transfer trades because that could result in “substantial hidden risks being retained in the banking system.”
“That raises prudential concerns,” t...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Nearing Point of Pausing or Halting Cuts: Schnabel to FT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462338862&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will soon have to discuss taking a break, or ending altogether, its campaign of interest-rate reductions, Executive Board member Isabel Schnabel told the Financial Times.
“We are getting closer to the point where we may have to pause or halt our rate cuts,” S...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citi, UBS Line Up €2 Billion Debt for Bain’s Apleona Buy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462330072&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Citigroup Inc. and UBS Group AG are organizing about €2 billion ($2.1 billion) of funding to back Bain Capital’s acquisition of German facility-management company Apleona Group GmbH — a rare deal amid a dearth of acquisitions in recent years. 
The two banks are leading the leveraged l...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Says Economic Weakness Is Worse Than Expected</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462330062&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro zone’s bout of economic sluggishness is lasting longer than anticipated, European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta said, warning that the so far resilient jobs market may be cracking.
The weakness is “more persistent than we expected,” with a long-awaited c...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt eindringlich: Wer hier nicht vorsichtig ist, droht alles zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462358970&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz Bafin) warnt aktuell Sparer und Anleger vor mehreren Betrügern. Bei einigen sollten Sie ganz besonders vorsichtig sein, denn wer hier hereinfällt, der droht am Ende alles zu verlieren.
Im Internet gibt es eine zunehmende Anzahl an Betrugsvers...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuviel Bürokratie: Schutz oder Belastung für Anleger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462146222&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Regeln werden immer komplexer, aber weniger treffsicherer. Das führt nicht zu besserer Beratung.
Marius Perger. Immer mehr Bürokratie zulasten der Privatanleger ortete Eric Samuiloff, Obmann der Fachgruppe Finanzdienstleister Wien in der WKO, bei einem Pressegespräch auf Einladung des Finanzjournali...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FONDSANBIETER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462363813&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das genossenschaftliche Fondshaus erzielte im vergangenen Jahr einen Vorsteuergewinn von 1,241 Mrd. Euro und überschritt die Grenze von 500 Mrd. Euro beim verwalteten Vermögen. Wachstumstreiber waren insbesondere Fondssparpläne und Rentenfonds. Nachhaltigkeit bleibt zentral, trotz der Rückschläge in...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs sind ein „Nö“-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462363820&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Union Investment bleibt konsequent auf Distanz zu ETFs. Erst sagt Vorstandschef Hans Joachim Reinke in seiner Rede auf der Jahrespressekonferenz gar nichts zu ETFs und dann einfach „Nö“. Der allseits Aki genannte Manager macht unmissverständlich klar: ETFs seien keine strategische Option. Die nötige...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst mit Cion dreijährige Kreditfazilität über 125 Mio. Dollar ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462391097&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Alle ausstehenden Kredite müssen den Angaben zufolge bis zum letzten Fälligkeitstermin am 13. Februar 2028 zurückgezahlt werden. Die Cion Investment Corporation ist eine börsennotierte US-Unternehmensfinanzierungsgesellschaft mit einem Gesamtvermögen von rund 1,9 Milliarden Dollar per 30. September ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HMG managt Spezialfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462352259&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der als Artikel 8 gemäß EU-Offenlegungsverordnung klassifizierte Immobilienfonds ist in sechs Wohnimmobilien mit insgesamt 354 Einheiten und rund 25.800 Quadratmeter Mietfläche investiert. Die Objekte aus den Baujahren 2019 bis 2024 befinden sich an sechs Standorten: Berlin-Pankow, Nauen bei Berlin,...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer keine Anlageberater: BVK beklagt regulatorische Lücke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462346525&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Einschätzung basiert laut Bafin darauf, dass Finfluencer keine individuellen Empfehlungen aussprechen und keinen direkten Kontakt zu ihren Followern pflegen. Demnach unterliegen sie nicht den strengen Regularien, die für Anlageberater gelten.  

„Diese Interpretation der Bafin greift jedoch zu k...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment sortiert Aktienfondsmanagement um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462340034&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Union Investment hat für drei Fonds neue Fondsmanager ernannt. Einen entsprechenden Medienbericht von „Citywire“ bestätigte ein Pressesprecher. Betroffen sind demnach der Uniglobal Dividende, der Unisector Biopharma und der Uniausschüttung Konservativ. Grund für die Fondsmanagerwechsel ist, dass sic...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch: Gründer geben Mehrheit ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462332064&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bert Flossbach (63) und Kurt von Storch (64) haben die Mehrheit ihrer Anteile an der Flossbach von Storch AG in Familienstiftungen eingebracht. Die beiden Gründer des größten bankenunabhängigen Vermögensverwalters Deutschlands übertragen jeweils etwa 45 Prozent in separate Familienstiftungen. Die re...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Privatkunden bringen Union Investment Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462347203&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ein starkes Geschäft mit Privatkunden hat der Fondsgesellschaft Union Investment im vergangenen Jahr zu einem Rekordergebnis verholfen. Der Gewinn vor Steuern erreichte mit 1,241 Milliarden Euro einen neuen Höchststand, wie der Fondsanbieter der Volks- und Raiffeisenbanken am Mittwoch mitteilte. 202...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment mit Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462368365&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters. Frankfurt. Ein starkes Geschäft mit Privatkunden hat der Fondsgesellschaft Union Investment im vergangenen Jahr zu einem Rekordergebnis verholfen. Der Gewinn vor Steuern erreichte 2024 mit 1,241 Milliarden Euro einen neuen Höchststand, wie der Fondsanbieter der Volks- und Raiffeisenbanken a...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Index schlägt den MSCI World deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462368364&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Aktienmärkte liefern den Anlegern derzeit ausgezeichnete Renditen. Doch börsengehandelte Unternehmensanteile stellen nur einen kleinen Ausschnitt der Wirtschaftswelt dar. Global sind nur zwölf Prozent der Unternehmen mit mehr als 100 Millionen Euro Umsatz im Jahr börsennotiert, in Deutschland si...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26 will wieder stärker wachsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462382930&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zweieinhalb Jahre war N26 zum Zuschauen verdammt: Die Bafin hatte der Berliner Smartphonebank wegen zahlreicher Mängel das monatliche Neukundenwachstum begrenzt. Die Konkurrenz, etwa Trade Republic und Revolut, ist in der Zwischenzeit deutlich stärker gewachsen. Im Interview mit dem Handelsblatt gib...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Urteil mit Signalwirkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462382954&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Es war ein Schock für alle Anleger: Im vergangenen Juni hatten die Fondsgesellschaft Union Investment und deren Tochter ZBI Fondsmanagement plötzlich den Preis des offenen Immobilienfonds „Uni lmmo Wohnen ZBI“ um 17 Prozent gesenkt. Ein für offene Immobilienfonds einmaliger Vorgang, zumal der Fonds ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercer übernimmt Secor Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462333111&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Der zu Marsh McLennan gehörende Unternehmensberater Mercer hat die Übernahme von Secor Asset Management, einem globalen Anbieter von spezialisierten Strategie- und Portfoliolösungen, angekündigt. Das berichtet das Branchenportal Reinsurance News.
Abschluss für das 2. Quartal 2...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Masterplan für den Tucherpark</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462355359&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die ersten Kräne drehen sich schon. Die Arbeiten zur Revitalisierung des ehemaligen IBM-Hauses an der Ifflandstraße, des Terrassenhauses sowie des denkmalgeschützten Kiessler-Baus im Tucherpark am Englischen Garten haben begonnen. Rechtzeitig zum Baustart steht nun auch die wohl endgültige Version d...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IMMOBILIER : LES GÉRANTS DE SCPI SONT DE NOUVEAU RAPPELÉS À L'ORDRE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462318388&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La Banque d'Australie réduit ses taux pour la première fois depuis 2020 Sommaire Edition du 19 février 2025 Les salaires continuent de nettement progresser au Royaume-Uni Les titrisations SRT devraient encore battre des records cette année Edenred est pénalisé en Bourse par un ralentissement de sa c...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462318364&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,10% du capital et 4,01% des droits de vote (04/02/25)....</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462318383&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462318375&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tikehau fait son entrée au capital de Schroders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462318350&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société d'investissement, qui détient 4% du capital du gérant britannique, en devient le quatrième actionnaire principal.

Est-ce le début d'une histoire entre Tikehau et Schroders ? Dans le cadre d'un investissement financier, la société de gestion alternative a acquis 4% du capital du gérant br...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders devient l'un des derniers gérants à se lancer dans les ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462318307&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le gestionnaire britannique aurait fait enregistrer des prospectus auprès du régulateur.

Le groupe Schroders doit bientÎt lancer à son tour des fonds cotés en Bourse (ETF), indiquent plusieurs médias britanniques. Le mouvement serait logique dans la mesure où de nombreux gestionnaires de fonds trad...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Zäsur – Flossbach von Storch wird Stiftungsunternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462350228&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Bert Flossbach (63) und Kurt von Storch (64) haben ihre ganze Karriere zusammen verbracht. Sie kennen sich seit ihren Studienzeiten an der Kölner Uni, waren zusammen bei der Investmentbank Goldman Sachs und machten sich Ende der 90er-Jahre als Vermögensverwalter selbstständig. Inzwischen beschäftigt...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die größte Macht, Trump zu bändigen, hat der Bondmarkt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462319853&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die Aussicht auf den Kölner Dom ist trotz des Nieselregens an diesem Wintertag imposant. Hier im 26. Stock eines Büroturms am Rheinufer empfangen Bert Flossbach (63) und Kurt von Storch (64), die Gründer der Vermögensverwaltungsgesellschaft Flossbach von Storch, in einem schlichten Konferenzraum. We...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger verlieren Interesse an geschlossenen Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462345268&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Mehr Angebot, weniger Nachfrage: So lässt sich die Analyse der Ratingagentur Scope zum Markt für geschlossene Fonds zusammenfassen. So konnten interessierte Anleger im vergangenen Jahr aus insgesamt 20 neuen geschlossenen Fonds (AIF) wählen, die von der BaFin 2024 zum Vertrieb zugelassen wurden – da...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Werde ich an Pflegekosten meiner Eltern beteiligt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462343467&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-19 13:22:02 letzte Aktualisierung: 2025-02-19 13:22:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch lebt seine Mutter im Haus d...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich 100.000 Euro rentabel an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462328449&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-19 09:58:01 letzte Aktualisierung: 2025-02-19 10:33:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin möchte 100.000 Eu...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>