<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>OpenAI-Rivale Anthropic nimmt nächste Branchen ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10590601420950678648</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Dafür werte Claude etwa Unternehmensdaten, Pflichtmitteilungen und Marktinformationen aus, wie Anthropic erläuterte.
Aktien von Finanzanalyse-Firmen verbuchten nach Vorstellung der neuen KI-Software zum Teil deutliche Kursverluste. Vergangene Woche hatte Anthropic mit einem Angebot für juristisc...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schillernder Tech-Analyst Dan Ives hat seine Finger in vielen Töpfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3237714840091418312</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>xaw New York –
Dan Ives ist während der Berichtssaison der US-Tech-Konzerne nahezu omnipräsent. Der Analyst des Finanzdienstleisters Wedbush Securities produziert nach den Zahlenvorlagen der Branchenvertreter häufig binnen Minuten Einschätzungen, die von führenden Finanzmedien aufgegriffen werden, u...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cum-cum-Geschäfte: BaFin reagiert auf steuerstrafrechtliche Diskussion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15735620700905305225</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat mit einer erneuten Abfrage bei beaufsichtigten Unternehmen auf die strafrechtliche Aufarbeitung von Cum-cum-Geschäften reagiert.
Für betroffene Unternehmen bedeutet dies erhebliche rechtliche und operative Herausforderungen – von der No...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall-Call alarmiert BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=973652666740806096</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü/cru Frankfurt
Die Rheinmetall-Aktie hat am Donnerstag mit einem Abschlag von in der Spitze mehr als 9% die Kursgewinne seit Jahresbeginn so gut wie ausradiert. Ursache der Verkaufswelle waren nach Angaben von Händlern skeptischere Aussagen in einem Analystengespräch vor Beginn der Quiet Period (...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risk-off-Modus und Bafin-Warnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17574877650588443834</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Bären haben am Kryptomarkt weiterhin das Sagen. Auf der Suche nach Liquidität in geopolitisch unsicheren Zeiten werfen auch immer mehr Kryptoinvestoren das Handtuch. Der Bitcoinpreis rutschte deshalb zeitweise unter 75 000 US-Dollar. Dort stand die weltgrößte Kryptowährung zuletzt im April 2025....</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Tiktok an die Börse?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9799847734725031079</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Im Rahmen meines Praktikums bei der Deutschen Schutzvereinigung für Wertpapierbesitz e.V. (DSW) habe ich mich damit beschäftigt, wie ich Informationen zu Finanzthemen und Börse finde. Dabei habe ich geschaut, welche Plattformen ich nutze, wie ich Inhalte auswähle, was mich anspricht oder abschreckt ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet stockt seine Investitionen kräftig auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11867025292363348264</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>lid. NEW YORK. Die Einsätze im Wettrennen um Künstliche Intelligenz werden höher: Der Google-Mutterkonzern Alphabet kündigte jetzt bei der Vorlage von Geschäftsergebnissen an, seine Investitionen in diesem Jahr auf 175 Milliarden bis 185 Milliarden Dollar zu erhöhen. Das entspricht in etwa einer Ver...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI stellt Firmenplattform vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15548047770618265300</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>OpenAI verstärkt sein Werben um Unternehmenskunden. Mit seiner neuen Plattform „Frontier“ will das Start-up für Künstliche Intelligenz Firmen ansprechen, die autonom agierende KI-Werkzeuge – sogenannte Agenten – erstellen und verwalten wollen. Das kündigte der Entwickler des Textroboters ChatGPT am ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Griechenlands KI gegen die Schattenwirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10144639639523914461</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Steuerhinterziehung war lange eine Achillesferse der griechischen Wirtschaft. Sie gilt als eine der Ursachen der Staatsschulden-atsschulden-krise, die das Land in den 2010er-Jahren fast in die Zahlungsunfähigkeit führte. Aber jetzt meldet das einstige Problemland bemerkenswerte Erfolge beim Kampf ge...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben gelernt, bei Trump die Ruhe zu bewahren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10186851670688664509</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frau von Roeder, Merck war das dritte Pharmaunternehmen weltweit, das einen Deal zur Preissenkung mit dem US-Präsidenten geschlossen hat – und das erste aus Deutschland. Zählen Sie sich zu den Vertrauten von Donald Trump?
Es geht nicht um besonders gute oder schlechte Verbindungen, sondern allein um...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden-Partys an den Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2564071336317096177</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Heuer drängen so viele Unternehmen an die Börsen wie selten zuvor. Und die Bewertungen sprengen alle Rekorde. Doch mit den IPOs steht auch die Akzeptanz der Investoren von KI und Neobanken auf dem Prüfstand.
SpaceX
BÖRSENWERT 1,5 Billionen US-Dollar
Der Countdown läuft. Das Jahr 2026 dürfte ein Reko...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darf meine Bank mir kündigen, weil ich im Ausland wohne?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1818091510148688349</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Ein Leser lebt in Vietnam, arbeitet aber für einen deutschen Verein, erhält sein Gehalt auf ein Konto hier und zahlt in Deutschland Steuern. Bei der kontoführenden Bank hat er auch ein Depot. Nun hat die Bank all das gekündigt – offenbar wegen seines Auslandswohnsitzes. Ist das rechtens?
ANTW...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilien mit Rabatt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=53872409228274458</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der Wertgrund Wohnselect zeigt, was passiert, wenn offene Immobilienfonds straucheln: Die Rücknahme stoppt, Anleger sitzen fest. Immobilienaktienfonds spielen da ehrlicher: Sie zeigen die Marktlage in Echtzeit. Der Amundi EPRA Nareit European Real Estate ETF bündelt 105 europäische Immobiliengesells...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Gejagten zur Jägerin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8986903117190390272</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Natürlich war es bitterkalt, als die globale Wirtschaftselite Mitte Januar in Davos zum alljährlichen Weltwirtschaftsforum zusammentraf. Und so wirkte es zwangsläufig wie ein Statement, dass Commerzbank- Chefin Bettina Orlopp ihre schwarze Daunen - jacke ausgezogen und sie vor sich auf dem Schoß pla...</description>
<pubDate>Fri, 06 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategie statt Narrativ – Marktverwerfungen gezielt nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8267053492829073642</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>München. Nach dem starken Start ins neue Börsenjahr folgt derzeit eine Belastungsprobe auf die nächste: Ende Januar fiel der Dollar auf ein Mehrjahrestief, während Gold und Silber ihre Rally deutlich beschleunigten und bis auf 5600 beziehungsweise 120 Dollar stiegen.
In der vergangenen Woche dann de...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was studieren, um einen KI-sicheren Job zu haben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9848468456344165346</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin steht aktuell vor der Studienwahl und hadert: Was studieren, um sicherzugehen, dass ihr Job nicht in f...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nießbrauchdepot: Steuern sparen mit Nebenwirkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5611434346789060350</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der sogenannte Nießbrauch ist ein Steuersparklassiker unter Immobilieneigentümern. Wer sein Haus schon zu Lebzeiten an die künftigen Erben weiterreicht und mit einem Nießbrauch versieht, behält sich das Recht vor, lebenslang mietfrei in der Immobilie zu wohnen oder – im Fall einer vermieteten Immobi...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darf meine Bank mir kündigen, weil ich im Ausland wohne?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10704654939353547983</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Ein Leser lebt in Vietnam, arbeitet aber für einen deutschen Verein, der ihm auch auf ein deutsches Konto sein Gehal...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist bei Eltifs für Privatanleger wichtig zu beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9196474074047698244</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP und Oracle unter Druck – OpenAI stellt Firmenplattform vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14199876466934984779</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>San Francisco. OpenAI verstärkt sein Werben um Unternehmenskunden. Mit seiner neuen Plattform „Frontier“ will das Start-up für Künstliche Intelligenz  Firmen ansprechen, die autonom agierende KI-Werkzeuge – sogenannte Agenten – erstellen und verwalten wollen. Das kündigte der Entwickler des Textrobo...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesem Schritt greift OpenAI SAP direkt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16889917802358984810</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Fidji Simo kennt das Problem aus eigener Erfahrung. Als sie noch den Lieferdienst Instacart führte, landeten auf dem Schreibtisch der gebürtigen Französin Hunderte Vorschläge für KI-Werkzeuge: eines für die Finanzabteilung, eines für den Kundendienst, eines für die Datenanalyse.
„Jedes für sich viel...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Langfristige Trends statt Schlagzeilen: Wo Investoren Chancen sehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7858203256104982760</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Politische Ereignisse sorgen kurzfristig für viel Aufsehen, doch die Trends, die für die Märkte wirklich von Bedeutung sind, entwickeln sich über längere Zeiträume. Diese übergeordneten Themen standen auch im Mittelpunkt einer Kundenveranstaltung von Schroders in London, bei der Investoren und Exper...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Finanzbranche bei der Ausbildung richtig macht – und was noch besser geht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5185246679782855850</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzbranche gehört zu den gefragtesten Ausbildungssektoren in Deutschland. 12 Prozent aller befragten Auszubildenden im aktuellen Azubi-Report von Ausbildung.de absolvieren ihre Ausbildung im Bereich Finanzen und Versicherungen. Damit liegt die Branche auf Platz drei – hinter Industrie und Pro...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Folgen der KI-Disruption</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3347088655143956924</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Neben Open AI gehört Anthropic heute zu den wichtigsten amerikanischen Start-ups für Künstliche Intelligenz. Und Dario Amodei, der Mitgründer und Vorstandschef des Unternehmens, ist für sehr beunruhigende Warnungen vor dem Disruptionspotenzial bekannt, das von KI-Technologien ausgeht.
Er hat gesagt,...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist jetzt wieder die richtige Zeit für den Einstieg beim Gold?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4350292298848196762</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Liebe Leserinnen und Leser,
nach den konventionellen Regeln der Wahlkampfkunst müsste Manuel Hagel eigentlich nur noch eine Regel befolgen: Bloß nicht anecken! Der Spitzenkandidat der CDU in Baden-Württemberg hat sehr gute Chancen, dort nach der Landtagswahl am 8. März Ministerpräsident zu werden. D...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Plays Down Impact of Euro Rally as ECB Holds Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13978955652066431434</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank kept interest rates unchanged, with President Christine Lagarde downplaying the recent euro rally and again describing inflation as being in a “good place.”
The deposit rate was left at 2% on Thursday — as predicted by all economists in a Bloomberg survey. Th...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Hold Rates Steady Despite Global Strains</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6463773747945381701</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to hold interest rates steady for a fifth meeting, judging that the latest bout of global tensions and euro strength haven’t thrown the economy off course yet.
The deposit rate will be kept at 2% on Thursday, according to all respondents in a Bloomberg...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard CEO Ramji Poaches From Goldman, BlackRock for Key Roles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3849290851305023756</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group Chief Executive Officer Salim Ramji is putting his imprint on the world’s second-largest asset manager by siphoning talent from Wall Street firms to fill key roles. 
In the past few months, he made at least 10 senior hires from companies including BlackRock Inc., his ex...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dovish Bank of England Hold Spurs Bets on Faster Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13243630237540698747</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank of England came within a vote of cutting interest rates and predicted inflation will fall below its target, a closer-than-expected decision that revived hopes of a move next month. 
Governor Andrew Bailey was once again the swing voter in a 5-4 decision to leave rates unchang...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Longevity: Beratungsthema ab Stunde Null</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10743482854832316408</link>
<author>Cash.</author>
<description>Typische Einkommensquellen im Alter wie staatliche Rente, Zahlungen aus einer betrieblichen AAltersvorsorgelösung oder aus einer privaten Rentenversicherung haben eines gemeinsam: Sie stellen nach dem Ausscheiden aus dem Berufsleben einen zwar stetigen und verlässlichen, aber auch starren Einkommens...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Longevity-Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10966984931058536126</link>
<author>Cash.</author>
<description>Immer mehr Menschen, die auch die 100-Jahre-Grenze überschreiten, haben die Chance, ihre Ururenkel tatsächlich noch zu erleben. Aus dieser Perspektive der Familie lässt sich nachvollziehen, dass es sich bei Longevity um nichts weniger als eine fundamentale Veränderung des Lebens in einer Gesellschaf...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CASH. 3/2026 ERSCHEINT AM 5. MÄRZ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17519522070805725737</link>
<author>Cash.</author>
<description>VERSICHERUNGEN
Wohngebäudeversicherung fokussiert Elementarschutz
Extremwetter, Starkregen und Überschwemmungen treiben die Schadenkosten nach oben – mit spürbaren Folgen für Prämien und Vertragsbedingungen. Gleichzeitig rückt der Elementarschutz immer stärker in den Mittelpunkt, denn viele Immobili...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das große Trommeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4410550253239291730</link>
<author>Cash.</author>
<description>Bis vor zwei Jahren noch war es regelmäßig möglich, die Anzahl der Private-Equity- und Venture-Capital-Fonds für deutsche Privatanleger an einer Hand abzuzählen, also jene Fonds, die das Kapital in nicht-börsennotierte Unternehmen investieren. Gelegentlich wechselte zwar mal ein Fondsanbieter, aber ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Zementindustrie entdeckt ihre Ertragskraft neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3037594635454395984</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der europäische Zementmarkt erholt sich von einer jahrzehntelangen Überversorgung, nachdem die schrittweise Abschaffung der Emissionszertifikate die Produktionskosten in die Höhe treibt und das Angebot knapp werden lässt. Begünstigt durch steigende Infrastrukturausgaben erzielen die Hersteller höher...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das kann zum Befreiungsschlag werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14919183013385350332</link>
<author>Cash.</author>
<description>Gut gemeint ist nicht immer gut gemacht – wenn diese ziemlich abgedroschene Redewendung auf irgendetwas passt, dann auf die Vorschriften zur Abfrage von Nachhaltigkeitspräferenzen der Kunden bei der Vermittlung von Anlageprodukten und Versicherungen mit Anlagecharakter. Denn die Idee dahinter fand u...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenkreditmeldewesen hat ausgedient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11313288937254013999</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Der Bundesrat hat kürzlich das Standortfördergesetz verabschiedet. Damit kann das Millionenkreditmeldewesen zum 30. Dezember 2026 eingestellt werden. Die Bundesanstalt für
Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) und die Deutsche Bundesbank hatten diese Reform im August 2025 vorgeschlagen.
Hilft, Bürok...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>