<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>SAP kann Zögern der Kunden nicht mehr ausgleichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14383570821617645003</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>SAP, der wertvollste Dax-Konzern, kann seine eigenen Erwartungen an die Cloud-Erlöse in diesem Jahr nur knapp erfüllen. Analysten zeigen sich dennoch zufrieden mit der jüngsten Entwicklung, und auch die Aktie stieg letztlich. Gegenwind bekommt SAP von der EU in Form von Wettbewerbsvorwürfen.
knd Fra...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renditeperlen mit Kaufkursen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17209594852168684735</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Ich denke nicht darüber nach, ob ein Markt nach oben oder unten geht. Als Investor kümmere ich mich nur darum, ob ich ein Unternehmen zu einem akzeptablen Preis kaufen kann.“ Mit diesem Motto hat Börsenlegende Warren Buffett seine Anlagephilosophie des Value Investing treffend skizziert. Anleger kön...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>money inhalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8626674532482852758</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>money kompakt
6 Jahresendrally: Wie stehen die Zeichen für den Endspurt?
7 Das kaufe ich jetzt: Dauerläufer RBC überzeugt mit steigenden Dividenden
7 Hit & Shit: Vorwerk mit Umsatzsprung, Zocker um Beyond Meat
7 Chart der Woche: Irrsinn – Bürokratieabbau schafft neue Jobs
8 Zinsradar: Was Tages- und...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien, die langfristig von der Digitalisierung profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9573241595319493258</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Berichtssaison befindet sich diese Woche auf ihrem Höhepunkt. Sie trifft auf ein Marktumfeld, das von bemerkenswerter Stabilität und gleichzeitiger Fragilität geprägt ist. Nach den Kursgewinnen der vergangenen Monate bewegen sich viele Indizes, sowie das Musterdepot Nachhaltigkeit, nahe ihren Hö...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beeindruckende Erfolgsstory: IFA platziert 500. Bauherrenmodell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1108692604372593541</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Steuern optimieren, eine Immobilienpension schaffen, für die Familie vorsorgen, Vermögen aufbauen und bewahren: Bauherrenmodelle bieten als langfristige Anlageform zahlreiche Benefits. IFA ist bereits seit 1978 bewährter Partner und unangefochtener Marktführer für Immobilieninvestments in Österreich...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann mich meine Lebensgefährtin steuerfrei beerben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5749100160554114050</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Unser Leser und seine Partnerin, beide 70, leben seit 22 Jahren zusammen – unverheiratet. Sein Vermögen hat der Mann in einer GmbH gebündelt, deren Geschäftsführer und alleiniger Gesellschafter er ist. Aktiv tätig ist die GmbH nicht, verfügt aber über etwa 400 000 Euro an Rücklagen. Daneben b...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Nestlé-Aktie ist charttechnisch spannend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3417386361593436087</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Nestlé ist wieder zurück. Nachdem die Aktie des Nahrungsmittelkonzerns seit dem Allzeithoch Anfang Januar 2022 fast vier Jahre lang im Abwärtstrend war und bis Mitte September auf den tiefsten Stand seit 2016 gefallen war, scheint die Talfahrt nun zu Ende. In den letzten vier Wochen kl...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Fondspolicen eine gute Alternative zu ETF-Sparplänen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10530795117722249824</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser investiert derzeit in breit gestreute Aktienfonds, denkt aber darüber nach, auf eine Fondspolice umzust...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Experte wechselt von Amundi zu J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1454625882095495734</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Neuzugang bei J.P. Morgan Asset Management: Malte Uesbeck übernimmt ab sofort die Position des Vice President im ETF-Vertriebsteam von J.P. Morgan Asset Management in Frankfurt. Er berichtet an Ivan Durdevic, der die ETF-Vertrieb für die Dach-Region sowie Zentral- und Osteuropa leitet.
Uesbeck bring...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs von Columbia Threadneedle starten an europäischen Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1656611273939608424</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Columbia Threadneedle Investments hat von der irischen Zentralbank die Zulassung für vier aktive OGAW-ETFs erhalten. Mit der neuen „Quant Redefined“-Serie (CT QR) bringt das Unternehmen sein in den USA etabliertes Konzept aktiver ETFs erstmals nach Europa. Die ersten beiden Fonds, die US- und europä...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz GI bekommt 300-Millionen-Mandat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14928689155647742583</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allianz Global Investors und die dänische Pensionskasse Pensam haben eine strategische Partnerschaft im Infrastrukturbereich vereinbart. Die Zusammenarbeit umfasst ein Mandat über 300 Millionen Euro mit einer anfänglichen Investitionsperiode von drei Jahren. Die Investitionen sollen weltweit erfolge...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Posts Inflows Driven by Pensions, Alternatives Demand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6663741173647198583</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc reported net inflows in the third quarter, helped by demand for its pensions services and alternatives funds. 
Clients added a net £2.2 billion ($2.9 billion) in the three months through September, compared to net outflows of £1 billion in the first half of the year, acc...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Time for a German to Head ECB, Former Merkel Adviser Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16556330994064278040</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany should finally get the top job at the European Central Bank when Christine Lagarde’s term as president ends in late 2027, according to a former economic adviser to Chancellor Angela Merkel. 
“I think it would be time, but it’s complicated,” Lars-Hendrik Roeller told Bloomberg ...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Veritas Seek Advice as RSA Security Debt Talks Go On</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12275495531701104463</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group of lenders to private equity-backed RSA Security including BlackRock Inc. and Veritas Capital tapped advisers as the company looks to negotiate a deal over its debt load, according to people familiar with the matter.
The creditor group is seeking advice from investment bank Du...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Samantha Ricciardi Sensibilité multiculturelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11172695569368839576</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Pour Samantha Ricciardi, la géographie n'a pas de limites. « Parmi mes meilleurs souvenirs, indique-t-elle d'emblée, je retiens notamment lopportunité davoir travaillé dans différents pays - Londres, Luxembourg, Paris, Mexico et maintenant lEspagne - et davoir dirigé des équipes multiculturelles dan...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMUNDI LORGNE LES CRYPTO-ACTIFS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13698824252647256517</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>AMUNDI RÉFLÉCHIT à se lancer sur le marché des crypto-actifs. Il pourrait lancer ses propres exchange-traded products (ETP) sur le bitcoin début 2026. « Tout en conservant notre approche prudente et sélective, la réglementation MiCA nous permet désormais d'envisager une première initiative liée aux ...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nouveau record pour BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=747626751368078631</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>La société de gestion américaine a enregistré un nouveau record d'encours à 13.463 milliards de dollars à fin septembre 2025....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12452072246565285957</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17757180588863688140</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré, à titre de régularisation, avoir franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 5,98% du capital et 4,95% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14648254494680264696</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,22% du capital et 5,07% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4527758960894378875</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2581612790778635147</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,63% du capital et 4,87% des droits de vote (14/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13360012718208444084</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,93% du capital et 4,46% des droits de vote (20/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercialys : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2735395029496506954</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de et détient 4,95% du capital et des droits de vote (20/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Samantha Ricciardi Sensibilité multiculturelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9529231589564202936</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pour Samantha Ricciardi, la géographie n'a pas de limites. « Parmi mes meilleurs souvenirs, indique-t-elle d'emblée, je retiens notamment lopportunité davoir travaillé dans différents pays - Londres, Luxembourg, Paris, Mexico et maintenant lEspagne - et davoir dirigé des équipes multiculturelles dan...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4679895805485406615</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,81% du capital et 4,13% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMUNDI LORGNE LES CRYPTO-ACTIFS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1114983975025377372</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AMUNDI RÉFLÉCHIT à se lancer sur le marché des crypto-actifs. Il pourrait lancer ses propres exchange-traded products (ETP) sur le bitcoin début 2026. « Tout en conservant notre approche prudente et sélective, la réglementation MiCA nous permet désormais d'envisager une première initiative liée aux ...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nouveau record pour BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18294764479440105034</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société de gestion américaine a enregistré un nouveau record d'encours à 13.463 milliards de dollars à fin septembre 2025....</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Indexfonds haben ausgedient“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2914312503429353492</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Ong, von Pimco über Dimensional zu Avantis Investors – das klingt nach einer Reise vom traditionellen Asset Management in die neue Welt. Was haben Sie unterwegs gelernt?
Daniel Ong: Bei Pimco lag mein Fokus auf Fixed Income, bei Dimensional auf systematischem Aktieninvestieren –...</description>
<pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>