<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>D-Mark-Schatz: Menschen machen alte Scheine zu Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=368917315642559174</link>
<author>stern.de</author>
<description>Alt-Bestände von D-Mark machen auch mehr als 20 Jahre nach Einführung des Euro-Bargelds manchen Deutschen etwas reicher. Knapp 53,1 Millionen D-Mark im Gegenwert von gut 27 Millionen Euro hat die Bundesbank im vergangenen Jahr umgetauscht. Ein Jahr zuvor waren rund 53,2 Millionen D-Mark in den Filia...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayern tauschten fast 10 Millionen Mark in Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17202739246148829171</link>
<author>stern.de</author>
<description>Fast ein Vierteljahrhundert nach Einführung des Euro wechseln die Menschen in Bayern noch immer Millionen D-Mark in Euro. 2025 wurden bei den Filialen der Bundesbank im Freistaat 9,63 Millionen Mark für 4,92 Millionen Euro eingetauscht. Das ist allerdings etwas weniger als vor einem Jahr. Damals war...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>D-Mark zu Euro: Millionenbeträge im Norden umgetauscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15154883221271596152</link>
<author>stern.de</author>
<description>In den norddeutschen Bundesländern Schleswig-Holstein, Hamburg und Mecklenburg-Vorpommern sind im vorigen Jahr D-Mark-Altbestände im Gegenwert von rund 1,6 Millionen Euro eingetauscht worden. Nach Angaben der Bundesbank gab es knapp 7.700 Einreichungen über den summarischen Wert von 3,2 Millionen D-...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NRW tauscht wieder mehr D-Mark in Euro um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3760087100763804552</link>
<author>stern.de</author>
<description>In Nordrhein-Westfalen wurden im vergangenen Jahr wieder mehr Deutsche Mark in Euro umgetauscht als 2024. Wie aus Zahlen der Bundesbank hervorgeht, haben die Menschen in NRW 2025 bei rund 10.000 Vorgängen 9,3 Millionen Mark in 4,7 Millionen Euro umgetauscht. Im Vorjahreszeitraum waren es nur knapp ü...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hessen tauschen weniger D-Mark-Altbestände um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1016288912976591423</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bundesbank hat in Hessen im vergangenen Jahr gut 3,6 Millionen D-Mark in Euro umgetauscht. Damit waren die bei der Notenbank in Frankfurt eingereichten Bestände der alten Währung erneut geringer als ein Jahr zuvor mit seinerzeit knapp 3,7 Millionen D-Mark. Der Gegenwert der 2025 in Hessen umgeta...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fast 6 Millionen D-Mark in Euro umgetauscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4999145117070004514</link>
<author>stern.de</author>
<description>Ob beim Entrümpeln oder Aufräumen, beim Umzug oder nach dem Tod eines Angehörigen: Immer wieder tauchen dabei alte D-Mark auf, die noch nicht umgetauscht wurden - auch fast 25 Jahre nach der Einführung des Euro-Bargelds. Bei den vier Bundesbank-Filialen in Niedersachsen wurden 2025 Münzen und Schein...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viele Millionen D-Mark wurden 2025 umgetauscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5907908183470954984</link>
<author>stern.de</author>
<description>Menschen in Baden-Württemberg haben auch im vergangenen Jahr D-Mark-Bestände in Millionenhöhe umgetauscht. Nach Angaben der Bundesbank wurden 2025 im Südwesten etwas mehr als acht Millionen D-Mark in knapp 4,1 Millionen Euro getauscht. In Summe habe es 14.319 Umtauschvorgänge gegeben. Zum Vergleich:...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank tauscht mehr als sieben Millionen D-Mark um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9402679422219144453</link>
<author>stern.de</author>
<description>In den Filialen der Bundesbank in Rheinland-Pfalz und im Saarland ist im vergangenen Jahr mehr D-Mark in Euro gewechselt worden als ein Jahr zuvor. Umgetauscht wurden Scheine und Münzen der alten Währung im Gesamtwert von gut 7,6 Millionen D-Mark, wie die Bundesbank in Frankfurt auf Anfrage mitteilt...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>