<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P.Morgan-CEO warnt vor falscher Sicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7411336127097277691</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Konjunkturausblick belastet US-Banken – Kreditkosten von Citigroup schießen hoch

xaw New York
Der Blick auf die Kreditportfolios führender US-Banken bereitet Analysten Sorge. So hat J.P. Morgan von April bis Juni Kredite im Volumen von mehr als 2,4 Mrd. Dollar abgeschrieben und damit sowohl mehr al...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Ökonomie der KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14034174547170409572</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Künstliche Intelligenz hat als Basistechnologie das Potential, in der Tradition von Innovationen wie der Dampfmaschine oder des Stroms signifikante ökonomische Effekte zu erzielen. Ein Überblick über die Auswirkungen auf Produktivität, Geschäftsmodelle und Arbeit.

Die Künstliche Intelligenz hat sic...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuckerbergs große Pläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10115722497166770194</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa.
MENLO PARK. Rechenzentren, die den Kernteil von Manhattan ausfüllen könnten – mit dieser Vision will der Facebook-Konzern Meta in Führung bei Künstlicher Intelligenz gehen. Dafür werde man „Hunderte Milliarden Dollar“ investieren, schrieb Meta-Chef Mark Zuckerberg auf der Online-Plattform Threa...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom KI-Agenten bis zur Zukunft der Arbeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9669820580058417177</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Baustelle, Fabrik, Vielflieger-Club: Auf der F.A.Z. Konferenz Künstliche Intelligenz zeigte sich, wo KI sich schon rechnet, warum viele Projekte noch scheitern und wie KI zum Erfolg wird. Bericht der F.A.Z. PRO Digitalwirtschaft-Redaktion

Von der staubigen Baustelle bis zum Vielflieger-Bonus, vom A...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Schulden-Deal Friedrich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13375452415447368005</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Politisch war ein Kompromiss zwischen Brüssel und Berlin von Anfang an wahrscheinlich. Die EU-Kommission fordert schon lange von Deutschland, mehr zu investieren und dafür mehr Schulden zu machen. Dies der neuen Bundesregierung nun zu erschweren, wäre schwer zu rechtfertigen gewesen. Bundesfinanzmin...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt Turbo-Zertifikate ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=307978288045954979</link>
<author>Stiftung Warentest Finanzen</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) will Vermarktung und Verkauf von Turbo-Zertifikaten an Kleinanlegerinnen und Kleinanleger stark beschränken. Wer diese Finanzprodukte verkauft, soll zu einer standardisierten Risikowarnung verpflichtet werden und keine Anreize zum Kauf der ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ruhige Hand gefragt“ – Nagel präferiert Zinspause der EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9870014950392833745</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Das EZB-Ratsmitglied verweist auf die anhaltende Unsicherheit im Zollstreit und den unklaren Effekt auf die Preise. Im Herbst will der Chef der Bundesbank die Lage „neu bewerten“.

Nach sieben Zinssenkungen in Folge verdichten sich vor der Sitzung der Europäischen Zentralbank (EZB) in der kommenden ...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bund und EU-Kommission einigen sich auf Schuldenplan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4805710796960748533</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin und Brüssel strapazieren nach Handelsblatt-Informationen mit ihrem vereinbarten Entschuldungsplan die EU-Regeln. Ein Defizitverfahren ist nicht ausgeschlossen.

Die Bundesregierung hat sich mit der EU-Kommission auf einen Schuldendeal verständigt – und dabei die europäischen Schuldenregeln st...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verwaltetes Vermögen von BlackRock so hoch wie nie - Gewinn steigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=406914308506492511</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das von der US-Investmentgesellschaft BlackRock verwaltete Vermögen hat im zweiten Quartal einen neuen Rekordwert erreicht.

Das von Blackrock verwaltete Vermögen sei bis Ende Juni auf 12,53 Billionen Dollar gestiegen nach 10,65 Billionen im Vorjahreszeitraum, teilte der weltgrösste Assetmanager am ...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Tipps finden Sie das richtige Gravelbike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4675686245499765478</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mark Zuckerberg will Rechenzentren von der Größe Manhattans bauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=761679361009468310</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Rechenzentren, die den Kernteil von Manhattan ausfüllen könnten - mit dieser Vision will der Facebook-Konzern Meta in Führung bei Künstlicher Intelligenz gehen. Dafür werde man «Hunderte Milliarden Dollar» investieren, schrieb Meta-Chef Mark Zuckerberg auf der Online-Plattform Threads. Für dieses Ja...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Stress Test to Ask Banks Which Geopolitical Risks Would Hurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11873309756818751252</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s next stress test will ask lenders to come up with hypothetical situations in which risks like trade disruptions or wars could hit their financial strength. 
The exam next year will “assess which firm-specific geopolitical risk scenarios could severely impac...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI Rival Anthropic Courts Finance Industry With New AI Tools</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5910187324252415424</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Artificial intelligence startup Anthropic is launching a package of new software services aimed at streamlining work for financial analysts, joining a growing number of AI companies vying to win business from Wall Street professionals. 
The new offering, called Claude for Financial Se...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s ‘Bumpier’ Quarter Fuels Worst Earnings Day in Years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1449997739039214097</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As Larry Fink reshapes BlackRock Inc. beyond public markets, its latest results show one thing: Expectations for the world’s largest asset manager are going up.
BlackRock shares fell as much as 7% Tuesday and were on track for the worst earnings-day drop in more than a decade, wiping ...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7192852002770990392</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,21% du capital et 4,32% des droits de vote (17/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4213566300794682069</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,81% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3138887370095922610</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,76% du capital et 4,09% des droits de vote (10/07/25)....</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8179696096564986452</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (26/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>