<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>DER AKTIONAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11201798167824368847</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0· Fax 09221/9051-4000 E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kleines Plus für Deka-Publikumsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17347251685109704985</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>In ihrem Rückblick auf das Geschäftsjahr 2024 freut sich die Deka-Gruppe über gute Umsätze im Privatkundengeschäft. Die Nettovertriebsleistung aller hauseigenen Investmentfonds betrug 11,4 Mrd. Euro, das ist mehr als doppelt so viel wie im Vorjahr (5,4 Mrd. Euro). Größter Vertriebsschlager waren die...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI hört mit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11086048068828576627</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Analysten könnten bald schon Software einsetzen, um flunkernden Chefs auf die Schliche zu kommen. Und nun?

Viele Finanzchefs fühlen sich verpflichtet, nichts Schlechtes übers eigene Unternehmen zu sagen. Und das bedeutet auch, manch ein Detail zu verschweigen, das das schöne Bild trüben könnte. Doc...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16435747170584350579</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Welche Anlagen bieten Schutz im Kriegsfall?
FRAGE: Eine Leserin befürchtet, dass Russland früher oder später einen Nato...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wupperverband: Talsperren gut gefüllt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9472236516422235887</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Die Trockenheit setzt der Wasserversorgung bislang nicht zu. Der Wuppertaler Verein pocht auf eine klimaresiliente Infrastruktur.

Trotz der zurückliegenden sehr trockenen Monate Februar und März verzeichnet der Wupperverband aktuell keine Probleme bei der Versorgung mit Trinkwasser. Die drei als Tr...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Exodus: Die Renaissance europäischer Aktien-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17073039157964289242</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der ETF-Markt ist in Bewegung: Investoren ziehen im Rekordtempo Kapital aus US-Werten ab und setzen auf Europa. Auch Gold erlebt einen Boom. Was dahinter steckt.

Im ersten Quartal 2025 vollzog sich am ETF-Markt eine Trendwende: Anleger haben in massivem Umfang Kapital aus US-Aktien abgezogen und si...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>M&G: „Das ist für uns als House of Bonds ganz entscheidend“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12081327968545308060</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Werner Kolitsch ist Head of DACH Business Development bei M&G Investments. Mit ihm sprach ich über die Themen ELTIF, ESG, Multi Asset und über Projekte in 2025. Das Gespräch fand vor Ausbruch der Zollstreitigkeiten statt.

Blicken wir zunächst auf M&G in 2024. Wie ist das Jahr insgesamt gelaufen und...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top UBS Fund Manager Buys ‘Oversold’ Asia Junk Bonds During Rout</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1577336920886889439</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A top Asian junk bond investor purchased more of such debt during the recent tariffs-induced market turmoil, reiterating a bullish view on the sector given fewer defaults and expectations of a lighter blow from trade tensions.
“We continue to hold a positive view on the overall perfor...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Wenn Sie darauf hereinfallen, könnten Sie massiv Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1484591520242009919</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Immer wieder kommt es zu Betrugsvorfällen im Finanzbereich. Besonders bei diesem Angebot sollten Anleger jetzt enorm vorsichtig sein, denn wer darauf hereinfällt, der droht massiv Geld zu verlieren.
Zuletzt kommt es immer öfter zu Betrugsvorfällen im Internet. Häufig werden Anleger dabei mit attrakt...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise 2008: Warum Milliardär Ray Dalio jetzt Alarm schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6250246025204279925</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Star-Investor und Milliardär Ray Dalio warnt vor weit mehr als nur einer Rezession. Eine explosive Mischung aus Schulden, Zöllen und geopolitischen Spannungen bringt das Weltfinanzsystem ins Wanken – und Anleger müssen sich auf dramatische Veränderungen einstellen.
Zölle, Schulden, Systemkrise: Währ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienkaufempfehlung: UBS geht neuerdings mit dem letztjährigen SMI-Gewinner Lonza ins Rennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8278251288730041776</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS rät beim letztjährigen SMI-Gewinner Lonza zu einer «schnellen Wette». Auch eine dividendenstarke Aktie hat es ihr neuerdings angetan. Bei der zweiten taktischen Kaufempfehlung gilt es jedoch etwas zu beachten.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörsl...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist ABB auf Kurs für ein weiteres Rekordjahr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17252036020292938200</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Industriekonzern legt am Donnerstag seine Zahlen für das erste Quartal dieses Jahres vor. Analysten rechnen mit einem soliden Ergebnis.

Der Industriekonzern ABB veröffentlicht am Donnerstag die Ergebnisse zum ersten Jahresviertel 2025. In Analystenkreisen wird von ABB ein solides erstes Quartal...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitiert die Finanzberatung von Künstlicher Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12076605042377896965</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Finanzberatung steht vor einer Revolution. Künstliche Intelligenz verhilft der Branche zum Wandel. Wie Finanzberater KI schon heute nutzen.

Erstveröffentlichung: 2025-04-16 09:14:13 letzte Aktualisierung: 2025-04-16 09:14:13
Künstliche Intelligenz (KI) hält Einzug in die Finanzberatung. Immer m...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS ist keine Feindin – und keine Heilige</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13217980929157213365</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS profitiert vom Standort Schweiz. Aber welche Vorteile hat die Schweiz – und was wären die Folgen eines Wegzugs?

Jamie Vrijhof-Droese
Zwei Jahre nach der Übernahme der Credit Suisse durch die UBS steht nun im Mai ein wichtiger Schritt bevor: Der Bundesrat wird seine Vernehmlassungsvorlage zu...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders s'initie à Eltif 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11425356825925191902</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>PAR JEAN-PHILIPPE MAS

En début d'année dernière a émergé la réglementation Eltif 2.0 sur les fonds d'investissement à long terme. Elle a permis la création d'une nouvelle structure evergreen, ouverte et semi-liquide. Dans le même temps, la loi industrie verte obligeait les assureurs-vie, acteurs de...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les titres liés à des assurances sont une bonne arme anti-volatilité</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10281701159762225372</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mark Gibson

Diversification, rendement et décorrélation Les insurance-linked securities sont encore plus appréciables dans la période actuelle.

Nous vivons une période de volatilité extrême et de hausse des rendements des obligations dÉtat mondiales. Dans ce contexte, il est intéressant de considé...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11899582157675112264</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Können Privatanleger ihr Gold auch steuerfrei verkaufen, wenn es keinen Nachweis zum Kauf gibt? Würde das Finanzamt überhaupt etwas mitbekommen? Das rät ein Experte.

Erstveröffentlichung: 2025-04-16 07:02:02 letzte Aktualisierung: 2025-04-16 12:36:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service fü...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo kann ich am besten Gold kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7465124399663073615</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Viele Anleger suchen jetzt Sicherheit – Gold verspricht genau das. Wo kann man es gut und ohne hohen Aufschlag erwerben?

Erstveröffentlichung: 2025-04-16 10:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-16 10:21:05
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hi...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>