<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Sees Two More Rate Cuts in 2024 as ‘Reasonable’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418595964&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Recent data on inflation and economic expansion reinforce arguments for additional interest-rate reductions by the European Central Bank, with two more this year about right, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
“These data strengthen the case for further cuts a li...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Working to Ease Significant Risk Transfers for Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418590580&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is planning to make it easier for banks to use a popular type of credit insurance in a move that could ultimately allow them to make more loans. 
The watchdog and the European Banking Authority are working on a proposal to simplify reporting requirements for ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan mit düsterer Prognose: So stark soll die Börse bis Jahresende fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418612658&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan gilt am Markt allgemein hin als negativ und vorsichtig eingestelltes Geldhaus. Mit dieser Prognose hat die wichtigste Bank der Welt diese These noch untermauert, denn so stark soll der Markt laut der Erwartung der Experten bis zum Jahresende fallen.
Marco Kolanovic, de...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418602156&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>LEAGUE TABLES
Deutsche Bank meldet sich im Investment Banking zurück
IMMOBILIENKRISE
Zweiter Stein kippt bei offenen Immobilienfonds
IN EIGENER SACHE
Mirjam Pütz verlässt die WM Gruppe
HOFFMANS ABSCHIED
Private-Banking-Chef von deutscher HSBC geht
INSTANT PAYMENT
Neues europäisches Bezahlsystem Wero...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stadtzürcher Referendum gegen UBS-Hochhaus kommt zustande</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418579187&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Von den geprüften 2394 Unterschriften seien 2179 gültig, teilte der Stadtrat am Mittwoch mit. Damit ist die nötige Zahl von 2000 gültigen Unterschriften erreicht und die Vorlage kommt vors Volk.
Die UBS plant in Altstetten unter dem Namen «Areal VZA1» ein Hochhaus mit Holzelementen, Solarpanels und ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brücken, Schleusen und Straßen in „kritischem Zustand“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418607239&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesregierung steckt mitten in den Haushaltsverhandlungen für das kommende Jahr und ringt um einen Kompromiss, um die milliardenschwere Haushaltslücke zu stopfen. Auch Kürzungsabsichten beim Verkehrsetat zeichnen sich immer mehr ab, zuletzt bei der Autobahn GmbH und der Deutschen Bahn. Ein gro...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Tipps und Tricks gestalten Sie Ihr Depot erfolgreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418579587&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-03 11:46:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-03 11:46:00
Mit rund 18.300 Punkten ist der Dax nur drei Prozent von seinem Allzeithoch entfernt. Ist damit jetzt, zu Beginn der Sommermonate ein guter Verkaufszeitpunkt gekommen, bevor es richtig bergab geht?
Untypisch wäre da...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UI-Wohnungsfonds, eine Großbaustelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418589132&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der Uni Immo Wohnen ZBI machte seinen Anlegern schon bisher wenig Freude. Nach einer Sonderbewertung zum 23. Juni 2024 meldete Union Investment (UI) nun noch einen starken Wertverlust – der Anteilspreis des Fonds sank um 16,7% auf 42,26 Euro. Auf Jahressicht sackte die Performance laut Scope um 21,8...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hausinvest schreibt wegen Signa ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418589139&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die 50 Mio. Euro Eigenkapital, mit denen der Fonds Hausinvest an einer Elbtower-Gesellschaft beteiligt ist, hat Commerz Real in zwei Schritten abgeschrieben: Zu Beginn des Verkaufsprozesses im Mai wurde der Wert der 25%-Finanzbeteiligung an der Luxemburger Projektgesellschaft Hamburg, Elbtower Betei...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418589155&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der Immobilienfonds- und Asset-Manager Verifort Capital hat Frank Baier zum CFO bestellt. Damit verantwortet er das Accounting, die Anlegerbuchhaltung, das Controlling, die Finanzierung und die Corporate IT. Er übernimmt die Position von Frank Herrmann, der das Unternehmen verlassen hat. Baier kam i...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DGIM wehrt Cyberangriff vorerst ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418589161&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Hacker haben sich Zugang zu Servern der DG Immobilien Management (DGIM), einem Fondshaus der Gruppe der Volks- und Raiffeisenbanken, verschafft. Die Cyberattacke hatte in Publikumsmedien für Aufregung gesorgt, weil die Fondsgesellschaft die Privatanleger informiert hatte, dass möglicherweise Kundend...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549915&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549908&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,60% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549903&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et 4,50% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549900&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,01% du capital et 4,99% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549895&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,94% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549893&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,88% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549850&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,05% du capital et 4,96% des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549924&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil

de 5% du capital et détient 4,79% du capital et 4,02% des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549859&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,86% du capital et des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les fonds de pension doivent regarder au-delà des stratégies traditionnelles de dette privée</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418549917&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Avec

la compression des primes de risque, les investisseurs ont tout intérêt à aller au-delà des actifs traditionnels de la dette privée. Au cours des deux dernières décennies, profitant du retrait des banques, le marché de la dette privée s'est envolé, représentant désormais près de 1.700 milliard...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht die beste Lösung gewinnt, sondern jene der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418657541&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Credit Suisse ist seit dieser Woche definitiv Geschichte. Die Bank wurde aus dem Handelsregister des Kantons Zürich gelöscht, auf dem Papier existiert die CS in der Schweiz nicht mehr. Der UBSChef Sergio Ermotti hat die rechtliche Fusion der Schweizer Gesellschaften von UBS und CS schneller als ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds – was der Absturz eines Fonds für Anleger bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418558671&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Dieser Artikel steht Ihnen für zehn Tage bei stern+ zur Verfügung. Danach finden Sie ihn wieder ausschließlich bei Capital+, dem Premium-Angebot der Marke Capital. Capital gehört wie der stern zu RTL Deutschland.
So etwas gab es seit der Finanzkrise 2008 bei keinem offenen Immobilienfonds mehr: Der ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds – was der Absturz eines Fonds für Anleger bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418559057&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dieser Artikel steht Ihnen für zehn Tage bei stern+ zur Verfügung. Danach finden Sie ihn wieder ausschließlich bei Capital+, dem Premium-Angebot der Marke Capital. Capital gehört wie der stern zu RTL Deutschland.
So etwas gab es seit der Finanzkrise 2008 bei keinem offenen Immobilienfonds mehr: Der ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Hochhaus in Zürich-Altstetten: Stadtzürcher können darüber abstimmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418580102&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Stadtzürcher Stimmberechtigten werden voraussichtlich am 24. November über das geplante UBS-Hochhaus in Altstetten abstimmen. Das Volksreferendum, ergriffen von den Jungen Grünen, ist zustande gekommen.
Von den geprüften 2394 Unterschriften seien 2179 gültig, teilte der Stadtrat am Mittwoch mit....</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kaufen Sie ohne Eigenkapital eine Immobilie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418587186&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-03 12:52:04 letzte Aktualisierung: 2024-07-03 17:30:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser denkt über den Immob...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich die betriebliche Altersvorsorge privat fortführen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418570033&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-03 09:51:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-03 09:51:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Momentan befindet sich unsere Le...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alles Tech, oder was!? Die Halbjahresbilanz 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418565841&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-03 08:31:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-03 08:31:03
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das liegt im Trend: Bilanz zur Halbzeit – wie stark Nvidia die Indizes treibt, welcher Aktienmarkt die USA überflügelt und warum 2024 laufen könnte wie 1995 (ca. Min. 7)
Das Ganze se...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>