<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Italy’s Meloni Discussed BlackRock Investments With CEO Fink</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435685011&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Italian Prime Minister Giorgia Meloni discussed possible investments in the country by BlackRock Inc. with the US firm’s chief executive officer, Larry Fink.
The talks focused on strategic infrastructure such as data centers, as well energy and transport, according to a statement from...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Become SellerX’s Top Shareholder After Debt Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435675783&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is set to become the largest shareholder in SellerX as part of a deal to slash the former unicorn’s debt load, according to people familiar with the matter.  
BlackRock, an existing lender to the Berlin-based firm, will take a stake in the business as part of a debt-for...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Backs Bank Mergers as ECB Prepares for UniCredit Verdict</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435670275&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde reinforced her support for international banking tie-ups in the euro zone, saying they can produce many upsides including a greater ability to compete with foreign rivals. 
Asked about a potential takeover of Commerzbank AG by UniCredi...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde’s Growing Optimism on Inflation Hints at October ECB Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435670266&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde said the European Central Bank is becoming more optimistic that it will be able to get inflation under control, and will reflect on that at its October interest-rate decision.
The president’s comments to lawmakers in the European Parliament in Brussels on Monday amou...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Slows Below 2% as ECB Rate-Cut Bets Rise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435664274&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation eased below the European Central Bank’s 2% target for the first time since February 2021 — supporting the case for another cut in interest rates in less than three weeks.
Consumer-price growth in Europe’s largest economy slowed to 1.8% in September from 2% the previou...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Kept Less Than Half of Credit Suisse Bankers in Germany</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435664255&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has retained less than half of Credit Suisse’s bankers in Germany, giving a glimpse of the scale of job losses following last year’s merger of the two Swiss lenders.
The redundancies in are a mix of cuts, early retirement and voluntary departures, people familiar with the...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italy Inflation Slows Below 1%, Pressuring ECB to Cut Faster</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435654915&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Italian inflation sank below 1% — heaping more pressure on the European Central Bank to accelerate interest-rate cuts.
Consumer prices rose just 0.8% from a year ago in September compared with 1.2% in August, Italy’s statistics institute said Monday. The deceleration was mainly due to...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity zapft über Assetmanager die Privatanleger an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435678758&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Dass Private Equity den Reichen vorbehalten ist, hat sich spätestens Anfang 2024 geändert. Mit der Einführung einer modernisierten Variante der Eltif-Fonds sollen die Private Markets abseits börsennotierter Wertpapiere „demokratisiert“ werden. Für die Privatanleger wird dabei auf höhere Rendite geho...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Prognose: UBS sieht Gold auf über 2800 Dollar steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435639383&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Goldpreis steht am Montagmorgen bei bei 2656 Dollar. Er hat in den jüngeren Vergangenheit wiederholt Rekordstände erreicht. So kostete die Feinunze Mitte letzter Woche 2685 Dollar.
Nun sehen die Anlagespezialisten der Grossbank UBS den Preis je Feinunze Gold bis Ende Jahr auf 2750 Dollar steigen...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb die Aktie von Apple nun nach oben ausbrechen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435661285&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Man kann es fundamental begründen, aber auch charttechnisch: Aber wie man es dreht, die Apple-Aktie steigt wieder. Hatte das Nasdaq 100-Mitglied zwischen Ende August und Mitte September fünf Prozent an Wert verloren, so konnte der iPhone-Anbieter seither wieder zulegen und das Kursnive...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GDV legt im BVI-Streit um Altersvorsorge nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435687032&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Norbert Rollinger, Präsident des Gesamtverbandes der Deutschen Versicherungswirtschaft (GDV), hat vergangene Woche auf dem zweitägigen Versicherungstag in Berlin ein Übermaß an Bürokratie beklagt.
Der 60-jährige R+V-Chef, der zuvor einstimmig für eine weitere zweijährige Amtszeit an der Spitze der L...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich würde mir wünschen, dass Brüssel vier Jahre gar nichts macht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435641694&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Gordon Gekko im Oliver-Stone-Film „Wall Street“ war für manchen das abschreckende Beispiel des Kapitalismus. Und für andere zugleich das Vorbild. Zu Letzteren zählt Stephan Lipfert aus Hamburg. Er ist heute Geschäftsführer von Punica Invest in Hamburg. "Ich bin 74er Baujahr. Damals hat der Film ‘Wal...</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren wie die Reichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435431403&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit 40 000 Sendetürmen, 115 000 Zellen für Drahtlos-Kommunikation und einem Glasfaserkabelnetz mit einer Länge von 90 000 Meilen (knapp 150 000 Kilometer) gehört das texanische Unternehmen zu den großen Betreibern von Telekommunikationsnetzen in den USA. Dabei verleast der Konzern seine Anlagen dire...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ratingagentur Scope fasst in Bundesländern Fuß</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435677465&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ols.
Stuttgart. Die europäische Ratingagentur Scope etabliert sich immer stärker bei den Bundesländern. Als jüngstes Land wurde sie von Baden-Württemberg beauftragt. Der dortige Finanzminister Danyal Bayaz (Grüne) sagt, bislang werde der Ratingmarkt von den großen amerikanischen Agenturen Standard &...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank zieht Filialabbau gegen interne Bedenken durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435642180&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-30 08:11:20 letzte Aktualisierung: 2024-09-30 09:52:00
Die Bundesbank macht Ernst und schließt acht weitere ihrer insgesamt 31 Filialen. An diesem Entschluss ändert auch interner Widerstand nichts.
Nach Informationen von Insidern sind Personalvertreter mit mehreren Einw...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die UBS-Aktie lahmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435659904&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Stefan Barmettler
Anfang Jahr, da waren die UBS-Granden noch in Festlaune. Eben war als Grossaktionär Cevian eingestiegen, was Sergio Ermotti und UBS-Präsident Colm Kelleher als starke Vertrauenskundgebung für ihre Bank sahen. Und dass Cevian-Mitgründer Lars Förberg bei Bloomberg TV verkündete, die ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Unicredits Übernahme der Commerzbank für die UBS bedeuten würde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435672307&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Unicredit-Chef Andrea Orcel hält seine Ex-Kollegen von der Investmentbank der UBS auf Trab. Allerdings spielen jetzt beide Seiten in unterschiedlichen Teams: Orcel will die Commerzbank übernehmen. Die UBS-Banker dagegen beraten die neue Commerzbank-Chefin Bettina Orlopp. Sie sollen ihr ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Ausland leben und in Deutschland arbeiten. Geht das?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435673526&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-30 15:56:03 letzte Aktualisierung: 2024-09-30 15:56:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist nach dem Abitur ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW, BMW und Mercedes im Crashtest: Sollten Anleger jetzt Autoaktien kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435636520&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-30 05:50:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-30 05:50:02
Die deutschen Vorzeige-Unternehmen Volkswagen, Mercedes und BMW stecken in einer veritablen Krise: Sie verkaufen weniger Autos, die Gewinne schrumpfen und bei der Verkehrswende hin zur Elektromobilität scheinen sie ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das müssen Versicherte beim Wechsel der Krankenkasse beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435636507&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-30 06:06:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-30 06:07:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Mit Anfang 40 und zwei Kindern d...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>