<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Targets Japan’s Regional Banks With Senior Sales Hires</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453698586&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG hired three salesmen in Japan to boost its business selling high-yielding structured investments and other tailored derivative products to local financial firms, as activity heats up in this area. 
Former HSBC Holdings Plc banker Shuhei Sanada joined the Swiss lender’s To...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Croatia’s Tourism May Be Hurt by Price Hikes, ECB’s Vujcic Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453627430&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Croatian central bank Governor Boris Vujcic warned that the country’s vital tourism sector could be harmed by the cumulative impact of price hikes over the last few years.
His warning came as many holidaymakers begin shopping around for destinations and accommodations for the upcoming...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer soll das bezahlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453619106&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach der Sanierung der Riedbahn ist vor der nächsten Etappe der Generalsanierung. Wobei der Fokus auf die viel befahrene Bahnstrecke wohl etwas zu eng gezogen ist. Es ließen sich noch die Carolabrücke in Dresden und die Rahmede-Talbrücke im Sauerland ergänzen, um das Ausmaß maroder Infrastruktur in ...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Nagel: "Das Biest der Inflation ist gezähmt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453616122&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Herr Nagel, wie sicher können wir sein, dass unser Geld 2025 nicht weiter an Wert verliert?

Joachim Nagel: Die gute Botschaft ist: Auch wenn die Inflation im Laufe des kommenden Jahres in Deutschland noch leicht erhöht sein wird - im gesamten Euro-Raum werden wir im Verlauf von 2025 beim Zielwert l...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir müssen besprechen, was wir uns noch leisten können“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453644768&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Bäte, die Allianz verwaltet insgesamt 1,8 Billionen Euro. Aus Sicht eines Großinvestors: Lohnt sich das Investieren in Deutschland noch?
Natürlich. Deutschland ist in der Gruppe der sieben größten Industriestaaten das einzige Land mit einem Triple-A-Rating, also mit der bestmöglichen Bonität. D...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So machen Sie 2025 das Beste aus Ihrem Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453611034&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>1. Seien Sie auch dieses Jahr risikofreudig
Ja, wir leben in einer unruhigen Welt. Und nach Amtsantritt von Donald Trump wird der Lärm weiter zunehmen, denn die wirtschaftspolitischen Rezepte des designierten US-Präsidenten sind – freundlich gesagt – widersprüchlich. 2025 dürfte ein Jahr mit besonde...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jacqueline Badran Die Sugushäuser sind kein Einzelfall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453631513&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ich habe einen Neujahrsvorsatz. Ernsthaft. Alle – Journalistinnen, Pseudo-Experten, Politikerinnen, Mietende – sollen in diesem Jahr endlich verstehen, dass die Mieten gesetzlich nicht beliebig festgelegt werden dürfen. Auch nicht nach Mieterwechseln oder bei Neuvermietungen. Da können die Medien no...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Eltern aufs Kinderdepot zugreifen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453617566&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-05 12:00:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-05 12:00:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hatte Wertpapiere au...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich der Wohnungskauf als Geldanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453610114&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-05 08:17:01 letzte Aktualisierung: 2025-01-05 08:17:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die 85 Quadratmeter große Neubau...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich Fahrrad-Leasing über den Arbeitgeber?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453610109&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-05 08:16:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-05 08:16:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Arbeitgeber unseres Lesers b...</description>
<pubDate>Sun, 05 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>