<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bill Ackman’s Wealth Hits $8 Billion on Vision of Supersized Pershing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412582689&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group of investors betting Bill Ackman can massively scale his asset manager, Pershing Square Capital Management, have catapulted the hedge fund manager to the ranks of the world’s richest.  
The $1.05 billion investment for 10% of Pershing Square means Ackman’s stake is worth more ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Advance After Weekly Drop as Focus Turns to ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412565315&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks gained on Monday, rebounding from a second straight weekly decline, as investor attention turned to a pivotal European Central Bank meeting this week.
The Stoxx 600 index was up 0.3% by the close, after earlier rallying as much as 0.9%. Most industry sub-groups were in...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Minister Expects ECB Rate Cut Soon, Hopes More Follow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412537614&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German Economy Minister Robert Habeck said he hopes more interest-rate cuts will follow after the European Central Bank begins its widely anticipated monetary easing cycle this week.
“Inflation is retreating toward 2%,” Habeck said Monday at a East German business forum in Bad Saarow ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate Cut Will Be Rare Bright Spot in Troubled Euro Area</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412522328&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- This week’s interest-rate cut is a milestone for the European Central Bank. 
For the first time in two decades policymakers get to start a monetary-easing cycle without having their hand forced by a financial emergency. Instead, investors are signaling confidence about the euro area a...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB-Kryptoprojekt zieht Deutschlands Finanzbranche an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412571169&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 4.6.2024 jsc Frankfurt – Das EZB-Projekt zur Abwicklung von Transaktionen mit Zentralbankgeld zieht immer mehr deutsche Adressen an: Nach Deutscher Bank, DekaBank, LBBW, DZ Bank, Metzler und den Deutsche-Börse-Töchtern Clearstream und Eurex schließt sich nun auch die Helaba mit mehre...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti kritisiert Aufsicht im Kampf gegen UBS-Kapitalpflichten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412522844&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In den Wochen nach der Ankündigung der Regierung, dass die Bank bis zu 25 Milliarden Dollar zusätzliches Kapital vorhalten müsse, hat Ermotti zunehmend auf die vermeintlichen Versäumnisse derjenigen hingewiesen, die für den kleineren Konkurrenten vor dessen Untergang im vergangenen Jahr verantwortli...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Re: UBS hält Kursrally für übertrieben - Resultat steht und fällt mit Hurrikan-Saison</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412534794&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Valoren der Swiss Re notieren unverändert bei 114,70 Franken, während der Swiss Market Index (SMI) 0,21 Prozent in einem freundlichen Markt zulegt. Seit Jahresbeginn haben die Valoren von Swiss Re um 21,30 Prozent zugelegt. Inklusive der ausbezahlten Dividende ergibt dies seit Jahresbeginn einen...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla: Nach der Korrektur auf den Rebound der Aktie setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412551940&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Nur vier Wochen nach Empfehlung an dieser Stelle Ende März war Tesla wie erwartet um zehn Prozent gestiegen. Von der 200 Dollar-Marke ist die Aktie des E-Auto-Pioniers in den letzten Wochen aber wieder erodiert und notiert heute auf dem selben Kurslevel wie vor zwei Monaten. Für risiko...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Esma-Leitlinien für ESG-Fondsnamen könnten Regelchaos stiften</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412567105&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Europäische Wertpapier- und Marktaufsichtsbehörde (Esma) hat kürzlich Leitlinien zur Verwendung von Begriffen wie „nachhaltig“ oder „sozial“ im Namen eines Fonds vorgelegt. Damit sollen sich Anlegerinnen und Anleger bei der Geldanlage mit Fokus auf Kriterien wie Umwelt (E), Soziales (S) und Unte...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf diese KI-Aktien schwören Fondsmanager abseits von Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412560712&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nvidia ist in aller Munde. Der US-Chiphersteller befindet sich auf einer scheinbar unaufhaltsamen Aktienrally. Vor rund eineinhalb Wochen überschritt die Aktie erstmals die 1.000 US-Dollar-Marke. Aktuell liegt sie sogar bei rund 1.129 Dollar (Stand: 3. Juni 2024, 13 Uhr).
Grund dafür ist die hervorr...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>5 Gründe für Multi-Asset-Fonds und -ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412528889&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Was ist ein Multi-Asset-Fonds?
Ein Multi-Asset-Fonds oder -ETF investiert in verschiedene Anlageinstrumente. Traditionell bestehen Multi-Asset-Portfolios aus Aktien und Anleihen, deren genaue Gewichtung von der Strategie des jeweiligen Fonds abhängt. Strategien mit höherem Aktienanteil erzielen tend...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Größter Firmenlauf der Welt : Alles, was es rund um den J.P.-Morgan-Lauf 2024 zu wissen gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412527150&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Was ist der J.P.-Morgan-Lauf?
Die J.P. Morgan Corporate Challenge ist die weltweit größte Firmenlaufveranstaltung. Organisiert wird er von der US-amerikanischen Bank J.P. Morgan. Auf der 5,6 Kilometer Strecke in Frankfurt geht es um Fitness, freundschaftlicher Wettbewerb und vor allem Spaß. Zwischen...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Strategien der Spitzen-Robos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412526183&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-03 10:44:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-03 10:44:00
Wer eine hohe Rendite wollte, musste 2023 massiv auf große Tech-Werte aus den USA setzen. Noch im Jahr zuvor hatten die Kurse dieser Aktien und Anleihen deutlich an Wert verloren. Derart unterschiedliche Marktphasen...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lancia lässt mit „High Fidelity“ aufhorchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412577833&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Rallye-Ikonen von Lancia trugen einst das Kürzel HF mit dem roten Elefanten, nun wird das „High Fidelity“ wiederbelebt – mit sportlichen Serienautos und sogar einem neuen Rallye-Boliden. Letzterer wird ein Ypsilon mit 1,2-Liter-Turbobenziner, 212 PS und mechanischem Sperrdifferenzial. Die Serienvers...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekommt das Finanzamt von meinem Goldverkauf etwas mit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412531629&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-03 08:40:03 letzte Aktualisierung: 2024-06-03 08:40:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eli Lilly vs. Novo Nordisk, Boeing vs. Airbus: Hängt Europa die USA ab?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412524752&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-03 05:13:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-03 05:21:00
Der amerikanische Aktienmarkt gilt als Spiegel der weltweiten Entwicklung; läuft er gut, zieht er auch andere mit. Auch medial bekommen amerikanische Leitindizes wie der Dow Jones oder der S&P 500 die meiste Aufmerk...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf muss ich beim Heizungstausch in meiner Wohnung achten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412531625&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-02 12:18:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-03 09:49:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser ist Wohnungseigentümer...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>