<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Die Zweifel sind wie weggeblasen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16435748789947400468</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>J.P.-Morgan-Stratege sieht starke KI-Zahlen – Tech-Titel ziehen wieder an – Big-Tech-Unternehmen im Vorteil – Konsolidierung könnte erst später eintreten

Der DeepSeek-Schock hat die Rally bei KI und Tech-Werten zunächst ausgebremst. Titel wie Microsoft oder Meta spürten zuletzt aber wieder Rückenwi...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bürokratie wirkt bei KI wie ein Bremsklotz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16085901134014904813</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Frankfurter Ökonom bescheinigt Deutschland gute Vorraussetzungen bei Künstlicher Intelligenz – Mentalitätswechsel in Politik und Wirtschaft dennoch nötig

Die deutsche Wirtschaft ist bei KI nicht so gut vom Startblock weggekommen. Aber das Potenzial ist groß, sagt Spieltheoretiker und KI-Ökonom Kevi...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die BaFin von der Überarbeitung der SFDR erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2593272243924353676</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>sar Frankfurt
– Mit Angaben wie „Artikel 8“ oder „Artikel 9“ sollte die EU-Offenlegungsverordnung (Sustainable Finance Disclosure Regulation, SFDR) den Anlegern mehr Orientierung beim nachhaltigen Investieren bieten. Doch in der Praxis werden die Angaben oft als Label für vermeintlich besonders nach...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Passende Aktie für BlackRock-Tipp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9630212800312614258</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Als Software-Unternehmen mit KI-Ansätzen und etablierten Verbindungen zu Militärs und Geheimdiensten ist Palantir besonders gut positioniert, um Investorengelder anzuziehen. Der weltgrößte Vermögensverwalter, BlackRock, sieht jedenfalls den Verteidigungssektor als attraktive Anlagemöglichkeit – getr...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robinhood fliegt davon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4122149095555236972</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Aktie des US-Fintechs ist einfach nicht zu stoppen – seit Aufnahme ins Depot steht jetzt ein Plus von knapp 250 Prozent zu Buche. Auch die anderen US-Hightechs Nvidia und Netflix performen gut.

Keine Transaktion mehr verpassen!
Als AKTIONÄR-Abonnent erhalten Sie alle Kauf- und Verkaufssignale i...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo aktiv passiv schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18258736378443356168</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Aktive Fondsmanager wollen den Markt schlagen. Meist sind passive Vehikel jedoch die bessere Wahl.

Institutionelle Investoren entscheiden sich zunehmend für passive Aktienstrategien. Die Gründe sind naheliegend: Sie sind leicht abzubilden, gelten als risikoarm und sind auch bezüglich der hauseigene...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Bullen scharren mit den Hufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10641861036818505305</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Die Zollpolitik Donald Trumps hat rund um den Globus für Verwerfungen an den Aktienmärkten gesorgt. Ist der langanhaltende Bullenmarkt nun vorbei? Haben die Bären das Kommando übernommen? Und wie geht es weiter? Können Europas Börsen aus dem Schatten der USA heraustreten? Patrick Daum macht sich auf...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Infrastrukturquote ist uneingeschränkt zu begrüßen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1627103582425881079</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Die bundesweite Quote für Infrastrukturinvestitionen und das 500 Milliarden Euro schwere Sondervermögen können der Asset-Klasse Infrastruktur enormen Rückenwind verleihen. Über die Auswirkungen auf institutionelle Portfolios hat Patrick Daum mit den Clifford-Chance-Experten Jan Grabbe und Gregor Eve...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastrukturinvestments brauchen regulatorische Freiräume</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12045799009046946107</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Über Trends und Chancen bei Infrastrukturinvestments diskutierten Jens Burkhardt, Bereichsleiter Illiquide Kapitalanlagen, Abteilung Wertpapiere und Darlehen bei der Ärzteversorgung Westfalen-Lippe, Daniel Wolbert, Leiter Kapitalanlagen beim Versorgungswerk der Rechtsanwälte in Berlin, Ferdinand Dal...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citigroup-Ökonom Schulz neuer Chefvolkswirt bei Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9384601720544197423</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der langjährige Citigroup-Europa-Chefökonom Christian Schulz wird neuer Chefvolkswirt bei der Allianz-Fondstochter Allianz Global Investors (AGI). Schulz übernimmt die Position zum 1. Juli von Stefan Hofrichter, der nach über 30 Jahren neue Herausforderungen suche. Wie AGI weiter mitteilte, soll Sch...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump zum Trotz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5063252234841498445</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Kapitalmarktumfeld wird derzeit vom Wettstreit zwischen China und den USA beeinflusst. Für risikoreichere Anlageformen wie Aktien nimmt der Rückenwind bis in den Herbst ab. Dennoch sollten Anleger gelassen bleiben.

Der Großmachtwettbewerb zwischen den USA und China, der über den Zollkonflikt au...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Schuldenbremse richtig war“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5668735648537683282</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Nicht die Bürokratie, sondern die Regeln sind das Problem der Wirtschaft, ist Lars Feld überzeugt. Der Spitzenökonom sagt auch, dass die Polarisierung der Gesellschaft lange vor der Umkehr der Globalisierung eingesetzt hat

Vita
Lars P. Feld
Geboren 1966 in Saarbrücken, Studium der Volkswirtschaftsl...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Mann hinter Saudi-Arabiens KI-Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15886069342106250205</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Jürgen Schmidhuber zählt zu den Pionieren der Künstlichen Intelligenz. Im Gespräch erklärt er, warum er ausgerechnet in Saudi-Arabien forscht, wie er sich die Zukunft der KI vorstellt und vor welchen Schwierigkeiten die deutsche Forschung bei dem Thema steht.

Das kluge Geld war früh dabei – das wen...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 500: DAS RANKING</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11029903657929085957</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Dass die Hoffnung auf ein Ende der Rezession enttäuscht wurde, lässt sich an den FÜR 2024 ERHOBENEN UNTERNEHMENSDATEN ablesen. Die Summe der TOP-500-Umsätze liegt trotz überdurchschnittlicher Inflation unter dem Vorjahr. Auch die Gewinnmargen sanken in vielen Fällen.
In Summe setzten die 500 größten...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der nächste Schritt für smarte Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1194749828684697456</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>AKTIVE ETFS bieten das Beste aus zwei Fonds-Welten: gezielt ausgewählte Aktien und geringe Gebühren. Die Zahl der Fans wächst.
Cathie Wood ist in vieler Hinsicht eine Pionierin. Sie hat schon zu Beginn der Corona-Pandemie als eine der ersten Investoren auf den Boom der Technologiewerte gesetzt – und...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind hoch verzinste Aktienanleihen eine gute Geldanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9648667717205790561</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Ein Leser erwägt, 10 000 Euro in Aktien -anleihen auf Siemens Energy und Bayer zu investieren. Sie versprechen einen sehr hohen Ertrag, solange der jeweilige Aktienkurs nicht stark fällt. Attraktiv – oder zu riskant?
ANTWORT: Zunächst einmal sollten wir klären, was Aktienanleihen überhaupt si...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Staat zahlt, Anleger profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18124029293438785300</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>166 Milliarden Euro will der Bund in den nächsten vier Jahren in Deutschlands marode Verkehrswege stecken – vor allem in Bahnstrecken und Autobahnbrücken. Eine Investitionsoffen -sive, die auch ausländische Baukonzerne wie Vinci freuen dürfte. Zwar darf der französische Konzern hierzulande nur Autob...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Dax-Besieger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=218976407020914077</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Ob Carl Zeiss, Motel One oder FlixBus: Zahlreiche Gewinner des Game Changer Award haben sich besser als der Dax entwickelt. Welche Unternehmen die Konkurrenz in den Schatten stellen – und warum.

Dieter Müller (71) hat so viele Preise gewonnen, dass er im ersten Stock der Firmenzentrale in München e...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz Meta wirbt OpenAI Forscher aus Zürich ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4474898942003563495</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Der Facebook-Konzern verpflichtet drei führende KI-Experten und lässt dafür gigantisch hohe Summen springen. Der Fall zeigt beispielhaft, wie verbittert Techkonzerne um die Vorherrschaft kämpfen.

Meta, das Mutterunternehmen von Facebook, hat kürzlich drei bedeutende Forschertalente, die in Zürich t...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie riskant sind Aktienanleihen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12469291780555612223</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Leser erwägt, 10.000 Euro in Aktienanleihen auf Siemens Energy und Bayer zu investieren. Doch wie riskant ist diese Anlageform wirklich?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steue...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Immobilienverkauf stockt. Was nun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1701451461647117381</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin und ihr Mann wollen ein geerbtes Haus bei Kassel verkaufen, aus den 1950er-Jahren. Das Interesse ist überschaubar. Welche Strategien eignen sich?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorso...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Tätigkeiten bauen Sie ein passives Einkommen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5755331845242231377</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von RIS bis Fida: BVI und EVP-Politiker fordern Kurswechsel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8594917763934743359</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>BVI-Hauptgeschäftsführer Thomas Richter und EU-Abgeordneter Markus Ferber ziehen im BVI-Podcast eine kritische Bilanz aktueller EU-Regulierungsprojekte.

Die Europäische Union schieße bei Regulierungsprojekten immer wieder übers Ziel hinaus – auf diesen Standpunkt können sich BVI-Hauptgeschäftsführe...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EuroStoxx 50: Es gibt gute Gründe für weitere Kurssteigerungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10179096344683865356</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Charttechnik zeigt beim EuroStoxx 50 ein spannendes Bild. Eine Chance für risikobewusste Investoren.

Georg Pröbstl
Ganz lange haben Anleger einen grossen Bogen um europäische Aktien gemacht. Der EuroStoxx 50 mit den grössten 50 Titeln im Euro-Raum dümpelte viele Jahre lang – zwischen 2013 und 2...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Jetzt geht es darum, wie die Iraner sich revanchieren werden"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2455370003064640727</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Der Krieg gegen den Iran hat sich gelohnt, sagt Asaf Cohen, Ex-Geheimdienstler aus Israel. Das Atom-Programm ist geschwächt. Einen Trumpf hat Teheran allerdings in der Tasche.

Herr Cohen, als Spitzenmann in Israels Militärgeheimdienst haben Sie sich jahrelang intensiv mit der Bedrohung durch den Ir...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Binnen fünf Minuten konnten wir zeigen, wie man diesen Chatbot manipuliert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14241138787057897443</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach dem Scheitern von Coya kehrt Max Bachem zurück. Was er bei Xaver anders macht, wie man Hunderte von KI-Agenten sinnvoll einsetzt und ob Computer heute wirklich denken können.

DAS INVESTMENT:Herr Bachem, Sie waren einer der ersten Mitarbeiter bei Coya, sind dann zur Axa gewechselt und schließli...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rolle der künstlichen Intelligenz in der Finanzindustrie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11721214355898356024</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Vorteile nutzen und sich der Risiken bewusst sein – mit dieser Strategie zahlt sich der Einsatz neuer Technologien im Finanzsektor aus.

Wilma Fasola
Künstliche Intelligenz (KI) revolutioniert die Arbeitsweise von Banken und Finanzinstituten. Doch während die Technologie beim Kundenservice und i...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die grössten Veränderungen im Assetmanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14378660568794831068</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Passive Anlagestrategien und KI revolutionieren die Vermögensverwaltung. Trotzdem bleibt die persönliche Beratung zentral.

Gabriel Knupfer
Die Vermögensverwaltung befindet sich im Umbruch. Technologische Neuerungen bieten den Firmen im Assetmanagement grosse Chancen, auf die veränderten Marktbeding...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Han-ETF und Regan Capital starten aktiven Hypotheken-ETF in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10043166868533764131</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die US-Fondsgesellschaft Regan Capital wagt mit Han-ETF den Sprung nach Europa. Ihr erster ETF setzt auf staatlich garantierte US-Hypothekenanleihen.

Die US-amerikanische Fondsgesellschaft Regan Capital startet gemeinsam mit Han-ETF ihren ersten ETF auf dem europäischen Markt. Der Regan Total Retur...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren wappnen sich für Billionen-Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4871645901897713554</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Bundesregierung investiert kräftig in Infrastruktur und will zudem Investoren anlocken. Private Kapitalgeber machen sich schon bereit – haben aber klare Forderungen.

Banker und Investoren positionieren sich für einen neuen Infrastruktur-Boom in Deutschland. Grund dafür ist der Haushalt, den Fin...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Achtel Rolex im Depot? Was Sachwert-Investments wirklich bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=594589072073190951</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Taugen Uhren, Sportwagen oder Sneaker wirklich zur Geldanlage? Wir klären, warum der Handel mit Sachwerten bald noch einfacher wird, sie aber nicht unbedingt Renditewunder sind.

Eine Rolex für Zehntausende Euro. Limitierte Sneaker, die so viel kosten wie ein Gebrauchtwagen. Ein Porsche als Wertanla...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sierra Club Drops BlackRock as Asset Manager, Citing Climate Risk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18057007463722237392</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sierra Club Foundation, the fiscal sponsor for one of the US’s largest environmental organizations, is pulling money from BlackRock Inc., citing the asset manager’s “refusal” to “address the systemic financial implications of the climate crisis” in its investment decisions. 
“Climate ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Says Clients Are Asking for Hedges Amid High Volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4626231568684233315</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA said institutional clients at Europe’s largest asset manager are increasingly looking to protect themselves after a series of events this year boosted volatility.
“We are having a lot of requests from our institutional clients to buy puts to protect portfolios,” Jean-Jacques...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VRAI - FAUX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18147071552042468700</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>VRAI. Une étude de la Lon-

don Business School a démontré qu'une équipe composée de gérants actions ayant des parcours de vie et des façons de penser différentes performe mieux. Cette diversité de compréhension du monde permettrait de mieux interpréter les marchés et de détecter des signaux ignorés...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18207319840372640487</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VRAI - FAUX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16881035432848350322</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>VRAI. Une étude de la Lon-

don Business School a démontré qu'une équipe composée de gérants actions ayant des parcours de vie et des façons de penser différentes performe mieux. Cette diversité de compréhension du monde permettrait de mieux interpréter les marchés et de détecter des signaux ignorés...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7531950949501219242</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,55% des droits de vote (16/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3917855921775125311</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,00% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>