<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Chair Tells Paper He Underestimated Response to Ermotti Pay</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435444569&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chairman Colm Kelleher said he had underestimated the negative public response to Chief Executive Officer Sergio Ermotti’s 14.4 million Swiss franc ($17.1 million) pay package in 2023. 
In an interview with Swiss newspaper SonntagsBlick, Kelleher said there was almost exc...</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident Kelleher: «Zu hohe Kapitalanforderungen ersticken die Wettbewerbsfähigkeit»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435442320&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Verschärfung der Kapitalanforderungen für Grossbanken in der Schweiz könnte nach Ansicht von UBS-Verwaltungsratschef Colm Kelleher dem Finanzplatz schaden. «Zu hohe Kapitalanforderungen ersticken die Wettbewerbsfähigkeit», sagte Kelleher dem «SonntagsBlick» in einem Interview. «Es zeichnet sich ...</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Präsident kritisiert Finma im Zusammenhang mit Credit Suisse-Zusammenbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435446960&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Finma habe Briefe an den CS-Verwaltungsrat geschrieben, sagte der UBS-VRP. Es sei unfassbar, dass die CS diese Briefe erhalten und «nichts oder zu wenig» unternommen habe. «Die besten Regulierer der Welt setzen schon viel früher an, lange bevor Regeln verletzt werden», sagte Kelleher.
Seit 2015 ...</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an Filialschließungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435481392&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesbank schließt acht ihrer 31 Filialen und zieht damit Kritik auf sich. „Der Rückzug der Bundesbank setzt ein falsches Signal für die Zukunft des Bargelds“, sagte Ulrich Binnebößel vom Einzelhandelsverband HDE. Auch innerhalb der Bundesbank gibt es Bedenken wegen des geplanten Filialabbaus. ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank zieht Filialabbau gegen interne Bedenken durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435481424&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Stefan Reccius Frankfurt
300 Millionen Euro kostete das 2021 in Betrieb genommene Bargeldzentrum am Stadtrand von Dortmund.
Quelle: Bundesbank
Die Bundesbank macht Ernst und schließt acht weitere ihrer insgesamt 31 Filialen.
An diesem Entschluss ändert auch interner Widerstand nichts. Nach Informati...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Verwaltungsratschef kritisiert neue Finanz-Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435448448&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-29 11:04:33 letzte Aktualisierung: 2024-09-29 11:37:15
Die Verschärfung der Kapitalanforderungen für Großbanken in der Schweiz könnte nach Ansicht von UBS-Verwaltungsratschef Colm Kelleher dem Finanzplatz schaden. „Zu hohe Kapitalanforderungen ersticken die Wettbewerbsf...</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es gab keine systematische Falschberatung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435466004&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Seit sechs Jahren führt Marija Kolak, 54, den Bundesverband der Deutschen Volksbanken und Raiffeisenbanken (BVR). Der Verband vertritt die Interessen der rund 730 deutschen Genossenschaftsbanken. Zuletzt gab es im Verbund heikle Themen: Ein Immobilienfonds verlor drastisch an Wert, und mehrere Volks...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So rechtfertigt der UBS-Präsident Ermottis Millionen­salär</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435450196&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Vor eineinhalb Jahren wurde eine Katastrophe für den Schweizer Wirtschaftsstandort abgewendet: Die UBS übernahm die kriselnde Credit Suisse und wurde zur Grossbank. UBS-Präsident Colm Kelleher äusserte sich nun in einem Interview mit dem «Sonntagsblick» unter anderem zum CS-Untergang und den hohen L...</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>