<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Digitalbank N26 peilt 2025 ersten Jahresgewinn an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2338529441281621081</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ahe/wf Berlin
Die erneut in den Fokus der Finanzaufsicht gerückte Digitalbank N26 wird 2025 erstmals seit ihrer Gründung schwarze Zahlen schreiben. „Wir streben schon dieses Jahr unter dem Strich ein leicht positives Ergebnis an“, kündigte der neue Co-CEO Marcus W. Mosen im Interview der Börsen-Zeit...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ASSET MANAGEMENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12213098136455303773</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>DJE Kapital setzt auf aktive ETFs und digitale Lösungen. Vorstandsmitglied Thorsten Schrieber beschreibt, wie das familiengeprägte Haus mit Sitz in Pullach seine Plattform systematisch ausbaut, und welche Vorteile der Standort Deutschland bei institutionellen Kunden hat.
► Im Gespräch Seite 4...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz – Hype und Hoffnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18062915221510105789</link>
<author>Stiftung Warentest Finanzen</author>
<description>Spätestens mit ChatGPT ist künstliche Intelligenz (KI) in den Fokus gerückt – der Chatbot, der Fragen beantworten, Texte schreiben und mehrwöchige Reisen planen kann. Die Sprachsoftware wurde Ende November 2022 von OpenAI veröffentlicht, löste damit einen KI-Knall aus, der bis heute auch an der Börs...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Chip-Poker entlarvt die „nationale Sicherheit“ als Worthülse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10698453258054062983</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>DieDie jüngste Entscheidung von US-Präsident Donald Trump, dem Chip-Giganten Nvidia nun auch den Export der leistungsstärkeren H200-KI-Prozessoren an chinesische Kunden zu erlauben, ist mehr als nur eine technische Korrektur der Exportkontrollen. Bisher durfte Nvidia nur die funktional beschnittenen...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich eine private Pflege-Zusatzversicherung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3136593426836066346</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Schon 2017 hat er seine private Pflegeversicherung abgeschlossen. Anfangs kostete die ihn knapp 88 Euro monatlich...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Google hat den längeren Atem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14654866814051177633</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Kein Techkonzern musste in den vergangenen drei Jahren so viel Spott über sich ergehen lassen wie Google . Die Alarmstufe Rot hatte die Konzernführung ausgerufen, nachdem ein kleines Start-up namens Open AI 2022 mit seinem Programm ChatGPT die Welt in Aufruhr versetzte: einem Chatbot, basierend auf ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Outlook globale Aktien: Gründe für vorsichtigen Optimismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1482240979454597698</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Den anhaltenden politischen Turbulenzen zum Trotz haben sich die globalen Aktienmärkte auch im Jahr 2025 bislang wieder außerordentlich gut entwickelt.
Dafür sind mehrere Faktoren verantwortlich. Die US-Wirtschaft bleibt robust, gestützt durch massive fiskalische Impulse, hohe Investitionsausgaben, ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UCITS-ETF-Markt nähert sich 300-Milliarden-Euro-Marke – Umschichtungen bei US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7615975171682896009</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Markt für UCITS-ETFs verzeichnete im November Nettozuflüsse von 19,5 Milliarden Euro und erhöhte sein verwaltetes Vermögen damit auf mehr als 2,5 Billionen Euro. Die kumulierten Jahreszuflüsse summieren sich inzwischen auf 295 Milliarden Euro und liegen bereits klar über dem Niveau des Vorjahres...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Invest in Billionaire Birla’s Green Energy Company</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9912073924127876698</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An infrastructure unit of BlackRock Inc. will invest as much as $335 million in the renewable energy holding company of the Aditya Birla Group, as the Indian conglomerate joins rivals in a race to boost its clean power output.
Global Infrastructure Partners will pay Aditya Birla Renew...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Renews Request for Italy to Reconsider Gold Reserves Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3643338509206209964</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank once again asked Italy to rethink declaring its gold reserves the property of its people, a move critics say could open the door to the government selling off bullion.
In a legal opinion dated Monday, the Governing Council urged Premier Giorgia Meloni’s gover...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Buch Vows Simplification Will Yield Cost Savings for Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15633828990314026940</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s top supervisory official said her work to reduce regulatory burdens will cut compliance costs for banks, amid widespread expectations that a wider effort to safeguard the industry’s competitiveness will fall short.
The drive on supervision will “have tangib...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Macron Calls for ECB Monetary Policy Approach Rethink</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4569802790048151930</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French President Emmanuel Macron called for a change in approach to monetary policy at the European Central Bank to boost the single market and protect it from the risks of financial crisis.
In an unusual move by a euro-zone leader to comment on the region’s central bank, Macron said ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s HPS Plots New ‘H Series’ Private Funds for Retail</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17315128776391235829</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is planning to roll out a series of new private markets funds for retail investors following its $12 billion acquisition of credit specialist HPS Investment Partners.
The company is developing a family of five to seven funds — potentially dubbed the “H Series” — that wo...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Sees Move Away From Dollar as Key Global Currency</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4168551093945078361</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The international monetary system will likely move away from the dollar to a constellation of several coexisting global currencies, according to European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta.
While the greenback will remain a key currency, the world “may gradually drift...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Foreign Traders Seize on Japan Bonds, Sparking Volatile Era</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6665782172026699487</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Foreign investors are storming into Japan’s once-placid government bond market, exposing the world’s second-largest pool of sovereign debt to bouts of volatility sparked by traders thousands of miles away.
Overseas investors now account for roughly 65% of monthly cash JGB transactions...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Howard Marks Says AI Terrifying for Jobs, Queries Debt Cost</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=817061734927185720</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Artificial intelligence has created a “terrifying” outlook for employment, Oaktree Capital Management LP co-founder Howard Marks cautioned, and an assumed productivity boom fails to consider how many people will be able to afford the additional goods produced.
“I’m concerned that a sm...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les spreads et le portage assurent la performance du crédit en 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8412680340081136633</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le marché du crédit euro réalise une nouvelle bonne année mais sousperforme le marché américain qui a bénéficié de la baisse des taux. Les fondamentaux et la forte demande des investisseurs ont soutenu la classe d'actifs.

Le marché du crédit réussit une nouvelle bonne année, sa troisième consécutiv...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus für die Babcock Pensionskasse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2133672392671355423</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat der Babcock Pensionskasse VVaG am 29. Oktober 2025 die Erlaubnis zum Betrieb des Versicherungsgeschäfts widerrufen. Das Unternehmen konnte laut BaFin-Aussage die Mindestkapitalanforderung nicht erfüllen und keinen realistischen Finanzie...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>