<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>»KI wird alle Jobs verändern, und das radikal«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12901198187507322246</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Zur Person

Christina Gathmann , Jahrgang 1971, leitet das Labour Market Department am Luxembourg Institute of Socio-Economic Research (LISER). Die Ökonomin forschte unter anderem an den US-Universitäten von Chicago und Stanford und untersucht schwerpunktmäßig die Auswirkungen von KI auf die Rolle u...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftsprofessor Sergio Rossi über den KI-Hype und die nächste Finanzblase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7427626743500474949</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Monique Misteli
cash.ch: Die KI-Blase ist in aller Munde. Doch gewichtige Finanzakteure wie JP Morgan oder Goldman Sachs sind sich nicht mehr sicher, ob es überhaupt eine KI-Blase gibt. Wie sehen Sie das?
Sergio Rossi: Ich bin überzeugt, dass es im Bereich der künstlichen Intelligenz eine Blase gibt...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Beste vom Besten: Die Gewinner-Aktien 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9673789247754375523</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nach einem durchaus erfolgreichen Börsenjahr 2025 stellt sich die Frage, mit welchen Titeln Anleger in den kommenden zwölf Monaten besonders gut fahren. Die Redaktion hat 17 Aktien ausgewählt.
Das Börsenjahr 2026 verspricht ein Jahr voller Chancen und dynamischerVeränderungen zu werden. Wer sich sch...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100: Auf die Jahresendrallye und den Januar-Effekt setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15228741080700056440</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Jahresendrallye? Januar-Effekt? Das bezieht sich auf die langfristige Erfahrung, dass die Aktienmärkte zum Jahresende hin im Dezember und zwischen den Jahren und dann im Januar im Durchschnitt besser laufen als in anderen Monaten. Kritiker sagen, die positiven Kurseffekte an den Börsen...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für die Berliner Börse war 2025 ein Jahr der Rückschläge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4604090616929486897</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Lage ist angespannt. Seit dem Ende der Coronapandemie und dem Einbruch vieler Digitalunternehmen gibt es von den Berliner Gesellschaften an der Börse nur noch wenig Positives zu berichten.
Insolvenzen und Delistings, also der Rückzug aus dem regulierten Markt, teils verbunden mit Enteignungsverf...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spanish Inflation at 3% Backs Case for ECB Rate-Hold Stance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15240298961528121570</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Spanish inflation eased in December but remained well above the euro-area average, supporting the case for the European Central Bank to keep interest rates unchanged.
Consumer prices rose 3% from a year earlier, down from 3.2% in November and in line with economists’ expectations, dat...</description>
<pubDate>Tue, 30 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>