<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Amundi Sees Further Yen Gains as Carry-Trade Era Winds Down</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431046249&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The yen has scope to extend its advance as carry trades using the Japanese currency continue to wind down, according to Amundi SA’s chief strategist. 
Bank of Japan’s July rate hike, and the shift in monetary policy it heralded, mark a “game changer” for the currency, said Monica Defe...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Dials Back Risk Across $131 Billion Model Portfolios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431039339&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The world’s biggest asset manager is taking some chips off the table as markets enter a “new phase” of turbulence ahead of a Federal Reserve interest rate cutting cycle and the US presidential election.
While the backdrop is still bullish, BlackRock Inc. is reducing its tilt to US equ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Key ECB Measure of Wage Growth Slows Before Likely Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431028084&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key measure of euro-zone wage growth eased — providing further assurance to European Central Bank officials seeking to lower interest rates next week.
Compensation per employee rose by 4.3% in the second quarter — down from 4.8% in the first three months of the year, according to ca...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Set to Skip Budapest Ecofin, Only Attend Eurogroup</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431028040&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde will attend a meeting of euro-area finance chiefs in Budapest next week, though she’s skipping the broader gathering of European Union officials taking place in the Hungarian capital.
The ECB’s weekly agenda shows her traveling to the ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Keep Cutting Quarterly Despite Weaker Economy, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431010540&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank won’t react to a weakening euro-zone economy by lowering interest rates more rapidly, according to a survey of analysts.
Respondents expect the ECB to follow June’s initial cut in the deposit rate with another reduction next week, maintaining that quarterly p...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hadern mit der BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431063629&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Es war das unglückselige Zusammentreffen zweier Bekanntmachungen. Weil sie gleichzeitig veröffentlicht wurden, brachten so manche Anleger die beiden News in einen kausalen Zusammenhang, was den Börsenkurs der Grenke AG erstmal um bis zu 13% abstürzen ließ. Da war zunächst der verfrühte Abgang von Ri...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Politische Risiken belasten ESG-Entwicklung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431063642&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 7.9.2024
wbr Frankfurt
Die globalen Finanzmärkte stehen zunehmend unter dem Einfluss des Klimawandels, da Nachhaltigkeitsrisiken immer deutlicher spürbar werden. Diese Risiken werden oft als langfristig eingestuft, doch laut Irene Lauro, Umweltökonomin bei Schroders, gibt es mehrere ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin untersucht Anlageberatung nach Zertifikateboom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431063641&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 7.9.2024
jsc Frankfurt
Die deutsche Finanzaufsicht BaFin befragt Privatleute in einer Online-Umfrage über die Erfahrung in der Anlageberatung von Banken und Sparkassen. Konkret will die Behörde wissen, ob Kunde oder Berater das Gespräch angestoßen haben, welche Produkte empfohlen wur...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mängel in der Geldwäscheprävention holen Grenke ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431063639&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der verfrühte Abgang seiner Risikochefin sowie eine Rüge der BaFin an die hauseigene Bank lassen den Aktienkurs des Leasingspezialisten um 13% einknicken. Laut der Grenke AG haben die beiden Ereignisse nichts miteinander zu tun. Isabel Rösler verlässt das Haus auf eigenen Wunsch, heißt es aus Baden-...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue EU-Regeln für Banken aus Drittstaaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431063659&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 7.9.2024
Am 9. Juli 2024 ist die Richtline (EU) 2024/1619 zur Änderung der Capital Requirements Directive (CRD) in Kraft getreten (sog. CRD VI). Sie verpflichtet Mitgliedstaaten, innerhalb von 18 Monaten nationales Recht so umzugestalten, dass Drittstaatenbanken Kernbankdienstleistun...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will von Verbrauchern wissen, ob ihnen Zertifikate angedreht wurden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431046238&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin will den Zertifikatevertrieb hierzulande genauer unter die Lupe nehmen und bittet dafür Verbraucherinnen und Verbraucher um Mithilfe: Per Onlineumfrage sollen sie melden, wenn sie sich in den vergangenen zwei Jahren bei einer Bank oder Sparkasse haben beraten lassen. Die Auf...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieso die UBS-Aktien seit acht Tagen im Rückwärtsgang sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431022585&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die UBS-Titel verlieren am Freitag 0,9 Prozent auf 24,64 Franken, während der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Market Index (SMI) 0,4 Prozent nachgibt.
Die Aktie der UBS notierte am Donnerstag den siebten Tag in Folge im Minus. Das ist die längste Verlustserie seit dem 24. Februar 2022, sc...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin sieht bei Grenke Bank Mängel in Geldwäscheprävention - Kursrutsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431032336&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei dem Institut sei die Ordnungsmässigkeit in den Bereichen Kreditgeschäft, Interne Revision, Risikomanagement und -controlling nicht uneingeschränkt gegeben gewesen. Den Angaben zufolge hat die Bafin die Mängel in Sonder- und Jahresabschlussprüfungen festgestellt. Die Grenke-Aktie rutschte nach de...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BCA: ELTIF 2.0 nimmt Fahrt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431026542&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Demnach hat BCA jetzt zwei ELTIFs für den Vertrieb freigegeben. Es handelt sich um je einen Fonds der Investment Manager Schroders und Neuberger Bermann. Sechs weitere ELTIFs befinden sich derzeit noch in der Prüfung, sagte Ulbricht bei einem Pressegespräch in Frankfurt.
Hintergrund: Die ELTIF-Veror...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan holt neuen Chef für deutsches Privatkundengeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431041328&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>J.P. Morgan hat Daniel Llano Manibardo, den bisherigen Privatkundenvorstand von ING Deutschland, als neuen Chef für seine deutsche Onlinebank „Chase“ verpflichtet. Das geht aus einer internen Mitteilung der Bank hervor, die dem „Handelsblatt“ vorliegt. Der Marktstart der neuen Onlinebank wird für da...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streit um BVI-Studie: „Fondsrenten für lebenslange Altersvorsorge ungeeignet“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431021430&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Bundesverband Deutscher Versicherungskaufleute (BVK) kritisiert Aussagen des Bundesverbandes Investment und Asset Management (BVI) zur Altersvorsorge mit Fonds. Demnach geben die sogenannten Fondsrenten auf Aktienbasis und Auszahlungspläne genügend Sicherheit, um eine auskömmliche private Rente ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grenke Bank - BaFin-Rüge weckt böse Erinnerungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431083747&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Es war ein sehr unglücklicher "Zufall", der den Finanzierungsspezialisten Grenke heute traf, schenkt man der Aussage des Firmensprechers Glauben. Weniger als zwei Stunden nachdem der Konzern den Weggang der Risikovorständin Isabel Rösler zum Jahresende mitgeteilt hatte, hieß es von der BaFin, dass M...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin sieht bei Grenke Bank Mängel in Geldwäscheprävention</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431032139&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat bei dem Leasingspezialisten Grenke Mängel in der Geldwäscheprävention festgestellt. Die Tochtergesellschaft Grenke Bank habe gegen entsprechende Anforderungen in Teilbereichen verstoßen, teilte die Behörde am Freitag mit.
Bei dem Institut mit Sitz in Baden-Baden sei die ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht Bafin sieht bei Grenke Bank Mängel in Geldwäscheprävention</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431028315&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>dpa
Die Finanzaufsicht Bafin hat bei dem Leasingspezialisten Grenke##chartIcon Mängel in der Geldwäscheprävention festgestellt. Die Behörde teilte am Freitag mit, die Tochtergesellschaft Grenke Bank habe gegen entsprechende Anforderungen in Teilbereichen verstoßen.



Grenke-Aktie rutscht nach den N...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hat Grenke Bank im Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431054845&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa-AFX.
Baden-Baden. Die Finanzaufsicht Bafin hat bei dem Leasingspezialisten Grenke Mängel in der Geldwäscheprävention festgestellt. Die Tochtergesellschaft Grenke Bank habe gegen entsprechende Anforderungen in Teilbereichen verstoßen, teilte die Behörde am Freitag mit. Bei dem Institut sei die Or...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Finanzinvestor zerlegt deutschen Software-Konzern weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431048759&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-06 16:35:40 letzte Aktualisierung: 2024-09-06 18:36:21
Silver Lake zerschlägt die Software AG innerhalb kürzester Zeit. Nur gut ein Jahr nach der Übernahme des einst zweitgrößten deutschen Softwareherstellers hat der Finanzinvestor bereits etliche Geschäftsbereiche verk...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin fordert von Grenke Bank bessere Geldwäscheprävention</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431023536&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-06 10:30:43 letzte Aktualisierung: 2024-09-06 10:30:43
Die Finanzaufsicht Bafin hat die Grenke Bank wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention im Visier. Die Tochter des Leasing-Konzerns Grenke müsse diese binnen zwölf Monaten beseitigen, teilte die Behörde am Freitag m...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bund soll bei Personal und Löhnen «sparen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431134269&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Er weiss, wovon er spricht. Serge Gaillard hat über zehn Jahre beim Bund gearbeitet, zuletzt als Chef der Finanzverwaltung. Heute fungiert er quasi als Sparapostel der Nation: als Präsident der Expertengruppe, die jetzt Vorschläge für die Sanierung der Bundeskasse präsentiert hat. Für die Gruppe ste...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin sieht bei Grenke Bank Mängel in Geldwäscheprävention</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431029812&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat bei dem Leasingspezialisten Grenke Mängel in der Geldwäscheprävention festgestellt. Die Tochtergesellschaft Grenke Bank habe gegen entsprechende Anforderungen in Teilbereichen verstoßen, teilte die Behörde am Freitag mit.
Bei dem Institut mit Sitz in Baden-Baden sei die ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich ein Immobilientausch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431016963&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-06 08:44:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-06 08:44:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Zwei Brüder besitzen mehrere Imm...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>