<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Rückkehr der Bundesbank offen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4094484528459612445</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ursprünglich wollte die Notenbank ihre alte Zentrale nur während der Sanierung verlassen.

Es sollte das größte Bauprojekt seit Bestehen der Notenbank werden: die Kernsanierung und zeitweise geplante Erweiterung der Bundesbank-Zentrale in Frankfurt. Als Ziel hatte die Notenbank anfangs ausgegeben, d...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Geldverschwender der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13996303601095146990</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Die Notenbank mahnt gern Haushaltsdisziplin an, doch bei ihrem eigenen Bauprojekt musste sie sich vom Bundesrechnungshof ermahnen lassen. Es geht um ausufernde Kosten und mangelnde Kooperation.

Frankfurt –Wenn es um die Haushaltsdisziplin in Berlin geht, gibt die Bundesbank gern die Stimme der Vern...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen Branchen ist der Einfluss von KI zunehmend zu beobachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11304175980128530422</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine Datenanalyse des Handelsblatts zeigt: Erste Berufsgruppen merken bereits jetzt Effekte der KI-Revolution. Einige betroffene Jobs überraschen dabei selbst Expertinnen.

Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstät...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta-Aktie: Wie Anleger auf weiteres Wachstum setzen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3563619242936635891</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Seit langem übertrifft Meta mit den Quartalszahlen die Prognosen. Das bringt meist kräftige Kurssteigerungen. Womöglich auch schon im Oktober beim nächsten Geschäftsabschluss.

Georg Pröbstl
«Meta könnte schon bald an der 800 Dollar-Marke kratzen.» Bei der letzten Empfehlung an dieser Stelle vor vie...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>79 Millionen Franken in der Bilanz – das ist die kleinste Bank der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7159011693539262418</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Knappe zwei Vollzeitstellen und 79 Millionen Franken auf der Bilanz: Bei der Ersparniskasse Speicher ist alles etwas überschaubarer.

Michael Heim
Eine Kasse mit Glasfront, ein Diskret-Schalter, auf der Ablage ein Prospekt für Jass-Pauschalreisen. Auf den ersten Blick sieht das Bankgebäude in Speich...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umbaupläne der Bundesbank-Zentrale stehen zur Disposition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1463084517726395267</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Rückkehr in die Bundesank-Zentrale ist längst ein heikles Thema. Ob es überhaupt dazu kommt, scheint offener denn je. Die Bank hinterfragt ihr Projekt im Rahmen einer neuen Untersuchung.

Es sollte das größte Bauprojekt seit Bestehen der Notenbank werden: die Kernsanierung und zeitweise geplante...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was tun, wenn ein Teammitglied einfach nicht ins Büro kommt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10761421983494873932</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Das Team unseres Lesers kommt regelmäßig ins Büro – nur ein Kollege ist selten da. Darunter leidet die Zusammenarbeit. Welche Reaktion ist angemessen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karri...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Plans for Its Costliest ETFs Yet in Active Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7196972212333832404</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group has filed plans with the Securities and Exchange Commission for its priciest exchange-traded funds yet as the asset management giant seeks to beef up its actively managed lineup. 
The Vanguard Wellington Dividend Growth Active ETF (ticker VDIG), the Vanguard Wellington ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Readies Venture Secondaries Fund as Market Expands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12719870282567369134</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is preparing to roll out a new fund that will buy discounted venture capital stakes from other investors, expanding its push into a hot market.
The world’s largest money manager disclosed plans for the fund this month in regulatory filings. BlackRock executives Jarid Co...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ron Baron’s Namesake Firm Plans Debut ETFs in Cutthroat Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9309249148061593033</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Baron Capital is finally heeding the siren song of the $12 trillion exchange-traded fund industry after months of deliberation. 
Ron Baron’s $44 billion asset manager, known for early bets on Elon Musk and its bottom-up stockpicking style, is planning to launch five actively managed e...</description>
<pubDate>Mon, 18 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>