<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956361&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi, indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,46% du capital et 5,02% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesfinanzministerium warnt vor explodierender Staatsverschuldung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398758216&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Bundesfinanzministerium warnt vor einem langfristig drastischen Anstieg der Staatsverschuldung. Durch ein Zusammenwirken von konjunktureller Schwäche und der fortschreitenden Alterung der Bevölkerung könne sich die gesamtstaatliche Verschuldung bis 2070 auf 345 Prozent des Bruttoinlandsprodukts ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin überrascht vom Benko-Engagement der Versicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398778251&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bafin hat das Engagement deutscher Versicherer bei der insolventen Signa-Gruppe des österreichischen Investors René Benko überrascht. Das sagte die für den Versicherungssektor zuständige Exekutivdirektorin Julia Wiens auf einer Branchenveranstaltung des Gesamtverbands der Deutschen Versicherungs...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi startet Preiskampf mit All-Country-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398767673&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Amundi hat sein Produktangebot mit dem Amundi Prime All Country World Ucits ETF erweitert. Dieser ETF bietet Investoren Zugang zu einem weltweit diversifizierten Aktienportfolio und zeichnet sich vor allem durch einen Kampfpreis aus: Die Verwaltungsgebühr liegt bei lediglich 0,07 Prozent. Das macht ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Geldbusse gegen Triebwerksbauer MTU</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398770740&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Börsennotierte Unternehmen in Deutschland müssten Insiderinformationen sofort veröffentlichen, erklärte die Bafin. Dies gelte für Informationen, die nicht öffentlich bekannt sind, aber bei Bekanntwerden den Kurs eines Finanzinstruments erheblich beeinflussen können. Die sofortige Veröffentlichung so...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956396&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,19% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956364&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,06% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956423&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956419&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,81% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956417&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,77% du capital et 4,99% des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956407&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,22% du capital et des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956374&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Un fonds de dotation texan retire 8,5 milliards de dollars à BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956333&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

véhicule qui nance des écoles publiques de l'Etat s'est mis en conformité avec une loi locale lui interdisant de travailler avec des entreprises considérées comme «antipétrole». Nouvel épisode dans la fronde anti-ESG aux Etats-Unis. Le Texas Permanent School Fund (PSF) vient de retirer 8,5 milli...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Ditched by Texas Fund Shows Limits of Fink Persuasion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398748079&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It was just weeks ago when BlackRock Inc. Chief Executive Officer Larry Fink took the stage with Texas Lieutenant Governor Dan Patrick at an industry event in Houston.
The chummy meeting between the Republican politician and the head of the investment behemoth — Patrick praised Fink a...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733042&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,19% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733025&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,06% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733147&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733102&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,81% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Sees Turning Point as Natural Rate Shifts Higher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398765376&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The natural rate of interest may be on the rise due to long-term factors including the climate transition and shifts in geopolitics, according to European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel.
The rate, which neither stimulates nor restricts economic expansion and is of...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Can’t Commit to Cuts After Likely June Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398748091&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can’t commit to further reductions in borrowing costs after a likely first move in June, according to President Christine Lagarde.
In a speech Wednesday, Lagarde reiterated that “when it comes to the data that is relevant for our policy decisions, we will kno...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Planning to Give Investors a Glimpse of Key Wage Indicators</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398739944&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is planning to routinely publish internal pay measures being used by officials to gauge inflation risks as they consider when to cut interest rates. 
The so-called wage trackers, which are designed to deliver data on salaries in a speedy manner and are often ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht Finma will UBS enger an die Kandare nehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398805056&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.3.2024
 Reuters Zürich
 – Nach der Übernahme der Credit Suisse will die Schweizer Finanzmarktaufsicht Finma die UBS als einzig verbleibende Großbank des Landes engmaschig überwachen. So plant die Behörde im laufenden Jahr zwei vertiefte Stresstests. Jeweils einer erfolge in der er...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Kids Club ist Sponsoring-Projekt des Jahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398953588&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Der UBS Kids Cup ist das beste Sponsoring-Projekt des vergangenen Jahres. Die Projektverantwortlichen wurden im Rahmen der Nacht des Sponsorings im Kunsthaus Zürich mit dem 5. Sponsoring Excellence Award von Sponsoring Schweiz ausgezeichnet. Eine achtköpfige unabhängige Jury hatte 23 eingegebenen Pr...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ordnet Beratungsgeschäft in Deutschland und Österreich neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398805081&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.3.2024
lee Frankfurt
– Die Schweizer Großbank UBS hat ein neues Führungsteam für das Global Banking in Deutschland und Österreich. Wie aus einer internen Mitteilung hervorgeht, übernehmen die beiden Co-Heads of Global Banking Alexandra Avramopoulos und Patrick Klotz am 1. April di...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will die Finma die UBS überwachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398840694&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Vier Finanzinstitute gelten in der Schweiz als systemrelevant und müssen deshalb besondere Anforderungen in Sachen Eigenmittel, Liquidität und Krisenpläne erfüllen: die globale UBS sowie die inlandorientierten Institute Raiffeisen, Zürcher Kantonalbank und Postfinance. Die UBS ragt gemessen an ihrer...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398956386&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient 5,19% du capital et 4,15% des droits de vote (13/03/24).

...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachwirkungen des CS-Untergangs: Finma verstärkt UBS-Aufsicht und fordert mehr Kompetenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398758299&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma Plans Stress Tests at UBS After Scrutiny on Lender Rises</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398756932&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland’s financial regulator Finma said it would carry out two stress tests at UBS Group AG this year, as the authority boosts oversight of the lender in the wake of its acquisition of Credit Suisse. 
The regulator “continues to make consistent use of the full range of supervisor...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS auf dem Prüfstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726385&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Selten stand eine Schweizer Bank derart unter Beobachtung der Öffentlichkeit wie UBS. Ein Jahr nach der Übernahme von Credit Suisse scheiden sich an der Grossbank die Geister. Für die einen ist sie die Retterin des Finanzplatzes, für die anderen ein untragbares Systemrisiko. Auch wenn sich die be...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Dann sollte der UBS-Sitz ins Ausland»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726441&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Bald ist es genau ein Jahr her, dass der Bund die Übernahme von CS durch UBS initiierte und mit staatlichen Garantien Steuergelder aufs Spiel setzte. Die Too-big-to-fail-Regulierung hätte das verhindern sollen. «Finanz und Wirtschaft» hat mit Volkswirtschaftsprofessor Aymo Brunetti gesprochen, un...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was UBS richtig und was falsch macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726392&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Die Übernahme von Credit Suisse durch UBS hat im März 2023 die Schweiz erschüttert. Nun zieht FuW eine umfassende Zwischenbilanz. Was macht die verbleibende Grossbank gut? Wo scheitert sie? Ein Überblick.

Das hat UBS gut gemacht


1. Klares Konzept für die CS-Integration
Dass UBS mehr als jede a...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma verstärkt UBS-Aufsicht und fordert mehr Kompetenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745027&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die Finma habe ihren gesetzlichen Auftrag, die Funktionsfähigkeit der Finanzmärkte und die Finanzmarktkunden zu schützen, im vergangenen Jahr erreicht, hiess es von der Aufsichtsbehörde am Mittwoch anlässlich ihrer Jahresmedienkonferenz in Bern in einer Mitteilung. Sie habe die CS-Krise eingehen...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma verstärkt UBS-Aufsicht und fordert mehr Kompetenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745028&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Finma habe ihren gesetzlichen Auftrag, die Funktionsfähigkeit der Finanzmärkte und die Finanzmarktkunden zu schützen, im vergangenen Jahr erreicht, hiess es von der Aufsichtsbehörde am Mittwoch anlässlich ihrer Jahresmedienkonferenz in Bern in einer Mitteilung. Sie habe die CS-Krise eingehend an...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF, ING, SAP, Stellantis: Diese Europa-Aktien empfiehlt UBS jetzt auf Conviction Buy Liste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398750894&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die UBS hat wieder ihre berühmte Convitcion Buy-Liste erstellt. Darunter fallen auch die Aktien von BASF, SAP, ING oder Stellantis. Was die UBS jetzt rät und welche Aktien es noch auf die Liste geschafft haben.
Insgesamt sind es 31 Namen. Auf der Liste für Europa-Aktien, die Anleger aktuell kaufen s...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will die Finma die UBS im Zaum halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398756274&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die Finanzmarktaufsicht Finma fordert nach der CS-Krise weiterhin stärkere gesetzliche Grundlagen sowie zusätzliche Kompetenzen für ihre Tätigkeit. Nach der Übernahme der Credit Suisse durch die UBS hat sie ihre Grossbankenaufsicht verstärkt.
Die Finma habe ihren gesetzlichen Auftrag,...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma verstärkt nach CS-Übernahme Aufsichtstätigkeit über UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398767822&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Gleichzeitig wolle die Finma in ihrer Aufsichtstätigkeit "im Lichte der historischen Ereignisse um die Credit Suisse" ihren Ermessensspielraum mit ihren bestehenden Instrumenten stärker ausschöpfen, sagte Finma-Verwaltungsratspräsidentin Marlene Amstad am Mittwoch an der Jahresmedienkonferenz der Be...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzmarktaufsicht plant bei UBS 2024 zwei Stresstests</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398745768&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-20 08:07:16 letzte Aktualisierung: 2024-03-20 12:20:03
Nach der Übernahme der gestrauchelten Rivalin Credit Suisse will die Schweizer Finanzmarktaufsicht Finma die UBS als einzig verbleibende Großbank des Landes engmaschig überwachen. So plant die Behörde im laufenden J...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachsitzen, Herr Kelleher!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398805045&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Schweizer Finanzmarktaufsicht (Finma) hat bald nur noch eine internationale Großbank zu beaufsichtigen. Aber die Arbeit der Behörde wird damit nicht weniger. Die operationellen Risiken der Integration von Credit Suisse und UBS sind hoch. Die Aufseher planen gerade 40 Vor-Ort-Kontrollen in der Ri...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Begehrte Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398780860&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Fonds sammelten mit knapp 88 Milliarden Dollar halb so viel ein wie im Vorjahr. „Die Investorenlieblinge in der Zeit bis 2021 — Wachstumsfonds, Risikokapital und Infrastrukturfonds — zeigten alle scharfe Rückgänge“, analysiert die Beratungsgesellschaft Bain im Private-Equity-Bericht zu 2023. Hessber...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Peripherie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398953553&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>DOMINIK FISCHER
Das Jahr 2024 hat schwungvoll angefangen. Die Finanzmärkte sehen trotz anhaltenden Unsicherheiten dem neuen Jahr optimistisch entgegen. Der SMI wie auch der auf Immobilientitel fokussierte SXI Real Estate Funds Broad Index legten im ersten Quartal um rund 4 Prozent zu.
Nach vergangen...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Noerr profitiert vom Transformationsdruck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398805076&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.3.2024
hek Frankfurt 
– Die Anwaltskanzlei Noerr hat ihren Umsatz in Deutschland im vergangenen Jahr um 6,4% auf 317,8 Mill. Euro ausgebaut. Einschließlich der Büros in Mittel- und Osteuropa waren es 333,1 Mill. Euro, ein Anstieg um 5,7% zu 2022.
Gesellschaftsrechtliche Mandate zu...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BERATER NICHT GLEICH MANAGER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608368&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>WER STEHT in Wahrheit an der Spitze des Fonds? An dieser Frage scheiden sich manchmal die Geister. Denn neben dem offiziellen Fondsmanager gibt es in vielen Fonds noch einen Fonds-Advisor, auf Deutsch Fondsberater, der die Anlagepolitik bestimmt. Oder mitbestimmt. Oder gar nicht bestimmt, sondern nu...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>China’s Property Crisis Pushes Private Credit to Tech Sectors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398739955&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private credit investors’ opportunities in China are shifting from the property market to technology sectors, including green businesses, according to Bo Hu, head of private credit Asia at HSBC Holdings Plc. 
Financial technology and health care in particular are the sectors to watch ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La nance emploie une majorité de femmes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398732988&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mais

seulement 31% des cadres supérieurs dans le secteur sont des femmes, selon une étude d'Equileap. La nance est-elle un univers masculin ? Pas si l'on en croit la dernière étude d'Equileap sur l'égalité hommesfemmes sur le lieu de travail, réalisée auprès de 3.795 entreprises cotées en Bourse su...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La finance emploie une majorité de femmes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398732985&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mais

seulement 31% des cadres supérieurs dans le secteur sont des femmes, selon une étude d'Equileap. La finance est-elle un univers masculin ? Pas si l'on en croit la dernière étude d'Equileap sur l'égalité hommesfemmes sur le lieu de travail, réalisée auprès de 3.795 entreprises cotées en Bourse ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hahn Gruppe platziert Publikums-AIF innerhalb von drei Monaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398759213&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Zeichnungsvolumen des Publikums-AIF in Höhe von rund 20 Millionen Euro wurde von nahezu 300 qualifizierten Privatanlegern eingeworben, die jeweils durchschnittlich über 60.000 Euro Eigenkapital einzahlten, teilt die Hahn Gruppe mit. Der Fonds ist nicht „risikogemischt“; die Anleger mussten desha...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionen-Betrüger Jürgen Harksen ist tot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398811374&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Abendblatt</author>
<description>Hamburg  Der Hamburger Millionen-Betrüger Jürgen Harksen ist tot. Er starb im Alter von 63 Jahren in einem Krankenhaus auf Mallorca. Anwalt Gerhard Strate bestätigte dem Abendblatt den Tod Harksens. Zuvor hatte die „Bild“-Zeitung berichtet, Harksen sei an einer Leber-Zirrhose verstorben.
Ende der 19...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mystery Shopping der AK bei Beratern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398549558&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>AK Wien geht der Frage nach, ob Finanzdienstleister Nachhaltigkeitsaspekte berücksichtigen.
Andreas Dolezal. Einmalig 20.000 € und optional 200 € monatlich sollen bei einem Anlagehorizont von sieben bis zehn Jahren bei mittlerem Risiko investiert werden.
Mit diesem Testdesign schickte die Arbeiterka...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»DAS IST DAS GEHEIMNIS VON VANGUARD«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608371&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>leitet den Geschäftskundenvertrieb für Deutschland und Nordeuropa bei der US-Fondsgesellschaft Vanguard. In der Vergangenheit hatte er unterschiedliche Führungspositionen unter anderem für die Bank Oddo Seydler, den Vermögensverwalter Kepler Chevreux und die Deutsche Bank inne. Külps verfügt über me...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»EIN WAHLSIEG TRUMPS VERHEISST WENIG GUTES«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608348&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Cormac Weldon: Wir glauben, dass die Wahl höchstwahrscheinlich mit einer erneuten Stichwahl zwischen Donald Trump und Joe Biden enden wird, obwohl sich die Lage in den nächsten Monaten noch ändern könnte. Wir sollten uns dabei immer vor Augen halten, dass die Präsidentschaftswahlen zwar die meiste A...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saudi-Arabien plant milliardenschweren KI-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398729826&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-19 23:41:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-19 23:41:03
Saudi-Arabien plant einer Zeitung zufolge die Auflage eines Fonds mit einem Volumen von 40 Milliarden Dollar für Investitionen in die Künstliche Intelligenz (KI). Vertreter des staatlichen Investmentfonds PIF hätten...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER GAME-CHANGER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396608343&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>TEENAGER, DIE NACH DER SCHULE gemeinsam vor dem Fernseher lümmeln, Videospiele spielen und sich auf dem Schulhof über das neue „Fifa“ austauschen – so weit, so gewöhnlich. Nicht alltäglich ist es dagegen, wenn die Fußballsimulation zum Anstoß einer vielbeachteten Investmentkarriere wird. So wie bei ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>