<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Sees More Rate Cuts as 2% Inflation Goal Nears</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459415999&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said more interest-rate cuts are likely as inflation approaches its target.
“We are in the process of coming back toward our 2% objective,” he told a conference in Paris on Tuesday, echoing earlier comments. “A...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Absorbs Tougher Swiss Trading Rules While Global Peers Delay</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459406831&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said it managed to offset the effect of tougher rules on its trading operations which Switzerland had introduced earlier than other major jurisdictions. 
Implementing the so-called fundamental review of the trading book part of the Basel III regulations inflated the Swiss...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS CEO Warns Markets Don’t Price In Inflation From Tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395426&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Supply Lines is a daily newsletter that tracks global trade. Sign up here.
UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti warned that markets may not fully reflect the inflationary risk posed by US President Donald Trump’s tariffs. 
Although “the tariff topic has been somehow alr...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Has Cut 10,000 Jobs Since Credit Suisse Takeover in 2023</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395422&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has cut more than 10,000 roles since it bought Credit Suisse, marking a milestone in the lender’s efforts to integrate its former rival.
Global headcount stood at 108,648 at the end of last year, UBS said on Tuesday. That’s down from a peak of 119,100 at the end of June 2...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Says Retail Unit Is at ‘Pivotal Point’ as Headwinds Reverse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395411&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA said its key retail unit has finally turned a corner.
The commercial and retail business is “at a pivotal point,” Chief Financial Officer Lars Machenil said in an interview on Bloomberg TV. The “headwinds are basically behind us.”
Interest rate hedges, a flight of Belgi...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Says Swiss Capital Rule Would Mean Higher Profit Retention</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395410&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG says it would have to fund any new capital requirement from the Swiss government through higher profit retention, according to the bank’s Chief Financial Officer Todd Tuckner.
Reforms to the Swiss Too-Big-to Fail regulations imposed at the parent bank level would lead to ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Buyback Plans Fail to Cheer Investors Awaiting Capital Rule</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384396&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG shares slumped on Tuesday, signaling that uncertainty over an upcoming government decision on capital requirements is overshadowing the bank’s progress in integrating Credit Suisse. 
The Zurich-based bank said it aims to buy back up to $3 billion of its own shares this ye...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Unveils $1.1 Billion Buyback Amid Strength in Trading</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384391&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA announced a new share buyback and higher-than-expected dividend after a surge in trading revenue in the final months of last year lifted profit.
The French lender on Tuesday reported a 30% jump in equities trading in the fourth quarter and 34% higher revenue from fixed ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi’s Assets Top €2.2 Trillion, CEO Sees More Bumper Inflows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384390&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA reported another bumper quarter of inflows and said it should be able to keep up the pace in 2025.
The Paris-based asset manager saw €20.5 billion ($21.1 billion) of net inflows in the three months through December, according to a statement on Tuesday. The flows, which beat ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalfrage überschattet UBS-Ergebnisse: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459406187&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jan-Henrik Förster über die Last der Regulierung — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
UBS überrascht positiv — Aktie fällt
Ein paar Wochen ist es her, dass die UBS die Rettungsübernahme des...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS warnt vor strengen Kapitalauflagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459431229&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5 . 2 . 2025
dz Zürich
Die UBS-Aktien sind am Dienstag zeitweise um weit über 5% eingebrochen und vorübergehend sogar unter die Marke von 30 sfr zurückgefallen. Hauptursächlich dafür waren Aussagen von Konzernchef Sergio Ermotti, der seine Aktionäre auf einer Konferenz zum Jahresabsc...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS blufft die Pokerrunde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459431231&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>In der Schweiz wird gerade hart gepokert um eine neue Eigenkapitalverordnung für systemrelevante Banken, welche die Regierung voraussichtlich im Mai in die öffentliche Anhörung geben will. Um den Spieltisch sitzen die Schweizer Finanzministerin Karin Keller-Sutter, Vertreter von politischen Parteien...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin lobt Notfallvorbereitung der Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459431240&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.2.2025
fed Frankfurt
– Die Bankenaufsicht attestiert Deutschlands großen Kreditinstituten erhebliche Fortschritte in Bezug auf ihre Abwicklungsfähigkeit. Der Abteilungsleiter der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin), Christian Nowak, berichtete bei einer Fachkonf...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktaktivitäten beflügeln BNP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459431238&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.2.2025
wü Paris
– Trotz der durch die vorgezogenen Neuwahlen in Frankreich ausgelösten Unsicherheit und des verlangsamten Wachstums ist es BNP Paribas gelungen, 2024 ein neues Rekordergebnis zu erzielen. Im Schlussquartal lief es für die größte französische Bank vor allem dank der ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi profitiert von asiatischen Joint Ventures</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459431245&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5 .2 .2025
wü Paris
– Amundi hat nach unverändert hohen Nettomittelzuflüssen von 20,5 Mrd. Euro im Schlussquartal mit einem verwalteten Vermögen von 2.240 Mrd. Euro einen neuen Rekordwert erzielt. Europas größter Assetmanager will im Konsolidierungswettlauf der Branche dabei bleiben,...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS übertrifft mit Gewinn im vierten Quartal Markterwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384967&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Unter dem Strich machte die UBS Group im vierten Quartal 2024 einen Gewinn von 770 Millionen US-Dollar, wie sie am Dienstag mitteilte. Im Vorjahr hatte sie im Zusammenhang mit der CS-Integration einen Verlust von 279 Millionen erlitten. Vor Steuern verdiente die Grossbank 1,05 Milliarden nach einem ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schreibt 2024 Gewinn von 5,1 Mrd Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384966&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>uh/gab
(AWP)...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht sich mit CS-Integration gut unterwegs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384958&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Alle wichtigen Meilensteine seien erreicht und auch die angestrebten Kosteneinsparungen umgesetzt worden, teilte die UBS am Dienstag anlässlich der Präsentation der Jahresergebnisse mit.
So habe die UBS im laufenden Jahr 2024 Kosteneinsparungen im Umfang von 3,4 Milliarden Dollar realisiert. Die Ein...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS liegt mit Viertquartalsgewinn über den Markterwartungen - Dividende höher als in Aussicht gestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384957&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS weist für das Schlussquartal 2024 einen Vorsteuergewinn von über einer Milliarde aus. Damit hat die Grossbank die Markterwartungen erneut übertroffen. Sie erhöht die Dividende zudem stärker als zuletzt in Aussicht gestellt.
Unter dem Strich machte die UBS Group im vierten Quartal 2024 einen ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas steigert Gewinn etwas stärker als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459384953&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im vergangenen Jahr sei der Überschuss um vier Prozent auf rund 11,7 Milliarden Euro geklettert, teilte die im EuroStoxx 50 notierte Bank am Dienstag in Paris mit. Damit übertraf BNP Paribas die Erwartungen der Experten leicht.
Die Erträge erhöhten sich um vier Prozent auf 48,8 Milliarden Euro. Die ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erhöht Dividende 2024 nach überraschend hohem Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459389435&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Unter dem Strich machte die UBS Group im vierten Quartal 2024 laut Mitteiiung vom Dienstag einen Gewinn von 770 Millionen US-Dollar. Im Vorjahr hatte sie im Zusammenhang mit der CS-Integration einen Verlust von 279 Millionen erlitten.
Vor Steuern verdiente die Grossbank 1,05 Milliarden nach einem De...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien nach festem Start schnell ins Minus gerutscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395503&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Um 09.55 Uhr verlieren die UBS-Papiere 3,5 Prozent auf 30,68 Franken, womit sie Schlusslicht im SMI sind. Gestartet waren sie noch mit einem Jahres- bzw. Mehrjahreshoch bei 32,88 Franken und damit als klarer SMI-Gewinner. Der Leitindex SMI, der knapp im Plus gestartet war, ist ebenfalls klar ins Min...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie nach Jahreszahlen immer deutlicher im Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395502&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der bereinigte Vorsteuergewinn der UBS kletterte 2024 dank eines florierenden Investmentbankings auf 8,8 (Vorjahr: 4,0) Milliarden Dollar, wie die Bank am Dienstag mitteilte. Analysten hatten einer Umfrage der Bank zufolge mit einem Überschuss von 8,4 Milliarden Dollar gerechnet.
Die Aktionäre könne...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Economiesuisse warnt vor zu starken Auflagen für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459395497&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS dürfe nicht mit Auflagen belastet werden, die sie im internationalen Wettbewerb benachteiligen. Ziel von neuen Vorschriften für systemrelevante Banken müsse sein, einen wettbewerbsfähigen und zugleich stabilen Finanzplatz zu erreichen, teilte Economiesuisse am Dienstag anlässlich seiner Jahr...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Europa: Kaum Stabilisierung - Zoll-Unsicherheit hält an, UBS sehr schwach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459399234&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach seinem schwachen Wochenauftakt versuchte sich der Leitindex der Eurozone, der EuroStoxx 50 , am Vormittag zu stabilisieren. Bei einem Stand von 5.228 Punkten notierte er 0,2 Prozent höher. Erneut schwächer zeigte sich der Schweizer SMI mit minus 0,65 Prozent auf 12.465 Punkten, er stand unter d...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäische Branchenstudie: UBS empfiehlt zwei Schweizer Medtech-Titel zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459403902&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die Valoren der europäischen Medizintechnikbranche blicken auf den besten Jahresstart seit 2019 zurück. Seit dem 3. Januar sind die Titel des Sektors um 8 Prozent gestiegen. Das ist doppelt so viel wie die Performance des europäischen Aktienmarktes.
Wie viele andere Investmentbanken füh...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ergebnis von Kapitalsorgen überschattet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459413261&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für das Gesamtjahr 2024 weist die UBS einen Gewinn von 5,09 Milliarden US-Dollar aus, und die UBS-Aktionäre sollen für 2024 eine um 29 Prozent höhere Dividende von 0,90 Dollar pro Aktie erhalten. In Aussicht gestellt hatte die UBS deutlich weniger.
Mehr als das Ergebnis stand am Dienstag aber die CS...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS macht Geldregen für Aktionäre vom Bundesrat abhängig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459413257&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der erste Zusammenschluss von zwei global systemrelevanten Banken, der UBS und der Credit Suisse, kommt besser voran als geplant. Die voll mit der Integration der Erzrivalin Credit Suisse beschäftigte UBS steigerte das Ergebnis 2024 stärker als erwartet und hob die Prognose für das laufende Jahr an....</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas steigert Gewinn etwas stärker als erwartet - Aktie zieht an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459413250&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit einem Plus von zeitweise knapp vier Prozent setzte sie ihren zuletzt positiven Lauf fort. Dieses Niveau konnte das Papier nicht ganz halten, zuletzt notierte sie noch knapp 2 Prozent höher. Seit einem Zwischentief Ende November summiert sich das Kursplus inzwischen auf etwas mehr als 20 Prozent....</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI von UBS belastet im Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459429244&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Auch in der Schweiz. Der Leitindex SMI fiel am Dienstag wieder zurück unter die Marke von 12'500 Punkte und verlor gut 70 Zähler. Dafür war jedoch im Wesentlichen der Kurseinbruch der Grossbank UBS verantwortlich, die am Tag der Zahlenvorlage von Kapitalsorgen belastet wurde.
«Die Börsen schwanken w...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Europa Schluss: EuroStoxx erholt - UBS belastet Schweizer Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459434530&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Denn: Zölle auf Waren aus Mexiko und Kanada wurden vorerst ausgesetzt. Gegen China wurden sie zwar verhängt, und die Führung in Peking reagierte prompt mit der Ankündigung von Gegenzöllen auf US-Waren; dennoch herrschte weitgehend Gelassenheit in den Handelssälen. Chinas Entgegnung wurde als «massvo...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka legt Themenfonds zu Verteidigung und Sicherheit auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459407999&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Trend zu Verteidigungs- und Sicherheitsinvestments in der deutschen Fondsbranche setzt sich fort. Die Deka erweitert ihr Angebot um einen aktiv gemanagten Themenfonds, der in Sicherheit und Verteidigung investiert. Der neue Deka Security and Defense ist am 3. Februar 2025 aufgelegt worden und is...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kampf der KI-Systeme: So blickt Bit Capital auf die neue Lage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459407996&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der milliardenschwere Kurssturz bei Nvidia scheint die KI-Euphorie der letzten Monate abrupt zu beenden. Doch einer der erfolgreichsten deutschen Tech-Investoren der vergangenen beiden Jahre sieht die Situation anders: „Die Kosten, KI zu betreiben, sind dramatisch gesunken. Und wenn die Kosten sinke...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Dividenden von Regierung abhängig...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459432024&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>UBS: Dividenden von Regierung abhängig
Der erste Zusammenschluss von zwei global systemrelevanten Banken kommt besser voran als geplant. Bei der voll mit der Integration der Erzrivalin Credit Suisse beschäftigten UBS kletterte der bereinigte Vorsteuergewinn 2024 dank höherer Erträge auf 8,8 (Vorjahr...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Empfehlung für 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459161013&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Verrücktes Bild bei der Schweizer UBS: Die Aktie der Eidgenossen hat sich zuletzt schlechter entwickelt als die Papiere der globalen Konkurrenz – und das, obwohl die Quartalszahlen besser ausgefallen sind als erwartet und man beim Kostenabbau über Plan liegt. Der Grund liegt in der Unsicherheit darü...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Großbank UBS wehrt sich gegen höhere Kapitalanforderungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459434038&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>rit.
ZÜRICH. Die Schweizer Großbank UBS fürchtet, für die Notübernahme der Credit Suisse mit einer aus ihrer Sicht übertriebenen scharfen Regulierung bestraft zu werden. Mit den meisten Maßnahmen, die die Schweizer Regierung in ihrem Bericht zur Bankenstabilität im April 2024 vorgeschlagen hat, kann...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lutz-Eigentümer kaufen weiter bei Wlaschek ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459190459&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Die XXXLutz-Eigentümerfamilie Seifert hat bereits Wiener Zinshäuser im Wert von 155 Millionen Euro von Karl Philipp Wlaschek, Sohn des Billa-Gründers, gekauft.
Alle Ausgaben seit 2013 für Abonnenten auf: www.gewinn.com/archiv
In der Jänner-Ausgabe berichteten wir an dieser Stelle von einem Paket aus...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hebt Dividende deutlich an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459474320&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Quelle: UBS
Die Schweizer Großbank UBS hat das Jahr 2024 mit einem deutlichen Gewinnanstieg abgeschlossen: Der Vorsteuergewinn kletterte im vierten Quartal gegenüber dem Vorjahreszeitraum um fast 200 Prozent auf 1,8 Milliarden Dollar, wie die Bank am Dienstag mitteilte. Im Gesamtjahr erwirtschaftete...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hebt nach Gewinnsprung Dividende deutlich an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459387800&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-04 07:38:26 letzte Aktualisierung: 2025-02-04 09:00:29
Die Schweizer Großbank UBS hat das Jahr 2024 mit einem deutlichen Gewinnanstieg abgeschlossen: Der Vorsteuergewinn kletterte im vierten Quartal gegenüber dem Vorjahreszeitraum um fast 200 Prozent auf 1,8 Milliarden ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rasantes Wachstum angestrebt: J.P. Morgan strebt 1000 Milliarden Anlagevermögen bei ETFs an – 500 Prozent mehr als heute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459383731&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Travis Spence, 20 Prozent aller Kundinnen und Kunden, auch institutionelle Anleger wie Pensionskassen und Versicherer, wählen bei Neuinvestitionen einen aktiv verwalteten ETF. In der Schweiz ist J.P. Morgan Asset Management sogar Marktführer bei aktiven ETFs. Warum wächst dieser Bereic...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS überzeugt im 4. Quartal und übertrifft die Erwartungen des Markes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459388886&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Damit hat die Grossbank die Markterwartungen erneut übertroffen. Unter dem Strich machte die UBS Group im vierten Quartal 2024 einen Gewinn von 770 Millionen US-Dollar, wie sie am Dienstag mitteilte. Im Vorjahr hatte sie im Zusammenhang mit der CS-Integration einen Verlust von 279 Millionen erlitten...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit Jahresgewinn von 5,1 Milliarden Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459388888&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die UBS weist für das Schlussquartal 2024 einen Vorsteuergewinn von über einer Milliarde aus. Damit hat die Grossbank die Markterwartungen erneut übertroffen. Sie erhöht die Dividende zudem stärker als zuletzt in Aussicht gestellt.
Unter dem Strich machte die UBS-Gruppe im vierten Quartal 2024 e...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi verwaltet nach starkem 2024 Vermögen von 2,24 Billionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459392675&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Zuflüsse, die die Erwartungen der Analysten übertrafen, wurden von der Nachfrage nach börsengehandelten Fonds und aktiv verwalteten Rentenstrategien angetrieben. CEO Valerie Baudson sagte in einer Telefonkonferenz, sie sei zuversichtlich, dass ihr Unternehmen das Niveau der Zuflüsse im laufenden...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftsdachverband stärkt UBS den Rücken: Warnung vor zu starker Regulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459396472&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS dürfe nicht mit Auflagen belastet werden, die sie im internationalen Wettbewerb benachteiligen. Ziel von neuen Vorschriften für systemrelevante Banken müsse sein, einen wettbewerbsfähigen und zugleich stabilen Finanzplatz zu erreichen, teilte Economiesuisse am Dienstag anlässlich seiner Jahr...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS nimmt den Mund recht voll</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459401929&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die UBS pflegt bei ihrem Ausblick eigentlich eine vorsichtige Haltung: lieber zu wenig versprechen und dann dafür positiv überraschen. So hat die Grossbank auch im vierten Quartal die Analystenschätzungen übertroffen.
Bei der Durchsicht der Unterlagen zu den Jahreszahlen machen jedoch z...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftsdachverband warnt vor zu starken Auflagen für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459401928&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Ziel von neuen Vorschriften für systemrelevante Banken müsse sein, einen wettbewerbsfähigen und zugleich stabilen Finanzplatz zu erreichen, teilte Economiesuisse am Dienstag anlässlich seiner Jahresmedienkonferenz mit. «Die Schweiz braucht eine starke UBS.»
Die Exportwirtschaft sei darauf angewi...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie fällt unter 30 Franken – trotz Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459401924&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die UBS weist für das Schlussquartal 2024 einen Vorsteuergewinn von über einer Milliarde aus. Damit hat die Grossbank die Markterwartungen erneut übertroffen. Sie erhöht die Dividende zudem stärker als zuletzt in Aussicht gestellt.
Unter dem Strich machte die UBS-Gruppe im vierten Qua...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459385890&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459385881&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,13% du capital et 4,19% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vincent Aurez lance le premier assistant IA pour CGP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459385899&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spécialisé dans la finance et la gestion de patrimoine, Figen AI se décline en plateforme web et peut être déployé au sein des sociétés pour une architecture sur mesure. Trois semaines après son lancement, une centaine de cabinets sont déjà utilisateurs.

Vincent Aurez veut mettre les CGP à l'heure ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit starkem Jahresergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459493230&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>EM./boe. ·
Die UBS hat 2024 mit einem Reingewinn von 5,1 Milliarden Dollar die Erwartungen übertroffen. Die Integration der Credit Suisse läuft planmässig. Auch neue Aktienrückkäufe in Höhe von drei Milliarden Dollar sowie eine höhere Dividende hätten die Aktionäre freuen sollen. Doch trotz guten Fi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Schweigen von Keller-Sutter macht die UBS nervös</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459493264&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS gibt sich keine Blösse. Mit einem satten Gewinn für 2024 von 5,1 Milliarden Dollar im Rücken kündigt die Grossbank am Dienstag höhere Dividenden und ein neues Programm für Aktienrückkäufe an. Dieses knüpft sie allerdings daran, dass sich die Kapitalregeln in der Schweiz nicht plötzlich wesen...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS macht sich schön für ihre Eigner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459493271&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS hat ein starkes Geschäftsjahr 2024 hinter sich. Und will in diesem Jahr für drei Milliarden Dollar eigene Aktien zurückkaufen. Auch die Dividende hebt die Bank an, von derzeit 70 Cent pro Aktie auf 90 Cent – mehr als erwartet. Bis zum Abschluss der CSIntegration im Jahr 2026 will die UBS auc...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf dieser Strecke ist die Deutsche Bahn tatsächlich pünktlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459408838&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Stuttgart Hauptbahnhof ab 12.28 Uhr, Gleis 3
Das Unerwartete geschieht um kurz vor halb eins an Gleis drei. Ein paar Tauben flattern auf im Stuttgarter Hauptbahnhof, als ein Doppelstock-Intercity mit dem Namen »Allgäu« langsam und fast geräuschlos Fahrt aufnimmt: Der Zug startet auf die Minute pünkt...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sparern wird nach wie vor zu viel Quatsch verkauft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459388124&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Herr Schmidt, viele Menschen in Deutschland legen Geld zurück. Trotzdem besaßen 2024, laut dem Deutschen Aktieninstitut, nur rund 17 Prozent der Bevölkerung ab 14 Jahren Aktien, Fonds oder ETFs. Was sagen Sie als professioneller Finanzberater: Warum haben deutsche Sparerinnen und Sparer so viel Angs...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stecken wir als Ehepaar in einer Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459382424&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-04 06:21:02 letzte Aktualisierung: 2025-02-04 06:21:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ihre Ehe besteht seit Jahrzehnte...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dürfen Mieter ihre Vorauszahlungen zurückfordern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459382423&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-04 06:21:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-04 06:21:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Vermieterin hat die Frist v...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>