<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Verrückt: Das treibt laut J.P. Morgan die Inflation und kann die Aktienmärkte zum Einsturz bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402949115&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Inflation ist in den USA heißer ausgefallen als erwartet, was die Hoffnung auf Zinssenkungen ab Juni deutlich schmälert. Doch J.P. Morgan hat eine andere Theorie für den Anstieg der Inflation und befürchtet einen Absturz der Aktienmärkte:
Die Inflation in den USA ist im März mit 3,5 Prozent gege...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dämpfer für die Zinseuphorie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402927049&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der alljährliche Brief an die Aktionäre von Jamie Dimon, dem Chef von JP Morgan Chase, dürfte dieses Mal kaum Freude ausgelöst haben. Statt der Aussicht auf Zinssenkungen sieht der CEO der größten US-Bank die Gefahr weiterer Erhöhungen. Ein Leitzins von acht Prozent oder mehr sei möglich.
Zu den Ris...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beißhemmung gegenüber der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402926517&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Auf den ersten Blick sieht es so aus, als hätte Sergio Ermotti ganze Arbeit geleistet. Der Vorstandsvorsitzende der UBS war in den vergangenen Monaten unermüdlich in Bern unterwegs, um Politiker aller Couleur davon zu überzeugen, dass sein um die Credit Suisse vergrößerter Geldriese keine Monsterban...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le casse-tête du non-coté de masse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956442&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Gamme La démocratisation des actifs privés auprès des investisseurs individuels donne du fil à retordre aux sociétés de gestion, qui doivent gérer le triptyque accessibilité-liquidité-rendement.

L

e marché des investisseurs individuels est sur le point d'ouvrir plus grand ses portes aux actifs non...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas AM s'initie à la transition « net zéro »</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956444&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Thématique Le gérant d'actifs dévoile BNP Paribas Global Net Zéro Transition Equity, un fonds actions monde dont l'objectif principal est d'atteindre la neutralité carbone.

B

NP Paribas Asset Management (BNP Paribas AM) se met en ordre de marche pour s'aligner sur sa feuille de route « net zéro »,...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956642&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 5,01% des droits de vote (09/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956638&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 5,04% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956619&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,04% des droits de vote (10/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956636&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956627&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402956626&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,45% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS encore chahutée</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402944318&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>Le marché suisse a entamé la séance de jeudi en très léger repli de 0,03% à 11 492,07 points. Le SMI a clôturé en repli de 0,26% à 11 465,74 points et le SPI de 0,21% à 15 127,32 points. Tout comme la veille, UBS (-2,51% à 26,39 francs) a affiché le plus fort recul de l'indice SMI, toujours chahutée...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>