<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Klage gegen Bafin gescheitert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10215235064600205208</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa-AFX.
Düsseldorf. Die Bundesfinanzaufsicht Bafin muss einer Wirecard-Aktionärin aus Krefeld keinen Schadenersatz zahlen. Dies hat das Oberlandesgericht Düsseldorf entschieden und die Berufung der Kleinaktionärin gegen ein Urteil des Landgerichts Krefeld zurückgewiesen (Az.: I-18 U 108/24). Die Kl...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bundesbank überdenkt ihre Pläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1167467006692781084</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Zukunft der gebauten Infrastruktur für die Bundesbank in Frankfurt scheint offener denn je. Wie mehrere Medien melden, ist nicht mehr gewiss, dass die deutsche Zentralbank auf ihren angestammten Campus im Stadtteil Ginnheim zurückkehrt, an dem derzeit Sanierungsarbeiten laufen. Bereits 2023 hatt...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Früherer Bundesbank-Vorstand Dombret wechselt in den N26-Aufsichtsrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6216779033065331411</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Andreas Dombret, ehemaliger Investmentbanker und einst Bundesbank -Vorstand, wird Chefkontrolleur von N26. Laut Medienberichten, unter anderem einem Bericht des manager magazins zufolge, wird Dombret diese Position voraussichtlich zum 1. Oktober übernehmen .
Dombret war als Vorstand der Bundesbank u...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unterbewertet, hohe Renditen und geringe Risiken: Zwei Schweizer Finanzaktien im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5234507552486531274</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Luca Niederkofler
Kürzlich hat eine Studie des Massachusetts Institute of Technology (MIT) festgestellt, dass 95 Prozent der befragten Unternehmen keinerlei Rendite aus ihren Investitionen in die künstliche Intelligenz (KI) sehen. Derweil dürften laut den Analysten von Morgan Stanley die KI-Investit...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vernichtenden Bericht geheim gehalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15763275575391416528</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Manches klingt etwas kleinlich, anderes aber himmelschreiend. Der Bundesrechnungshof in Bonn hat mittlerweile den Prüfbericht über die geplante neue Zentrale der Deutschen Bundesbank in Frankfurt öffentlich gemacht, über den zuvor der „Platow-Brief“ berichtet hatte. Wer die bisherige Zentrale, einen...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der R+V Direktversicherung: Bafin genehmigt interne Fusion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16274943616188199042</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es war eine ausgesprochene kurze Bekanntmachung vor einigen Tagen: „Die Baf1in hat gemäß Paragraf 14 Versicherungsaufsichtsgesetz durch Verfügung vom 8. Juli 2025 die Verschmelzung der R+V Direktversicherung Aktiengesellschaft als übertragende Gesellschaft und der R+V Allgemeine Versicherung Aktieng...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin befasst sich mit mutmaßlichem Ausfall von Sicherheitssystem bei Paypal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16911905421559574375</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dem Finanzministerium sei der Vorfall bekannt, es beobachte die Lage genau und stehe mit der Bafin in Kontakt, sagte die Sprecherin. Bislang lägen noch keine abschließenden Informationen zu den betroffenen Instituten vor. Es werde derzeit untersucht, "ob und in welcher Größenordnung es tatsächlich z...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirecard-Aktionärin scheitert mit Klage gegen Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8466642639677223334</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Klägerin hatte durch die Insolvenz von Wirecard erhebliche Verluste erlitten. Sie warf der Bafin vor, durch ein Leerverkaufsverbot und eine Strafanzeige gegen Journalisten der «Financial Times» den Eindruck erweckt zu haben, die Berichte über Unregelmässigkeiten bei Wirecard seien unglaubwürdig....</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo informieren sich die Profis über künftige Kursraketen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14320385269106651774</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser fragt sich, wo Profis eigentlich so schnell ihre Informationen über mögliche Shooting-Star-Aktien herbekomm...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie sich finanziell auf die Rente vorbereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13046934419087591982</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser blickt mit Sorge auf den Ruhestand. Zwar werden ihm neben seiner Rente Mieteinnahmen sowie Erträge aus eine...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Warns Public Pensions Are Becoming Too Politicized</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4661632747146545359</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. warned that public pensions are at risk from Democrats and Republicans pressing asset managers to heed their political demands over how retirement funds are invested.
The officials’ requests are part of “a concerning trend by both parties of politicizing the management ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Flexport Team Up on $250 Million in Trade Financing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14497178830228102299</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest asset manager, is teaming up with Flexport Inc. to expand the digital logistics platform’s financing options for companies facing higher tariff costs and other trade-related strains on cash flow. 
The $250 million from BlackRock-managed funds and ac...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazimir Appeals Bribery Conviction at Slovak Supreme Court</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11130683667244930409</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Peter Kazimir, who was convicted of bribery in May, filed an appeal that will be examined by Slovakia’s Supreme Court.
Kazimir, who heads the eastern European country’s central bank, was found guilty of offering a €48,000 ($55,608) bribe ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>