<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Trump-Zölle stürzen Wall Street in historische Verluste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12314821965995168513</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Trump-Zölle sorgen für Panik an den Märkten. Die Wall Street verzeichnet seit der Ankündigung des Präsidenten die größten Verluste seit der Corona-Krise – droht eine Rezession?

Die neuen Zölle von US-Präsident Donald Trump haben an der Wall Street einen massiven Ausverkauf ausgelöst. Die drei w...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekanntmachung der Deka Vermögensmanagement GmbH, Frankfurt am Main, betreffend das OGAW-Sondervermögen Stiftungsportfolio Ulm ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5130068451144735497</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asiens soziale Medien bieten der amerikanischen Konkurrenz die Stirn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1564606629994515038</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>US-Techkonzerne haben Asien lange vernachlässigt /Mobilfunk-Infrastruktur beförderte Wachstum von heimischen Techunternehmen

Frankfurt. Der Datenanbieter Similarweb führt eine laufend aktualisierte Rangliste der meistbesuchten Internetseiten der Erde auf. Ganz oben steht in der Regel die Suchmaschi...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BCG-Chef Christoph Schweizer wiedergewählt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12325275749923717198</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die rund 2000 Partner der amerikanischen Unternehmensberatung Boston Consulting Group (BCG) haben ihrem globalen CEO Christoph Schweizer eine zweite Amtszeit gewährt. Der 52 Jahre alte Deutsche, der den Posten 2021 von seinem Mentor Rich Lesser übernommen hatte, bleibt somit voraussichtlich bis 2029...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15341232450831466448</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Wie organisiere ich mich nach dem Tod meines Partners?
FRAGE: Der Ehemann unserer Leserin ist über -raschend gestorben....</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berlin muss 108 Millionen Euro in die Infrastruktur investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5330594501591893999</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Gewaltige Summen sind einer Berechnung zufolge nötig, um Schulen, Straßen und Energienetze in Berlin zu modernisieren. Die Autoren gehen nicht davon aus, dass das Land das Geld alleine aufbringen kann.

Die Modernisierung der Berliner Infrastruktur wird nach Berechnungen von Banken und Verbänden in ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Says US Tariffs Will Put ECB Policy Progress to Test</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1280680495512928773</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US President Donald Trump’s array of tariffs threatens the global economy and calls into question the European Central Bank’s achievements in fighting inflation, according to Governing Council member Joachim Nagel.
“The US administration’s decisions to impose tariffs endanger global e...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Wealth, Templeton See Chinese Stocks Braving Tariff Blow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15568167145578998242</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Some of the world’s biggest money managers say Chinese stocks have the means to weather the tariff blitz unleashed by US President Donald Trump on the economy.
Fund managers at Franklin Templeton, UBS Global Wealth Management, Aberdeen Investments and JPMorgan Asset Management argue t...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Says US Tariffs No Obstacle to April Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17558465287799899080</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The tariffs announced by the US administration are expected to “negatively influence the euro-area’s GDP growth rate with a first estimate of the order of 0.3% to 0.4% in the first year,” European Central Bank Governing Council member Yannis Stournaras tells Bloomberg News. 
- “The do...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti Says Swiss Parliament Adds Long-Term Uncertainty for UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4454758609221138910</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Swiss government’s decision to delegate a critical ruling on UBS Group AG’s future capital levels to the country’s parliament increases long-term uncertainty for the bank, Chief Executive Officer Sergio Ermotti said. 
If the government “thinks that’s the best way to address the su...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Saw Rate Cut or Pause as Options for April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6871620791390384219</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials saw either another reduction in interest rates or a hold as possible when they next set policy, according to an account of their March meeting.
“It was considered important that the amended language should not be interpreted as sending a signal in eithe...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Stanley, UBS Clash on Fed Calls as Stagflation Odds Rise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11840778452181535796</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It was shortly after 2 a.m. in Zurich when Mark Haefele, the chief investment officer at UBS Global Wealth Management, gave his verdict on President Donald Trump’s new barrage of tariffs. The Federal Reserve, Haefele wrote to his clients, will now have to cut interest rates far more a...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Verteidigungsfonds erreicht €116 Millionen in nur 2 Monaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5375199549502854420</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ein neuer Aktienfonds der DekaBank, der in Verteidigung und Sicherheit investiert, hat nach zwei Monaten bereits ein Volumen von rund 116 Millionen Euro erreicht. Das Interesse ist groß, wie Fondsmanager Manuel Prilipp in einem Interview mit Bloomberg berichtete. Angesichts des Ukrain...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Bundesbank-Präsident: US-Zölle gefährden globale Stabilität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2686867185402011907</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die von US-Präsident Donald Trump angekündigten Zölle gefährden aus Sicht des deutschen Bundesbank-Präsidenten Joachim Nagel die globale ökonomische Stabilität. «Die Entscheidungen zu den Zöllen bringen die Weltwirtschaft (...) auf den falschen Kurs», sagt Nagel. «Falsch, weil im Ergebnis der Wohlst...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla-Aktie: Spekulative Anleger können miese Stimmung nun nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5384874190249489471</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Seit Tesla-Chef Elon Musk in der Trump-Regierung mitmischt, steht die Aktie des E-Autobauers unter Druck. Das könnte sich bald ändern. Nicht bloss deshalb hat Tesla Turnaround-Potenzial.

Georg Pröbstl
Tesla ist extrem volatil. Die Aktie des E-Autopioniers ist sogar eine der volatilsten Aktien an de...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef: «Sind bei klar höheren Kapitalvorgaben nicht mehr wettbewerbsfähig»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14633097463245583304</link>
<author>cash.ch</author>
<description>UBS-CEO Sergio Ermotti warnt erneut vor deutlich höheren Kapitalanforderungen in der Schweiz.

Die UBS hat erneut vor den Auswirkungen von möglichen deutlich strengeren Kapitalanforderungen in der Schweiz gewarnt. «Mit 50 Prozent höheren Mindestanforderungen als unsere Konkurrenten wird es unmöglich...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Integration der indischen CS-Dienstleister ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5281352356097617608</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS hat in Indien die Integration der verschiedenen Credit Suisse-Dienstleistungsgesellschaften in ihre Gesellschaft UBS Business Solutions abgeschlossen. Damit sei ein Team von 24'000 Personen unter eine einheitlichen Struktur zusammengeführt worden, schreibt die Grossbank in Mitteilu...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens übernimmt Dotmatics für 5,1 Milliarden US-Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12065262252704938776</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Siemens -Konzern baut sein Softwaregeschäft mit einer Milliardenübernahme weiter aus. Die Münchener kaufen nach Angaben vom Mittwochabend für 5,1 Milliarden US-Dollar (4,7 Mrd Euro) die US-Firma Dotmatics, die Forschungs- und Entwicklungssoftware für Wissenschaftler in den Biowissenschaften (Lif...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach US-Zoll-Schock: Die Aktien-Einschätzung der ZKB zu Nestlé, Roche, Novartis und UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11049887132211676653</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Omar Brem, Research-Chef der Zürcher Kantonalbank, schätzt im cash-Interview ein, wie sich die US-Zölle auf Schweizer Aktien auswirken.

Reto Zanettin
cash.ch: Herr Brem, die US-Regierung wird nun Zölle erheben, auch auf Importe aus der Schweiz. Sind diese Zölle aus Ihrer Sicht in Stein gemeisselt o...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS-Präsident Axel Weber sieht bei Zollkrieg weiteren Auftrieb für Gold in den nächsten Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10964597231368727043</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der ehemalige UBS-Präsident Axel Weber rechnet bei einer Ausweitung der Zollkonflikte mit einer langfristig hohen Goldnachfrage.

Daniel Hügli
38mal erzielte der Goldpreis im abgelaufenen Jahr einen Rekord. Rund 27 Prozent Steigerung gegenüber dem Jahresbeginn standen Ende 2024 zu Buche. Auch in die...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das Gold der Bundesbank in den USA noch sicher?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14825546605250471465</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Bundesbank lagert etwa ein Drittel des Goldes in Tresoren in den USA. Angesichts des Handelskriegs der Trump-Regierung fürchten nun Kritiker um die Sicherheit der Reserven.

Erstveröffentlichung: 2025-04-03 16:25:25 letzte Aktualisierung: 2025-04-03 16:25:25
3352 Tonnen Goldreserven besitzt die ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das schwere Erbe der UBS aus der misslungenen Milliarden-Übernahme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7241747088944544466</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS verdient auch 25 Jahre nach dem Kauf von Paine Webber in den USA zu wenig. So will Spartenchef Rob Karofsky die Wende schaffen.

Holger Alich
Den Beteiligten gingen fast die Superlative aus: Von einer «Hochzeit im Himmel» schwärmte der UBS-Chef. Dabei handelte es sich aber nicht um Sergio Er...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Aebi Schmidt ist das beste Beispiel dafür, dass die Schweiz die UBS braucht»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15416349916565070430</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Aebi-Schmidt-Chef erklärt, warum er trotz Trump eine US-Übernahme wagt. Zudem warnt der Ex-Banker davor, die UBS zu hart zu regulieren.

Holger Alich
Es ist der Deal seines Lebens: Barend Fruithof, CEO und Co-Aktionär des Schweizer Spezialfahrzeugherstellers Aebi Schmidt, will in den kommenden M...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Einfluss von KI auf Anlageentscheidungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8232733829781248534</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Investieren in KI ist laut Experten besser als das Investieren mit KI, doch längerfristig könnte die KI mit menschlichen Beratern konkurrieren.

Matthias Niklowitz
Die generative künstliche Intelligenz (generative KI) kann gleich auf fünf Wegen für Anleger nützlich sein, hiess es kürzlich in einem b...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TotalEnergies : Amundi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7925352618683170779</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>TotalEnergies : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE TotalEnergies Actionnariat France dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,10% du capital et des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2907568198458521677</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,41% des droits de vote (21/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3036629023045428186</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,85% du capital et 5,08% des droits de vote (11/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7639834872246315265</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,31% du capital et 4,33% des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10605924708206499858</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,60% du capital et 9,89% des droits de vote (17/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Air France- KLM : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5480676020339020337</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Air France- KLM : UBS Group AG a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,51% du capital et 4,01% des droits de vote (27/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Securities[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16881713673201993173</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan

Securities plc, J.P. Morgan Securities llc et J.P. Morgan Structured Products B.V. qu'elle contrÎle, 6,05% du capital et 4,94%...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2171153048068952556</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissnt pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,21% des droits de vote (31/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=386192678664645161</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,12% du capital et 4,03% des droits de vote (27/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=661845163816833068</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,19% du capital et des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7016449211923914121</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,87% des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11297848760477615807</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 4,28% des droits de vote (13/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie komme ich nach dem Tod meines Partners finanziell klar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7347327049550846838</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Mann unserer Leserin ist gestorben. Nun muss sie für sich und ihre minderjährige Tochter die Finanzlage klären.

Erstveröffentlichung: 2025-04-03 12:19:03 letzte Aktualisierung: 2025-04-03 12:41:01
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier al...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muss ich die Steuererklärung für meine Mutter im Pflegeheim abgeben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1118494430828537725</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin hat als Tochter eine Vollmacht ihrer Mutter. Muss sie sich deshalb auch um deren Steuererklärung kümmern?

Erstveröffentlichung: 2025-04-03 12:17:05 letzte Aktualisierung: 2025-04-03 12:42:02
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hi...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wer zu lange zögert, steht am Bahnsteig, während der Zug abgefahren ist“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4771012699331035798</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach der Übernahme durch HG Capital bleibt bei PMA vieles beim Alten. Trotzdem sei der Schritt unter das Dach der Ascendia unausweichlich gewesen, sagt Poolchef Bernward Maasjost.

Diese Nachricht ließ Ende vergangenen Jahres die Poolbranche aufhorchen: Der Maklerpool PMA (Eigenschreibweise: pma) be...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>