<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>JPMorgan, UBS Join BIS Blockchain-Based Plan to Overhaul Cross-Border Payments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433320268&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank for International Settlements has lined up some of the world’s largest banks and credit card companies for a blockchain-based project that aims to overhaul cross-border payments worldwide. 
JPMorgan Chase & Co., Deutsche Bank AG, UBS Group AG, as well as Visa Inc. and Masterc...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>New Chatbot ETF Promises to Mimic Warren Buffett, David Tepper</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433313313&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It might just be the most audacious bid on Wall Street to exploit newfangled AI tools to mimic the legends of finance. 
Fintech startup Intelligent Alpha is launching a chatbot-powered ETF that promises to harness the brainpower of the investment world’s most illustrious minds — Warre...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Remain Patient to Fully Reach 2% Price Goal, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433304721&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has made good progress in bringing inflation down, but needs patience to fully reach the 2% target, Governing Council member Joachim Nagel said.
“We must now show staying power,” the Bundesbank president said Wednesday. “If we can do that, then we’ll soon mak...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Continue to Reduce Interest Rates, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433298197&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should continue to lower rates as inflation is set to return durably to 2% next year, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
While there’ll be some volatility in price data over the coming months, victory over inflation is “within sight,” ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Vasle to Seek New Term as Slovenian Central-Bank Head</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433298191&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Bostjan Vasle said he’d seek a second six-year term at the helm of Slovenia’s central bank.
Vasle, whose current stint ends on Jan. 8, told journalists at a briefing Wednesday in Ljubljana, that he’d run “based on track record in the firs...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433081207&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>AKTIEN
Ernüchterung beim Thema KI Nach der Einführung generativer künstlicher Intelligenz in Form des Tools ChatGPT durch OpenAI vor knapp zwei Jahren macht sich hinter den Kulissen langsam Ernüchterung breit. Das größte Problem ist, dass KI trotz des Hypes und Tempos und der immensen Investitionen ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan verhandelt über Kreditkartenprogramm von Apple</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433336279&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.9.2024 xaw New York – J.P. Morgan und Apple verhandeln über eine Kreditkarten-Partnerschaft. Die US-Großbank und der Technologieriese führen bereits seit Monaten Gespräche über eine Übernahme des Kartenprogramms, das der iPhone-Konzern derzeit noch gemeinsam mit Goldman Sachs betr...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mega-Fonds pumpt Milliarden in KI-Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433336291&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Blackrock und Microsoft wollen mit einem neuen Fonds 30 Mrd. Dollar für Investitionen in KI-Infrastruktur einwerben. Hinzu kommen soll ein hohes Leverage, sodass das Vehikel bis zu 100 Mrd. Dollar in den Markt pumpen könnte. Der Energiebedarf großer Sprachmodelle macht Investitionen laut Analysten a...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Banken pessimistischer in die Zukunft blicken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433295302&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die schwache deutsche Wirtschaft und weltweite Krisen belasten nach Einschätzung der Bundesbank 2024 die deutschen Banken. Zwar sei die Inflation deutlich gefallen, schreibt die Notenbank in ihrem Monatsbericht September. „Dennoch bestehen weiterhin große Unsicherheiten hinsichtlich der weiteren ges...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesfinanzministerium will offenbar weitere Commerzbank-Aktien verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433287358&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Finanzministerium hat in dieser Angelegenheit nicht das alleinige Sagen. Über den Verkauf weiterer Anteile entscheidet ein Gremium, dem weitere Vertreter der Regierung angehören - auch vom Bundeskanzleramt. Der Staat hält noch 12 Prozent der Commerzbank-Aktien, nachdem er den Konzern in der Fina...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Präsident der deutschen Bundesbank rechnet nicht mit schnellen Zinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433308456&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das EZB-Ratsmitglied Nagel machte zudem deutlich, dass der geldpolitische Kurs «hinreichend straff» bleiben müsse, damit die Inflationsrate mittelfristig zum anvisierten Ziel zurückkehre. Die EZB sieht die Preisstabilität bei einer Teuerung von mittelfristig zwei Prozent als gewährleistet an.
Im Kam...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXTRA ELTIF 2.0: Zwei Welten wachsen zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433296937&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die klassischen Investmentgesellschaften können nun Fonds für Privatanleger mit Sachwerten auflegen, die bislang für sie tabu oder nur über Umwege zu erreichen waren. Die Sachwertbranche wiederum hat die Möglichkeit, ihre alternativen Investment Fonds (AIFs) über einen ELTIF 2.0 in ein depotfähiges ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXTRA ELTIF 2.0: Eine neue Generation Sachwertfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433296934&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Startschuss fiel am 10. Januar 2024: An diesem Tag trat die Novelle der EU-Verordnung über European Long Term Investment Funds (ELTIF) in Kraft, also langfristige Investmentfonds nach EU-Recht. Ganz neu sind solche Fonds indes nicht. ELTIFs gibt es bereits seit 2015. Wirklich Fuß fassen jedoch k...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXTRA ELTIF 2.0 Roundtable: „Evolution statt Revolution“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433296933&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In welchen Assetklassen investieren Ihre ELTIF?
Weber: Wir entwickeln einen Infrastruktur-ELTIF, den wir kürzlich bei der Luxemburger Finanzaufsicht CSSF einreicht haben. Vor drei Jahren hat Patrizia einen Infrastruktur-Asset-Manager mit einem 25-jährigen und sehr guten Track Record übernommen. Dies...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders: Werden Anleihen als Portfoliodiversifikator zurückkehren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433292640&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Korrelationen zwischen Aktien und Anleihen – ein wichtiger Eckpfeiler des traditionellen 60/40-Portfolios – drehten Mitte 2022 aufgrund der erhöhten Inflation infolge von Faktoren aus der Pandemiezeit ins Plus. Seitdem haben die Zentralbanken weltweit aggressive geldpolitische Maßnahmen gestarte...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uni Immo Wohnen: Rechtsanwälte reichen Klage wegen Falschberatung ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433307801&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der offene Immobilienfonds Uni Immo Wohnen ZBI von Union Investment wurde im Juni um 17 Prozent abgewertet – der höchste Tagesverlust für Anleger bei Immobilienfonds seit der Krise 2008. Nun könnte es juristische Konsequenzen geben. Die Berliner Kanzlei Goldenstein Rechtsanwälte hat Klage gegen die ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So stellt sich Flossbach von Storch für die Zukunft auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433317198&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Steiler Aufstieg: Vor 25 Jahren gegründet, gehört Flossbach von Storch heute zu den einflussreichsten Vermögensverwaltern Deutschlands. Mittlerweile vertreibt das Unternehmen seine Publikumsfonds auch in anderen Ländern Europas und treibt die Internationalisierung voran – neueste Änderung ist der We...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die seltene Gattung der Honorar-Anlageberater – und ihre Unterarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433294090&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wer suchet, der findet. Aber ein wenig Aufwand für diese Suche braucht es schon. Denn wer das Register für die in Deutschland tätigen Honorar-Anlageberater finden möchte, muss auf der Internetseite der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht wühlen. Und wer sich bisher weniger mit Honorar-An...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident erwartet keine schnellen Zinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433313703&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel rechnet nicht mit schnellen Zinssenkungen in der Eurozone. Seiner Einschätzung nach gilt es als sicher, dass «die Leitzinsen nicht so schnell und stark runtergehen, wie sie raufgegangen sind», sagte Nagel laut Redetext auf einer Veranstaltung der Commerzbank in Fra...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>30 Milliarden für KI-Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433294849&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Softwarekonzern Microsoft und der Vermögensverwalter BlackRock wollen einen mehr als 30 Milliarden Dollar schweren Investmentfonds für Künstliche Intelligenz (KI) auflegen. Das Kapital des Fonds solle in den Bau von Rechenzentren und Energieprojekten fließen, die den wachsenden Anforderungen im ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft und BlackRock schieben KI-Investitionen an, 100 Milliarden geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433298384&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Der Software-Riese Microsoft und BackRock wollen dem Ausbau der KI-Infrastruktur einen Schub verpassen. Dazu stellten sie ihre "Global Artificial Intelligence Infrastructure Investment Partnership (GAIIP)" vor.

Laut CNBC zählen neben Microsoft und BlackRock auch Global Infrastructure Partners (GIP)...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldtopf für die Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433327678&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>In der Ampelkoalition bahnt sich neuer Streit an, dieses Mal wegen der Transformationsprobleme der deutschen Automobilhersteller. Bundesfinanzminister Christian Lindner (FDP) forderte am Dienstagabend, die geplante Verschärfung der CO 2 -Flottengrenze für Pkws in der EU auszusetzen. Dieser Schritt s...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger unglücklich mit Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433327709&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sibi. Frankfurt. Die herausfordernde Situation für offene Immobilienfonds zieht jetzt offenbar auch juristische Auseinandersetzungen nach sich. Wie die Berliner Kanzlei Goldenstein Rechtsanwälte, die im Zusammenhang mit Klagen im Dieselskandal für Aufmerksamkeit gesorgt hatte, am Mittwoch mitteilte,...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sehen die Risiken der Geldanlage aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433327708&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Bundesregierung will das Sparen am Kapitalmarkt künftig deutlich großzügiger fördern. Von bis zu 600 Euro jährlichen Zulagen je Sparer ist im Referentenentwurf aus dem Bundesfinanzministerium die Rede plus günstigerer Besteuerung der Erträge. Einzige Bedingung: raus mit dem Geld aus Tagesgeld un...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>30 Milliarden Dollar für KI-Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433339031&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Softwarekonzern Microsoft und der Vermögensverwalter Blackrock wollen einen mehr als 30 Milliarden Dollar schweren Investmentfonds für Künstliche Intelligenz (KI) auflegen. Das Kapital des Fonds solle in den Bau von Rechenzentren und in Energieprojekte fließen, die den wachsenden Anforderungen i...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erste Klagen gegen Problemfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433339042&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Querelen um den offenen Immobilienfonds Uni Immo Wohnen ZBI, der um über 860 Millionen Euro abgewertet worden ist, haben ein erstes juristisches Nachspiel. Die Kanzlei Goldenstein Rechtsanwälte hat eine Klage gegen die Volksbank Böblingen wegen Falschberatung eingereicht. Das teilte d...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PostFinance, Sygnum und UBS prüfen Machbarkeit von Buchgeld-Token</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433297386&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>PostFinance, Sygnum und UBS haben unter dem Dach der Schweizerischen Bankiervereinigung eine Absichtserklärung unterzeichnet, mit dem Ziel, im Laufe des Jahres 2025 einen Buchgeld-Token Proof of Concept durchzuführen. Die jüngsten Bemühungen der SBVg im Rahmen des Projekts «Digitale Währungen» hätte...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dritter Versuch für Fonds-AG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433319126&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der erste Versuch, geschlossene Fonds über die Börse handelbar zu machen, trug den Namen Fair Value Reit. 2007 ging die Holding mit Anteilen an 15 Fonds der IC-Gruppe an die Börse. Dividenden zahlte die Mini-AG wegen massiver Abwertungen in den Folgejahren nicht, Wachstum schaffte sie auch nicht und...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DFH wandelt Fondsanteile in Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433319136&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>An die Öffentlichkeit ging die Deutsche Fonds Holding (DFH) mit ihrer Idee im Frühjahr 2022: Damals wurden die ersten Pläne für eine AG, die mehrheitlich Beteiligungen an Immobilienfonds erwirbt und diese kapitalmarktfähig macht, präsentiert. Das Konzept wollte DFH-Chef Michael Ruhl ursprünglich sch...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stadtrand Kiel schlägt Fürther Innenstadt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433319165&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Kiel, Mühlendamm, 1,3 km westlich der Innenstadt. 2006 hat die Citti-Gruppe hier ihren Citti-Park eröffnet. Wer an der A 215 abfährt in Richtung Innenstadt, kommt zwangsläufig an dem Einkaufszentrum vorbei, direkt gegenüber ist Ikea. Das Center ist 45.000 qm groß, hat rund 100 Mieter und 3.250 koste...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Mieter im Bosch-Areal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433319194&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das Bosch-Areal, direkt neben dem Kultur- und Kongresszentrum Liederhalle, vereint auf einer Gesamtmietfläche von 42.000 qm einen Nutzungsmix aus Büros, Einzelhandel und Gastronomie. Mit drei Neuvermietungen für die Schroders-Immobilie ist das Bosch-Areal nahezu voll vermietet. 420 qm Gastronomieflä...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Parteien setzen auf Bewährtes und Klientelpolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433319205&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Wenn die Brandenburger:innen am Sonntag einen neuen Landtag wählen, dürfte das Augenmerk vor allem auf dem Abschneiden der extremen Ränder liegen – allzu frisch sind die Eindrücke der Wahlen in Sachsen und Thüringen, allzu unklar, welche Regierungsbündnisse sich dort schmieden lassen. Für die Immobi...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas montre ses muscles dans les activités de marché</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433281625&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alors que la Société Générale s'appuie sur Bernstein pour regagner une place dans la compétition mondiale, sa rivale vante les mérites de sa plateforme intégrée sur les métiers actions. Elle veut continuer à gagner des parts de marché. BNP Paribas veut encore accélérer dans la banque de financement ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Terror gegen Terroristen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433323416&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>1. Angriff in der Hochburg
Wann immer es im Nahen Ost knallt, wird wieder die Frage gestellt: »Eskaliert jetzt der Konflikt?«. Jetzt? Konflikt? Seit Beginn des Angriffs der Hamas auf Israel wurden schätzungsweise 21.500 Raketen auf israelisches Gebiet abgefeuert, ebnet die israelische Armee auf der ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft und BlackRock planen milliardenschweren KI-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433287867&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Der Softwarekonzern Microsoft und der Vermögensverwalter BlackRock wollen einen mehr als 30 Milliarden Dollar schweren Investmentfonds für künstliche Intelligenz (KI) gründen. Das Kapital solle in den Bau von Rechenzentren und Energieprojekten fließen, die den wachsenden Anforderungen im Bereich KI ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident erwartet keine schnellen Zinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433309838&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel rechnet nicht mit schnellen Zinssenkungen in der Eurozone. Seiner Einschätzung nach gilt es als sicher, dass "die Leitzinsen nicht so schnell und stark runtergehen, wie sie raufgegangen sind", sagte Nagel laut Redetext auf einer Veranstaltung der Commerzbank in Fra...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident erwartet keine schnellen Zinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433309136&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel rechnet nicht mit schnellen Zinssenkungen in der Eurozone. Seiner Einschätzung nach gilt es als sicher, dass „die Leitzinsen nicht so schnell und stark runtergehen, wie sie raufgegangen sind“, sagte Nagel laut Redetext auf einer Veranstaltung der Commerzbank in Fra...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft und BlackRock legen Milliarden-Fonds für KI-Infrastruktur auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433295532&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-18 07:51:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-18 08:02:04
Der Softwarekonzern Microsoft und der Vermögensverwalter BlackRock wollen einen mehr als 30 Milliarden Dollar schweren Investmentfonds für Künstliche Intelligenz (KI) auflegen. Das Kapital des Fonds solle in den Bau...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>