<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin und Ermittler gehen gegen Hawala-Finanzsystem vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4945685922700932331</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Großoffensive mit mehr als 350 Einsatzkräften

dpa-afx Düsseldorf
– Bei einem länderübergreifenden Großeinsatz sind Ermittler aus Nordrhein-Westfalen und anderen Bundesländern gegen das illegale Hawala-Finanzsystem vorgegangen. Insgesamt waren mehr als 350 Einsatzkräfte beteiligt, wie das Landeskrim...</description>
<pubDate>Sat, 05 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka fördert Dietl-Benzin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2538758804579914670</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Dekabank, Fondsgesellschaft der Sparkassen, sucht zwei neue Vorstandsmitglieder. Denn zusätzlich zu dem 65 Jahre alten stellvertretenden Vorstandsvorsitzenden Matthias Danne scheidet im Jahr 2026 auch Vertriebsvorstand Torsten Knapmeyer aus. Der 60 Jahre alte Knapmeyer habe sich entschieden, sei...</description>
<pubDate>Sat, 05 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Votum-Chef will Auszeit für ESG-Abfragepflicht: „Von Anfang an ein Konstruktionsfehler“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1260879599683480707</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Votum-Verband fordert eine zweijährige Aussetzung der ESG-Abfragepflicht. Hintergrund ist die Entscheidung der EU, die Berichtspflichten im Rahmen der Corporate Sustainability Reporting Directive (CSRD) für die meisten Unternehmen um zwei Jahre zu verschieben.

„In der aktuellen Lage ist eine En...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock CEO Larry Fink Gets 14% Compensation Bump in 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6959614538365899129</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. Chief Executive Officer Larry Fink received $30.8 million in compensation for 2024, a 14% increase from a year earlier as the world’s largest asset manager expanded further into private investments.
President Rob Kapito, 68, was awarded $21.8 million, and Chief Financia...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedge Funds Frazzled by Tariff Chaos Weigh Sitting It Out</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4022122885070413825</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A frenzy of hedge fund trading that has been a boon to investment banks may suddenly be nearing its limit, as big investors privately mull one of the dreaded phrases of Wall Street: the sidelines.
In Manhattan and beyond, some active traders are debating behind the scenes whether it’s...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate-Cut Bets Build as Growth Tops List of Tariff Worries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13766414988621364177</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Expectations for European Central Bank interest-rate cuts are rising as investors and analysts assessing the fallout from Donald Trump’s tariffs conclude that the outcome for inflation will be more benign while growth will suffer.
Two days after the US president’s big announcement, ma...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan: Trumps Zölle sind grösste US-Steuererhöhung seit 1968</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16815283591834644296</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die kumulativen Zollerhöhungen von US-Präsident Donald Trump belaufen sich auf etwa 22 Prozent - was laut einer Notiz von JPMorgan der grössten Steuererhöhung in den USA seit 1968 entspricht.

Die Bank hat ihr Risiko einer globalen Rezession von zuvor 40 Prozent auf 60 Prozent erhöht und erklärt, da...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds UBS Swiss Mixed Sima mit Kapitalerhöhung über 356 Mio Fr.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1282864631544035743</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Immobilienfonds UBS (CH) Property Fund - Swiss Mixed Sima will - wie weiteres Kapital aufnehmen. Dazu wird die UBS Switzerland AG vom 24. April bis 5. Mai 2025 eine Kapitalerhöhung mit Bezugsrecht durchführen.

Die UBS hatte die Kapitalerhöhung bereits im Januar angekündigt, nun wurden die Detai...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank macht Schwarz-Rot Reformvorschlag für Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13957871272032407529</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Marode Brücken, teurer Klimaschutz und nun noch mehr Geld für die Bundeswehr. Woher sollen die Milliarden kommen? Eine Änderung der Schuldenbremse im Grundgesetz könnte helfen, sagt die Bundesbank.

Eine Reform der Schuldenbremse könnte dem Bund nach Berechnungen der Bundesbank mittelfristig bis zu ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Birgit Dietl-Benzin leitet künftig das wichtige Fondsgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2852896270404452457</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Sparkassenfondsanbieter Deka baut seinen Vorstand um. Risikochefin Birgit Dietl-Benzin verantwortet ab Sommer 2026 das Wertpapier- und Immobilienfondsgeschäft der Deka-Gruppe.

Erstveröffentlichung: 2025-04-04 14:36:08 letzte Aktualisierung: 2025-04-04 15:36:04
Der Sparkassenfondsanbieter Deka b...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>