<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Germany Taps UBS, Roland Berger to Advise on Uniper Selldown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422230187&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s government has picked UBS Group AG and consultancy firm Roland Berger to advise on a potential major share sale in Uniper SE, people familiar with the matter said, a step further toward privatizing the power utility.
The advisers will help the government explore options to c...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cut Bets Not Fully Misplaced, But Not Baseline, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422193125&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Market bets on two more European Central Bank interest-rate reductions this year aren’t “entirely misplaced,” but shouldn’t be taken as “a given or a baseline scenario,” according to Governing Council member Peter Kazimir.
“We are on track to return to our target, but we are clearly n...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP, Lloyds Juggle Rates, Politics: EMEA Earnings Week Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422189508&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Political paralysis in France and a new left-leaning government in the UK alter the landscape for BNP Paribas SA, Lloyds Banking Group Plc and NatWest Group Plc, who take up the mantle from Wall Street and Nordic banks this week.
While tax fears cloud the outlook for France’s biggest ...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Boosts Mideast Presence, Relocates Strategist to Dubai</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422189500&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is expanding its research division to the Middle East and relocating a senior strategist to Dubai as it seeks closer ties with clients in the region.
The asset management giant named Ben Powell as the chief strategist for Middle East and Asia Pacific of its so-called Bl...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WIRECARD-SKANDAL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422228378&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die ESMA attestiert der BaFin vier Jahre nach dem Kollaps von Wirecard große Fortschritte. Allerdings hätte die Reform mit Blick auf Unabhängigkeit und Interessenkonflikten weitreichender sein können.
► Kommentar Seite 2
► Bericht Seite 7...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sanfter Tadel aus Paris</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422228384&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wieder einmal ist der EU-Wertpapierregulator mit den deutschen Regeln zur Aufsicht unzufrieden – doch sind die Mängel aus Sicht der ESMA mit Sitz in Paris diesmal überschaubar. Die Regulierungsbehörde hält fest, dass die Unabhängigkeit der BaFin gegenüber Berlin stärker hervorgehoben werden könnte. ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanz Informatik erwirbt KI-Spezialist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422228396&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.7.2024
wbr Frankfurt –
Die Finanz Informatik (FI) aus dem Sparkassenlager hat den KI-Spezialisten Web Computing übernommen. FI will damit Know-how im Bereich der Künstlichen Intelligenz (KI) aufbauen. Das Unternehmen Web Computing bietet mit rund 70 Mitarbeitenden Lösungen in den ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESMA sieht Schönheitsfehler in BaFin-Reform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422228395&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.7.2024
jsc Frankfurt
– Vier Jahre nach dem Kollaps von Wirecard lobt der EU-Wertpapierregulator ESMA die Reform der Finanzaufsicht BaFin, sieht aber zugleich Mängel: Zwar habe Deutschland die Bilanzkontrolle gestärkt, die Regeln für die Kapitalanlage von Beschäftigten wesentlich n...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Eine solche Deregulierung findet selten statt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422228394&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mit der neuen Eltif-Verordnung wird in der EU der Zugang von Privatanlegern zu einem Investmentsegment geöffnet, der bislang nur für institutionelle Anleger bestand. Wer sich als Bank oder Vermögensverwalter an Retail wenden will, der kann über die Plattform des Frankfurter Fintechs Portagon gehen.
...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold: Warum ein neues Allzeithoch schnell möglich ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422198963&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
«Nach Golde drängt, am Golde hängt doch alles!», diese Erkenntnis im «Faust» von Johann Wolfgang von Goethe ist derzeit so aktuell wie lange nicht. Denn im ersten Quartal des Jahres lag die weltweite Goldnachfrage mit 1238,3 Tonnen um 11,6 Prozent über dem zehnjährigen Mittelwert für d...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Konjunktur erholt sich langsamer als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422198975&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bundesbank geht davon aus, dass eine eher schwache Entwicklung in der Industrie und im Bausektor die gesamte Wirtschaft im zweiten Quartal gebremst hat. Eine Ursache seien die höheren Zinsen: «Die gestiegenen Finanzierungskosten drückten weiterhin die Investitionen und damit die inländische Nach...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berlin Hyp bringt erstmals Krypto-Pfandbrief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422217557&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Kryptowertpapier soll ein Nominalvolumen von 100 Millionen Euro und eine Laufzeit von drei Jahren haben, teilt das Institut mit. Das Pricing der Anleihe soll am 2. August 2024 erfolgen. „Die Blockchain-Technologie wird aufgrund ihrer hohen Effizienz, Transparenz und Sicherheit mittelfristig eine...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Merkblatt: Das müssen KVG-Geschäftsführer mitbringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422210203&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Auf nicht weniger als 18 Seiten beschriebt die Behörde detailliert, was sie von Geschäftsführern und Vorständen einer KVG erwartet. „Das KAGB stellt umfangreiche Anforderungen an die Qualifikation eines Geschäftsleiters. Die hohe Bedeutung dieser Anforderungen zeigt sich daran, dass die Bundesanstal...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rothschild & Co holt Sales-Manager von J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422211840&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Rothschild & Co Asset Management hat zum 01. Juli 2024 Jonas Hegemann als Senior Sales Manager für Deutschland und Österreich eingestellt. Mit dieser neuen Position will das Unternehmen seinen Vertrieb in der Region weiter ausbauen.
Jonas Hegemann begann seine Karriere im Private Banking bei einer S...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wie soll man ein solches Produkt noch seriös empfehlen?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422194623&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In einem ausführlichen Gespräch mit DAS INVESTMENT legt Vermögensverwalter Gottfried Urban den Finger in die Wunde der offenen Immobilienfonds. Er spricht über systemische Probleme, irreführende Risikoeinschätzungen und warum er eine grundlegende Reform des Sektors für unausweichlich hält.
DAS INVES...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Glasfaser statt Kabelfernsehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422221805&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wenn man auf einen Schlag Hunderttausende Kunden verliert, kann man schon mal schlechte Laune bekommen. Markus Oswald blickt aber lieber optimistisch nach vorn. Der Vorstandsvorsitzende des Kabel- und Glasfaseranbieters Tele Columbus hat seine Vertriebler an der Tür nämlich jetzt auf die Rückgewinnu...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mich privat in der Beihilfe versichern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422190356&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-22 07:58:04 letzte Aktualisierung: 2024-07-22 07:58:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist als Rentner frei...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rente oder Einmalzahlung: Wie soll ich die Betriebsrente kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422190319&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-22 07:54:05 letzte Aktualisierung: 2024-07-22 07:54:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 63, derzeit arbe...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das 1x1 der Geldanlage: So geht beim Sparen mit ETFs nichts schief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422185776&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-22 05:46:04 letzte Aktualisierung: 2024-07-22 15:00:02
In dieser Episode feiern Julia und Felix eine Erfindung, die wesentlich zum Erfolg vieler Anlegerinnen und Anleger bei der Geldanlage beiträgt: börsengehandelte Indexfonds, kurz: ETFs.
In den vergangenen Jahren sind...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>