<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Union Investment legt neuen Infrastrukturfonds auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13060286881619960135</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 7.10.2025
Bloomberg Frankfurt – Union Investment hat damit begonnen, Gelder für einen neuen Infrastrukturfonds einzusammeln. Damit treibt der Asset Manager der DZ Bank seine Strategie voran, im Bereich der Private Markets zu wachsen. Das Zielvolumen des Fonds liege bei rund 300 Mill....</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der SMI ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5957027184103347758</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die letzte Empfehlung für den SMI ging voll auf. Der Schweizer Leitindex bringt seit Mitte April ein Plus von sieben Prozent und die damals ebenfalls empfohlenen Calls auf den Index - und liegen mit bis zu 150 Prozent im Gewinn.
Allerdings kann das Kursplus über eins nicht hinwegtäusch...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Frau steuert den Fondsanbieter Deka in turbulenten Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4661271648416729228</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Krieg in der Ukraine, Zollstreit mit den USA und eine schwächelnde deutsche Wirtschaft – Risikovorständin Birgit Dietl-Benzin vom Sparkassen-Fondsanbieter Deka sieht sich aktuell mit einer Vielzahl an Herausforderungen konfrontiert. „Die Unsicherheit an den Märkten ist derzeit sehr groß“, sagt die 5...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Ingenieur unter Bankern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17718898655576516607</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Alexander Mayer fällt auf. Mayer trägt Schlips zum Termin. Anders als viele seiner Bankerkollegen hat er seine Krawatte nicht nur für alle Fälle in der Aktentasche dabei, Mayer trägt sie immer – mit Freude, wie er sagt. 24 Jahre war der gebürtige Licher, der noch immer in der hessischen Bierstadt mi...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders bringt erstmals einen ETF an die Schweizer Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6694114921154176393</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit dem Eintritt in den Schweizer Markt baue Schroders seine ETF-Aktivitäten in Europa aus, teilte die SIX am Montag mit. Dabei baue die Bank auf den bestehenden ETF-Kapazitäten in den USA und Australien auf.
Die Schweizer Börse hatte ihr ETF-Segment im Jahr 2000 lanciert. Mit Schroders zählt die SI...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Race for ECB’s No. 2 Job to Shape Search for Lagarde Succession</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2030566018974234913</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is heading into a two-year shake-up that will replace two-thirds of its top leadership — including President Christine Lagarde. 
Plans to overhaul of the six-strong Executive Board — shaped as much by politics as personal qualifications — could kick off this ...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos and Lane Signal Little Urgency to Change Rates for Now</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6949933567890019315</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Three of the European Central Bank’s key policymakers described an inflation outlook that doesn’t face prevailing risks in either direction, suggesting that they have no inclination to move interest rates for now.
Vice President Luis de Guindos, Chief Economist Philip Lane and Bank of...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Why Fears of a Trillion-Dollar AI Bubble Are Growing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15765673392316032416</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For almost as long as the artificial intelligence boom has been in full swing, there have been warnings of a speculative bubble that could rival the dot-com craze of the late 1990s that ended in a spectacular crash and a wave of bankruptcies. 
Tech firms are spending hundreds of billi...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Sees ECB on Target With Growth Headwinds Fading Soon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12529768176296764684</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde suggested the European Central Bank has circled in on its inflation target and expects the economy to pick up in 2026. 
“Inflation remains close to our 2% target,” the ECB president said Monday, adding that underlying price pressures are also on track and that “wage ...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock semble prêt à miser gros sur les infrastructures liées à l'IA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1908225100350218827</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>GIP,la lialedugéantdelagestion d'actifs spécialisée dans les infrastructures, s'intéresserait à un spécialiste des centres de données et à un producteur d'électricité pour un montant total qui pourrait approcher 80 milliards de dollars.

L'intelligence artificielle (IA) continue à mener la danse des...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gestions continuent à réduire leur exposition à l'obligataire</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18283470763416982686</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le Panel Allocation consacre 51% de son portefeuille aux actions et 5% aux actifs alternatifs. La poche de cash se maintient au plus bas de 2%.

Un portefeuille toujours plus offensif. En ce début octobre, les

25 membres du Panel Allocation ayant répondu à L ' A g e entre les 23 septembre et 2 octo...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>