<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders Closing Its Australian Private Debt Business</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451092700&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc is closing its Australian private-debt business, citing intense competition for fund raising and sourcing investments.  
The Australian private debt market is an increasingly competitive space, Schroders Australia CEO and chief investment officer Simon Doyle said in an e...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Start Publishing Key Wage Gauge Informing Rate Decisions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450959694&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will regularly make available one of its most valued trackers of wage increases in the euro zone, providing insight into the analysis that shapes monetary-policy decisions.
The indicator will be published at 10 a.m. on Wednesdays that follow Governing Council...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock ETF Buys First Muni Bonds Issued Through Blockchain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450959690&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A BlackRock Inc. fund has bought municipal debt issued earlier this year in a first-of-its-kind deal that relies exclusively on blockchain technology.
BlackRock purchased the bonds through an actively-managed exchange-traded fund called the iShares Short Maturity Municipal Bond Active...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dutch See Insufficient Evidence to Prosecute Ex-UBS CEO Hamers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450951353&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ralph Hamers, the former chief executive officer of Swiss lender UBS Group AG and Dutch lender ING Groep NV, can start looking past a long legal case in the Netherlands.
Dutch prosecutors said in a statement Wednesday they will ask the relevant court that Hamers “will not be prosecute...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Pitches Plan to Boost Insurance Coverage for Climate Losses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450951351&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank and the region’s insurance authority proposed a two-pronged approach to increase insurance coverage for floods, storms and other weather disasters that are increasingly being fueled by climate change.
One part of the plan is a voluntary public-private reinsur...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Stay Agile Cutting Rates in Uncertain World, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450934704&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must keep an open mind about the pace of interest-rate cuts as lingering risks in the global economy could still shift the outlook for inflation, according to Chief Economist Philip Lane.
Wage growth, profits and geopolitical tensions could push up energy pri...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Is Shutting Down Australian Private Debt Business</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450927000&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc is closing its Australian private-debt business, citing intense competition for fund raising and sourcing investments.  
The Australian private debt market is an increasingly competitive space, Schroders Australia CEO and chief investment officer Simon Doyle said in an e...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump Trade Comes to Europe, Giving Jolt to Cheap Hungary Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450921892&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There is arguably no leader in all of Europe who’s more chummy, or ideologically aligned, with Donald Trump than Hungary’s Viktor Orban.
Which goes a long way to explaining why at a time when the mood is markedly glum across European financial markets, there is a sense of optimism in ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ermittelt: Sollten Sie von diesem Angebot mit hohen Renditen die Finger lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450951372&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Erneut ist die Bafin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) bei einem sehr attraktiven Angebot mit hohen Renditen eingeschritten und ermittelt nun gegen die Betreiber. Doch was ist hier eigentlich los? Und sollten Anleger die Finger von dieser verführerischen Offerte lassen?
Immer wieder ...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Internationale Trends in der Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450725185&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Studie zur Stimmung, den Privatmärkten, KI und den Vermögenstransfer zwischen den Generationen.
Rudolf Preyer. Die aktuelle Global Investor-Insights-Umfrage des internationalen Vermögensverwalters Schroders bietet spannende Einblicke in die sich wandelnde Landschaft der Vermögensverwaltung. Sie besc...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-EM Bond</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450963962&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin-Rally weckt Furcht vor Überhitzung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450963972&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Prominente Krypto-Protagonisten warnen nach der jüngsten Rekordrally von Bitcoin vor überzogenen Erwartungen. Laut dem in Ungnade gefallene Ex-CEO der Digital-Assets-Börse Bitmex, Arthur Hayes, dürfte Donald Trump nach seinem Amtsantritt wenig Zeit für marktfreundliche Regulierungen bleiben.
Börsen-...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir können auf die Unternehmen setzen, die in einem positiven Umfeld operieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739385&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Im vergangenen Jahr wurde für 2024 ein Comeback von Multi Asset ausgerufen. Hat dieses aus Ihrer Sicht bereits stattgefunden oder warten wir noch darauf, dass das Segment reüssiert?
Hesche: Durch die Zinsanhebungen in den letzten Jahren wurden Mischfonds für Anleger wieder attraktiver, weil dadurch ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>100 -Millionen-Dollar- Grenze geknackt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739392&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Mit Rosberg Ventures verschafft Nico Rosberg deutschen Unternehmerfamilien Zugang zu den weltbesten Wagniskapitalfonds und wachstumsstärksten Startups. Die Nachfrage ist groß: Der zweite Dachfonds des Formel1-Weltmeisters von 2016 hat in weniger als einem Jahr ein Volumen von 78 Millionen Dollar err...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grund zu Optimismush</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739389&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Dr. Nils Rode, CIO von Schroders Capital, kommentiert die Investmentchancen im Bereich Private Markets. „Seit Beginn des Jahres sind wir optimistisch für die Private Markets gestimmt. Grund dafür war unsere Erwartung eines kontrollierten Rückgangs der Inflation und sich normalisierende Leitzinsen. U...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alles zur Gegenwart und Zukunft der Sachwerte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739406&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die Diskussionsteilnehmer von links
Dr. Thomas Peters, Alpha Ordinatum/Primus Valor
Jens Müller, Verifort Capital
Sandro Pawils, Carestone
Jörg Busboom, Ökorenta
Sven Mückenheim, Dr. Peters Group
Nico Auel, RWB Partners
Jens Freudenberg, BVT
Thorsten Eitle, Hep Solar (Einzelbild oben)...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ankauf ist derzeit Trumpf “</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739407&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Wie ist die Situation in Ihrem jeweiligen Zielmarkt und wie hat er sich 2024 entwickelt?
Müller: Verifort Capital konzentriert sich neben Health Care Immobilien in erster Linie auf den gewerblichen Value-Add-Bereich. Im Oktober haben wir die Gestattung für unseren neuen Value-Add-Plus Fonds erhalten...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wird 2025 für den Finanzvertrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739420&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Selten waren die Rahmenbedingungen für ein neues Jahr so schwer einzuschätzen wie zum Jahreswechsel 2024/2025: Deutschland steckt tief in einer Wirtschaftskrise, fast täglich gibt es neue Hiobsbotschaften, die Regierung ist zerbrochen. Welche neue politische Konstellation die Neuwahl des Bundestags ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vertriebsstart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450739436&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der Immobilienfonds- und Asset-Manager Verifort Capital hat den Vertrieb seines neuen Alternativen Investmentfonds (AIF) „VC Value Add Plus“ gestartet. Der Publikums-Fonds wird hauptsächlich in deutschen Bund C-Städten in Gewerbeimmobilien investieren, die das Unternehmen mit einem „Manage-to-Green“...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fussballaktien: UBS gibt Anlageempfehlungen zu Manchester United und Juventus auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450964365&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Lorenz Burkhalter
Obwohl Manchester United das Stadtduell gegen Manchester City am vergangenen Sonntag für sich entscheiden konnte, findet sich der Verein nach 16 Spieltagen in der unteren Tabellenhälfte. Besser läuft es für Juventus in der italienischen «Serie A». Trotz mehreren Niederlagen in Folg...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Maschinenraum der UBS - Selina Pienings neue Mission</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450928900&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Manchmal braucht es Mut, das Erfolgreiche hinter sich zu lassen. Nach 25 Jahren an der Vertriebsfront, zuletzt als Wholesale-Chefin bei Oddo BHF Asset Management, hätte Selina Piening einfach so weitermachen können. Doch sie entschied sich für einen nächsten Schritt: Seit Juli leitet sie bei der UBS...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Am Kapitalmarkt geht’s ständig auf und ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450968292&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Keynotes. Finanzexpert:innen diskutieren darüber, wie man Geld effektiv anlegt. Gesprochen wird über Konjunkturzyklen, Anlagestrategien und Risikomanagement sowie Immobilien als Investment.
Wieagiert man, um finanziell abgesichert in die Zukunft zu gehen? Umfragen zeigen, dass es gerade beim Thema F...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuer wird es so oder so</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450993668&listName=storedesearch</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Es hat sich ja ein wenig die Auffassung durchgesetzt, man habe in Deutschland keine Wahl mehr. Die (etablierten) Parteien: ohne klares Profil. Das Personal: austauschbar. So wird Politik oft wahrgenommen. In dieser Woche haben nun Union, Grüne, SPD und FDP ihre Wahlprogramme veröffentlicht, und eine...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirecard-Anleger scheitern mit Klage gegen Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450948881&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Aktionäre des insolventen Zahlungsdienstleisters Wirecard haben mit ihren Schadenersatzklagen gegen die Finanzaufsicht Bafin weiterhin keinen Erfolg vor Gericht. Am Mittwoch wies das Oberlandesgericht Stuttgart vier Berufungen von Anlegern zurück, die mit den Wertpapieren zum Teil bis zu 175.000 Eur...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirecard-Anleger scheitern mit Klage gegen Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450966211&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mj.
Frankfurt. Aktionäre des insolventen Zahlungsdienstleisters Wirecard haben mit ihren Schadenersatzklagen gegen die Finanzaufsicht Bafin weiterhin keinen Erfolg vor Gericht. Am Mittwoch wies das Oberlandesgericht (OLG) Stuttgart vier Berufungen von Anlegern zurück, die mit den Wertpapieren zum Te...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage mit Eigennutzungsoption</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450966215&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wer eine Wohnimmobilie als Kapitalanlage kauft, wird unweigerlich zum Vermieter. Je kleiner das Objekt, umso höher der Aufwand für den Eigentümer. Doch wenn es um kleine Immobilien geht, muss es nicht immer die klassische Einzimmerwohnung sein. Auch Einzelappartements in Pflegeheimen können als Kapi...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aggressiver Wachstumskurs: HSBC will um 50 Prozent wachsen und stellt viele neue Bankerinnen und Banker ein – auch in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450918209&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Georgios Leontaris, HSBC steht vor einem Wachstumsschub, warum?
HSBC hat das Ziel, in den nächsten Jahren erheblich zu wachsen. Unter der Leitung unseres CEO, Gabriel Castello, haben wir bereits eine beträchtliche Anzahl von Mitarbeitenden eingestellt, sowohl in der Schweiz als auch in...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds sammeln weltweit weniger Geld ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450957587&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der Informationsdienstleister Preqin addiert die Kapitalplatzierungen in den Weltregionen Nordamerika, Europa und Asien-Pazifik. Die errechnete Summe von 96 Mrd. USD für die ersten neun Monate dieses Jahres entspricht 61% des gesamten im Jahr 2023 eingesammelten Kapitals. Außerdem schloss kein Immob...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923915&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,35% du capital et 4,83% des droits de vote (16/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923902&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,89% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923894&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923862&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923811&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 3,54% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923804&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,66% du capital et 3,76% des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923802&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923809&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923805&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923768&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923763&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923874&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450923842&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Missmanagement und Übermut: Was war dieses Jahr bei den Volksbanken los?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450927364&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Eigentlich gelten die Volks- und Raiffeisenbanken als konservativ und fast ein bisschen spießig. Doch hinter den Genossenschaftsbanken liegen skandalgeprägte Monate, die am robusten Image der Finanzgruppe kratzen: Einige Geldhäuser gerieten in die Schlagzeilen, weil sie über fragwürdige Vertriebsfir...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: Auch unter Stress handlungsfähig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450947283&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Europäische Aufsichtsbehörde für das Versicherungswesen und die betriebliche Altersversorgung (EIOPA) hat kürzlich die Ergebnisse ihres Stresstests 2024 für Versicherungsunternehmen veröffentlicht. Demnach hat sich die europäische Versicherungsbranche in dem betrachteten Stressszenario als grund...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die „Iran-Connection“ der Volksbank Düsseldorf Neuss führt offenbar nach Heerdt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450915418&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Ein Gewerbegebiet in Heerdt, der Geruch der Teekanne-Fabrik und der Lärm der Autobahn A52 liegen in der Luft. Hier, an der Monschauer Straße, soll er sein – der entscheidende Grund, warum die Finanzaufsicht Bafin bei der Volksbank Düsseldorf Neuss den kompletten Vorstand durch Sonderbeauftragte erse...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was steckt hinter dem Rückkaufangebot?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450950598&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-18 13:52:04 letzte Aktualisierung: 2024-12-18 13:52:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin hat Anteile im We...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werde ich Bargeld los – sehr viel Bargeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450934296&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-18 10:32:01 letzte Aktualisierung: 2024-12-18 10:32:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Über viele Jahre hat er Geld ges...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>