<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Can Cut Rates, But Caution Needed, Schnabel Tells Finanztip</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456242982&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank likely has room to continue lowering borrowing costs as inflation converges toward 2%, but must proceed carefully, Executive Board member Isabel Schnabel told Finanztip.
“We currently see no major risks that could prevent us from reaching our 2% target,” she ...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed verlässt das Klima-Bündnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456277088&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In der Finanzbranche zieht der Massenexodus aus weltweiten Klima-Allianzen immer weitere Kreise. Nach Amerikas Großbanken und dem prominentesten Vermögensverwalter der Welt, Blackrock, schafft auch die US-Notenbank Fakten: Kurz vor dem Amtsantritt Donald Trumps hat die Federal Reserve (Fed) das Netw...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie gehe ich mit Überstunden meiner Mitarbeiter um?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456256254&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-19 15:46:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-19 15:46:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser leitet ein mittelstä...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Welt-ETF wird für Anleger jetzt zur Steuerfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456241224&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-19 09:47:03 letzte Aktualisierung: 2025-01-19 09:47:04
Anleger, die in einen beliebten ETF investiert haben, werden derzeit böse überrascht. In Aktionärsforen im Internet ist die Aufregung groß. Die große französische Vermögensverwaltungsgesellschaft Amundi legt einen i...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>