<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB May Prime Markets for September Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420688569&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials may be about to prime investors for another interest-rate cut, though only after one of the Governing Council’s longest-ever summer breaks between decisions.
With a move on Thursday effectively ruled out as policymakers take time to assess the strength ...</description>
<pubDate>Sun, 14 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Nvidia, keine Apple: UBS veröffentlicht Liste mit 24 globalen Top-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420691288&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weder Nvidia noch Apple finden sich auf der aktuellen Liste der schweizer Großbank UBS zu den von den Analysten ausgewählten 24 globalen Top-Aktien, die jetzt aussichtsreich erscheinen. Sollten Anleger hier zuschlagen? Es winken laut Konsensschätzungen bis zu 38,7 Prozent Kurspotenzial.
Regelmäßig v...</description>
<pubDate>Sun, 14 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltweit steigt der Wohlstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420732845&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Von Frank Stocker
Einmal oben, immer oben: Wer es an die Spitze der Vermögenspyramide geschafft hat, wird von dort auch nicht mehr weichen, so lautet eine verbreitete Annahme. Und wer sich andererseits auf den unteren Ebenen befinde, werde auch weiter dort sein Dasein fristen müssen. Das ist teilwei...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan und Citi übertreffen Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420723458&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die US-Großbanken haben zum Auftakt der Berichtssaison gemischte Ergebnisse vorgelegt. Während Branchenführer JP Morgan und die Citi im vergangenen Quartal besser abgeschnitten haben als von Analysten erwartet, hat die Westküstenbank Wells Fargo enttäuscht.
JP Morgan
Insgesamt lag der Gewinn von JP ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altlast der CS: Georgischer Milliardär gewinnt gegen UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420713975&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Es ist immer schön, wenn sich bei einem Kampf alle als Sieger fühlen können. So ist das im jahrelangen Kampf von Bidzina Ivanishvili gegen die Credit Suisse oder vielmehr ihre Rechtsnachfolgerin UBS.
Ivanishvili ist ein Opfer von Patrice Lescaudron, einem ehemaligen Kundenberater der Credit Suisse u...</description>
<pubDate>Sun, 14 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>