<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Die Dienstleistung darf nicht umsonst sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398571229&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.3.2024
In der Bankenbranche wird das Spannungsfeld von Regulierung und Innovation zunehmend kontrovers diskutiert. „Es ist offensichtlich, dass Regulierung die Payment-Landschaft verändert. Die Ressourcen der Institute sind aber so stark mit der Implementierung von in Wellen komme...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Erneuerung der Marktwirtschaft stockt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398571243&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.3.2024
Die Unternehmensdynamik in Deutschland und Europa ist seit Jahren auf dem Rückzug: Immer weniger neue Unternehmen treten in den Markt ein, aber auch immer weniger Unternehmen verlassen ihn auch. Der Schumpetersche Prozess der „schöpferischen Zerstörung“ in einer Marktwirtsc...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinssenkungswette pur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398519188&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Fonds: Das 25 Y+ im Namen ist Programm bei dem Ende Februar von Lyxor in Amundi umfirmierten Fonds: Staatsanleihen der Euro-Mitgliedsländer mit Laufzeit minimum 25 Jahre. Als Basis dient der Bloomberg Euro Treasury 50bn 25+ Year Bond Index mit 49 Komponenten, den der ETF physisch nachbildet. Mit...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Zinspolitik hat Wirtschaft träge gemacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398576401&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Frank Stocker
Durch Arbeit lässt sich Einkommen erzielen. Doch damit daraus auch Wohlstand erwachsen kann, braucht es etwas Weiteres: steigende Produktivität. Nur wenn Arbeitnehmer, Unternehmen und Volkswirtschaften immer effizienter werden, kann auch der Lebensstandard steigen. Doch gerade bei der ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ehemaliger BaFin-Aufseher kehrt zur Assekurata zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398571258&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.3.2024
jsc Frankfurt
– Der ehemalige BaFin-Exekutivdirektor Frank Grund wird auch nach seinem Ausscheiden aus der Aufsicht über Versicherer urteilen: Der 66-Jährige zieht Anfang April in das Rating-Komitee der spezialisierten Gesellschaft Assekurata ein, wie das Unternehmen mittei...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank - Gründungselan schwindet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398588243&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>In Deutschland und dem Euroraum werden weniger Firmen gegründet und es scheiden weniger aus dem Markt aus.

Das ist das Ergebnis einer neuen Studie der Bundesbank. Unter dem Strich bremst dies das Wachstum und die Produktivität. Die Ökonomen der Notenbank sehen eine mögliche Ursache für die geringer...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die BaFin-Kritiker die Verluste weginterpretieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398588242&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Der Streit um die aus dem Ruder gelaufene VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden wird immer bizarrer.

Seit Wochen mobilisiert die Interessengemeinschaft der Genossenschaftsmitglieder Igenos für die von ihr erzwungene Sonder-Generalversammlung der VR-Bank am 26.3. in Erfurt. Igenos will dort einen neuen...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Area Productivity Suffers From Static Corporate Sector, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398543314&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A significant decline of company start-ups and closures in recent years may help explain the slowdown in euro-area productivity growth that’s weighing on the minds of policymakers, according to Bundesbank research. 
Market entrants and exits “play an important role in the allocation o...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank gibt grünes Licht für neuen Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398549752&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-19 15:19:36 letzte Aktualisierung: 2024-03-19 15:19:36
Die Bundesbank hat keine Einwände gegen eine Berufung des ehemaligen nordrhein-westfälischen Finanzministers Lutz Lienenkämper in ihren Vorstand. Dies teilte die deutsche Notenbank am Dienstag in Frankfurt nach eine...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas nomme Isabelle Loc à la tête de sa banque de détail en France</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509766&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Après l'annonce du départ de Marguerite Bérard, BNP Paribas a ocialisé la nomination de sa remplaçante. Polytechnicienne, Isabelle Loc dirigeait les activités de leasing après avoir débuté sa carrière au sein de la banque d'investissement du groupe. Changement de prol à la tête de la banque commerci...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Have ‘Far More Data’ at June Decision, Guindos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398525166&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos reiterated that he and his colleagues will have much more information to decide on interest rates when they meet in June. 
Speaking at an event in Madrid on Tuesday, the former Spanish finance minister didn’t dwell much on the outlo...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needs to Wait for June, Vice President Guindos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398521059&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- “We haven’t yet discussed anything about future rate moves. We need to gather more information,” European Central Bank Vice President Luis de Guindos said in an interview with Greek newspaper Naftemporiki. “The evolution of wages is key and most of the wage bargaining agreements will ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Files With SEC to Offer Fund With Tokenization Firm Securitize</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398573351&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is preparing to offer a fund through a partnership with digital-asset specialist Securitize, making it the latest Wall Street behemoth to experiment with putting money on blockchains.
The world’s largest asset manager said it plans to launch “BlackRock USD Institutional...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Condemns Texas Fund’s Divestment of $8.5 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398550214&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Texas’s decision on Tuesday to divest $8.5 billion from BlackRock Inc. — citing the investment company’s fossil fuel policies  — drew a sharp rebuke from the world’s largest asset manager, which said it would hurt schools in the state financially.
Aaron Kinsey, the Republican chairman...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509863&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509812&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,06% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509839&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,22% du capital et des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509835&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,77% du capital et 4,99% des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509832&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,81% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509826&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733042&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,19% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS auf dem Prüfstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726385&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Selten stand eine Schweizer Bank derart unter Beobachtung der Öffentlichkeit wie UBS. Ein Jahr nach der Übernahme von Credit Suisse scheiden sich an der Grossbank die Geister. Für die einen ist sie die Retterin des Finanzplatzes, für die anderen ein untragbares Systemrisiko. Auch wenn sich die be...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will andere Bankenaufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398646692&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der oberste Verantwortliche der UBS blickt mit Sehnsucht auf die USA. Diesen Eindruck vermittelt Verwaltungsratspräsident Colm Kelleher in einem Interview mit der «NZZ am Sonntag». Angesprochen auf die Überwachung des Bankensektors, äussert er seine Vorliebe für das amerikanische Modell, wo die Aufs...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Dann sollte der UBS-Sitz ins Ausland»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726441&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Bald ist es genau ein Jahr her, dass der Bund die Übernahme von CS durch UBS initiierte und mit staatlichen Garantien Steuergelder aufs Spiel setzte. Die Too-big-to-fail-Regulierung hätte das verhindern sollen. «Finanz und Wirtschaft» hat mit Volkswirtschaftsprofessor Aymo Brunetti gesprochen, un...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was UBS richtig und was falsch macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398726392&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Die Übernahme von Credit Suisse durch UBS hat im März 2023 die Schweiz erschüttert. Nun zieht FuW eine umfassende Zwischenbilanz. Was macht die verbleibende Grossbank gut? Wo scheitert sie? Ein Überblick.

Das hat UBS gut gemacht


1. Klares Konzept für die CS-Integration
Dass UBS mehr als jede a...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Paradeplatz wird zum UBS-Campus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398646711&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Mit der Übernahme der Credit Suisse hat sich die Schweizer Grossbank UBS auch deren Immobilien einverleibt. Das Kronjuwel unter den wenigen nicht schon früher abgestossenen Liegenschaften der ehemaligen Konkurrentin ist der CS-Hauptsitz am Paradeplatz.
Seit 1876 war die Credit Suisse in dem denkmalg...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398733091&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient 5,19% du capital et 4,15% des droits de vote (13/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Geldbuße gegen die Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398516922&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-18 20:11:16 letzte Aktualisierung: 2024-03-18 20:11:16
Die Bafin hat eine Geldstrafe gegen die Deutsche Bank verhängt. Demnach muss das größte deutsche Geldinstitut 50.000 Euro bezahlen. Das teilte die Finanzaufsicht am Montagabend mit.
„Die Aufsicht hatte festgestellt,...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzcampus in ZürichDie UBS gibt ihre Pläne für den Paradeplatz bekannt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398560612&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SNB Says Review of UBS Capital Needed Due to Increased Scale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398521054&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Swiss regulators should re-examine the capital requirements placed on UBS Group AG in the light of its increased size following the takeover of Credit Suisse, the Swiss National Bank said. 
“The systemic importance of UBS has increased considerably with the acquisition of Credit Suiss...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Powers Past $100 Billion a Year After Credit Suisse Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398521029&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- On the first anniversary of UBS Group AG’s historic takeover of its former rival Credit Suisse, it’s becoming clear just how advantageous the deal has been for the bank. It has pushed its market capitalization past $100 billion to the highest level in almost 16 years and cemented its ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Deal des Jahrhunderts": Wie die UBS dank der Credit Suisse 100 Milliarden Franken Börsenwert erlangte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398540970&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat ihre Marktkapitalisierung ein Jahr nach der Zwangsübernahme der Credit Suisse auf über 100 Milliarden Dollar auf den höchsten Stand seit fast 16 Jahren gesteigert. Die Bank hat auch ihre führende Rolle in der globalen Vermögensverwaltung gefestigt. Der offensichtlichste Effekt für die UB...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF, ING, SAP, Stellantis: Diese Europa-Aktien empfiehlt UBS jetzt auf Conviction Buy Liste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398553117&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die UBS hat wieder ihre berühmte Convitcion Buy-Liste erstellt. Darunter fallen auch die Aktien von BASF, SAP, ING oder Stellantis. Was die UBS jetzt rät und welche Aktien es noch auf die Liste geschafft haben.
Insgesamt sind es 31 Namen. Auf der Liste für Europa-Aktien, die Anleger aktuell kaufen s...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Monster aus der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398558991&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Eswar die größte Bankenübernahme seit der weltweiten Finanzkrise im Jahr 2008: Vor genau einem Jahr hat, vor allem auf staatlichen Druck hin, die Großbank UBS die schwer angeschlagene Konkurrentin Credit Suisse übernehmen.
Die Rettungsaktion wurde quasi über Nacht eingefädelt, der Staat gab dazu mas...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Infrastruktur-Investments liefern ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398571233&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.3.2024
phh Frankfurt
– Private Infrastruktur-Investments haben den ultimativen Test bestanden. Zu dieser Einschätzung kommt die Unternehmensberatung BCG in ihrem Infrastruktur-Report 2024, welcher der Börsen-Zeitung exklusiv vorliegt. So habe die Anlageklasse in den vergangenen Ja...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La nance emploie une majorité de femmes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398732988&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mais

seulement 31% des cadres supérieurs dans le secteur sont des femmes, selon une étude d'Equileap. La nance est-elle un univers masculin ? Pas si l'on en croit la dernière étude d'Equileap sur l'égalité hommesfemmes sur le lieu de travail, réalisée auprès de 3.795 entreprises cotées en Bourse su...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La finance emploie une majorité de femmes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398732985&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mais

seulement 31% des cadres supérieurs dans le secteur sont des femmes, selon une étude d'Equileap. La finance est-elle un univers masculin ? Pas si l'on en croit la dernière étude d'Equileap sur l'égalité hommesfemmes sur le lieu de travail, réalisée auprès de 3.795 entreprises cotées en Bourse ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japans Zentralbank beendet Negativzinspolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398524852&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der ersten Zinsanhebung seit 17 Jahren ist die Bank von Japan die letzte der grossen Zentralbanken der Welt, die sich von der Politik negativer Leitzinsen verabschiedet. Das Ziel, eine stabile Inflation von zwei Prozent zu erreichen, sei in Sicht, erklärten die Währungshüter um ihren Chef Kazuo ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA Real Estate Fund Switzerland will Kapital um 150 bis 200 Mio Franken erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398545689&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Kapitalerhöhung erfolge nach dem nun erfolgten Abschluss der Vereinigung der drei Immobilienfonds AXA Vorsorge Fonds Immobilien Schweiz, AXA Immovation Residential und AXA Immovation Commercial zum AXA Real Estate Fund Switzerland, teilte die Fondsleitung am Dienstag mit. Der Emissionspreis werd...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mediolanum International Funds startet zwei Artikel-9-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398527311&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die neuen Fonds sind unter dem Dach Mediolanum Best Brands angesiedelt und werden aktiv nach dem Multi-Manager-Prinzip verwaltet. Beide Strategien sind gemäß der EU-Offenlegungsverordnung für nachhaltige Finanzierung (SFDR) als Artikel 9 eingestuft.
Der Mediolanum Best Brands Green Building Evolutio...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trading Floors Buzz With Excitement as BOJ Axes Negative Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398525153&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- One word echoed across trading floors from Tokyo to Singapore as the Bank of Japan raised rates for the first time in 17 years — ‘finally’.
The buzz was palpable from the 17th floor trading room of Mitsubishi UFJ Trust & Banking Corp. in the heart of Tokyo, to Martin Place in Sydney, ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>China exportiert seine Krise – auch nach Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398515450&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-19 01:50:32 letzte Aktualisierung: 2024-03-19 01:50:32
Chinas Wirtschaft versucht, die Schwäche im Inland mit immer höheren Exporten auszugleichen. Im Unterschied zu früher, als das Land vor allem Güter des Massenkonsums exportierte, drängt Peking jetzt mit aller Macht ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende eines Experiments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398571219&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Nach nicht einmal einem Jahr im Amt hat der Gouverneur der Bank of Japan, Kazuo Ueda, der weltweit expansivsten Geldpolitik seines Vorgängers Haruhiko Kuroda unerwartet abrupt den Stecker gezogen. Nach acht Jahren Negativzins kehrt Japan zum bewährten Leitzins von 0,0% bis 0,1% zurück. Die Axt traf ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan sagt Sayonara zum Negativzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398571238&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.3.2024
mf Tokio
– Die Bank of Japan (BoJ) hat zum ersten Mal seit Februar 2007 ihren Leitzins angehoben und sich dabei als weltweit letzte Notenbank von einer Politik der Negativzinsen verabschiedet. Der Zinssatz von −0,1% galt seit Anfang 2016 für bestimmte Gelder der Geschäftsba...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Japans Zinswende für die Märkte bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398559943&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Notenbankgouverneur Kazuo Ueda kam mit Maske, als er am Dienstag vor die Presse in Tokio trat. In Japan ist diese Schutzmaßnahme gegen Corona und andere Krankheiten derzeit selten zu sehen.
Insofern passte Uedas äußerlich vorsichtiger Auftritt zu den Ausführungen, mit denen er die Entscheidung der v...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope ist Europas Rating-Hoffnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398559947&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Alles hat bekanntlich seine Zeit. In der Corona-Pandemie schauten alle auf die Inzidenz. In der Finanzkrise musste sich jeder fragen, ob die eigene Bank mit so etwas wie Subprime-Krediten vollgesogen ist. Und in der Eurokrise waren plötzlich Spreads gefragt, um zu wissen, wie es um die Zukunft Griec...</description>
<pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saudi-Arabien plant milliardenschweren KI-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398729826&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-19 23:41:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-19 23:41:03
Saudi-Arabien plant einer Zeitung zufolge die Auflage eines Fonds mit einem Volumen von 40 Milliarden Dollar für Investitionen in die Künstliche Intelligenz (KI). Vertreter des staatlichen Investmentfonds PIF hätten...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI in der Medizin: Das erwarten Wissenschaftler und Börsenprofis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398536141&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Gesundheitsmarkt boomt und steht gleichzeitig unter Stress: große Innovationen, steigende Nachfrage, aber auch Kostendruck und Personalmangel. Künstliche Intelligenz bietet hier viele Chancen – auch für die Geldanlage. „Für unsere Fondsmanager und Wissenschaftler ist KI schon lange ein konkretes...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>