<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BNP Paribas Plans to Lift Investment Bank Bonuses by About 5%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457822139&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA is planning to raise bonuses for its investment bankers, with equity trading and debt capital markets likely to benefit the most after a strong year for their businesses.
The French lender is looking to increase total variable compensation in the division by about 5%, p...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Axes Hundreds of Swiss Jobs as Integration Gathers Pace</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457815494&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has begun a wave of job cuts in its home market Switzerland, with hundreds of employees receiving notice in recent weeks, according to people familiar with the matter.  
The current round impacts both higher management levels and lower ranks, the people said, who asked no...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone’s Lackluster Growth to Keep ECB on Rate-Cut Path</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457784207&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro-area economy’s sub-par performance is convincing the European Central Bank that it can further loosen the shackles on growth by lowering interest rates for a fourth straight meeting this week.
Data due Thursday, hours before policymakers in Frankfurt announce their decision o...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CS-Integration: UBS streicht Hunderte von Stellen in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457814979&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die UBS hat in ihrem Heimatmarkt Schweiz mit einer Entlassungswelle begonnen; Hunderten von Mitarbeitern wurde in den letzten Wochen gekündigt, sagen mit der Angelegenheit vertraute Personen.
Die aktuelle Runde betreffe sowohl die höheren Managementebenen als auch die unteren Ränge, s...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie mit 7,9% Dividendenrendite jetzt ein Top-Pick laut UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457827949&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut der schweizer Investmentbank UBS ist diese Aktie mit KGV 8,9 und einer Dividendenrendite von 7,9 Prozent jetzt ein Top-Pick für Anleger. Lohnt es sich bei diesem Aktienfavoriten mit vermeintlich exzellenten Aussichten zuzuschlagen?
In einer kürzlich veröffentlichten Studie hat UBS-Analyst Faham...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kryptoplattform Bitpanda erhält Micar-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457829317&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28 . 1 . 2025
bg Frankfurt –
Bitpanda hat als erste der großen europäischen Krypto-Plattform kurz nach Verabschiedung der Micar-Verordnung (Markets in Crypto-Assets Regulation) eine solche Lizenz erhalten. Wie das in Wien ansässige Unternehmen am Montag mitteilte, erfolgte die Lizenz...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS startet offenbar weitere Welle des Stellenabbaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457819454&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die aktuelle Runde betrifft sowohl höhere Managementebenen als auch untere Ränge, wie die Nachrichtenagentur Bloomberg mit Verweis auf mit der Sache vertraute, aber namentlich nicht genannte Personen am Montag schreibt. Die Bank habe in den letzten Wochen einigen Hundert Mitarbeitenden den blauen Br...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exklusiv: Christian Machts verlässt Fidelity - das ist sein Nachfolger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457823971&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Fidelity International ordnet ihre Führung in Zentraleuropa neu: Christian Machts, Leiter Zentraleuropa und globaler Head für strategische Kundenbeziehungen, wird das Unternehmen im ersten Halbjahr 2025 verlassen. Das hat DAS INVESTMENT exklusiv erfahren. Seine Nachfolge für da...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Start-up aus China lässt US-Tech-Riesen zittern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457827561&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Die Welt der Künstlichen Intelligenz ist seit einigen Tagen in Aufruhr – und das wegen eines kleinen und bisher weitgehend unbekannten Unternehmens aus der chinesischen Stadt Hangzhou. Deepseek heißt das Start-up, das am Montagvormittag die Kurse des größten Chipherstellers, Nvidia, vorbörslich 7,5 ...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor steigenden Kreditrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457827558&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Frankfurt – Bundesbank-Vorstand Michael Theurer warnt vor dem Hintergrund konjunktureller und geopolitischer Unsicherheiten vor zunehmenden Kreditrisiken bei deutschen Geldhäusern. Die Risikovorsorge für Kredite und der Anteil notleidender Darlehen bei den Instituten steige kontinuierlich, sagte The...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel-Bremse für die Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457832953&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Schuldenbremse ist fester Bestandteil des aktuellen Wahlkampfs – verständlicherweise. Schließlich geht es um die zentrale Frage, ob der Staat einen größeren Kreditspielraum braucht, um seinen Aufgaben weiterhin gerecht werden zu können. Links der Mitte ist die Antwort klar: Die Schuldenbremse mu...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2025 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457820068&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-27 15:27:47 letzte Aktualisierung: 2025-01-27 15:28:05
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kündigt hunderten Mitarbeitern – alle Ebenen betroffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457818123&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-27 15:08:25 letzte Aktualisierung: 2025-01-27 17:20:43
Die UBS hat in ihrem Heimatmarkt Schweiz mit einer Entlassungswelle begonnen; Hunderten von Mitarbeitern wurde in den letzten Wochen gekündigt, sagen mit der Angelegenheit vertraute Personen.
Die aktuelle Runde betr...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Präsident Lacher geht – kommt nun Ex-UBS-Chef Hamers?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457801937&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Der gescheiterte Immobilien-Magnat René Benko sitzt mittlerweile in Österreich in Untersuchungshaft. Und in der Schweizer Finanzszene haben die Bankkredite an Benkos kollabiertes Signa-Firmenkonstrukt nun wohl ihr letztes Opfer gefordert: Romeo Lacher, Präsident von Julius Bär, kündigte...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS startet weitere Welle des Stellenabbaus in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457819400&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die Grossbank UBS macht in der Schweiz beim angekündigten Stellenabbau vorwärts. Die Bank hat in den letzten Wochen einigen Hundert Mitarbeitenden den blauen Brief geschickt.
Die aktuelle Runde betrifft sowohl höhere Managementebenen als auch untere Ränge, wie die Nachrichtenagentur B...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blauer Brief für Hunderte UBS-Mitarbeitende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457823908&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Bank hat in den letzten Wochen einigen Hundert Mitarbeitenden den blauen Brief geschickt. Die aktuelle Runde betrifft sowohl höhere Managementebenen als auch untere Ränge, wie die Nachrichtenagentur Bloomberg mit Verweis auf mit der Sache vertraute aber namentlich nicht genannte Personen am Mont...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt deutsche Geldhäuser vor steigenden Kreditrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457823907&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Risikovorsorge für Kredite und der Anteil notleidender Darlehen bei den Instituten steige kontinuierlich, sagte Theurer in einer Rede in Frankfurt. Letzterer habe sich im dritten Quartal 2024 auf rund 1,8 Prozent erhöht. «Dies ist zwar noch niedrig, aber im Vergleich zum Vorjahresquartal entspri...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitpanda angelt sich EU-weite Krypto-Lizenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457806152&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Die Wiener Kryptoplattform Bitpanda hat ebenso wie die Deutsche-Börse-Tochter Crypto Finance die EU-weit gültige MiCAR-Lizenz von der deutschen Regulierungsbehörde BaFin bekommen. Damit könne die Position als vertrauenswürdige Krypto-Plattform ausgebaut und der Wachstumskurs weiter beschleunigt werd...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457785930&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,36% du capital et 4,29% des droits de vote (23/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457786026&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457786039&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 3,91% des droits de vote (09//01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457786036&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,90% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsespiel: Jede Woche gewinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457897660&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>LINZ. Noch zwei Tage, dann ist es so weit: Das OÖN-Börsespiel in Zusammenarbeit mit Raiffeisen Oberösterreich beginnt mit den Aktienkursen am Donnerstag. Registrieren können Sie sich jetzt schon auf der Website, um beim Börsespiel dabei zu sein - unter oon-boersespiel.at.
Das größte Börsespiel des L...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Werden für mich als Berater im Rentenalter noch Rentenbeiträge fällig?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457796471&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-27 10:43:03 letzte Aktualisierung: 2025-01-27 10:43:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: In seiner Zeit als Gesellschafte...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>