<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ein Quantum Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11246345543012114974</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Neue digitale Technologien stellen Finanzsektor und Aufsicht in den nächsten Jahren vor gehörige Herausforderungen – Regulatorische Roadmap fehlt noch

Dass der weltgrößte Vermögensverwalter Blackrock in einem aktuellen Börsenprospekt für einen Bitcoin-ETF ausdrücklich vor den Gefahren von Quantenco...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>14 Augen mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16773728164126271501</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>UNFÄLLE Künstliche Intelligenz im Schwimmbad? Im Münsterland hat so ein System geholfen, einem Mädchen das Leben zu retten.

Das Vitusbad im nordrhein-westfälischen Everswinkel wirkt beschaulich. Das Hauptbecken ist 1,35 Meter tief, das Wasser 29,5 Grad warm, Wohlfühltemperatur auch für Kleinkinder....</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neues Ranking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=166514766310999008</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Welcher ETF ist der beste? Diese Frage war bis vor ein paar Monaten recht einfach zu beantworten: Der günstigste ETF, etwa auf den Dax, war meist auch der Beste. Seitdem bei den börsengehandelten Fonds auch aktiv nach (höheren) Renditen gesucht wird, ist es jedoch schwerer zu erkennen, welche ETFs i...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sicher ist meine Arbeit vor KI?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12776883578030849708</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Eine Datenanalyse des Handelsblatts zeigt: Erste Berufsgruppen merken bereits Effekte der KI-Revolution. Einige betroffene Jobs überraschen selbst Expertinnen.

Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstätige vor eine...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist eine Immobilie ohne Genehmigung unverkäuflich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5676495899640270273</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>ANTWORT: Keine Panik – ein älteres Haus ohne vorliegende Genehmigung ist kein Einzelfall. Das liegt oft nicht daran, dass das Gebäude „schwarz“ gebaut wurde, sondern daran, dass Unterlagen verloren gingen oder nie digitalisiert wurden.
Ein Schwarzbau liegt vor, wenn ein Gebäude ohne erforderliche Ba...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Nebenverdiensten bauen Sie Ihr passives Einkommen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12127978152119616888</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Income-Strategien treiben Boom bei aktiven ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13865155805163532642</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine neue Untersuchung zeigt eine hohe Akzeptanz aktiver ETFs bei Privatanlegern. Besonders Ausschüttungsstrategien stoßen auf großes Interesse – aus gutem Grund.

Aktive ETFs galten lange als Nischenprodukt für institutionelle Investoren. Eine aktuelle Befragung von J.P. Morgan Asset Management und...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13033427146722538020</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Finanzdienstleistungen ohne Erlaubnis und ein gefälschter Brief: Die Finanzaufseher der Bafin haben wieder einigen dubiosen Anbietern das Geschäft verboten. Hier der Überblick.

Im Juni musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer ver...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien kaufen zum Nulltarif – dank Krypto-Technologie?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16445618716862500890</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>In dieser Folge geht es darum, wie die Blockchain-Technologie den Aktienhandel vereinfachen könnte und ob er dadurch günstiger wird.

Eine Aktienorder beim Onlinebroker Flatex kostet 5,90 Euro. Bei der Consorsbank geht es ab 9,95 Euro los. Neobroker wie Trade Republic oder Scalable verlangen für ein...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich Enterbte über den Nachlass informieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13897371012116049950</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Einem Leser steht ein Pflichtteil am Erbe seines Vaters zu. Er will Einblick in den Nachlass. Anwalt Claus-Henrik Horn erklärt, wie das geht.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steu...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Flagged Danger of Strong Euro at June Meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15557725377206178408</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials highlighted potential dangers for exporters from gains in the euro, according to an account of their June meeting that brought an eighth cut in interest rates.
The ECB saw uncertainty over trade already clouding the outlook for the euro zone’s 20-nation...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Favors ‘Radical’ Capital Simplification for Lenders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3433957226805404465</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s central bank favors stark changes to the set-up of the various financial reserves that lenders have to keep on hand to absorb losses before they can pay out excess funds to investors.
While US banks face a clear bar for high quality capital, their peers in Europe have to mai...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Weighs Selling Stake in Saudi Aramco Gas Pipelines</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2625232234831670208</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is considering a sale of its stake in the leasing rights to Saudi Aramco’s natural-gas pipeline network back to the energy giant, according to people familiar with the matter.
The asset manager is in talks with Aramco about a potential deal, the people said, declining t...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13162095175507821359</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12763433897381393690</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,21% du capital et 4,32% des droits de vote (17/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10831644924222995351</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,81% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11215377995756894875</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 4,88% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10378310843983745053</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,49% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=877782952399005996</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (26/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>