<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI-Schöpfer warnen vor tödlichen Gefahren der Technik. Warum ignorieren wir sie?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11881514805811143393</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Ende Januar veröffentlichte Anthropic-Chef Dario Amodei einen Text mit dem Titel »The Adolescence of a Technology« – Jugendjahre einer Technologie. Der über 20.000 Wörter lange Essay ist in einer kühlen, nüchternen Sprache geschrieben. Er behauptet nicht, mit letzter Bestimmtheit sagen zu können, we...</description>
<pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Elon Musks „fühlende SONNE“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5517301886788673523</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Nichts weniger als eine „Sonne mit Bewusstsein“ will der Weltraumpionier Elon Musk in den kommenden Jahren bauen: Ein gigantisches vernetztes Rechenzentrum für Künstliche Intelligenz im Weltall, gespeist aus Solarenergie, betrieben im Erdorbit auf tausenden Satelliten. Musk nennt das Projekt „Sentie...</description>
<pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple, der KI-Sparfuchs aus Cupertino</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5561606887531227591</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der KI-Zyklus bestimmt die Börsen inzwischen seit Jahren, die aktuelle Bilanzperiode stellt den atemberaubenden Aufwärtstrend dabei erstmals ernsthaft auf die Probe. Im Fokus stehen hier die führenden sieben US-Unternehmen, deren kombinierter Marktwert ein Drittel des S&P-500-Index ausmacht: Nvidia ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Charting the Global Economy: ECB Holds, UK Tilts Toward Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17179578337130756315</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank left interest rates unchanged, while President Christine Lagarde downplayed a recent rally in the euro and maintained that inflation as broadly balanced.
In the UK, central bankers came within a vote of lowering interest rates and predicted inflation will fal...</description>
<pubDate>Sat, 07 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>