<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>COMEBACK an der Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13448246067295764184</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Lange lag Deutschland bei der globalen Marktkapitalisierung weit zurück. Doch jetzt wächst der Wert hiesiger Konzerne rasant. Aus gutem Grund

An der Börse wird bekanntlich die Zukunft gehandelt. Und wenn die Investoren richtig liegen, steht Deutschland vor einem Comeback. In den vergangenen Wochen ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Land des Reformstaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2970756689527100328</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Milliarden reichen nicht, um die Infrastruktur wieder auf Vordermann zu bringen. Es braucht große Veränderungen.

Ein Sondervermögen, selbst wenn es 500 Milliarden Euro umfasst, baut noch keine Infrastruktur. Die Geldsorgen sind zwar überall groß: Bei den Autobahnen und Bundesstraßen klafft in den k...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in unsicheren Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11704399301457856742</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ein grundlegender Wandel in der Makro- und Außenpolitik hat die jüngste Marktvolatilität vorangetrieben. Der geplante Haushaltsschub Deutschlands und die Einführung höherer Zölle der USA sind wichtige politische Veränderungen. Politische Unsicherheit und der Anstieg der Anleiherenditen stellen kurzf...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was ist, wenn die UBS wegzieht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13613415567689361118</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Trotz Entfremdung und Empörung über Löhne gehören der internationale Finanzplatz und die Grossbank zur Erfolgsgeschichte der Schweiz

In Frankfurt wurde er im vergangenen Herbst als Europas Banker des Jahres ausgezeichnet. Sergio Ermotti, der bereits zum zweiten Mal die grösste Bank der Schweiz führ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef verdient 15 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1663811742998432890</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Zürich – UBS-Konzernchef Sergio Ermotti hat einem Zeitungsbericht zufolge 2024 etwas mehr verdient als im Vorjahr. Es sei davon auszugehen, dass der Vorstandschef für das vergangene Jahr etwas mehr als 15 Millionen Franken erhalten werde, berichtete die Tageszeitung Blick. Ermotti war im April 2023 ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Uncertainty Now Higher Than During Covid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5967025108656989587</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US President Donald Trump’s policies are causing more uncertainty for the economy than there was during Covid, European Central Bank Vice President Luis de Guindos told the Sunday Times.
“We need to consider the uncertainty of the current environment, which is even higher than it was ...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS CEO Ermotti to Receive $17 Million Pay for 2024, Blick Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10234884342464769490</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti’s compensation for 2024 is set to reach just over 15 million Swiss francs ($17 million), Swiss newspaper Blick reported.
While the amount is above the 14.4 million francs Ermotti earned for 2023, when he served 9 months in charge of ...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>China Ramps Up Criticism of Li Ka-shing’s BlackRock Ports Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18424732451223653980</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chinese authorities increased pressure on CK Hutchison Holdings Ltd. over its plan to sell its Panama ports stake by sharing a second newspaper commentary attacking the deal.
The Hong Kong and Macau Affairs Office on Saturday reposted a commentary originally published in Ta Kung Pao, ...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti soll Gehalt von über 15 Millionen Franken erhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7326509942310169757</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Laut Medienberichten soll UBS-Chef Ermotti ein Gehalt von über 15 Millionen Franken erhalten.

UBS-Konzernchef Sergio Ermotti hat einem Zeitungsbericht zufolge 2024 etwas mehr verdient als im Vorjahr. Es sei davon auszugehen, dass der CEO für das vergangene Jahr etwas mehr als 15 Millionen Franken e...</description>
<pubDate>Sun, 16 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>