<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>AUFTAKT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433960475&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Ausgewählte Meldungen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Börse
INDUSTRIEPRODUKTION
VW BESCHLEUNIGT TALFAHRT
Die Krise bei Volkswagen erschüttert das Land. Vorstandschef Oliver Blume schockt Belegschaft und Politik, die über den 20-Prozent-Anteil des Landes Niedersachsen eng mit dem größten de...</description>
<pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht dominiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433962494&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Trotz Indexrekorden von DAX & Co bleibt die Lage unsicher. €uro zeigt, wie drei Teilnehmer beim Wettbewerb zum „Finanzberater des Jahres“ damit umgehen
Wie stelle ich mein Depot bis zum 1. Dezember 2024 auf? Vor diese Frage stehen derzeit alle Vermögens- und Vorsorgeberater, die sich seit Anfang Jun...</description>
<pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP MORGAN GLOBAL FOCUS Aktienfonds weltweit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433961544&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Nachgefragt: Die Taschen des Luxusgüterkonzerns LVMH sind begehrt. Im JP Morgan Global Focus Fund gehören die Aktien von LVMH zum Portfolio
93,2 %
Bester weltweiter Aktienfonds über fünf Jahre mit FondsNote 1 | S. 8
Über 3000 Fonds, Aktien, Anleihen und Zertifikate...</description>
<pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie es nach der Fed-Zinssenkung weitergeht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433964749&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die US-Notenbank Fed startet ihren Senkungszyklus mit einem Sprung. Die Hüter der Welthandels- und Reservewährung haben am Mittwoch den Leitzins um überdurchschnittlich hohe 0,5 Prozentpunkte (Pp) auf eine Spanne von nun 4,75 bis 5% gesenkt (vgl. Grafik 1). Es ist der erste Zinsschritt abwärts seit ...</description>
<pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS met en vente 19 succursales</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433959193&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>ATS
Il s’agit apparemment de succursales qui ne seront plus nécessaires après l’intégration complète du Credit Suisse. L’équipe UBS Real Estate Advisory a été chargée de ses ventes, a déclaré vendredi une porte-parole de la banque, confirmant les informations correspondantes du portail d’information...</description>
<pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>