<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Apollo, BlackRock in Talks to Help Two Amazon Aggregators Merge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428871929&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Apollo Global Management Inc. and BlackRock Inc. are in talks to provide new debt financing for the merger of two Amazon aggregators, according to people familiar with the matter. 
The proposed deal continues an ongoing consolidation of such companies, which raised billions of dollars...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Names Global Banking Brazil Chief, Co-Heads of LatAm Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428859373&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG named Anderson Brito as its new head of global banking Brazil, part of broad leadership changes at its investment bank in Latin America.
Brito, who has been at UBS since 2010, will lead teams for mergers and acquisitions, as well as equity and debt capital markets in Braz...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verdoppelt Neugeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428864460&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.8.2024
fed Frankfurt
Die genossenschaftliche Fondsgesellschaft Union Investment hat im ersten Halbjahr 2024 noch kräftiger zugelegt als zwölf Monate zuvor. „Das Neugeschäft hat sich verdoppelt“, berichtet der Vorstandsvorsitzende Hans Joachim Reinke im Interview der Börsen-Zeitung...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Zustimmung da: Fusion von Barmenia und Gothaer nimmt letzte Hürde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428835120&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In der Folge solle in den kommenden Tagen die Anmeldung zum Handelsregister erfolgen, heißt es in einer Pressemitteilung der Gothaer. Mit der Eintragung sei der Zusammenschluss rechtlich vollzogen. Der Handelsregistereintrag und damit das sogenannte Closing werden demnach für Anfang September erwart...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi: „Die Korrektur lässt es an den Märkten wieder spannend werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428831033&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Ein Grund für die neue Nervosität ist die Einseitigkeit, die sich im ersten Halbjahr an den Börsen verfestigt hatte. Insbesondere betraf dies die Bewertung und demzufolge hohe Gewichtung einiger weniger Unternehmen im S&P 500, aber auch die Erwartung, dass Donald Trumps Wiederwahl quasi gesichert se...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Anleger auch auf Private Equity setzen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428856971&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Manchmal ist es so, dass nicht Nachrichten Kurse machen, sondern umgekehrt. Das jüngste Beispiel dafür waren die zum Teil heftigen Kursverluste am 5. August, dem kleinen schwarzen Montag. In Japan kollabierte der Nikkei-Index um 12,4 Prozent, was den höchsten Tagesverlust seit 37 Jahren bedeutete. H...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Herausforderungen auf Gothaer und Barmenia nach dem Zusammenschluss warten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428850227&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat grünes Licht gegeben für den Zusammenschluss von Gothaer und Barmenia zur Barmenia Gothaer (Eigenschreibweise: BarmeniaGothaer). Die Nachricht vom Wochenende haben die beiden Unternehmen am Montagvormittag zeitgleich bestätigt. Erst im ...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Maßgeschneiderte Portfolios für die Masse – das steckt hinter „Wertanlage“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428833250&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Union Investment und Laic, eine Tochtergesellschaft von Laiqon, bereiten den Vertriebsstart ihres neuen Kooperationsprodukts „Wertanlage“ für Oktober 2024 vor. Das neue Angebot richtet sich an gehobene Kunden der Volks- und Raiffeisenbanken und soll eine individualisierte Fondsvermögensverwaltung er...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So dominant ist die UBS tatsächlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428854754&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Tim Höfinghoff
Nach der Übernahme der Credit Suisse ist die UBS zu einem noch grösseren und mächtigeren Player am Schweizer Bankenmarkt geworden. Was sind die Konsequenzen für die Kundinnen und Kunden, aber auch für die Mitarbeitenden?
In jüngster Zeit hat es oftmals Debatten um die Dominanz der UBS...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822057&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,005% du capital et 4,94% des droits de vote (30/07/24)....</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822031&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,74% des droits de vote (19/08/24)....</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822025&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,05% du capital et des droits de vote (22/08/24)....</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822013&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,88% du capital et 5,32% des droits de vote (20/08/24)....</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822071&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,38% du capital et 5,31% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822023&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient, directement et indirectement, 5,10% du capital et 4,08% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le soutien de BlackRock aux résolutions environnementales et sociales continue de fondre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822019&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le plus gros gestionnaire d9actifs au monde n9a approuvé que 4% des 493 résolutions d9actionnaires sur le climat, le capital naturel ou les sujets sociaux, contre 6,5% l9année précédente. Soit tout juste 20 résolutions sur un total de 169.200 sur lesquelles le groupe était appelé à s9exprimer lors d...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auch BaFin gibt Barmenia-Gothaer-Fusion ihren Segen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428838835&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Auf der Zielgeraden
Mit der nun erfolgten Zustimmug der Finanzaufsicht BaFin könnte die Fusion von Barmenia und Gothaer schon in den nächsten Tagen ihren Abschluss finden.
Mit der nun erfolgten Zustimmug der Finanzaufsicht BaFin könnte die Fusion von Barmenia und Gothaer schon in den nächsten Tagen ...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mieten: Hypothekarischer Referenzzinssatz bleibt laut UBS gleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428842784&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Auf die Mieterinnen und Mieter in der Schweiz kommen in den nächsten Wochen weder Mietzinserhöhungen noch Mietzinssenkungen zu. Denn der hypothekarische Referenzzinssatz dürfte im September auf dem bisherigen Stand von 1,75 Prozent bleiben.
Zumindest lautet so die Prognose der Experten der UBS. Der ...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold oder Bitcoin: Was sollte ich kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428838161&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-26 05:12:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-26 05:12:01
Um den Bitcoin ist in den vergangenen Jahren ein großer Hype ausgebrochen. Der Kurs der Kryptowährung ist seitdem stark gestiegen – aber auch immer wieder eingebrochen. Trotz der starken Kursschwankungen investieren...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>