<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Geschäfte gut bis glänzend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2949742224621501857</link>
<author>Cash.</author>
<description>Um 8,2 Prozent ist das an Cash. gemeldete Umsatzvolumen von Allfinanz- und Spezialvertrieben im Jahr 2024 gegenüber dem Vorjahr insgesamt gestiegen. Wie die einzelnen Unternehmen abgeschnitten haben, wie sie die Lage beurteilen und was sie planen. Die Hitliste der Finanzvertriebe.

Für die meisten V...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Umweltrisiken selten im Detail</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1063456888384975067</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Dabei zählt die Begrenzung von Klima- und Umweltrisiken eigentlich zu den Prioritäten der Finanzaufsicht.

Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin warnt zwar häufig vor steigenden Klima- und Umweltrisiken – etwa durch klimaschädliche Investitionen von Banken und Versicherern. Doch sie kontrolliert selte...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Beschämend für Europa“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2474960395662534715</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Chef der Agenturgruppe Serviceplan, der größten inhabergeführten Kommunikationsgruppe Europas, befürchtet langfristig höhere Zölle.

Mit Kommunikation kennt sich Florian Haller aus. Denn als Chef der Agenturgruppe Serviceplan, der größten inhabergeführten Kommunikationsgruppe Europas, gilt er al...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scale-Ups kritisieren Förderlücke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18080352185492774406</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Eine neue Studie zeigt: Schnell wachsende Jungunternehmen sehen fehlende Zugänge zu Schlüsseltechnologien, Kapital und Fachkräften als zentrale Wachstumshemmnisse. Außerdem bremst sie die Überregulierung. Befragte aus Hessen sind vergleichsweise optimistisch.

Deutsche Scale-ups brauchen dringend le...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Tipps helfen Ihnen, das richtige Gravelbike zu finden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12924369393966052492</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Weckruf für den Einsatz von KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2716321111899445265</link>
<author>capital.de</author>
<description>Künstliche Intelligenz verändert grundlegend, wie Unternehmen arbeiten. Der Einfluss ist bereits immens. Führungskräfte müssten jetzt die Weichen für eine hybride Belegschaft legen, meint unser Gastautor Benedikt von Kettler

Künstliche Intelligenz verändert schon heute grundlegend, wie Unternehmen ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Ruheständler ihr Geld sinnvoll anlegen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=316707834833932282</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Leser ist im Ruhestand und sucht eine Möglichkeit, seine Rente durch Erträge zu ergänzen. Doch was eignet sich besser: ausschüttende ETFs oder Anleihen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge,...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Finanzinstitute mit ChatGPT um neue Kunden werben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7396199947298212472</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Sie heißen Quirion.AI oder SparkassenGPT – erste deutsche Finanzinstitute veröffentlichen eigene Versionen von ChatGPT. Was können die Bots?

Immer häufiger wenden sich Nutzer auf der Suche nach Tipps für die Geldanlage an KI-Chatbots wie ChatGPT, Gemini oder Perplexity. Für Finanzinstitute wird das...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Sieg und der 15-Prozent-Welthandel | Plus: Deutsche Bank, Alphabets KI-Rennen, Pumas Absturz, Labubu-Hype</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17769895969227816059</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der USA-EU-Deal sorgt für Erleichterung und Unruhe zugleich. Wir sprechen über Gewinner und Verlierer – und darüber, welche Fragen noch offen sind.

Das Ganze sehen: 15 Prozent Zölle sind das New Normal im Welthandel. Der USA-EU-Deal sorgt für Erleichterung und Unruhe zugleich. Wer gewinnt, wer verl...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Wage Tracker Signals Cooling Pay Pressures Into Next Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13986232158814616335</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wage growth in the euro zone is set to slow sharply into the beginning of next year, adding to evidence that the European Central Bank has brought inflation back under control.
The ECB’s wage tracker, published Wednesday, predicts salaries will rise by an annual 1.7% in the first quar...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi subit l'eyet dollar malgré sa bonne dynamique commerciale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8047198454662629800</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Adrien Paredes-Vanheule

La société de gestion du Crédit Agricole signe une collecte semestrielle record de 51,4 milliards d'euros, soit presque autant que celle, annuelle, de 2024. Mais ses résultats sont en deçà des attentes du faitdela scalitéetdelabaissedubillet vert. Le groupe est sanctionné en...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastruktur als Anlageklasse: Woher kommt die Rendite?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16601790147244929588</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In Infrastruktur zu investieren, ist en vogue. Aber um welche Investments geht es ganz genau und wie liefern diese eine Rendite? Lukas Fasching von Raiffeisen CM erklärt.

Investitionen in Infrastruktur sind derzeit sehr gefragt. Während sie auf der einen Seite für Investoren attraktiv sein können, ...</description>
<pubDate>Mon, 28 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>