<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Eiopa: Bafin-Direktorin Wiens führt Digitalisierungsausschuss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3539082088215315145</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin stellt mit Julia Wiens die Leitung des Digital Finance Steering Committee bei Eiopa. Schwerpunkt: einheitliche Standards für KI und Cybersicherheit.

Julia Wiens hat die Führung des Digital Finance Steering Committee (DFSC) der Europäischen Versicherungsaufsichtsbehörde Eiopa übernommen. D...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BLKB-Frau Fabienne Hockenjos wechselt zu Rahn+Bodmer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3418738459334905754</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Privatbank Rahn+Bodmer hat eine neue Leiterin für den Bereich Financial Services gefunden.

Fabienne Hockenjos übernimmt den Posten per 1. September 2025 und nimmt zudem Einsitz in die Geschäftsleitung. Derzeit wird der Bereich von Urs Angst, Vorsitzender der Geschäftsleitung, interimistisch gel...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das übernimmt dann die KI – Was wird aus unseren Jobs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11104064853712940116</link>
<author>Capital+</author>
<description>Künstliche Intelligenz halten viele immer noch für ein Zukunftsthema. Dabei verändert sie längst mit rasender Geschwindigkeit unsere Jobs. Werden wir dadurch produktiver – oder bloß demnächst arbeitslos?

Der Turm ist ein Statement. Mit 142 Meter Höhe dominiert das Hochhaus mit seiner treppenhaften ...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin kritisiert Vertrieb von Policen ohne Provisionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12294809806671922154</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der klassische Versicherungsvertrieb mit Vermittlungsgebühren steht häufig in der Kritik. Doch auch Nettopolicen ohne Provisionen werden der Finanzaufsicht zufolge oft schlecht beraten.

Hohe Provisionen sind häufig Anlass für Kritik am Versicherungsvertrieb. Doch es gibt offenbar auch Mängel beim V...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rahn+Bodmer ernennt Fabienne Hockenjos zur Leiterin Financial Services</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3056422417460116710</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Privatbank Rahn+Bodmer hat eine neue Leiterin für den Bereich Financial Services gefunden. Fabienne Hockenjos übernimmt den Posten per 1. September 2025 und nimmt zudem Einsitz in die Geschäftsleitung. Derzeit wird der Bereich von Urs Angst, Vorsitzender der Geschäftsleitung, interimistisch gele...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Advisers to Invest Up to $1 Billion With LendingClub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15570534987292477896</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. investment advisers will place as much as $1 billion in LendingClub Corp.’s marketplace programs through next year under a deal struck between the two companies.
The agreement follows BlackRock’s first transaction of $100 million under LendingClub’s new LendingClub Rate...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>