<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Willkommen im Zeitalter der digitalen Willkür</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2230465658293751465</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Trump und das Silicon Valley eint die Überzeugung, dass Regeln nur für Trottel und Verlierer gelten. Europa muss sich wehren, um seine Kultur und Demokratie zu verteidigen.

Jede Revolution verlangt ihre Opfer, auch die digitale. Chatbots wie ChatGPT von OpenAI oder Llama von Meta funktionieren nur ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Sorge führt zu Kursrutsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10659393951828516081</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Während Technologieaktien Rekordhöhen erreichen, brechen die Kurse bestimmter Software-Anbieter ein.

SAP verlor in zwei Tagen mehr als zwölf Milliarden Dollar an Wert, Salesforce fast zehn Milliarden Dollar und Monday.com 4,6 Milliarden Dollar – während der Tech-Index Nasdaq und andere Börsenbarome...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fiskus holte sich mit KI-Hilfe zusätzliche 354 Millionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17076534485197384130</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Steuersünder werden bereits auch mit Künstlicher Intelligenz gejagt. Im Vorjahr prüfte die Finanz 6,6 Millionen Steuerfälle mit KI nach und spürte dadurch 354 Mio. € an nicht korrekt abgeführten Abgaben auf. Das betraf z. B. falsche Angaben beim Jahresausgleich sowie Betrugsversuche bei Umsatz-, Kör...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzministerium geht mit KI gegen Steuerbetrug vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11551047785650089374</link>
<author></author>
<description></description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experte glaubt: KI übertrifft menschliche Fähigkeiten – und das schneller als gedacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3733484528133846005</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Ein ehemaliger Mitarbeiter von OpenAI prognostiziert, dass künstliche Intelligenz in nahezu allen Bereichen leistungsfähiger sein wird als der Mensch. Und das bereits im Jahr 2027.

Daniel Kokotajlo prognostiziert, dass KI das menschliche Gehirn in vielen Bereichen schon in zwei Jahren überflügelt h...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Sorge führt zu Kursrutsch bei SAP, Salesforce und Monday.com</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11612877228885618189</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Während Technologieaktien Rekordhöhen erreichen, brechen die Kurse bestimmter Software-Anbieter ein – aus Sorge vor der disruptiven Kraft Künstlicher Intelligenz. Schuld hat auch Sam Altman.

SAP hat in zwei Tagen an der Börse mehr als zwölf Milliarden Dollar an Wert verloren, Salesforce fast zehn M...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Änderungen durch KI am Arbeitsmarkt zu spüren sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9850878519465551923</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine Datenanalyse des Handelsblatts zeigt: Erste Berufsgruppen merken bereits jetzt Effekte der KI-Revolution. Einige betroffene Jobs überraschen dabei selbst Expertinnen.

Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstät...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Profitiere ich als Erbin vom Sparer-Freibetrag?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10470429749755787678</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin, 35, ist Teil einer Erbengemeinschaft. Darüber sind ihr Kapitalerträge zugeflossen. Können die steuerfrei gestellt werden?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltiges Investieren: Das bedeutet der ESG-Wandel für Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2610260629664458016</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die jüngste Abkehr vom Thema ESG sollte Anleger nicht irritieren, meint Finanzexperte Heinrich Ey. Ein Rückzug nachhaltiger Kapitalanlagen ist längst nicht besiegelt. Im Gegenteil: Sie dürften an Bedeutung gewinnen.

Nach einem großen Hype rund um das Thema „nachhaltiges Investieren“ und daraus resu...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen die N26-Gründer gehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1313014823934940794</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Das Start-up N26 hat mal wieder Ärger mit der BaFin. Nun diskutieren die Eigner, ob die Gründer bleiben dürfen.

Beim ehemaligen deutschen Vorzeige-Start-up N26 diskutieren die Eigner, ob die Gründer Valentin Stalf und Maximilian Tayenthal oder einer von beiden das Unternehmen verlassen sollten. Das...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold als Aktie: Minen holen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16639501266344520950</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Julia Groth und Christian W. Röhl sprechen in dieser Folge darüber, warum Minen-Aktien jetzt aufholen und wie man sie clever auswählt.

Das Ganze sehen: Zwischen Trump-Tiraden und Palantir-Hype – sind die Börsianer zu sorglos? (ca. Min. 2)
Das liegt im Trend: Gold als Aktie – warum Minen-Aktien jetz...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vestas: Kundenzurückhaltung wegen US-Politik - Aktien sinken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5426240103590402182</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Windturbinenhersteller Vestas hat im zweiten Quartal deutlich weniger Aufträge eingeworben als vor einem Jahr.

Der Auftragseingang sackte um 44 Prozent auf rund zwei Gigawatt ab, wie das Unternehmen am Mittwoch in Aarhus mitteilte. Vestas begründete dies mit der Unsicherheit der Kunden mit Blic...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT-5, mein neuer Arzt und Anlageberater – ein Selbstversuch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7916693783904144491</link>
<author>Capital+</author>
<description>Jedes Thema lässt sich besser verstehen, wenn man darüber redet. Wir haben mit ChatGPT-5 über Finanzen und Gesundheit gesprochen. Berät die KI so gut wie Fachleute?

Mit wem quatscht meine Frau denn da am Telefon? Die ist ja total fröhlich, denke ich, als ich zum ersten Mal Juniper höre. Nun ja, Jun...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Suchmaschine Perplexity will Google-Browser Chrome kaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10241261954778027492</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die KI-Suchmaschine Perplexity AI will den Webbrowser Chrome von Google übernehmen.

Das Unternehmen habe ein unaufgefordertes Angebot in Höhe von 34,5 Milliarden Dollar vorgelegt, teilte Perplexity am Dienstag mit. Dieses soll komplett in bar bezahlt werden. Mit dem Kauf von Chrome könnte sich das ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardäre im Eiltempo: So schnell macht KI reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11112808563124869385</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die KI-Industrie wächst rasant: 498 Startups mit Milliardenbewertung bringen neue Milliardäre hervor und verändern Vermögensentwicklung.

Die Künstliche Intelligenz fährt aktuell auf der Überholspur. Dadurch wird die Vermögensentwicklung auf ein neues Niveau gehoben. Zahlreiche KI-Startups, darunter...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US Biofuels Maker Pledges Plants Against Debt Held by BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3662233732013741783</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Troubled biofuels maker Green Plains Inc. has pledged the bulk of its ethanol plants as collateral to funds managed by BlackRock Inc. in exchange for more time to repay nearly $128 million in debt. 
The Omaha, Nebraska-based company extended the payment deadline of its so-called junio...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>