<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Prävention: Bafin findet Mängel bei Raisin Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5459891389693124425</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die deutsche Finanzaufsichtsbehörde Bafin hat Mängel in der Geldwäscheprävention bei der Raisin Bank gefunden und das Institut angewiesen, diese zu beseitigen.
Die Mängel “betreffen beispielsweise die Risikoanalyse, die Risikobewertung von Kundinnen und Kunden, das EDV-Monitoring und ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100: Wie Anleger auf eine positive Berichtssaison setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10643417538785961399</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das ist doch wie ein No-Brainer, eine Anlageentscheidung, bei der man eigentlich kaum etwas falsch machen kann. Denn Tech-Aktien kennen doch nur einen Weg: nach oben. Zumindest die ganz grossen Tech-Werte an der Nasdaq und dann in der Summe der gesamte Index.
In den letzten fünf Jahren...</description>
<pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin macht Dora-Umsetzung für kleinere Institute praktikabler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3035038146652610986</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist ein sperriger Name für ein komplexes Regelwerk: Der Digital Operational Resilience Act, kurz Dora, wirbelt seit Januar die europäische Finanzbranche durcheinander. Während die großen Banken und Versicherer bereits seit Monaten ihre IT-Systeme auf die neuen Anforderungen ausrichten, stehen vie...</description>
<pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Flucht von der PKV in die GKV gelingt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9679954873748973371</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er sieht sich selbst in der „PKV-Falle mit zwei Kindern und stark steigenden Prämien“, schreibt unser Leser, 49 Jahre...</description>
<pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird mein Heimbüro etwa zur Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7982755224501022216</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das selbstgenutzte Haus in angesagter Lage und mit großem Garten hat die Leserin von ihren Eltern vor Jahrzehnten ges...</description>
<pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie überzeuge ich meinen Chef trotz Teilzeit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3435550378680174241</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Seit einem halben Jahr ist unsere Leserin aus der Elternzeit zurück und arbeitet aktuell in Teilzeit. Seitdem hat sie...</description>
<pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone Can Handle Higher US Tariffs, ECB’s Lagarde Tells Fox</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14205185349283460202</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Higher US tariffs won’t derail the euro-area economy, which is on the brink of a recovery, European Central Bank President Christine Lagarde said.
“Once there is certainty and it’s not going to be challenged and renegotiated a hundred times, I think that enterprises are going to deal ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>