<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin mit Warnung: Wer hier investiert, der kann schnell sein ganzes Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444468872&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin warnt und ermittelt inzwischen sogar gegen diesen Anbieter, der attraktive Rediteversprechen an Anleger macht. Doch wer hier investiert, dessen Geld kann Berichten zufolge sehr schnell weg sein. Darum sollten Sie sich jetzt besser fernhalten.
Immer wieder gibt es im Internet attraktive Ren...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KURZMELDUNGEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444447641&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Amundi startet neuen ELTIF
Der Assetmanager Amundi bringt einen neuen ELTIF (kurz für European Long-Term Investment Fund) an den Markt. Dieser soll flexibel in die Anlageklassen Private Equity, Private Debt und Infrastruktur investieren und steht auch Privatanlegern offen. Die Mindestanlage für das ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PE-Flaute setzt Ivy-League-Stiftungen zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444447651&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>INVESTMENTS Einige US-Elite-Universitäten haben Anleihen emittiert, um den Finanzierungs bedarf zu decken, da der Mangel an Deal-Aktivität in den Private Markets die Investitionsrenditen belastet
In Zusammenarbeit mit
Der langwierige Abschwung bei den Renditen auf dem Privatmarkt trifft eine Gruppe ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Firmenich et UBS, proies du dark web</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444464471&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>Parmi les 27 multinationales touchées par cette cyberattaque, deux sociétés basées en Suisse: DSM-Firmenich et UBS. Toutes les entreprises avaient comme prestataire informatique la société Progress Software
«Aucune donnée client n’a été affectée», précise le parfumeur, qui a pris des mesures «pour r...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>