<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BNP Cuts 10% of China Dealmaker Jobs After 2022 Expansion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444019392&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA made its first round of layoffs in China investment banking since an expansion two years ago, cutting about 10 jobs amid a sluggish market for deals, people familiar with the matter said.
BNP let go seven Hong Kong-based staff across investment banking, corporate financ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Zusammen fallen Entscheidungen schneller»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444021181&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Seit knapp einem Jahr führen Georg Schubiger und Christel Rendu de Lint als Co-CEO die Bank Vontobel. In ihrem ersten Interview ziehen sie eine positive Bilanz der Doppelspitze. Mit dem Einstieg ins Private-Markets-Geschäft und einem Kostensenkungsprogramm seien die Weichen für die Zukunft gestellt ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Weg für eine industrielle Renaissance ist geebnet»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444021208&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der Luxemburger Christophe Braun ist seit 2016 Investment Director beim globalen Vermögensverwalter Capital Group. Der Aktienspezialist hat mehr als vierzehn Jahre Erfahrung in der Investmentbranche. Bevor er zu Capital Group stiess, war er als Portfoliomanager und Anlageberater bei CBP Quilvest und...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microfinance: les rendements devraient rester stables</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444019766&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
L’impact des élections américaines préoccupe quelque peu BlueOrchard, le spécialiste de la microfinance dans les pays émergents. Les différentes promesses électorales du futur locataire de la Maison-Blanche pourraient avoir des répercussions dans les régions où la société, fo...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>