<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Tech-Revolution am Golf kann nicht gelingen – oder doch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3609212319800064604</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Guten Morgen, liebe Leserinnen und Leser!
Die Ölmonarchien vom Persischen Golf wollen mit gewaltigen Investitionen zu Tech-Großmächten aufsteigen. Eine Handelsblatt-Auswertung der Datenbank Pitchbook zeigt: Gut ein Drittel der weltweiten Wagniskapital-Investitionen in den Branchen Künstliche Intelli...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs boomen – darauf sollten Anleger achten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13165380219319074640</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Immer mehr Fondshäuser drängen mit aktiven börsengehandelten Fonds (ETFs) auf den Markt. Anders als passive ETFs bilden diese nicht einfach einen Index wie den MSCI World nach, sondern weichen – oft nach festen Regeln – davon ab. Die aktiv gemanagten Fonds positionieren sich dabei zwischen klassisch...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Optimistisch in den Oktober</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8340545580143503205</link>
<author>Börse Online</author>
<description>VON MARTIN BLÜMEL
Der September ist rum. Und er ist seinem Ruf als launischer Börsenmonat mal wieder gerecht geworden. Vor allem in Europa und dort wiederum in Deutschland, wo etwa der DAX unter ordentlichem Hin und Her letztlich in Summe nur seitwärts lief. Die Marke von 24 000 Punkten wurde jedenf...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Lohn für mehr Büropräsenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6709523719372301168</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Bei Bürojobs ist das Homeoffice nicht mehr wegzudenken, es gilt fast schon als eine Art Besitzstand der Angestellten. Doch 74 Prozent der Arbeitnehmenden wären generell bereit, für mehr Lohn wieder fünf Tage ins Büro zu kommen. Für 10 Prozent mehr Gehalt würden 57 Prozent vor Ort arbeiten: Das ist e...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>