<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Must Take Close Look at Supply Shocks to Economy, Knot Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447043088&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can ignore supply shocks that push up prices as long as inflation expectations hold steady, but should react forcefully if there’s a danger of them deviating excessively, Governing Council member Klaas Knot said.
“It may be optimal for monetary policy to look...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Unexpectedly Holds Steady, Backing ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447043087&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation unexpectedly remained unchanged in November, backing arguments for the European Central Bank to continue lowering interest rates.
Consumer-price growth in Europe’s largest economy held at 2.4% — below the 2.6% median estimate in a Bloomberg survey. A moderation in foo...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Need Rates at Stimulative Levels, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447043079&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t need to constrain the economy any longer and may even have to take interest rates to levels that promote growth, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
While it’s too early to tell where borrowing costs will settle, there’s...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Be Able to Cut Rates Gradually, Wunsch Tells Nikkei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447023448&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may be able to keep cutting interest rates as inflation eases and could ultimately lower them to “somewhere close to 2%,” Governing Council member Pierre Wunsch told Nikkei in an interview. 
If inflation slows to target earlier than expected, officials can ju...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Urges Europe to Negotiate, Not Retaliate on Trade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447009214&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde suggested European Union might be in a better position if it talks with the US about potential trade tariffs instead of immediately imposing countermeasures. 
“We seem to err more on what I would call a checkbook strategy,” she told th...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds "Immo56" hält Mietzinseinnahmen im ersten Semester knapp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447015061&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Mietzinseinnahmen reduzierten sich im Vergleich zur Vorjahresperiode um 0,7 Prozent auf 11,7 Millionen Franken, wie Procimmo am Donnerstag mitteilte. Dies sei hauptsächlich auf den Verkauf der beiden Liegenschaften in Laufen und Grenchen Anfang 2024 zurückzuführen.
Der daraus resultierende Einna...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonhôte-Immobilier erhöht Mieteinnahmen im Halbjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447064831&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Gesamterfolg für die Rechnungsperiode belief sich auf 15,9 Millionen Franken nach 13,0 Millionen in der Vorjahresperiode davor, wie dem am Donnerstag veröffentlichten Halbjahresbericht zu entnehmen ist. Das Gesamtfondsvermögen per Ende September 2024 wird mit 1,41 Milliarden Franken angegeben na...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Realstone RSF im ersten Halbjahr mit stabilem Gesamtvermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447067934&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Nettoinventarwert (NAV) je Anteil betrug per 30. September 2024 CHF 121,80 pro Anteil und lag damit etwas tiefer als noch vor Jahresfrist (124,12 Franken). Die Anlagerendite über 6 Monate betrug 1,99 Prozent.
Derweil habe sich der realisierte Erfolg pro Anteil um gut 13 Prozent auf 1,57 Franken ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi zerlegt den US-Markt: Neue ETFs trennen Mega-Caps vom Rest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447045591&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Dominanz der großen US-Technologiewerte beschäftigt die Anlegerwelt: Während die einen von den enormen Wertzuwächsen fasziniert sind, nährt die Marktmacht in anderen die Sorgen vor Klumpenrisiken. Der europäische ETF-Anbieter Amundi reagiert auf diese Ambivalenz mit zwei neuen Indexfonds, die ei...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin erleichtert Regulierung für kleine Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447092107&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Institute mit einer Bilanzsumme von weniger als fünf Mrd. Euro werden mit Lockerungen bei ihren Berichten und der Risikobewertung bedacht. Doch wann werden die Auswirkungen spürbar?>

Ein Aufatmen geht durch die deutsche Bankenlandschaft: Die BaFin hat konkrete Erleichterungen für "sehr kleine und k...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schoellerbank genießt höchstes Vertrauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447060291&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Erstklassig. Die Schoellerbank ist die am meisten ausgezeichnete Privatbank Österreichs und erzielt bei Kundenbefragungen herausragende Ergebnisse.
Dieim Jahr 1833 gegründete Schoellerbank gehört zu den renommiertesten Privatbanken Österreichs. Das Traditionshaus hat über viele Jahre hinweg zahlreic...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hunderttausende Anleger betroffen: Bei Immobilienfonds droht ein böses Erwachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447024396&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Offene Immobilienfonds sind bei deutschen Privatanlegern sehr beliebt. Wegen ihres Rufs als solide Sachwerte-Anlage und der meist stetigen Wertentwicklung verkauften Banken ihren Kunden solche Fondsanteile oftmals sogar als bessere Alternative zum Festgeld. Denn anders als bei geschlossenen Fonds kö...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Regeln ohne Ertrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447057158&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Staatsanwaltschaft Landshut ist sich ziemlich sicher, dass zwei langjährige Vorstände der börsennotierten Knaus Tabbert AG in hohem Ausmaß bestechlich waren. Die Ermittlungsrichter in Landshut folgten der Staatsanwaltschaft insoweit, dass sie die Vorstände am Mittwoch sogleich in un - terschiedl...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die plötzlich geforderte Volksbanken-Präsidentin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447057161&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Seit 2018, dem Jahr, als Marija Kolak ihre Präsidentschaft im Bundesverband der Volks- und Raiffeisenbanken (BVR) antrat, haben die genossenschaftlichen Banken eigentlich nur gute Jahre erlebt. Die neben börsennotierten privaten Banken und den öffentlich-rechtlichen Sparkassen „dritte Säule“ im deut...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin zieht Sonderbeauftragten bei Deutscher Bank ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447050307&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-28 16:19:47 letzte Aktualisierung: 2024-11-28 17:52:46
Die Deutsche Bank hat aus Sicht der Finanzaufsicht Bafin Fortschritte im Kampf gegen Geldwäsche gemacht. Das Mandat eines vor sechs Jahren installierten Sonderbeauftragten sei deshalb nicht verlängert worden, sagte ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in die Infrastruktur von morgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447007260&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Walter Knüsli
Darum geht's Die Infrastrukturinvestitionen der OECD-Staaten sind in den letzten Jahrzehnten stark zurückgegangen, was erhebliche Finanzierungslücken verursacht, besonders bei Grossprojekten wie der Energiewende, die ohne privates Kapital schwer umsetzbar sind. Infrastruktur- und Immob...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gewinnt im Geldwäsche-Fall der Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447018711&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die UBS hat in einem aufsehenerregenden Strafverfahren einen Sieg errungen. Die Berufungskammer des Schweizer Bundesstrafgerichts sprach die Schweizer Grossbank am Mittwoch in einem Fall rund um Geschäfte der 2023 übernommenen Credit Suisse mit einer bulgarischen Drogenbande frei. Vor...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin lehnt eine Stellungnahme zu dem Bericht der «Welt» ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447051800&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das Mandat für den vor sechs Jahren installierten Sonderbeauftragten sei nicht verlängert worden, berichtete die «Welt» am Donnerstag unter Berufung auf Finanzkreise. Die BaFin lehnte eine Stellungnahme zu dem Bericht ab, die Deutsche Bank wollte sich zunächst nicht dazu äussern. 2018 hatte die Behö...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447010203&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447010180&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447010120&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 3,88% des droits de vote (22/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447010081&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,50% du capital et 5,02% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447010233&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447010211&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447010195&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 4,96% des droits de vote (19/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schoellerbank genießt höchstes Vertrauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447129340&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Erstklassig. Die Schoellerbank ist seit Jahren die meistprämierte Privatbank Österreichs und erzielt in Kundenbefragungen herausragende Bewertungen.
1833 gegründet, gehört sie zu den renommiertesten Privatbanken des Landes. Ihre langjährige Marktführerschaft wird durch zahlreiche Auszeichnungen bele...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447094707&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin lockert der Zeitung „Welt“ zufolge ihre Überwachung der Deutschen Bank. Das Mandat für den vor sechs Jahren installierten Sonderbeauftragten sei nicht verlängert worden. Die Bafin lehnte eine Stellungnahme zu dem Bericht ab, die Deutsche Bank wollte sich zunächst nicht dazu ...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447073401&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie wird über einige Jahre laufendes Festgeld besteuert?
FRAGE: Unser Leser wundert sich über die Besteuerung eines mehrjährigen Festgelds. Die Bank will die Zinsen erst am Laufzeitende besteuern. Ihm wäre ein jährlicher Abzug lieber, um den Sparerfreibetrag optimal nutzen zu können. Kann er auf ein...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Chefs droht, wenn Mitarbeiter trotz Krankschreibung arbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447042658&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-28 14:14:03 letzte Aktualisierung: 2024-11-28 14:29:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin hat eine Grippe s...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sich Wohnungseigentümer gegen überhöhte Müllgebühren wehren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447013042&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-28 06:48:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-28 06:48:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Leserin ist Eigentümerin ein...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>