<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Pimco, Fidelity Stick With UK Gilt Bets After Market Turmoil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454583451&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Pacific Investment Management Co., Franklin Templeton and Fidelity International are among investors sticking to their bets on UK government bonds after this week’s slump, with some looking to buy more. 
Pimco, the world’s biggest bond investor, said it continues to take a positive vi...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Weighs Tougher Risk Model Approach That May Hit Bank Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454583435&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is considering pushing banks to use loan data from the region’s historic banking crisis when predicting future credit defaults, a move that could result in lower capital strength for some of the affected lenders.
Europe’s top financial regulator floated the i...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Leaves Major Climate Group Amid Wall Street Exodus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454577708&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is parting ways with one of the world’s biggest climate-investor groups after being targeted by Republican politicians for its efforts on global warming.
The money manager has decided to leave the Net Zero Asset Managers initiative, it said in a letter to clients on Thu...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auch BlackRock verlässt angesichts Druck aus Politik Klimalobby</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454591907&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock kehrt einer der weltgrößten Gruppen Klimaschutz-orientierter Investoren den Rücken. Der Fondsriese war in den USA in den Fokus republikanischer Politiker geraten, die gegen die grüne Agenda von Finanzinstituten zu Felde ziehen. 
In einem Brief an Kunden teilte der Vermögensv...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt Anleger: Wer darauf hereinfällt, der könnte massiv Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454602471&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Immer wieder gibt es Betrugsmaschen im Internet, die darauf abzielen, Anlegern Geld aus der Tasche zu ziehen. Nun warnt die BaFin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) vor einer neuen potenziellen Masche. Wer darauf hereinfällt, der könnte laut Erfahrungsberichten massiv Geld verlieren.
...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweischneidiger Trend macht offene Immobilienfonds wieder interessant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454600380&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Viele Anleger bekamen es 2024 mit der Angst zu tun, als plötzlich der Kurs eines bekannten offenen Immobilienfonds an der Börse einbrach. Der UniImmo Wohnen ZBI stürzte zur Jahresmitte rund 20 Prozent ab, weil der Fonds die Werte etlicher seiner Immobilien nach unten korrigieren musste. Durch den Ei...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock verlässt Klimabündnis für Vermögensverwalter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454569460&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Austritt habe rechtliche Gründe, teilte das US-Unternehmen, das rund 11,5 Billionen Dollar verwaltet, in einem Kundenbrief am Donnerstag mit. Die Mitglieder von NZAMI verpflichten sich, das Ziel einer klimaneutralen Wirtschaft bis 2050 - oder früher - aktiv zu unterstützen. Im Kampf gegen den Kl...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt AT1-Anleihe zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454574203&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die ausstehende 1,25-Mrd-USD-AT1-Anleihe ("additional tier 1) mit der ISIN CH0271428333 werde am 19. Februar 2025 getilgt, heisst es in einer Mitteilung der Grossbank vom Freitag. Der letzte Handelstag werde der 17. Februar sein. Der Bond war am 19. Februar 2015 emittiert worden und ist an der Schwe...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Aktie bereits wieder im Aufwärtstrend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454589588&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Nvidia. Immer Nvidia. Die Aktie des Herstellers von Grafikkarten war im vergangenen Jahr der Top-Performer im Dow Jones. Auf Sicht von einem Jahr kletterte der Kurs des Tech-Konzerns um 170 Prozent. Sogar die Nr. 2 im Dow Jones, Walmart, liegt dagegen mit einem Plus von 75 Prozent völl...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Primus Valor Fonds zahlt auf einen Schlag die Hälfte des Kapitals aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454609721&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Damit summiert sich die Gesamtauszahlung des Fonds auf mittlerweile 189 Prozent der Einlage (ohne Agio), teilt Primus Valor mit. Die Erhöhung der Auszahlung resultiere insbesondere aus dem profitablen Verkauf von Immobilien an den Standorten Kassel, Kaufungen und Steinau an der Straße. Auch ein Obje...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investitionen in Private Markets in 2025 mit großen Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454583219&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Jahr 2025 könnte sich als besonders vielversprechender Jahrgang für Private-Markets-Investitionen erweisen, der Potenzial sowohl für Renditen als auch für die Ertragsgenerierung bietet. Dies ist darauf zurückzuführen, dass drei wichtige Zyklen vorteilhaft zusammenfallen, was Anlagemöglichkeiten ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blockchain-Boutique von Katharina Gehra verschwindet vom Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454603793&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Immutable Insight zieht sich vom Markt zurück. Die Blockchain-Boutique, die Katharina Gehra, Giyun Jeong und Volker Winterer 2019 gründeten, hat ihre Bafin-Lizenz als Wertpapierinstitut  abgegeben. Die Unternehmen liquidiert Gründerin Gehra in den kommenden Monaten nach und nach, Winterer und Jeong ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleiheninhaber ziehen vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454614750&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Im Zuge der Notübernahme der Credit Suisse durch die UBS wurden die Inhaber von AT1-Papieren übergangen. Diese AT1-Anleihen sind Papiere, die dem Eigenkapital der Bank zugerechnet werden. Würde das Eigenkapital einer Bank unter die vorgeschriebene Schwelle sinken, könnten diese Anleihen umgewandelt ...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hält Druck auf Lebensversicherer hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454588654&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-10 11:30:12 letzte Aktualisierung: 2025-01-10 11:30:12
Die Finanzaufsicht Bafin macht weiter Druck auf die deutschen Lebensversicherer, den Kundennutzen ihrer Produkte zu verbessern. Nachdem sie seit 2023 bereits 13 Gesellschaften geprüft hatte, sollen in diesem Jahr vi...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie mit Infrastruktur und Start-ups Rendite machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454579847&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-10 09:00:34 letzte Aktualisierung: 2025-01-10 09:00:34
„Das Regal ist gut gefüllt und wird noch voller werden“, sagt Hosna Houbani. Die Analystin der Ratingagentur Scope beschäftigt sich seit Jahren mit Eltifs. Diese Fonds, die etwa in junge Unternehmen oder Infrastrukt...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Net Zero Asset Managers Initiative: BlackRock steigt aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454578266&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Austritt habe rechtliche Gründe, teilte das US-Unternehmen, das rund 11,5 Billionen Dollar verwaltet, in einem Kundenbrief mit. Die Mitglieder von NZAMI verpflichten sich, das Ziel einer klimaneutralen Wirtschaft bis 2050 - oder früher - aktiv zu unterstützen. Im Kampf gegen den Klimawandel woll...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454575535&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,57% du capital et 5,03% des droits de vote (06/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454575492&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,03% des droits de vote (09/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454575478&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,32% des droits de vote (30/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454574457&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 3,91% des droits de vote (09//01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454575506&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454574451&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454574446&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin schöpft ihre Möglichkeiten aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454576094&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Bilanzkontrolle der Bafin ist ein zentrales Element der Finanzmarktaufsicht in Deutschland. Sie bürgt für die Richtigkeit und Transparenz von Unternehmensabschlüssen. Für Firmen wie Aufseher ist sie eine Herausforderung.
Mit dem Gesetz zur Stärkung der Finanzmarktintegrität (FISG), das seit 2022...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie mit dauerkranken Mitarbeitern umgehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454586248&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-10 11:02:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-10 11:08:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein paar Tage arbeiten, schon ko...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was ändert sich beim Wechsel in eine Anstellung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454579175&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-10 08:45:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-10 08:45:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Bislang ist unser Leser privat k...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>