<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI-Fortschritte stellen Zukunft der Anbieter von Finanzdaten infrage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5847176594060673426</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>bg Frankfurt
– Es war ein Schockmoment für die Anbieter von Finanzdaten, als der KI-Spezialist Anthropic in der Vorwoche sein Automatisierungstool Claude Cowork der Öffentlichkeit vorstellte und dabei den Marktteilnehmern dämmerte, dass diese Erweiterung um financial workflows Geschäftsmodelle der P...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI am Arbeitsmarkt: „Es gibt Hinweise, dass es für Berufseinsteiger schwieriger wird“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3980310512989475996</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Interview. Künstliche Intelligenz wird den Arbeitsmarkt umkrempeln, sagt KI-Forscherin Ljubica Nedelkoska. Wer nicht mitzieht, wird abgehängt. Gerade jetzt sei ein guter Zeitpunkt, führende Entwickler nach Europa zu holen.
Von David Freudenthaler
Die Presse: Sie forschen zu Künstlicher Intelligenz (...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger greifen plötzlich bei Chemieaktien zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12090645862613954285</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der amerikanische Dow Jones erstmals über 50.000 Punkten, Rekordstände auch für den japanischen Aktienindex Nikkei und der Dax wieder auf mehr als 25.000 Punkten – es scheint auf den ersten Blick, als hätte der Ausverkauf der Technologieaktien in der vergangenen Woche wie ein reinigendes Gewitter am...</description>
<pubDate>Wed, 11 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apollo und Schroders verkaufen Fonds an vermögende Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8945132977908269347</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Der Alternativfonds-Gigant Apollo Global Management wird laut einer Erklärung vom Montag mit dem in London ansässigen Unternehmen Schroders zusammenarbeiten, um vermögenden Anlegern und Pensionskassen in Grossbritannien neue Anlageprodukte anzubieten. Die Fonds werden sowohl ö...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI löst das nächste Beben bei Schweizer Banken aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14403939430762175747</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Experten gehen davon aus, dass es zu einem Personalabbau kommen und sich die Rolle der verbleibenden Mitarbeiter radikal ändern wird. Nicht alle Institute dürften es schaffen, sich schnell genug neu aufzustellen. «Ich kann mir gut vorstellen, dass es in der Bankindustrie nochmals eine...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kommen Sparer an ihr Riesterguthaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7459020196404684797</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Mit Anfang 60 steht die Auszahlungsphase seines Riestervertrags bevor. 40.000 Euro an Guthaben haben sich dort angesa...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Element-Insolvenz: Bafin fordert Sicherungsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1795208256198036131</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) will einen Sicherungsfonds für Schaden- und Unfallversicherer etablieren. Die Insolvenz des Berliner Versicherers Element Insurance habe gezeigt, dass Deutschland im Umgang mit strauchelnden Schaden- und Unfallversicherern noch nicht optima...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf bei Investments in Eltifs zu achten ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12896266191370089022</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der MSCI World auch 2026 weiterhin verlässlich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5941788059270284647</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mir als Beamter Rentenbeiträge erstatten lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3761125875732949623</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er kommt insgesamt auf 22 Beitragsmonate in der gesetzlichen Rentenversicherung. Für einen Rentenanspruch müsste er 6...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wealth Manager Stocks Sink as Traders Flee Next AI Casualty</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3682754566872352318</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An artificial intelligence tool aimed at creating tax strategies sparked a selloff in wealth-management stocks Tuesday as investors fear the business could be at risk from automated advice. 
The innovation puts the wealth-management industry in the crosshairs of AI competition, the wa...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet Sells Almost $32 Billion Bonds as Tech Races to Fund AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=680742519415474141</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Alphabet Inc. raised almost $32 billion in debt in less than 24 hours, showing the enormous funding needs of tech giants competing to build out their artificial intelligence capabilities — and the huge appetite from credit markets to fund them.
The Google parent sold sterling and Swis...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin trotz Crash vor 280-Prozent-Rallye, sagt J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8675206402712978428</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Kurs des Bitcoins ist zuletzt massiv unter Druck geraten. Doch trotz der Kursschwäche sind die Experten des Analystenhauses J.P. Morgan davon überzeugt, dass eine 280-Prozent-Rallye bei der Kryptowährung bevorstehen könnte.
Der Bitcoin hat eine echte Horrorwoche hinter sich und ist zeitweise sog...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>