<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Große Bandbreite lockt immer mehr Investoren an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6092244832286231813</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Im Vergleich zu Immobilien zeichnen sich Infrastrukturinvestments durch eine deutlich größere Angebotsvielfalt aus. Zwischen Windparks, Ladestationen und Rechenzentren sind die Diversifikationsmöglichkeiten sehr groß. Damit einhergehen aber auch deutlich unterschiedliche Risiken und Renditen. Das Sp...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple-Deal belastet J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11915958320744005183</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Übernahme des Apple-Kreditkartengeschäfts soll den Führungsstatus von J.P. Morgan im Kreditkartenmarkt untermauern. Zunächst lastet der Deal aber auf dem Gewinn der Bank. Zugleich steigen die Sorgen über die Stabilität des Kreditgeschäfts allgemein – und auch das Investmentbanking schwächelt.
xa...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren bei Steuerberatern weiter im Spiel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=821597903657541781</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Bundesfinanzministerium hat seine Pläne fallen lassen, Finanzinvestoren am Einstieg in Steuerberatungsgesellschaften zu hindern. Die umstrittene Reform kommt nun verspätet ins Kabinett. In der Branche hatte das Vorhaben große Unruhe ausgelöst und hätte geübte Praxis konterkariert.
Finanzinvestor...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Karten-Deal mit Apple belastet J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13976680877103678262</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>– Seite 4...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erhöht Risikoeinstufung für Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1530557523505070809</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg.
NEW YORK. Die Dekabank, das Fondshaus der Sparkassen, hat die Risikoeinstufungen von drei Immobilienfonds erhöht. Begründet wurde der Schritt mit dem Ziel, die Einstufung für Privatkundenprodukte zu vereinheitlichen. Bei den drei Fonds handelt es sich um Deka-Immobilien Europa, Deka-Immob...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Anwalt, dem die Musiker vertrauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16923758084450271988</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Gallagher-Brüder besitzen eine besondere Anziehungskraft. Wer daran gezweifelt haben sollte, wurde mit der Reunion-Tour eines Besseren belehrt. Asterix Westphal, so viel ist sicher, gehörte nicht dazu: „Ich wollte unbedingt die Oasis-Platten hören, bevor sie rauskamen. Das war tatsächlich einer ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta holt frühere Trump-Beraterin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13191008657987138833</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Donald Trump freute sich: „Eine großartige Wahl von Mark Z“, schrieb der US-Präsident auf seiner Plattform Truth Social. Er bezog sich damit auf eine Personalie, die der von Mark Zuckerberg geführte Internetkonzern Meta angekündigt hatte. Demnach wird Dina Powell McCormick, die in Trumps erster Amts...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta engagiert ehemalige Trump-Beraterin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13413038041543712755</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>San Francisco. Der US-Tech-Konzern Meta hat weitere Änderungen in seiner Unternehmensstruktur bekannt gegeben, und vor allem eine Personalie sorgt für Schlagzeilen: Dina Powell McCormick soll Präsidentin und stellvertretende Verwaltungsratsvorsitzende beim Facebook-Mutterkonzern werden. Sie arbeitet...</description>
<pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch stoppt Hochhauspläne in Köln-Deutz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6316639229846778135</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Kölner VermögensverwalterFlossbach von Storch hat seine Pläne für den Bau einer 103 Meter hohen Unternehmenszentrale am Deutzer Messegelände aufgegeben. Das geht aus Informationen des „Kölner Stadt-Anzeigers“ hervor, die von mehreren mit dem Vorgang vertrauten Quellen bestätigt wurden.
Das Großp...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Paukenschlag bei offenen Immobilienfonds: DekaBank hebt Risko-Einstufungen für Privatanleger an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16904342137759403888</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die DekaBank erhöht die Risiko-Einstufung für drei ihrer größten offenen Immobilienfonds. Der Schritt betrifft Milliardenvermögen deutscher Sparer und reagiert mit knapp eineinhalb Jahren Verspätung auf heftige Wertverlusten im Jahr 2024.
Die DekaBank, Fondstochter der deutschen Sparkassen, hat die ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter schmeißt Stimmrechtsberater raus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1002123107649537451</link>
<author>capital.de</author>
<description>Der fünftgrößte Vermögensverwalter der Welt, JP Morgan Asset Management (JP AM), trennt sich von seinen Stimmrechtsberatern – und will in Zukunft auf eine eigene künstliche Intelligenz für Hauptversammlungen setzen. JP AM setzt damit eine lange Zeit lukrative Branche unter Druck. Dort ist auch die D...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese neun deutschen Aktien empfehlen Analysten für 2026 zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15655257681840936043</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Düsseldorf. Die Aktien von Heidelberg Druck, Bilfinger und Nordex haben zwei Dinge gemeinsam: Sie sind 2025 um mehr als 100 Prozent gestiegen, und sie gehörten bereits zum Jahresstart zu den Favoriten der Analysten, die das Handelsblatt zusammengetragen hat.
Auch für 2026 hat das Handelsblatt mit Da...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Partners Group KI-Hype belastet Aktie trotz Dividendenstärke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12445198861477292655</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Die Partners-Group-Aktien schwächeln trotz guter Unternehmensleistung wegen vorsichtiger Anlegerstimmung und KI-Hype.
Sollte die KI-Blase platzen, würden Investoren zurückhaltender bei Privatmarktanlagen reagieren.
Die Performance Fees des Unternehmens machen bereits über 30 Prozent der Ge...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVK bgrüßt Bafin-Initiative zu Finfluencern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8220778556169868866</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Beratung oder schon Vermittlung? Es ist die Frage, die im Zusammenhang mit sogenannten Finfluencern, also Content-Produzenten zu Finanzthemen in Social Media, immer wieder gestellt werden.
Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat zusammen mit der Europäischen Wertpapier- und M...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf müssen Anleger bei Investments in Eltifs achten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12711224508845186475</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple setzt bei KI auf Partnerschaft mit Google</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2645105700692041545</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Apple lässt sich künftig von Google im Feld der Künstlichen Intelligenz (KI) unterstützen. Die beiden US-Tech-Riesen verkündeten am Montag eine mehrjährige Partnerschaft, bei der KI-Funktionen wie etwa beim Apple-Sprachassistenten Siri mit der Gemini-Technologie von Google ausgestattet werden. Nach ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple setzt bei verbesserter Siri auf Google-KI Gemini</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11196627238134876165</link>
<author>capital.de</author>
<description>Bei Apples verbesserter Sprachassistentin Siri sollen künftig KI-Modelle des Rivalen Google unter der Haube laufen. Nach reifer Überlegung habe man entschieden, dass Googles Technologie die beste Basis für Apples Lösungen bei Künstlicher Intelligenz sei, teilte der iPhone-Konzern dem Wirtschaftssend...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders: Warum sich bei KI-Investments Gewinner und Verlierer deutlicher trennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14259516133848598885</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die weit verbreitete Angst vor einer KI-Blase führt dazu, dass Investoren zunehmend die Kapitalrendite (Return on Investment, ROI) von Unternehmen im Zusammenhang mit KI hinterfragen. Dies wird sich in den kommenden Monaten noch verstärken und zu Volatilität und einer Diskrepanz zwischen den Gewinne...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10091641818181150309</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leonteq erhält Bafin-Lizenzerweiterung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3523796806028209403</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Von der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) habe die Leonteq Securities (Europe) GmbH die Genehmigung für eine Lizenzerweiterung erhalten, heisst es in einer Mitteilung vom Dienstag. Es sei ein wichtiger Schritt für den Aufbau des sogenannten Retail-Flow-Geschäfts im deutsche...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta holt frühere Trump-Beraterin Powell McCormick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8586226230530870757</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>San Francisco. Der US-Tech-Konzern Meta hat weitere Änderungen in seiner Unternehmensstruktur bekannt gegeben und vor allem eine Personalie sorgt für Schlagzeilen: Dina Powell McCormick soll Präsidentin und stellvertretende Verwaltungsratsvorsitzende beim Facebook-Mutterkonzern werden.
Sie arbeitete...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CFA Level I Pass Rate Stays at 43%, Above Test’s Decade Average</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8782630269061894936</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The pass rate for the first level of the chartered financial analyst exam stayed above its historic average, while those delaying their test-taking continued to see a lower chance of passing.
In November, 43% of candidates passed the Level I exam, unchanged from the percentage who wer...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nigeria Set to Pass Sweeping AI Rules for Digital Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9542005808980394849</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nigeria is set to pass a law that would place it among the first African countries to regulate artificial intelligence, tightening oversight of one of the continent’s fastest-growing digital markets after years of largely unchecked expansion by global technology firms.
The National Di...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz’ Schulden-Bazooka droht die Zielverfehlung: Chris Bryant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8879777879647818011</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2026-01-13/merz-schulden-bazooka-droht-die-zielverfehlung-chris-bryant (Bloomberg) -- Friedrich Merz hat viel Lob dafür geerntet, dass er Deutschlands fiskalische Zurückhaltung beendet hat. So kann die marode Infrastruktur saniert und die Bundeswehr w...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: Factsheet für Finfluencer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10012460177882495565</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin hat zusammen mit den europäischen Finanzmarktaufsichtsbehörden ein Factsheet für Finfluencer erstellt. Es soll einen Überblick über rechtliche Pflichten liefern und enthält Tipps, wie Finanzprodukte beworben werden dürfen.
Hinweise für bestimmten Personenkreis Das Factsheet ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der ETF-Flüsterer von Goldman Sachs Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11134886114509508419</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In seinem Büro bei Goldman Sachs in New York liegt ein Buch auf dem Tisch: „Playing to Win: How Strategy Really Works“. Der Autor, A.G. Lafley, war einst Chef von Procter & Gamble, einem Konzern, der Waschmittel, Rasierer und Geschirrspülmittel verkauft – Produkte, die jeder braucht, aber kaum jeman...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuschlagen, bevor sie steigen: J.P. Morgan rät bei diesen 3 Internet-Aktien zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6534758740277888594</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesen Aktien sollten Anleger einer neuen Studie von J.P. Morgan zufolge zuschlagen, bevor sie steigen. Hier sehen die Analysten jetzt bis zu 36 Prozent Kurspotenzial, das sich bald realisieren könnte.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank J.P. Morgan Internetaktien ge...</description>
<pubDate>Sun, 11 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>