<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Neuer Infrastrukturchef für J.P. Morgan in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=922803192400444200</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
– J.P. Morgan bekommt einen neuen Topmanager in der globalen Strategic Investors Group. Die Position als Leiter der Abteilung Infrastruktur in Europa, Afrika und dem Nahen Osten (Emea) übernimmt Anfang Juli Francisco Abularach. Er kommt vom französischen Infrastrukturinvestor Antin, de...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vergütung von UBS-Chef Ermotti wird zum Schweizer Politikum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=577508351812864270</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Von Daniel Zulauf, Zürich
UBS-Chef Sergio Ermotti hat im vergangenen Jahr 14,9 Mill. sfr verdient. Damit ist der CEO der Großbank zwar nicht mehr der bestbezahlte Manager im Land, denn das höchste Gehalt bezog 2023 Novartis-Chef Vasant Narasimhan mit 19,2 Mill. sfr. Aber ein Platz auf dem Podest dür...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GFT Technologies legt Fokus auf künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3924513957351068079</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der neue CEO über den Weg zum KI-zentrierten Unternehmen, Dämpfer für die Rentabilität und M&A-Aktivitäten

Künstliche Intelligenz soll bei dem Softwareunternehmen GFT Technologies in den nächsten Jahren fester Bestandteil des Angebots werden. Um stärker als Wettbewerber von Entwicklungen zu profiti...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlaue Alternative zu Anleihen und Private Equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2000291702117539448</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Infrastrukturanlagen sind für Investoren eine attraktive Assetklasse, da sie als risikoarme Alternative zu Anleihen gelten. Der Markt erholt sich und zeigt Wachstumspotenzial. Chancen bieten insbesondere Energie, Transport und Digitalisierung.

Infrastrukturanlagen sind für institutionelle Investore...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef verdient prächtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16773206740568857640</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Zürich/Wien – In der laufenden Berichtsaison werden auch die Vergütungen von Managern wieder zum Thema. Vor allem in der Finanzwelt sind die Ausschüttungen oft enorm. UBS-Konzernchef Sergio Ermotti hat für 2024 eine Gesamtvergütung von 14,9 Millionen Franken erhalten. Das geht aus dem am Montag verö...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Routinejobs erledigt der Bot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1339251508147017515</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) ist der aktuelle Megatrend. Auch in Unternehmen hat die KI über verschiedene Tools und Anwendungen längst Einzug gehalten hat. Kein Wunder, denn gerade in den Bereichen Kostenmanagement und Effizienzsteigerung bietet KI enorme Potenziale.
Ein entscheidender Vor teil von K...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS versucht, die Cheflohn-Frage zu entschärfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4325064056135620053</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>14,9 Millionen Franken. Von dieser Zahl könnten Wohl und Wehe der UBS abhängen. So viel Lohn bezahlt die Grossbank ihrem Chef Sergio Ermotti für das Jahr 2024. Ob es letztlich auch tatsächlich so viel wird, lässt sich aber noch nicht sagen. Denn die UBS zahlt ihrem Chef den Bonus über mehrere Jahre ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Lohnerhöhung für den UBS-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7694927603327974676</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Sergio Ermotti erhält für seine Leistung 2024 Topnoten – dennoch sinkt sein Gehalt mit 14,9 Millionen unter das Niveau des Vorjahres

Die UBS verzichtet beim Gehalt für ihren CEO auf einen Rekordbonus. Für das abgelaufene Geschäftsjahr 2024 hat Sergio Ermotti einen Lohn von 14,9 Millionen Franken er...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Zugang zu Bargeld aufwendiger geworden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4818951633111732182</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Schein und Münze sind das liebste Zahlungsmittel der Deutschen. Doch es gibt immer weniger Geldautomaten und Bankschalter, an denen man sich damit versorgen kann. Ist die Bargeldversorgung in Gefahr?

Die Bargeldversorgung in Deutschland ist nach Einschätzung der Bundesbank trotz des Abbaus Tausende...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sondervermögen Infrastruktur Im Land des Reformstaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17979747112816421451</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ein Sondervermögen, selbst wenn es 500 Milliarden Euro umfasst, baut noch keine Infrastruktur. Die Geldsorgen sind zwar überall groß: Bei den Autobahnen und Bundesstraßen klafft in den kommenden zehn Jahren eine Finanzierungslücke von 66,5 Milliarden Euro. Die Deutsche Bahn braucht 150 Milliarden Eu...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das große Rad der Technologiemacht China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14485027060008935401</link>
<author>capital.de</author>
<description>Chinas Staatspräsident Xi Jinping mobilisiert Milliarden Euro für den Technologiewettlauf gegen die USA und Europa. Die Wirtschaft ist dabei zweitrangig

Von der Tagung des Volkskongresses in Beijing versandte das Xi-Jinping-Regime in der vergangenen Woche viele Botschaften: China peilt im laufenden...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sergio Ermotti Lohn UBS-Chef erhält 14,9 Millionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7342099400587999370</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Der Konzernchef kassiert für 2024 deutlich weniger als spekuliert worden war, wie der neu veröffentlichte Geschäftsbericht zeigt. Den bestverdienenden Manager des Landes holt er damit nicht ein.

UBS-Chef Sergio Ermotti kassiert für das vergangene Geschäftsjahr in etwa gleich viel Lohn wie 2023 und ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Boosts Gold Target to $3,200 as Trade Risks Stay Elevated</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16522049122599674765</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG became the latest bank to raise its price outlook for gold on increasing chances of a protracted global trade war — a scenario that analysts expect will continue to drive investors to scoop up more of the ultimate haven asset.
Bullion is set to trade at $3,200 an ounce in...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Awards CEO Ermotti $17 Million Amid Political Scrutiny</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6484204703923475841</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG awarded Chief Executive Officer Sergio Ermotti just under 15 million Swiss francs ($17 million) for 2024, keeping his compensation below the maximum possible at a time of heightened scrutiny in Switzerland over bankers’ pay.
Ermotti’s package includes 2.8 million francs i...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Purges DEI From Annual Report Amid Trump’s Backlash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13705831094112726073</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s annual report no longer refers to a key sustainability term that has come under attack from the Trump administration, indicating how the backlash is impacting European firms.
The Swiss bank’s 2024 sustainability and annual reports, published Monday, omit references to “...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Auditor Issues Adverse Opinion Over Credit Suisse Controls</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2732388266425191167</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s auditor Ernst & Young expressed an “adverse opinion” on internal controls over financial reporting related to legacy Credit Suisse matters.
The bank’s annual report published on Monday revealed that Ernst & Young was of the opinion UBS had “not maintained effective inte...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Sees Services Inflation Moving Toward Lower Levels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10696465590445619604</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos sees services inflation moderating, according to a radio interview with Onda Cero.
It “will move to lower levels and that is the fundamental element we use to say that inflation will converge toward 2% and that we will reach our pri...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut Rates by Less as Europe Ramps Up Spending, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9101867688796292980</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will lower borrowing costs two more times, according to analysts surveyed by Bloomberg who no longer expect interest rates to go below 2%.
After six reductions so far, back-to-back cuts are still likely in April and June, the monthly poll showed. But contrary...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan Nabs UBS’s Jens Becker for Energy, Resources Dealmaking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4712655194744410679</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- JPMorgan Chase & Co. hired UBS Group AG managing director Jens Becker, according to people with knowledge of the matter, as the bank continues to build its mergers and acquisitions efforts.
Becker, who is based in New York, is set to join JPMorgan in June as a managing director after ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächster Schritt zur Bargeldabschaffung? Bundesbank treibt Maßnahme voran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11073524978302041075</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit Jahren gibt es eine heftige Diskussion rund um eine mögliche Abschaffung des Bargeldes. Die Angst vieler Bürger dabei: mehr Kontrolle durch den Staat. Nun könnte ein potenziell nächster Schritt zum Ende des Bargeldes ins Rollen kommen, meinen zumindest die Kritiker. Im Fokus davon: die Deutsche...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan macht Hoffnung: US-Aktien kurz vor dem Tiefpunkt – kommt jetzt die Trendwende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12421312724048924671</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die US-Börsen stehen unter Druck: Seit Jahresbeginn liegen die großen Indizes im Minus und geopolitische Spannungen, Zölle sowie KI-Konkurrenz aus China belasten die Märkte. Viele Anleger fragen sich: Durchhalten oder aussteigen? Doch die Experten von JP Morgan sehen Licht am Ende des Tunnels und wa...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erntet trotz Stabilisierung Kritik für Chef-Gehalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9739111873098010241</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS tritt beim Gehalt ihres Konzernchefs auf die Bremse und erntet trotz Stabilisierung Kritik.

Nach dem öffentlichen Aufschrei im vergangenen Jahr tritt die UBS beim Gehalt von Konzernchef Sergio Ermotti auf die Bremse. Die Gesamtvergütung für 2024 beläuft sich auf 14,9 Millionen Franken, wie ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gibt Vorgaben für Minderheiten-Anteil im Management auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14835866010876620133</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank UBS buchstabiert bei ihren Diversitätsvorgaben zurück.

Die UBS gibt Vorgaben für Minderheiten-Anteil im Management auf. In dem am Montag veröffentlichten Geschäftsbericht fehlt der im Vorjahr noch aufgelistete Katalog von Zielen für die Vertretung von Minderheiten in Führung...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti verdient 2024 knapp 15 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15626678243998819485</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wenn es um den Millionenlohn von UBS-Chef Sergio Ermotti geht, ist die öffentliche Entrüstung eigentlich vorprogrammiert. Der befürchtete ganz grosse Aufschrei könnte am Montag allerdings ausbleiben: Ermotti verdient mehr oder weniger gleich viel wie im Vorjahr - für drei Monate mehr Arbeit.

Für da...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti verdient 2024 knapp 15 Mio Fr.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5384276582446506845</link>
<author>cash.ch</author>
<description>UBS-Chef Sergio Ermotti kassiert für das vergangene Geschäftsjahr in etwa gleich viel Lohn wie 2023 und damit deutlich weniger als zum Teil spekuliert worden war. Er kommt auf eine Vergütung von 14,9 Millionen Franken nach zuvor 14,4 Millionen.

2023 arbeitete Ermotti allerdings lediglich neun Monat...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti erhält für 2024 knapp 15 Millionen Franken Gesamtvergütung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9876432091783363738</link>
<author>cash.ch</author>
<description>UBS-Chef Sergio Ermotti hat 2024 14,9 Millionen Franken verdient.

UBS-Chef Sergio Ermotti kassiert für das vergangene Geschäftsjahr in etwa gleich viel Lohn wie 2023 und damit deutlich weniger als zum Teil spekuliert worden war. Er kommt auf eine Vergütung von 14,9 Millionen Franken nach zuvor 14,4...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer: Ausbruch aus dem Abwärtstrend mit Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5080852052717416024</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Seit vielen Jahren konnte Bayer immer wieder aus einem Abwärtstrend nach oben ausbrechen. Da waren oft Kursgewinne von über zehn Prozent drin. Jetzt ist Bayer wieder nach oben ausgebrochen.

Georg Pröbstl
Das sieht spannend aus! Anfang 2017 ist die Aktie von Bayer aus dem Abwärtstrend aus 2015 nach ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit Rückstellungen für Rechtsfälle von 3,6 Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9280956123665128398</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei der UBS sind die Rückstellungen für Rechtsfälle im vergangenen Jahr gesunken.

Per Ende 2024 hatte die Grossbank aber immer noch 3,60 Milliarden US-Dollar auf der hohen Kante für Rechtsstreitigkeiten, regulatorische und ähnliche Angelegenheiten. Ende 2023 waren es noch Rückstellungen in der Höhe...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti erhält 14,9 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13395431329508368264</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Grossbank zahlt ihrem CEO weniger als von vielen im Vorfeld kolportiert. Der Ständerat hat sich jüngst für einen Lohndeckel ausgesprochen.

Michael Hotz, Milena Kälin
Die UBS bezahlt ihren obersten Chef Sergio Ermotti (64) fürstlich: Insgesamt 14,9 Millionen Franken bekommt der CEO der Schweizer...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«In meinem Alter werden Sie zum Daytrader»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11208281888102181474</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Bankelegende Oswald Grübel spricht über den CS-Untergang, seine Begegnung mit Donald Trump und die Unruhe an den globalen Börsen.

Christian Kolbe, Philippe Rossier
Noch immer fährt Oswald Grübel (81) jeden Tag in sein Büro am Zürcher Schanzengraben mitten im Herzen des Finanzplatzes. Während andere...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti erhält 14,9 Millionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8466957425194236031</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>UBS-Chef Sergio Ermotti hat 2024 14,9 Millionen Franken verdient, wie aus dem am Montag veröffentlichten Geschäftsbericht hervorgeht. Im Vorjahr waren es für lediglich neun Monate 14,4 Millionen gewesen.

awp...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5416656005806600585</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,06% du capital et 5,05% des droits de vote (13/03/25)....</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz wagt sein „Whatever it takes" – und was 8 Vermögensverwalter jetzt erwarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3962026845427869526</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Deutschland möchte die Schatulle für Infrastruktur und Verteidigung öffnen. Experten erläutern, wie sich das geplante Paket auf Konjunktur und Kapitalmärkte auswirken könnte.

Der jahrelange deutsche Sparkurs könnte bald vorbei sein. Derzeit wird in Berlin über ein Sondervermögen von 500 Milliarden ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>