<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity Piles On Pressure in Revenue Plan for ETF Firms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412767777&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments is flexing its muscles in efforts to extract payments from ETF firms in exchange for listing and maintaining their products on its massive platform, stoking industry ire. 
The Boston-based investment powerhouse already won agreements with nine boutique firms after...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Seek More CRE Loan Provisions From Some German Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412767776&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will soon push several German lenders to build up higher reserves against property loan defaults, in a move that would cut into their profits. 
Banks with large portfolios of commercial real estate loans such as Deutsche Pfandbriefbank AG and some regional le...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Structures €200 Million Novel Securitization for Heat Pumps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412761995&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA has struck a deal with Swedish heat pump manufacturer and installer Aira with the goal of making it cheaper for households to move away from high-carbon heat sources.
Aira, a startup created in 2022 by Swedish private equity firm Vargas, said in a statement on Tuesday i...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-BNP Lawyer Axed for Racial Slur Seeks €1.5 Million Payout</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412761985&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An ex-BNP Paribas SA equities lawyer was fired for using a racial slur to describe a colleague, likening another to Cambodian dictator Pol Pot and calling his boss a vulgar name.
Benoit Faure is now suing the bank for €1.5 million ($1.6 million) in compensation and bonuses, claiming t...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma Chief Wants to Avoid UBS ‘Feud’ in Capital Buffers Debate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412752558&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The head of Switzerland’s banking regulator said he’s not looking to start a “feud” with UBS Group AG, while signaling that he’ll continue to push for higher capital requirements for the country’s biggest bank.
In an interview with Neue Zuercher Zeitung, Finma chief executive Stefan W...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citi Says ECB’s Interest Rate Path Hands European Stocks an Edge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412752545&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The likelihood that interest rates will settle at a higher level than the past decade will help European stocks to outperform their global peers, according to Citigroup Inc. strategists.
The European Central Bank is expected to deliver its first cut this week in an easing cycle that i...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate-Cut Expectations Start to Unravel Before First Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412742491&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Strong economic data and vocal European Central Bank hawks are pushing some analysts and investors to waver in their expectations for interest-rate cuts this year.
While most economists still foresee quarterly reductions following this week’s initial move, some reckon sticky inflation...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch nutzt BNP als Verwahrstelle, verlässt DZ Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412752536&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Der Kölner Fonds-Anbieter Flossbach von Storch, der auf ein verwaltetes Vermögen von rund 70 Milliarden Euro kommt, wird künftig mit BNP Paribas als Verwahrstelle zusammenarbeiten. Bislang hatte er die Dienste der DZ-Bank-Tochter DZ Privatbank genutzt.
Der Deal mit BNP Paribas wird im...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ratingdruck auf offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412788157&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.6.2024
wbr Frankfurt
Der Druck auf die bei Privatanlegern beliebten offenen Immobilienfonds hat sich fortgesetzt. Die Ratingagentur Scope stufte in ihrer jüngsten Bewertung 11 von 21 offenen Immobilienfonds herab. Ursache für die Downgrades seien gesunkene Renditen und gestiegene R...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immofonds unter Ratingdruck Ratingagentur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412788181&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat mehr als die Hälfte der offenen Immobilienfonds herabgestuft – zum Teil um mehrere Stufen. Ursache für die Downgrades sind gesunkene Renditen und gestiegene Risiken. Damit setzt sich der negative Ratingtrend für die Branche fort. Nur ein einziger Fonds bekam eine bessere ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach geht zur BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412788179&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.6.2024 phh Frankfurt – Der Kölner Vermögensverwalter Flossbach von Storch zieht mit seinen Publikumsfonds zur BNP Paribas. Wie die französische Bank mitteilte, hat Flossbach ihr ein Mandat mit einem Volumen von rund 50 Mrd. Euro erteilt. Dass Flossbach den Verwahrstellenanbieter we...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur jeder Zweite würde mit digitalem Euro bezahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412788186&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.6.2024 mpi Frankfurt – Der Erfolg des digitalen Euro nach seiner potenziellen Einführung steht und fällt mit der Akzeptanz in der Bevölkerung. Dass es hierbei noch viel Luft nach oben gibt, zeigt eine repräsentative Umfrage des Meinungsforschungsunternehmens Forsa im Auftrag der De...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Umfrage: Mehrheit hat noch nie von digitalem Euro gehört</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412755895&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Hälfte der Befragten (50 Prozent) kann sich der Umfrage zufolge grundsätzlich vorstellen, einen digitalen Euro als zusätzliche Bezahloption zu nutzen. Diese Offenheit gegenüber einem neuen Zahlungsmittel hätten in der Befragung auch diejenigen gezeigt, denen der digitale Euro zuvor nicht bekannt...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS senkt ihr Keller-Kursziel für DocMorris noch weiter ab - Aktie unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412755886&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien der Online-Versandapotheke DocMorris verlieren am Dienstagmorgen bis 6 Prozent auf 62,80 Franken. Damit setzen sie eine seit April anhaltende Abwärtsbewegung fort, die sich auf rund 30 Prozent summiert.
Auslöser für den Kursdruck ist eine neue Einschätzung der UBS. Die Grossbank bestätigt...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Aufsichtsbehörden gegen 'Greenwashing' im Finanzsektor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412764289&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die EU-Kommission will mehr Geld in «grüne» Anlagen lenken, um den klimafreundlichen Umbau der Wirtschaft zu beschleunigen. Bankberater und Versicherungsvermittler müssen daher inzwischen bei der Anlageberatung die Vorstellungen der Kundschaft beim Thema Nachhaltigkeit abfragen. Bei der Geldanlage s...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swissquote-CEO setzt grosse Hoffnungen in KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412795800&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Angebot an Finanzprodukten auf Swissquote ist über die Jahre sehr gross geworden - mehr als 3 Millionen verschiedene Produkte können mittlerweile gehandelt werden. Die Schwierigkeit für Swissquote liege nun darin, den Kunden mit KI einen intelligenten Informationsfilter bereitzustellen.
Für Swis...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>S erhöht Ausblick für UBS Group auf "stabil"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412795799&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Restrisiken aus der Integration und der Restrukturierung der Credit Suisse hätten sich insgesamt verringert, hiess es weiter. Und die Zahlen für das erste Quartal 2024 zeigten, dass sich das Geschäft der UBS stabilisiere und die Rentabilität verbessert habe.
Die Ratings von UBS Group AG und UBS ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412769810&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Was an Regelverstößen und Betrugsversuchen am deutschen Finanzdienstleistungsmarkt vorkommt, dokumentiert regelmäßig die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin). Die Finanzaufseher haben stets den hiesigen Markt im Blick und geben dort, wo sie es für nötig erachten, Warnungen an Verb...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch überträgt Milliarden-Fondsgeschäft an Großbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412747410&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Kölner Vermögensverwalter Flossbach von Storch hat eine neue Partnerschaft bekannt gegeben: Ab November wird die französische Großbank BNP Paribas als Verwahrstelle für das Fondsgeschäft des Unternehmens fungieren. Die Zusammenarbeit wird neben der Verwahrung der Assets auch weitere Dienstleistu...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds in der Krisenfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412804480&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Frank Stocker
Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.Morgan Corporate Challenge : Laufende Erfolgsgeschichte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412782878&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Offenbar spielt an diesem Mittwoch auch das Wetter wieder mit bei der J.P. Morgan Corporate Challenge. Wenn die Vorhersagen richtig sind, dann nieselt es lediglich am frühen Nachmittag, während am Abend von 19 Uhr an bis zu 60.000 Läufer bei milden Temperaturen auf ihre 5,6 Kilometer lange Strecke v...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum vielen Immobilienfonds-Anlegern Verluste drohen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412751321&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Preisverfall am Immobilienmarkt und die starken Abflüsse aus Immobilienfonds haben Folgen: Die Ratingagentur Scope hat die Ratings für 21 offene Immobilienfonds aktualisiert und dabei elf Fonds herabgestuft. Nur einer verbesserte sein Rating, bei neun Fonds blieb die Note stabil. Ein weiterer Fo...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz ist für mich nachhaltig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412555244&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Interesse an nachhaltigen Investments hat in den vergangenen zwei Jahren stark nachgelassen. Woran lag es?
Manuela von Ditfurth: In der Tat ist das zu Zeiten der Corona-Pandemie stark gestiegene Interesse an ESG-konformen Investments etwas zurückgegangen. Damals war vor allem die soziale Kompone...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf dem Weg aus der Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412555308&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>ETFs
Noch nie war das Leben in der Türkei so teuer wie derzeit – die Inflation liegt bei 75 Prozent. Dass das Land nicht kollabiert, führen manche auch auf die Schattenwirtschaft zurück. Dennoch steigen in Istanbul die Aktienkurse. Wie passt das zusammen? Die Aussichten bessern sich. S&P Global Rati...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwieriges Jahr für offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412805446&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Von „Sorgenkindern“ will Sonja Knorr nicht sprechen. „Aber es gibt einige Probleme, mit denen offene Immobilienfonds derzeit zu kämpfen haben“, sagt die Analystin der Ratingagentur Scope. Gemeinsam mit ihren Kolleginnen und Kollegen hat Knorr die 22 in Deutschland zum Vertrieb zugelassenen offenen I...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Wege, wie Sie 2024 passives Einkommen generieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412772731&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 15:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 15:01:58
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ratingagentur Scope stuft jeden zweiten Fonds herab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412767469&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 13:36:37 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 13:36:37
Von „Sorgenkindern“ will Sonja Knorr nicht sprechen. „Aber es gibt einige Probleme, mit denen offene Immobilienfonds derzeit zu kämpfen haben“, sagt die Analystin der Ratingagentur Scope. Gemeinsam mit ihren Kollegi...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KKR und Viessmann haben mehr als zwei Drittel an Encavis sicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412759762&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 10:59:46 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 10:59:46
Der US-Finanzinvestor KKR und die Familie Viessmann sind bei der Übernahme des Hamburger Wind- und Solarpark-Betreibers Encavis am Ziel. Das Bieterkonsortium aus einem KKR-Infrastrukturfonds und Viessmann sicherte s...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind Strategien der Spitzen-Robos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412743461&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 13:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 13:45:00
Wer eine hohe Rendite wollte, musste 2023 massiv auf große Tech-Werte aus den USA setzen. Noch im Jahr zuvor hatten die Kurse dieser Aktien und Anleihen deutlich an Wert verloren. Derart unterschiedliche Marktphasen...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Umfrage: Mehrheit hat noch nie von digitalem Euro gehört</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412755917&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Seit Jahren wird unter Federführung der Europäischen Zentralbank (EZB) an einer digitalen Variante der europäischen Gemeinschaftswährung als Ergänzung zu Schein und Münze getüftelt. Die Hälfte der Befragten (50 Prozent) kann sich der Umfrage zufolge grundsätzlich vorstellen, einen digitalen Euro...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope wertet gleich 11 Immobilienfonds ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412769071&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Marktstudie zu offenen Immobilienfonds
Offene Immobilienfonds geraten durch die Verwerfungen an den Immobilienmärkten und Mittelabflüssen zunehmend unter Druck. Zahlreichen Anlegern drohen negative Renditen - doch es gibt auch einen Silberstreif am Horizont.
14:06 Uhr | 04. Juni | 2024
Wohnen
Invest...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehrheit hat noch nie von digitalem Euro gehört</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412752880&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Auf dem Weg zu einem digitalen Euro haben die Euro-Währungshüter einer Umfrage zufolge noch reichlich Aufklärungsarbeit zu leisten.
In der veröffentlichten Forsa-Erhebung für die Bundesbank antwortete die Mehrheit (59 Prozent) der 2012 Befragten, sie hätten noch nichts davon gehört oder gelesen, das...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bringen offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412784563&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Jahrelang zählten offene Immobilienfonds zu den Lieblingen vorsichtiger Sparer. Etliche Milliarden Euro an Anlegergeld stecken in den Fonds, mit denen sich Bankkunden schon mit 25 Euro im Monat an Gewerbe- und Wohnimmobilien beteiligen können. Doch die guten Zeiten sind erst einmal vorbei: Die Rendi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie den Immobilienkredit von der Steuer absetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412752305&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 09:37:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 09:38:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser wohnt mit seiner Fra...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf muss ich beim Heizungstausch in meiner Eigentumswohnung achten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412750298&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 08:16:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 08:16:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser ist Wohnungseigentümer...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meine Aktie wird von der Börse genommen – und jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412741459&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 05:35:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 05:37:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine von einem Leser gehaltene A...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>