<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Says Consumer Inflation Expectations Declined in April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411505485&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of consumers in the euro zone edged lower in April, according to the European Central Bank — reinforcing plans to start lowering interest rates next week.
Prices are seen advancing 2.9% over the next 12 months, down from 3% in March, the ECB said Tuesday in its ...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Says QE Must Be Used Carefully Outside of Crises</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411495466&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should use quantitative-easing programs primarily in times of crisis as their costs might be more pronounced than other tools in its repertoire, according to Executive Board member Isabel Schnabel. 
“Asset purchases can be a powerful tool when financial marke...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin hebt Wachstumsbremse von N26 komplett auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411542702&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.5.2024
ahe Berlin
– Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) wird die seit zweieinhalb Jahren bestehenden Wachstumsbeschränkungen der Berliner Neobank N26 zum 1. Juni komplett aufheben. CEO Valentin Stalf sprach am Dienstag vor der Presse von einem „Meilenstein“...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien der Stunde: Auf diese taktischen Empfehlungen setzt die UBS neuerdings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411511613&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Das Börsenjahr 2024 ist zwar noch keine fünf Monate alt. Allerdings hält das den Stoxx Europe 6...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wdh: Bankenaufsicht Bafin hebt Wachstumsbeschränkung gegen N26 auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411524749&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ausserdem hatte die Bafin 2021 einen Sonderbeauftragten beordert, der bei N26 sicherstellen sollte, dass die Neo-Bank ihren Pflichten nachkommt. Nach ersten Verbesserungen lockerte die Bankenaufsicht die Beschränkungen: Im Dezember 2023 wurde die Grenze auf monatlich 60 000 neue Kundinnen und Kunden...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufsicht Bafin hebt Wachstumsbeschränkung gegen N26 auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411524743&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ausserdem hatte die Bafin 2021 einen Sonderbeauftragten beordert, der bei N26 sicherstellen sollte, dass die Neo-Bank ihren Pflichten nachkommt. Nach ersten Verbesserungen lockerte die Bankenaufsicht die Beschränkungen: Im Dezember 2023 wurde die Grenze auf monatlich 60 000 neue Kundinnen und Kunden...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger-Kläger gegen UBS/CS-Fusion wollen enger zusammenarbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411536368&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konkret umfasse diese Zusammenarbeit etwa die Validierung von Argumenten, die Faktenprüfung, die Suche nach und den Austausch von Rechtsmeinungen, schreibt der SASV in einer Information an die Klageteilnehmerinnen und -teilnehmer, die der Nachrichtenagentur AWP vorliegt. Gleichzeitig blieben aber di...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlaue Schulden für das Stromnetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411539152&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Energie. Ohne neue Netze bleibt die Energiewende auf halbem Weg stecken. Doch der Ausbau ist teuer, die Gebühren verdoppeln sich bis 2030. Ein Investitionsfonds vom Staat könnte helfen.
Von Matthias Auer
Wien. Wenn sich Lobbyisten lautstark für die Interessen von anderen starkmachen, ist meistens Fe...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneuerbare-Energie-Aktien: Chance verpasst?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411314484&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Für Unternehmen im Bereich erneuerbare Energien ging es an der Börse von 2019 bis 2021 rasant nach oben. Nicht nur einzelne Unternehmen konnten ihre Kurse vervielfachen, sondern auch breit gestreute Erneuerbare-Energie-Aktienfonds und -ETFs legten gewaltig zu: So kletterte etwa der iShares-Global-Cl...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltiger Vermögensaufbau mit Immobilieninvestments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411313437&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Hohe Baukosten und Herausforderungen bei der Kreditvergabe haben einen Wechsel am Immobilienmarkt vom Kauf- zum Mietmarkt eingeläutet. Leistbarer und geförderter Wohnraum ist gefragt. ESG-konformer Mietwohnbau ist dank prognostizierter Wertsteigerungspotenziale begehrt. Für Anleger:innen ist jetzt e...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über IFA Institut für Anlageberatung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411313436&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>IFA AG ist mit rund 500 realisierten Projekten österreichischer Marktführer für Immobilieninvestments.
Für mehr als 7.900 Investor:innen verwaltet IFA rund 4,1 Milliarden Euro – und das schon seit 1978. Die Investitionsmöglichkeiten reichen von geförderten Bauherrenmodellen über exklusive Prime Inve...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufsicht Bafin hebt Wachstumsbeschränkung gegen N26 auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411525722&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Bankenaufsicht Bafin hat am Dienstag eine Wachstumsbegrenzung vollständig aufgehoben. Die Behörde bestätigte auf Anfrage entsprechende Angaben des Instituts. Im November 2021 hatte die Finanzaufsicht verfügt, dass das Start-up monatlich nur bis zu 50'000 neue Kundinnen und Kunden im Monat aufneh...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Smartphone-Bank N26 darf wieder unbeschränkt wachsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411531539&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>BotTalk
Die von Wienern gegründete Smartphone-Bank N26 mit Sitz in Berlin kann bald wieder ungehemmt wachsen. Ab 1. Juni fällt die von der deutschen Bafin auferlegte Wachstumsbeschränkung von zuletzt 60.000 Neukunden pro Monat, teilte die Bank am Dienstag mit. Wegen Mängeln in der Geldwäsche- und Be...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Startup xAI von Musk ist eine Bereicherung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411598419&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Elon Musk will es wissen. Wieder einmal. Sein Jungunternehmen xAI hat bei namhaften Risikokapitalgebern 6 Milliarden Dollar eingesammelt. Das ist eine beeindruckende Summe, wenn man bedenkt, dass Musk es erst letzten Sommer aus der Taufe gehoben hat. Das KI-Startup steckt noch immer in jener frühkin...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ruf nach Fonds für Netzinfrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411575109&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>WIEN. Angesichts der enormen Kosten für die Energiewende plädiert der Dachverband Erneuerbare Energie Österreich (EEÖ) für die Einrichtung eines milliardenschweren staatlichen Infrastrukturfonds für Stromnetze in Kombination mit längeren Abschreibungsfristen (40 Jahre). Die bisherige Finanzierung fü...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufsicht Bafin hebt Geldwäscheauflagen gegen N26 auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411534538&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Onlinebank N26 kann künftig wieder so viele Neukunden anwerben, wie sie möchte. Die Bankenaufsicht Bafin hat am Dienstag eine Wachstumsbegrenzung vollständig aufgehoben. Die Behörde bestätigte auf Anfrage entsprechende Angaben des Instituts.
Im November 2021 hatte die Finanzaufsicht verfügt, das...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie bauen wir günstig ein Mehrfamilienhaus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411520463&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-28 12:52:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-28 12:52:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Grundstück von 1300 Quadratm...</description>
<pubDate>Tue, 28 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>