<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Seeks to Speed Up Approvals for Significant Risk Transfers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448449581&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is seeking to accelerate its approval process for significant risk transfers, according to people familiar with the matter, helping lenders to take advantage of booming demand for the deals.
Under new proposals, banks will be allowed to submit information for...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Seeks More Investors as Sizewell Funding Talks Drag On</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448435637&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The UK government is speaking with investors beyond the core group of existing bidders for a stake in the country’s Sizewell C nuclear plant as talks to finalize the project’s funding continue.  
The government has recently approached infrastructure and other private investors to prov...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Faces French Trial for Harassing Whistleblowers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448412066&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG stood trial in Paris accused of harassing a pair of whistleblowers who lifted the lid on the bank’s efforts to help wealthy French dodge taxes.
In a saga that’s dragged on for more than 15 years, a French unit of the Swiss lender is accused of sidelining and slashing the ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Shouldn’t Cut Interest Rates Below Neutral, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448412065&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can gradually lower its borrowing costs to levels that no longer restrict economic activity but shouldn’t go too far, according to Governing Council member Joachim Nagel.
With euro-area consumer-price growth slowing largely as projected, “interest rates shoul...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäische Aktien: UBS rechnet 2025 mit rückläufigen Kursen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448410474&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...9pc. Grösste Schweizer Bank damit vorsichtiger bei ihren nächstjährigen Prognosen als andere Banken. Begründet dies mit einer rückläufigen Entwicklung bei den Unternehmensgewinnen und dem angeschlagenen Vertrauen der Anlegerinnen und Anleger bei europä...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Vermögen der Milliardäre in zehn Jahren mehr als verdoppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448410471&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Vermögen der Milliardäre stiegen nach dieser Studie stärker als der Index für globale Aktien, der MSCI AC World, der im selben Zeitraum 73 Prozent zulegte. In China ging es bis 2020 für die Milliardäre steil bergauf, ab 2020 leicht bergab. In den USA wuchsen die Vermögen stetig, in Europa mit Ab...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Vermögen der Milliardäre in zehn Jahren mehr als verdoppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448412675&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zum Vergleich: Das ist etwa halb so viel wie die gesamte Wirtschaftsleistung der USA im vergangenen Jahr.
Die Vermögen der Milliardäre stiegen nach dieser Studie stärker als der Index für globale Aktien, der MSCI AC World, der im selben Zeitraum 73 Prozent zulegte. In China ging es bis 2020 für die ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds der Credit Suisse mit stabilen Ausschüttungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448412667&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Anlagerenditen der Fonds Credit Suisse Real Estate Fund (CSREF) Siat, CSREF Interswiss, CSREF LogisticsPlus sowie CS 1a Immo PK bewegten sich in einer Spanne von 3,5 Prozent bis 4,5 Prozent. Im Vorjahr waren sie teils nur knapp positiv oder gar leicht negativ.
Für einen Anteil am CS 1a Immo PK w...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Studie: Luxusgüterindustrie leidet auch unter Nachfragemüdigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448420102&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Nach Jahren starken Wachstums ist die Luxusgüterbranche ins Stocken geraten. Begründet wird der Abschwung oft mit der gegenwärtigen Konsumschwäche Chinas. Dabei war der Beitrag der chinesischen Konsumenten zum Wachstum des Sektors in den vergangenen Jahren vergleichsweise klein, wie au...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien: UBS geht gleich mit zwei neuen taktischen Empfehlungen ins Rennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448424632&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auf X/Twitter aktiv.
+++
Wer am Schweizer Aktienmarkt auf den Startschuss für die alljährliche Weihnachtsrally wartet,...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Für uns ist es nur logisch, aktive Strategien auch als ETF anzubieten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448428861&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der JPM US Research Enhanced Index Equity (ESG) ETF und der JPM Global Research Enhanced Index Equity (ESG) ETF zählen einer Scope-Studie zufolge hierzulande zu den größten aktiven ETFs. Was ist das „aktive“ an diesen Strategien?
Ivan Durdevic: Beide Fonds gehören zu unserer „Research Enhanced Index...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Herz für Trader</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448429831&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Der Bitcoin ist seit Anfang November wieder im Rallymodus. Der Kurs ist zuletzt von Rekord zu Rekord gesprungen und ist nur noch ein paar Prozentpunkte von der magischen 100.000-Dollar-Marke entfernt. Auch bei vielen Altcoins ist längst wieder Bullenmarkt angesagt.
Jetzt zahlt sich aus, dass Robinho...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Skandale erschüttern Volksbanken, aber die Manager-Gehälter kennen keine Grenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448450010&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die deutschen Volks- und Raiffeisenbanken schließen ein Skandaljahr ab. Zahlreiche Institute in Bayern sind am kriselnden Agrarunternehmen Baywa beteiligt und mussten sich nicht zuletzt auf politischen Druck an einer möglicherweise teuren Rettungsaktion beteiligen. Andere haben sich mit fragwürdigen...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anzahl der Milliardäre und deren Vermögen explodiert laut UBS-Studie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448418460&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>dpa
Die Zahl der Superreichen und ihr Vermögen ist innerhalb von zehn Jahren deutlich gestiegen: Im April 2024 gab es nach einer Studie der Schweizer Bank UBS 2682 Milliardäre, gut 50 Prozent mehr als im März 2015. Ihr Gesamtvermögen stieg in dem Zeitraum um 121 Prozent auf 14 Billionen Dollar (umge...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Kassenfinanzen brauchen eine große OP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448449915&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wer lange genug mit dem Kopf vorangeht, bricht doch noch durch die Wand. Im November schaffte es Gesundheitsminister Karl Lauterbach (SPD), seine Krankenhausreform durch den Bundesrat zu bringen, sodass sie im neuen Jahr in Kraft treten kann. Lauterbachs Ansatz, die stationären Kräfte zu spezialisie...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi interessiert an Allianz-Tochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448464897&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der französische Vermögensverwalter Amundi will sich offenbar mit der Allianz-Fondstochter Allianz Global Investors (AGI) zusammenschließen. Das erfuhr das Handelsblatt aus Finanzkreisen. „Ein Joint Venture ist die wahrscheinlichste Lösung“, sagte ein hochrangiger Investmentbanker. Die Nummer drei u...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mitarbeiter-Frust bei der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448464930&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Eine interne Mitarbeiterbefragung bescheinigt der Führung der Bundesbank einen deutlichen Vertrauensverlust. Dies geht aus einer Hausmitteilung im Intranet der Bank hervor, die dem Handelsblatt vorliegt.
Demnach stimmen einer neuen Befragung zufolge unter 6500 Bundesbank-Mitarbeitern nur noch 40 Pro...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein echter Wendepunkt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448464950&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Bitcoin hat in der Nacht zum Donnerstag erstmals die Marke von 100.000 Dollar überschritten. In der Spitze stieg die älteste und wichtigste Kryptowährung bis auf 103.900 Dollar, wie Daten der Analyseseite Coinmarketcap zeigen. Seit Jahresbeginn ist der Bitcoin damit um 146 Prozent gestiegen. Ana...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umfrage legt fehlendes Vertrauen in Bundesbank-Spitze offen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448445869&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 16:51:22 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 17:21:38
Eine interne Mitarbeiterbefragung bescheinigt der Führung der Notenbank einen deutlichen Vertrauensverlust. Dies geht aus einer Hausmitteilung im Intranet der Bank hervor, die dem Handelsblatt vorliegt.
Demnach stim...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögen von Milliardären hat sich in zehn Jahren verdoppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448410203&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 07:25:33 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 09:44:13
NO TEXT...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Renditenanstalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448398631&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MICHAEL HEIM
Die grosse Überraschung blieb aus. Doch die hatte auch keiner erwartet, als Swiss-Life-CEO Matthias Aellig am Dienstag die Strategie für die nächsten drei Jahre vorstellte. Denn viel besser als in den letzten Jahren könnte es beim Zürcher Lebensversicherer fast nicht gehen. Entsprechend...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Vermögen der Milliardäre in zehn Jahren mehr als verdoppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448410729&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Ihr Gesamtvermögen stieg in dem Zeitraum um 121 Prozent auf 14 Billionen Dollar. Zum Vergleich: Das ist etwa halb so viel wie die gesamte Wirtschaftsleistung der USA im vergangenen Jahr.
Die Vermögen der Milliardäre stiegen stärker als der Index für globale Aktien, der MSCI AC World, der im selb...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cyril Zaprilla (BNP Paribas Real Estate) : «L'immobilier de commerce est sur le chemin de la reprise»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408863&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le directeur Retail de BNP Paribas Real Estate Transaction France fait un point pour L'Agefi sur la situation du marché de l'immobilier de commerce, le segment de l'immobilier commercial aux cÎtés des bureaux, de la logistique, etc. L'Agefi : on voit que l'immobilier de bureaux tarde à se reprendre....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408819&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408785&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408782&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,14% du capital et 5,55% des droits de vote (02/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408777&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408751&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,39% du capital et 4,70% des droits de vote (03/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408739&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408948&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 3,88% des droits de vote (22/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408926&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408810&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448408800&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lebensversicherung: Die BaFin-Kritik wird die Beratungspraxis verändern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448431183&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>procontra: Herr Stenger, auf dem Fondspolicen Summit in Hamburg haben Sie kürzlich die Lebensversicherer davor gewarnt, das BaFin-Merkblatt zu wohlverhaltensaufsichtlichen Aspekten bei kapitalbildenden Lebensversicherungsprodukten auf die leichte Schulter zu nehmen. Warum ist dieses Merkblatt so wic...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Woran die Verkehrswende scheitert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448452149&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Es entbehrt nicht einer gewissen Ironie, die Ampel anhand von Ampeln zu messen. 122 Ampeln enthält die Bilanz der Ampelkoalition, die der Thinktank Agora Verkehrswende am Donnerstag veröffentlicht hat. Nur 19 davon stehen auf Grün.
„Die Gesamtbilanz fällt ernüchternd aus und vor allem unzur...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über der 100.000-Dollar-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448487966&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Der Bitcoin hat in der Nacht zum Donnerstag erstmals die Marke von 100.000 Dollar überschritten. In der Spitze stieg die älteste und wichtigste Kryptowährung bis auf 103.900 Dollar, wie Daten der Analyseseite Coinmarketcap zeigen. Seit Jahresbeginn ist der Bitcoin damit um 146 Prozent gestiegen.
Ana...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was den Bitcoin noch weiter nach oben treiben könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448423250&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Bitcoin hat in der Nacht zum Donnerstag erstmals die Marke von 100.000 Dollar überschritten. In der Spitze stieg die älteste und wichtigste Kryptowährung bis auf 103.900 Dollar, wie Daten der Analyseseite Coinmarketcap zeigen. Seit Jahresbeginn ist der Bitcoin damit um 146 Prozent gestiegen.
Ana...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448554822&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Kann ich den Wohnungskauf rückabwickeln?
FRAGE: Unser Leser hat 2021 eine Wohnung in Chemnitz gekauft, die kernsaniert werden sollte – bis September 2021. Doch auch heute ist sie nicht fertig. Er muss deshalb seiner Bank Bereitstellungszinsen für seinen Kredit zahlen, weil er ihn nicht wie vorgesehe...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Was rund um die Wärmepumpe passiert ist, ist an Dramatik nicht zu überbieten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448445110&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 17:01:05 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 17:04:04
WirtschaftsWoche: Herr Viessmann, der Verkauf großer Teile Ihres Familienunternehmens an den US-Konzern Carrier ist ein gutes Jahr her. Was hat sich an Ihrem Leben am meisten geändert?
Max Viessmann: Das Entscheiden...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum immer mehr Milliardäre ihr Land verlassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448425495&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 11:56:04 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 12:13:04
Es läuft gut für die Superreichen der Welt, zumindest global betrachtet. Wie die Schweizer Bank UBS in ihrem jährlich erscheinenden Reichtumsbericht erhoben hat, ist die Zahl der Milliardäre weltweit seit 2015 stark...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich den Wohnungskauf rückabwickeln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448417762&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 09:48:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 10:53:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die im Jahr 2021 in Chemnitz gek...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>China-Schwäche bremst Milliardärs-Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448411735&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 08:02:04 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 08:02:05
Die weltweite Zahl der Milliardäre stagnierte einer Studie zufolge in den vergangenen Jahren. Nach einem starken Wachstum ab 2015 erreichte der Wert 2021 mit 2686 einen Höhepunkt und entwickelte sich seitdem seitwär...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich meinen PKV-Beitrag senken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448410685&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 07:28:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 07:28:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser, 59, ist seit 2005 pri...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>