<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>24. Mai bis 4. Juni 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16408229072725526374</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Unicredit hat sich mittels Derivaten Zugriff auf einen Anteil von rund 9,7 Prozent an der griechischen Bank Alpha Services and Holdings zu einem Preis gesichert, der einen Abschlag gegenüber dem vorherigen Schlusskurs der Aktie enthält. Eine physische Abwicklung im Rahmen der neuen Finanzinstrumente...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inhaltsverzeichnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3714673433796589969</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Aufsätze
"Wir sind noch ganz am Anfang des Prozesses" Redaktionsgespräch mit Stefan Barth, Oldenburgische Landesbank AG
Herausforderungen bei Banken-Fusionen in der Integrationsphase - Wie gelingt die Kulturfusion? Stefan Gratzfeld/Jörg Horn, beide Sparkasse Celle-Gifhorn-Wolfsburg/Claudia Langen, M...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zufriedene Institute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17297218404823197181</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Digitalisierung ist bei den Banken und Sparkassen ein immer wichtiger werdendes und vor allem auch immer vielschichtiger werdendes Thema. Cloud, künstliche Intelligenz, Cyber Security und Onlinebanking seien stellvertretend als besonders wichtige Teilbereiche genannt. Die Liste ließe sich noch lange...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldwäscheprävention und finanzielle Inklusion im Zielkonflikt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12948405491085606530</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Effektive Geldwäschebekämpfung und finanzielle Inklusion stehen zunehmend im Spannungsverhältnis. Strikte AML-Vorgaben erschweren häufig den Zugang benachteiligter Bevölkerungsgruppen zum formellen Finanzsystem - mit potenziell kontraproduktiven Folgen für die Integrität der Finanzmärkte. Ein risiko...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moralische Symbiose: Wie Finanzdienstleister von KI profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8682194799966095901</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Der Einsatz künstlicher Intelligenz bei Finanzdienstleistern nimmt rasant zu. Von der Buchhaltung über Steuern, Finanzplanung, Treasury- und Risikomanagement bis zur Schadensfallanalyse: künstliche Intelligenz steigert die Effizienz maßgeblich und ermöglicht begehrten Fachkräften, sich auf Wertschöp...</description>
<pubDate>Sun, 15 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>