<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin bestätigt Kursmanipulation im Wirecard-Prozess</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1763052037082048211</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mutmaßlich jahrelang falsche Geschäftszahlen trieben Kurs

dpa München –
Im Wirecard-Skandal hat die Finanzaufsicht BaFin das Offensichtliche festgestellt: Die mutmaßlich jahrelang falschen Geschäftszahlen des 2020 kollabierten ehemaligen Dax-Konzerns trieben die Börsenkurse in die Höhe. Das sagte e...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS bringt gesetzliches Limit für ihre Investmentbank ins Spiel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8237690954921198352</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Großbank will zusätzliche Kapitalanforderungen abwenden

Bloomberg Zürich –
 Die UBS hat offenbar vorgeschlagen, die Größe ihrer Investmentbank per Gesetz zu begrenzen. Wie eine mit der Angelegenheit vertraute Person sagte, sollen damit die Bedenken der Regierung hinsichtlich einer möglicherweise no...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eltifs – gut für alle, die wissen, was sie tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14236425485138340410</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Eine exklusive Studie zeigt, welche Langfristfonds angeboten werden, was sie kosten und welche Renditen sie bieten. Doch sie sind nicht für jeden Anleger sinnvoll.

Der Knoten bei Eltifs ist geplatzt“, sagt Hosna Houbani. Im vergangenen Jahr kamen 55 neue European Long Term Investment Funds, wie Elt...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia navigiert zwischen Neustart und Zins-Unsicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17274889045012756094</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Wachstumskurs. „Wir haben die Bremse gelöst und stehen wieder auf dem Gaspedal.“ So gibt Rolf Buch, CEO von Vonovia, den Kurs für die kommenden Jahre vor. Oder jedenfalls den Kurs, den das Unternehmen gerne nehmen möchte. Doch das unsichere Zinsumfeld bremst die Ambitionen des Konzerns fürs Erste st...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin bestätigt im Wirecard-Prozess Verdacht der Kursmanipulation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8796805134967597364</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Im Wirecard-Skandal hat die Finanzaufsicht Bafin das Offensichtliche festgestellt: Die mutmaßlich jahrelang falschen Geschäftszahlen des 2020 kollabierten Dax-Konzerns trieben die Börsenkurse in die Höhe.

Das sagte ein als Gutachter und Zeuge geladener Mitarbeiter der Bundesbehörde im Münchner Stra...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Talanx kassiert Millionenstrafe von der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10953915150584153194</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin hat gegen den Versicherer Talanx wegen eines Verstoßes gegen die Pflichten des Wertpapierhandelsgesetzes eine Geldstrafe von knapp 1,1 Millionen Euro festgesetzt.

Die Finanzaufsicht Bafin hat bereits am 6. März eine Geldbuße in Höhe von 1,095 Millionen Euro gegen den Mehrmarkenkonzern Tal...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Offers Limits on Investment Bank to Ease Swiss Concern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17870471694630557130</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG executives have suggested that a permanent limit on the size of its investment bank be written into Swiss law to alleviate government concerns about a potential future rescue, a person familiar with the matter said.  
A cap on one of the riskiest parts of the bank would l...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Sees Defense, Tariffs as Inflation Threats: WSJ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5897827280028480929</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann warned that additional defense spending and US trade policy risk stoking consumer prices, according to an interview with the Wall Street Journal. 
“If inflation re-emerges, we would lose our credibility,” the Austrian cent...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Switzerland’s Finance Sheriff Takes on UBS and Banking Elite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2232807293247086924</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In the year since Stefan Walter has been in charge of Switzerland’s financial regulator, he’s made a name for himself among the bankers he oversees. 
They call him “The Sheriff.” 
Walter, 60, a German citizen with decades of experience in top-level regulation including in the US, is u...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Adds Private Credit, Equity Funds to Model Portfolios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10476228529186418019</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., fresh off a $28 billion deal spree to transform into a major player in alternative assets, is integrating complex private investments into its ready-made portfolios for individuals.
In what the firm calls a first for the asset-management industry, BlackRock set up the ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, Nomura, UniCredit Lose Appeal Over EU Bond Cartel Fines</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7148739901292972518</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG, Nomura Holdings Inc. and UniCredit SpA failed to overturn European Union antitrust fines totaling hundreds of millions of euros levied over allegations they colluded on government bond trading during the region’s sovereign debt crisis.  
The EU General Court on Wednesday...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors Says It Is Cutting Some Roles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9811709946407260589</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Allianz Global Investors, the smaller of the two asset managers owned by German insurance giant Allianz SE, is cutting some roles as it looks to make changes to its organizational structure.
“Some tasks and elements of our operation may no longer be required or can be achieved differe...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Tests Stablecoin in Latest Wall Street Blockchain Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4026987110110585742</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments is testing a stablecoin, as large financial firms continue to dive into one of crypto’s fastest growing sectors.
Fidelity’s stablecoin project is being carried out from its digital assets division, which offers execution and custody services to institutional inves...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz-Tochter Allianz Global Investors streicht Stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1223409249446788002</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Allianz Global Investors (AGI), einer der Asset-Manager des Versicherungsriesens Allianz, wird einige Stellen streichen. Der Mutterkonzern war nach Informationen von Bloomberg News zuletzt auf Partnersuche für die Tochter gewesen.
„Einige Aufgaben und Elemente unseres operativen Betri...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Bitcoin ETP ab jetzt auch in Deutschland, aber das sollten Anleger unbedingt wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=829984142534099621</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit Dienstag gibt es die aus den USA bekannten BlackRock Bitcoin-ETFs als ETP auch in Deutschland. Das macht das Produkt jetzt so attraktiv, aber das sollten Anleger auch unbedingt vor dem Kauf wissen.
Am 10. Januar 2024 sind Bitcoin-ETFs in den USA zugelassen worden und waren von diesem Zeitpunkt ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sogar besser als Rheinmetall? UBS verdoppelt Kursziel bei dieser Rüstungsaktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15473925555503966353</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nicht nur Rheinmetall profitiert von dem aktuellen Superzyklus der Rüstungsbranche. Auch andere Aktien wecken bei Experten und Anlegern Kursfantasien. Eine könnte bald durch die Decke gehen.
Das Wachstum von Rheinmetall ist beeindruckend. Schon im letzten Jahr gehörte der Titel zu den wachstumsstärk...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS bringt bei Kapitalanforderungen Kompromiss ins Spiel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17377462805832138264</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS will laut einem Medienbericht mit Zugeständnissen deutlich strengere Kapitalvorgaben abwenden. So habe die Grossbank angeboten, den Anteil des riskanten Investmentbankings auf rund 30 Prozent des Gesamtgeschäfts zu begrenzen, schreibt die Nachrichtenagentur Reuters unter Berufung auf zwei mi...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankentrio um UBS wehrt sich vergebens gegen Millionenstrafe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10963103172151747747</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nebst zwei anderen Bank muss die UBS eine Strafe von 172 Millionen Euro bezahlen.

Im Rechtsstreit um illegale Absprachen beim Handel mit Staatsanleihen haben sich die UBS, die italienische Unicredit  und die japanische Bank Nomura vergebens gegen eine Millionenstrafe gewehrt. Die Europäische Kommis...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BKW: UBS mit Rekordkursziel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17114877195734512730</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS erhöht ihr Kursziel für die BKW-Aktie auf ein neues Rekordhoch. Ein Kursreaktion bleibt aus.

Die Aktien des Berner Versorgers BKW legen am Mittwochmorgen um zeitweise über 1 Prozent auf 150,50 Franken zu und trotzen damit dem allgemeinen negativen Markttrend. Der Swiss Market Index verliert...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankentrio um UBS wehrt sich vergebens gegen Millionenstrafe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2710012625120056427</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS, die italienische UniCredit und die japanische Bank Nomura haben sich im Rechtsstreit um illegale Absprachen beim Handel mit Staatsanleihen vergebens gegen eine Millionenstrafe gewehrt. Die UBS prüft eine Berufung.

Die Europäische Kommission hatte die Banken zu der Geldbusse verdonnert, wei...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS bringt bei Kapitalforderungen Kompromiss ins Spiel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13136204729519479900</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS bringt neuen Vorschlag zur Eigenmittelunterlegung der Investmentbank in Bern ein.

Nach der Grossübernahme der Credit Suisse versucht der Bankenriese UBS Insidern zufolge, mit Konzessionen deutlich strengere Kapitalvorgaben abzuwenden. So habe das Schweizer Institut der Politik angeboten, de...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kämpft mit technischer Störung im Digital Banking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9174424773661275351</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Schweizer Grossbank UBS hat am Mittwoch eine technische Störung im Digital Banking zu Schaffen gemacht.

Bestimmte Belastungen auf Konten von Kundinnen und Kunden würden derzeit doppelt angezeigt, teilte die Bank auf Anfrage der Nachrichtenagentur Keystone-SDA mit.
«Blick.ch» hatte zuerst über d...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti denkt über «weitreichende Zugeständnisse» nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14499314457020971896</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Grossbank erwägt Zugeständnisse bei Eigenkapital und Investmentbanking, um strengere Regulierungen zu vermeiden.

Nicola Imfeld
Sergio Ermotti (64) und Karin Keller-Sutter (61) werden wohl nicht mehr beste Freunde. «Ich hätte nie erwartet, dass das grösste Hindernis für ein erfolgreiches Ergebni...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS belastet Kreditkarte für den Monat März doppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12648456943188264290</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Technische Störung bei der UBS: Kreditkartenabrechnungen werden doppelt belastet. Die Buchungen werden laut der UBS korrigiert.

Nicola Imfeld
Die UBS kämpft aktuell mit gröberen Problemen. Über Mittwochmittag ist Kunden der Grossbank die Kreditkartenrechnung doppelt abgerechnet worden. «Statt 1450 ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TotalEnergies : Amundi [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12268053064287569483</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>TotalEnergies : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE TotalEnergies Actionnariat France dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,10% du capital et des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'ETP sur le bitcoin de BlackRock débarque dans les Bourses européennes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15840221431086517437</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Séverine Leboucher

Le groupe américain gère déjà 48 milliards de dollars aux Etats-Unis grâce à un véhicule directement adossé au crypto-actif.

Il aura fallu quinze mois à BlackRock pour faire traverser l'Atlantique à son produit vedette de l'an dernier. Fort des 48 milliards de dollars placés sur...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1173366640227475877</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,91% du capital et 4,92% des droits de vote (18/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7428318832683254235</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 4,73% du capital et 4,22% des droits de vote (07/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=767774579023549357</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,85% du capital et 5,08% des droits de vote (11/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17914340455234293192</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 4,28% des droits de vote (13/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BNP[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5816354369426789340</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,70% du capital et 5,99% des droits de vote (21/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13247394077081011061</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,19% du capital et des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=54434785445819096</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,31% du capital et 4,33% des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Securities[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4619760716917751875</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par lintermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc, J.P. Morgan Securities llc et J.P. Morgan Structured Products B.V. qu'elle contrÎle, 6,05% du capital et 4,94% d...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7662913626970733504</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 6,19% du capital et 5,05% des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9596996077568524926</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,41% des droits de vote (21/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17897505918727031255</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,87% des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16958060593904343103</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,07% du capital et 4,05% des droits de vote (25/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gut bezahlt und zukunftssicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17218702367335028857</link>
<author>Handelsblatt Sonderhefte</author>
<description>„Mach doch was Sicheres, geh zur Bank.“ Ist Opas Karrieretipp im Zeitalter von Künstlicher Intelligenz (KI) und Onlinebanking noch aktuell? Eine Ausbildung bei der Bank wird gut bezahlt. Und: Wer Spaß an Kundenkontakt hat und bereit ist, sich weiterzubilden, kann nach wie vor weit kommen – trotz ode...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>