<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Chatbot Aggregator Wrtn Gets Funding in Latest Korea AI Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10913008941813335589</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wrtn Technologies Inc. has raised 83 billion won ($56 million) from investors including Goodwater Capital, one of a growing number of South Korean AI startups to score financing in the post-ChatGPT era. 
Existing backers BRV Capital Management and Capstone Partners participated in the...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohin geht BIM?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14730128623085168609</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Wie BIM und KI planerische und praktische Prozesse auf der Baustelle verändern, kann niemand so gut beurteilen wie Prof. Dr.-Ing. Joaquín Díaz, Leiter des Fachgebiets Bauinformatik und Nachhaltiges Bauen an der Technischen Hochschule Mittelhessen (THM) in Gießen.

Die fortschreitende Digitalisierung...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bern dementiert geheime Asylgespräche mit Merz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15015106193237556746</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Der CDU-Chef spricht laut mehreren Medien mit Nachbarländern über Migrationswende

Die Spitzenpolitiker von CDU, CSU und SPD wollen diesen Montag ihre Koalitionsverhandlungen in Berlin fortsetzen. Im Mittelpunkt dürften dabei die Themen stehen, bei denen die Regierungsparteien in spe weit auseinande...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Expands Wealth Service to Target Australia’s Mining Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9630019672517766630</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG promoted Tim Clemenger to be its first client adviser for wealth management based in Perth, the Swiss bank’s latest move to attract more rich Australians.
Clemenger will be tasked with building the bank’s clientele in a city which the head of UBS Global Wealth Management ...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Novo Nordisk im Abverkauf: Darum ist laut UBS ein +50%-Comeback für die Pharma-Aktie drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12245238455784236953</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktie des Pharma-Giganten Novo Nordisk steckt weiter in der Krise. Die Schweizer Großbank UBS hält aber ein Mega-Comeback für möglich. Wie realistisch ist das derzeit?
Der Abverkauf bei Novo Nordisk geht weiter. Vor allem enttäuschende Studienergebnisse zu dem neuen Abnehm-Mittel „CagriSema“, da...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS – Chance oder Risiko?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16945777675919106584</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS ist zur führenden Bank der Schweiz geworden. Dies bringt eine hitzige Debatte über Chancen und Risiken für den Finanzplatz mit sich.

Tim Höfinghoff
Nach der Übernahme der Credit Suisse ist die UBS umso mehr zur bedeutendsten Bank der Schweiz geworden. Manche im Land sehen in der mächtigen U...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrätin Keller-Sutter weist Vorwürfe der UBS zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17618356715192013694</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS wirft Keller-Sutter vor, sie verweigere den Dialog. Keller-Sutters Finanzdepartement reagiert und liefert Zahlen.

Bei der CS-Übernahme waren sie enge Verbündete, nun sind sie erbitterte Gegner: Finanzministerin Karin Keller-Sutter und die UBS. Wie die NZZ am Sonntag schreibt, ist der Streit...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>