<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Geldsegen für Schroders Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17058859192697502552</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
– Aufgrund der Flaute am M&A-Markt mussten Investoren zuletzt lange auf Rückflüsse aus ihren Private-Equity-Investments warten. Doch so langsam kommt der Markt wieder in Gang. Schroders Capital schüttet für das vergangene Jahr 1 Mrd. Euro an Erträgen aus seiner europäischen Private-Equ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Richtig gut unterwegs“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15603603802921245428</link>
<author>medianet</author>
<description>Saskia Wallner, CEO Ketchum Wien und Brüssel, im Interview über Awards, die Branche und warum man trotz Gegenwind an Themen wie DEI festhalten muss.
Großer Erfolg für Ketchum in Europa: Die Agentur wurde bei den EMEA Sabre Awards 2025 als „Continental Europe Agency of the Year“ ausgezeichnet – einer...</description>
<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Batteriespeicher bis Mautautobahn: Wie Infrastruktur-Investments funktionieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3719609785389751765</link>
<author>Capital+</author>
<description>Nicht erst seit dem Sondervermögen des Bundes ist Infrastruktur ein Investitionsthema. Wie er in Batteriespeicher, Digitalisierung und Datencenter investiert, erläutert Fondsmanager Jan Peters von Aquila Capital

Jan Peters beschäftigt sich als Investor mit etwas, das in der Finanzbranche eher unübl...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cuts Interest Rates Again as Trump Tariff Fears Threaten Recovery</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6845299988618517303</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank lowered interest rates for the seventh time since last June as trade tensions threaten to derail the region’s economic recovery.
The deposit rate was decreased by a quarter-point to 2.25%, as predicted by almost all analysts polled by Bloomberg. The ECB dropp...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Denmark Cuts Rate to Match ECB as Krone Slide Tests Peg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6153321230367223144</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank lowered its benchmark interest rate by a quarter point to defend its peg to the euro in a move that matched its euro-area counterpart after recent turbulence on the financial markets. 
Nationalbanken, which pegs the Danish currency to the euro, reduced its curre...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut Rates Again as Tariffs Imperil Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11606155744745143809</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Subscribe to Economics Daily for the latest news and analysis.
The European Central Bank is about to cut interest rates for the seventh time, a move that comes after US President Donald Trump’s tariffs shook markets and darkened the economic outlook.
The deposit rate will be lowered t...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Steady After ECB Cuts Rates Amid Earnings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3646200536293053523</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European equities stalled after the European Central Bank cut interest rates for the seventh time as global trade tensions threaten to derail the region’s economic recovery.
The Stoxx Europe 600 Index was little changed at the close in London after the ECB reduced the deposit rate by ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Santander Surpasses UBS as Continental Europe’s Biggest Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7927216287027998971</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Banco Santander SA is now the biggest bank in continental Europe by market value, leapfrogging UBS Group AG. 
The Spanish lender has seen its shares soar in value this year, propelling it to a market capitalization of €91 billion ($104 billion). Meanwhile, UBS shares have tumbled as t...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP’s Loan Losses; Pharma Braces for Tariffs: EMEA Earnings Week Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3715903474242179830</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA will kick off European bank earnings next week, as investors assess the impact of tariffs on the continent’s biggest lenders. 
The French bank faces one of the most substantial hits to profit with loan losses expected to surge. A 50% jump in cost of risk estimates this ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Wenn Sie darauf hereinfallen, könnten Sie massiv Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9848002390625223240</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Immer wieder kommt es zu Betrugsvorfällen im Finanzbereich. Besonders bei diesem Angebot sollten Anleger jetzt enorm vorsichtig sein, denn wer darauf hereinfällt, der droht massiv Geld zu verlieren.
Zuletzt kommt es immer öfter zu Betrugsvorfällen im Internet. Häufig werden Anleger dabei mit attrakt...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise 2008: Warum Milliardär Ray Dalio jetzt Alarm schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13321236157382531521</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Star-Investor und Milliardär Ray Dalio warnt vor weit mehr als nur einer Rezession. Eine explosive Mischung aus Schulden, Zöllen und geopolitischen Spannungen bringt das Weltfinanzsystem ins Wanken – und Anleger müssen sich auf dramatische Veränderungen einstellen.
Zölle, Schulden, Systemkrise: Währ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und Vontobel senken Kursziele für Schweizer Tech-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11033968475839219051</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Analysten der UBS und Vontobel haben angesichts zunehmender Risiken ihre Kursziele für VAT und Inficon gesenkt.

Der sich zuspitzende Handelskonflikt mit den USA hat Analysten von der UBS und Vontobel dazu bewogen, ihre Kursziele für den Halbleiter-Zulieferer VAT und den Sensorenhersteller Infic...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwartet markant tieferen SNB-Gewinn im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9663474358902481245</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizerische Nationalbank (SNB) dürfte im Startquartal 2025 einen Gewinntaucher erlitten haben.

Die Ökonomen der UBS schätzen den SNB-Gewinn in den ersten drei Monaten auf 5 bis 15 Milliarden Franken, nachdem die Nationalbank im gleichen Vorjahrquartal einen Rekordgewinn von 58,8 Milliarden F...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI: Weitere Gewinne sind möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8270957841309790837</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wie erwartet hat der SMI nach dem Zoll-Absturz einen Turnaround hingelegt. Jetzt notiert der Index wieder in seiner Trading-Range. Da liegen weitere Gewinne drin.

Georg Pröbstl
Es kam wie vorausgesagt. Vor zwei Wochen hatten ich an dieser Stelle einen Turnaround der internationalen Börsenplätze vor...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Santander löst UBS als wertvollste Bank Kontinentaleuropas ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2068209093130385658</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Unsicherheit im US-Geschäft und auf dem Heimatmarkt lastet auf dem Aktienkurs der UBS. Santander profitiert dagegen von zwei strategischen Stärken.

Erstveröffentlichung: 2025-04-17 12:36:13 letzte Aktualisierung: 2025-04-17 12:36:13
Die UBS muss den Titel als wertvollste Großbank Kontinentaleuropas...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3450955545314466085</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Können Privatanleger ihr Gold auch steuerfrei verkaufen, wenn es keinen Nachweis zum Kauf gibt? Würde das Finanzamt überhaupt etwas mitbekommen? Das rät ein Experte.

Erstveröffentlichung: 2025-04-17 09:43:04 letzte Aktualisierung: 2025-04-17 09:44:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service fü...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schütze ich mein Vermögen im Kriegsfall?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7247251243386908714</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Russlands Überfall auf die Ukraine ist der Krieg zurück in Europa. Wie können Anleger zumindest ihr Vermögen für den Fall einer Ausweitung des Konflikts absichern?

Erstveröffentlichung: 2025-04-17 08:48:03 letzte Aktualisierung: 2025-04-17 08:48:04
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo kann ich am besten Gold kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=156261114282325903</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Viele Anleger suchen jetzt Sicherheit – Gold verspricht genau das. Wo kann man es gut und ohne hohen Aufschlag erwerben?

Erstveröffentlichung: 2025-04-17 09:44:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-17 09:46:04
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hi...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollte ich auch günstige Kredite schnell tilgen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12465889885496959771</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Zeiten niedriger Zinsen sind vorbei. Was heißt das für Kreditnehmer, deren Immobiliendarlehen einen niedrigen Zins hat? Sollen sie bei Geldzufluss trotzdem maximal viel tilgen?

Erstveröffentlichung: 2025-04-17 08:50:05 letzte Aktualisierung: 2025-04-17 08:50:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratg...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwischen Zoll-Hammer und KI-Boom: Wie riskant ist der Chipsektor wirklich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15630917074693162781</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Zoll-Konflikt kostet Chipkonzerne Milliarden. Nach dem Kurssturz von Halbleiter-ETFs stellt sich für Anleger die Frage: Bietet der Sektor jetzt Einstiegschancen oder Gefahren?

Die globale Chipindustrie steht unter massivem Druck durch die verschärften Handelskonflikte zwischen den USA und China...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>