<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin interveniert bei Turbo-Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2094166759726467246</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
– Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat neue Vorgaben für den Vertrieb sogenannter Turbo-Zertifikate erlassen. Diese hochspekulativen Hebelprodukte, auch als Knock-out-Zertifikate bekannt, unterliegen ab dem 16. Juni 2026 strengen Regeln. Ziel ist es, Kleinanl...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reißt das Alte ein, schafft das Neue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15505995732309337759</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Am Montagabend meldet sich die deutsche Wirtschaftsprofessorin Ulrike Malmendier von ihrer Universität im kalifornischen Berkeley. Ihr erster Gedanke zum Nobelpreis? »Das ist, als hätten sie in Stockholm gedacht, wir müssen den Deutschen auf die Sprünge helfen.« Und tatsächlich: In einer Zeit, in de...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verkauft Lighttower an Imaxxam</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5451269578575903045</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der Asset-Manager Imaxxam hat das Büro- und Geschäftshaus Lighttower, Hanauer Landstraße 126-128 im Frankfurter Ostend, für seinen Immobilienfonds German Small Asset Invest (GSAI) erworben. Imaxxam wird das Gebäude weiterhin als Asset- und Portfoliomanager betreuen. Verkäufer im Rahmen eines Asset-D...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Signal Iduna hat erneut Ärger mit der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10715089476973051441</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat die Signal Iduna erneut aufgefordert, Mängel an der IT im Sinne der „Sicherstellung einer ordnungsgemäßen Geschäftsorganisation“ abzustellen. Betroffen ist die Lebensversicherungstochter des Dortmund-Hamburger-Konzerns.
Die Bafin hatte bereits im Mai 2023 einen Aufschlag...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Internationale KI-Experten treffen sich in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6457531343175093120</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Frankfurt wird Ende Oktober zum Hotspot für Künstliche Intelligenz (KI) in Europa . Die AI Week Frankfurt soll verschiedene Kompetenzzentren der KI bündeln und den Austausch darüber ermöglichen, sagten die Veranstalter vom AI Hub Frankfurt.
In Deutschland entwickele sich KI langsamer als in anderen ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mängel in der IT-Struktur: BaFin greift erneut bei Signal Iduna Leben a. G. ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7617144907114045970</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat gegenüber der Signal Iduna Lebensversicherung a.G. angeordnet, eine ordnungsgemäße Geschäftsorganisation im Bereich der Informationstechnologie sicherzustellen. Das Unternehmen ist verpflichtet, der Behörde regelmäßig über den Stand der...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin brummt Signal Iduna weiter IT-Hausaufgaben auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=112823606420160502</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin hat gegenüber der Signal Iduna Lebensversicherung a.G. angeordnet, eine ordnungsgemäße Geschäftsorganisation im Bereich der IT sicherzustellen. Über den Stand der Umsetzung müsse das Versicherungsunternehmen der Aufsichtsbehörde regelmäßig berichten, heißt es in einer Mittei...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin mahnt erneut IT-Mängel bei Signal Iduna Leben an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11604754374799093524</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat bei einer Nachprüfung erneut IT-Mängel bei der Signal Iduna Lebensversicherung festgestellt. Die Behörde mahnte daher die „Sicherstellung einer ordnungsgemäßen Geschäftsorganisation“ im Bereich der IT an. Über den Stand der Umsetzung müsse das Versicherungsunternehmen de...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese unbeachtete DAX-Aktie ist ein Top-Pick laut J.P. Morgan und Morgan Stanley</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12953813116881373766</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Aktie im DAX hat fast niemand auf dem Schirm, doch sie ist zumindest laut den Analystenhäusern J.P. Morgan und Morgan Stanley ein echter Top-Pick. Sollten Anleger jetzt zuschlagen?
Fresenius ist eine der weniger stark beachteten Aktien im deutschen Leitindex, doch das Papier könnte zwei Studie...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s $40 Billion Bet on a Lesser-Known Data Center Firm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17797723638312113895</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- (This story was originally published on Oct. 3, 2025. On Oct. 15, investors led by BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners agreed to buy Aligned Data Centers in a deal that values the company at $40 billion.)
At the start of the year, a lesser-known infrastructure company call...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Warns Chinese Export Curbs Could Fuel Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17253234726583283428</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chinese measures to curb the export of rare earths could reignite price pressures in the euro zone if they ripple through the global economy, according to European Central Bank Governing Council member Madis Muller. 
With interest rates at an appropriate level, officials should be “pa...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biotech Fund Beating 92% of Peers Sees More M&A Deals to Come</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5782276986819601706</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A rebound in global biotech deals this year looks set to accelerate as big pharmaceutical companies seek new sources of revenue, according to a top-performing fund with a track record of identifying acquisition targets.
Novo Nordisk A/S’s agreement to buy Akero Therapeutics Inc., anno...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, MGX Make $40 Billion Bet on AI Boom With Aligned Data Centers Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13429256271960021490</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors led by BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners agreed to buy Aligned Data Centers in a $40 billion deal, one of the asset manager’s largest infrastructure investments ever that comes as Wall Street races to claim a stake in the artificial-intelligence boom.
MGX, an A...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Plans Floating-Rate ETF Just in Time for Fed Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17207907975579680362</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is stepping further into the floating-rate debt arena, just as the Federal Reserve has resumed lowering borrowing costs.
The proposed iShares Broad USD Floating Rate Loan ETF will hold a portfolio of US leveraged loans, according to a Wednesday filing with the Securitie...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Sees No Arguments to Shift Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9120215598907762814</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel said there are currently no grounds to change interest rates, warning that some inflation components need continued vigilance.
While it’s too early to discuss what will happen with borrowing costs in the months ahead, the Bu...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Makhlouf Says Inflation Above 2% Is Bigger Risk Than Below That Threshold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16615949899342387295</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf dismissed concerns about inflation dropping below the 2% target, saying he’s actually more worried that it will come in above that threshold. 
While the Frankfurt-based central bank projects a temporary undershoot next ye...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock s'approche des 13.500 milliards de dollars d'encours sous gestion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=848638272974024684</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le gestionnaire américain signe un nouveau record d'encours et gère désormais plus de 5.000 milliards de dollars dans sa franchise de gestion passive, iShares.

La société de gestion américaine BlackRock a de nouveau battu son record d'encours gérés au cours du troisième trimestre 2025. Les actifs d...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi réfléchit à se lancer dans les actifs numériques</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16887717806135591063</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société de gestion du Crédit Agricole «envisage une première initiative liées aux actifs numériques».

La société de gestion Amundi, lialeduCréditAgricole, envisage le lancement de produits liés aux actifs numériques. Selon le site The Big Whale, le gestionnaire pourrait lancer ses propres produi...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bloß die Finger weg von diesen Aktien, warnt J.P. Morgan jetzt!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13321906280846691832</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Von diesen Aktien sollten Anleger jetzt dringend die Finger lassen, warnt die US-Investmentbank J.P. Morgan. Die Experten sehen kein Potenzial für die Papiere und rufen sie im Gegenteil als potenzielle Short-Kandidaten aus.
In einer neuen Studie hat die US-Investmentbank J.P. Morgan insgesamt sechs ...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Altersvorsorge steht bei uns im Fokus“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6394615662305818982</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT:Herr Schätzle, vor einem Jahr war bei Metzler vieles im Umbruch – Effizienzprogramm, Fondszusammenlegungen, das 350-jährige Jubiläum. Ist die Strategie 2028 jetzt auf Kurs?
Philip Schätzle: Die Strategie läuft planmäßig. Das Motto lautet: Effizienz, Fokussierung und Wachstum. Im Metzl...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>