<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Japans größte Finanzgruppe stellt „KI-Mitarbeiter“ ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5644118427933578828</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mf Tokio
– Mit Verspätung springen Japans Finanzgruppen auf den Zug der künstlichen Intelligenz auf. Branchenführer Mitsubishi UFJ Financial Group (MUFG) führt bereits in diesem Monat sogenannte KI-Mitarbeiter ein, um die Produktivität bei rund 20 Aufgaben zu steigern. Bis zum Ende des Geschäftsjahr...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beschwerden über Versicherer nehmen zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4808387736309667591</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Immer mehr Verbraucherinnen und Verbraucher sind mit der Schadenbearbeitung ihres Versicherers unzufrieden. „Die Zahl der Beschwerden über die Versicherungsbranche ist im Jahr 2025 noch einmal deutlich gestiegen“, sagte ein Sprecher der Finanzaufsicht Bafin dem Handelsblatt. Diese Entwick...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird der MSCI World 2026 weiterhin als sichere Wahl gelten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3968463568427137471</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf bei Investitionen in Eltifs zu achten ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5074090152935169460</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AktienPlus: So funktioniert das aktive ETF-Portfolio für Ihren Vermögensaufbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15254819876221966035</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Über die UnitPlus‑App lässt sich AktienPlus in wenigen Minuten einrichten, Sparpläne starten Sie bereits mit kleinen Beträgen. So wird ein professionell gesteuertes Aktienportfolio auch für Einsteiger leicht zugänglich.
Was steckt hinter AktienPlus?
AktienPlus ist das erste aktive ETF‑Portfolio für ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silberpreis auf der Überholspur: Wie man Gewinne maximieren kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7839652509539896662</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das übertrifft die kühnsten Träume der Anleger: Der Preis von Silber ist in wenigen Monaten über alle bisherigen Rekorde hochgeschossen. Schon in 2024 war der Preis für die Unze des Edelmetalls aus seiner jahrelangen Seitwärtsrange nach oben ausgebrochen, und zum Jahresschluss stand ei...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAS INVESTMENT ETF: Die neue B2B-Plattform für ETF-Recherche und Einordnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8687053945705406512</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>ETFs sind längst keine Nische mehr. Sie sind Infrastruktur – in der Beratung, im Wealth Management, im institutionellen Geschäft. Die BVI-Statistiken zeigen es, unsere Leser fragen danach, der Traffic auf unseren ETF-Artikeln steigt kontinuierlich. Und wer mit Fondsselektoren, Finanzberatern oder Fa...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Akkodis kauft in Deutschland zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10178825852894105612</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Mit der Akquisition sollen die Kompetenzen in den Bereichen KI und Automatisierung und die Position als führender Partner für die Aerospace-Industrie in Deutschland und auch international gestärkt werden, wie das Unternehmen am Dienstag mitteilte. Die Gründer von Synergeticon, Daniel Erdelmeier ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Contrafund Legend Danoff to Retire After 10,500% Run</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13294604442135617368</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Will Danoff, the world’s most prolific solo stock-picker who generated world-beating returns during a run of more than three decades atop the Fidelity Contrafund, is set to retire at year-end. 
“It has been the privilege of a lifetime to manage Contrafund for 35 years and help million...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Cuts Private Credit Executives Hired Before HPS Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15272761958871674185</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is cutting about 10 people from its private financing solutions group as it continues to integrate its $12 billion acquisition of HPS Investment Partners. 
At least three people who were on the firm’s private credit team prior to the purchase are among those affected, a...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Study Finds ‘Pricing Cascades’ Can Cause Inflationary Wave</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12617408159332616614</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A relatively contained price shock can trigger a massive inflationary episode if it hits a closely connected network of firms, according to research by the European Central Bank.
That’s because of the chain reactions rippling through supply lines, where one firm’s output charges are a...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Keep All Options Open on Rates, Kocher Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9506121595884222319</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank needs to keep all options available due to the unstable global backdrop, particularly on trade, according to Governing Council member Martin Kocher. 
While officials remain “in a good place,” they face “still very high” uncertainty, the Austrian central-bank ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MDAX-Aktie schießt nach oben - J.P. Morgan sieht Kaufchance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2475009675470004583</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese beliebte MDAX-Aktie schießt am Montag um sechs Prozent nach oben. Hintergrund: Die Analysten von J.P. Morgan sehen eine Kaufchance und 24 Prozent an Kurspotenzial.
Die Aktien von Delivery Hero haben am Montag mit rund 6 Prozent Kursplus das höchste Niveau seit September erreicht. In seiner Ana...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen die Marke unserer Kunden nicht überschatten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2719967468939869898</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Hiemer, wenn ein Kunde zu Solactive kommt und einen Index haben möchte – wie läuft das ab?
Christoph Hiemer: Es gibt zwei Situationen. Die erste ist einfach: Wir haben bereits existierende Indizes, etwa Broad-Market-Indizes für Deutschland oder den US 500. Da kommen Kunden direk...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>