<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin verpasst „Effenberg-Bank“ 325.000 Euro Strafe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9152977792479071283</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Wegen Defiziten in der Geldwäscheprävention muss die VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden 325.000 Euro Strafe zahlen. Das teilte die Finanzaufsicht BaFin am Dienstag mit. Die Verfehlungen gingen demnach auf das Jahr 2023 zurück, in dem die frühere Geschäftsleitung das Sagen hatte. Unte...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zölle, Krypto, Jesus-Selfie – wie Trump Davos an sich reißt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18293647886913642674</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Auffällig ist auf dem diesjährigen Weltwirtschaftsforum (WEF), worüber nicht offen gesprochen wird. Viele prominente Gäste haben Medieninterviews in Davos abgesagt, aus Sorge, zum Stand der Weltpolitik gefragt zu werden. „Trump hat dieses Treffen total gekapert“, sagt der CEO eines global tätigen de...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisenmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16555372129204456966</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Hinweis zum Kursteil: Telefon: 0800 0002053 oder Mail hb.aboservice@vhb.de. Aktien: Börsenplatz Dax, MDax, SDax ist Xetra; Euro Stoxx, Dow Jones und S&P500 Heimatbörse; Kurse und Dividenden von an deutschen Börsen gehandelten Werten verstehen sich in Euro pro Stück sofern es keine anderen Angaben gi...</description>
<pubDate>Wed, 21 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analysten lieben diese Dividendenaktien: KGV unter 10 und bis zu 322 Prozent Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=853896543534506269</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Aktien schütten nicht nur außerordentlich hohe Dividenden oberhalb von 5,0 Prozent aus. Ihre Bewertung ist mit einem KGV unterhalb von 10 auch sehr günstig und Analysten sehen im Konsens bis zu 322 Prozent an Kurspotenzial.
Eine Aktie kann günstig sein und muss noch lange nicht im Kurs steigen...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ING-Deutschland-Vorstand zu KI – „Der Effekt ist phänomenal“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6808872310939161439</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Davos. Die deutsche Tochter des niederländischen Finanzkonzerns ING setzt Künstliche Intelligenz (KI) etwa in der Baufinanzierung, im Kundenservice und zur Analyse schwacher Prozesse ein. „Wir erzielen damit sowohl Umsatz- als auch Kostenvorteile“, sagt ING-Deutschland-Vorstand Ralph Müller im Gespr...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerz Real startet Infrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14189949812064913461</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Commerz Real legt mit dem Infravest Eltif einen Infrastrukturfonds für Privatanleger auf, dessen Manager sich auf Investitionen in Deutschland fokussieren.
Die Investmentstrategie zielt auf den Aufbau eines diversifizierten Portfolios in den Sektoren Versorgung, Kommunikation, Transport, Energie...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was müssen Kleinanleger bei Eltifs beachten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7691455747034185660</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sinkendes Vertrauen von Versicherer-CEOs in Umsatzwachstum für 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11647459318090321199</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Dies entspricht einem Rückgang von 18% gegenüber 56% im Jahr 2025. Die aktuelle CEO-Umfrage des Unternehmens basiert auf den Antworten von 4.454 CEOs aus 95 Ländern und Territorien und ist ein nützliches Instrument, um die Stimmung von Führungskräften aus verschiedenen Branche...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Geldbuße gegen VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13812617999415342897</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin hat der VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden eine Geldstrafe von 325.000 Euro auferlegt. „Grund für das Bußgeld sind Mängel in der Geldwäscheprävention, die während der Amtszeit der damaligen Geschäftsleitung des Instituts im Geschäftsjahr 2023 verursacht wurden“, t...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die aktuelle Lage unterscheidet sich fundamental von früheren Blasen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8616571508292979619</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Zur alljährlichen Goldman-Sachs-Global-Strategy-Conference reisen die Top-Kapitalmarktexperten der US-Investmentbank durch Europa und treffen Kunden, darunter viele Fondsmanager und Vermögensverwalter. Vergangene Woche waren sie in Frankfurt am Main zu Gast, im Deutschland-Hauptsitz von Goldman Sach...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI und USA als Taktgeber: Wohin steuern die Private Markets?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1685965962887205944</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In den Jahren 2021 bis 2023 erlebten die Private Markets starke Ausschüttungen, rekordverdächtige Transaktionsvolumina – und Investoren, die um höhere Kapitalzusagen wetteiferten. Seitdem ist es auf dem Transaktionsmarkt unbestreitbar ruhiger geworden, und in den letzten Jahren war auf institutione...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uniimmo Wohnen ZBI: Weitere Volksbank wegen Falschberatung verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9711099984144401057</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Landgericht Münster hat die Volksbank Baumberge wegen fehlerhafter Anlageberatung verurteilt. Die Bank muss eine Investition in den offenen ImmobilienfondsUniimmo Wohnen ZBI vollständig rückabwickeln (Aktenzeichen 114 O 7/25). Darüber berichtete zuerst die „Wirtschaftswoche“.
Geklagt hatte ein A...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Schroders-ELTIF verbindet öffentliche und private Kreditmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10857156536178168333</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Mit dem Schroders Capital Semi Liquid High Income Credit bringt der Vermögensverwalter einen aktiv gesteuerten ELTIF auf den Markt, der gezielt in ein breites Spektrum von Unternehmenskrediten investiert. Die Strategie umfasst sowohl börsennotierte Hochzinsanleihen als auch Konsortialkredite und pri...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pennylane sammelt 175 Millionen Euro ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11561523616803346502</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Frisches Kapital für Pennylane: Wie das Pariser Fintech am Dienstagmorgen mitteilte, sichert es sich in einer Finanzierungsrunde 175 Millionen Euro. Aus dem Umfeld des Unternehmens ist zu vernehmen, dass sich die Bewertung dabei etwa verdoppelt haben soll. Bei der letzten Finanzierungsrun...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB No. 2 Job Race Won by Vujcic in Victory for East Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12951099267206791593</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Croatia’s central-bank chief, Boris Vujcic, is set to become the next European Central Bank vice president — and the first person from eastern Europe to join the institution’s Executive Board.
In a decision that kicks off a two-year shake-up of the six-member panel, the 61-year old po...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Ditched Bet on Japanese Government Bonds Ahead of Massive Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7251599918800909341</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Asset Management Ltd., previously one of the biggest bulls on Japanese government debt, hit pause on a steady buying spree of the nation’s long-dated bonds at the start of the year.
The asset manager stepped away from its bet before Prime Minister Sanae Takaichi’s decision to...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Sees ‘Muted’ Price Impact From Trade Tensions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=578275165025610486</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Escalating transatlantic trade tensions won’t have much impact on the inflation outlook, according to European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
Tariffs already in place haven’t so far resulted in major consequences for prices in Europe, the Bank of Fr...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Uncertainty Is Back Amid Latest Trump Threats</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10375840209874325942</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said uncertainty has returned due to the latest tariff threats by Donald Trump.
Trust between the US and Europe is being undermined, Lagarde told CNN at the World Economic Forum in Davos, adding that firms in both regions are now strug...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verhängt Bußgeld gegen VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5437265262333280925</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden hat von der Finanzaufsicht BaFin ein Bußgeld in Höhe von 325.000 Euro auferlegt bekommen. Grund sind drei Jahre zurückliegende Mängel in der Geldwäscheprävention.
Das Kreditinstitut hat im Geschäftsjahr 2023 “seine Aufsichtspflicht bei internen P...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächste Volksbank verliert im Streit um "UniImmo Wohnen ZBI"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3325873032107583581</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Nach dem Abwertungsschock beim offenen Immobilienfonds „UniImmo Wohnen ZBI“ von Union Investment gerät der Bankenvertrieb weiter unter Druck. Das Landgericht Münster entschied am 15. Januar, dass die Volksbank Baumberge einem Kunden wegen fehlerhafter Beratung das komplette Investment zurückerstatte...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>