<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>PRIVATE MARKETS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16432500998775865748</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Große Private-Markets-Manager gieren nach Privatanlegern. Den größten Hebel haben in Deutschland eigentlich DekaBank und Union Investment mit ihrem regionalen Filialnetz, doch beide Häuser halten sich auffallend zurück.
► Leitartikel Seite 2...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AGI legt neue Private-Markets-Fonds auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8343056355061327641</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
Allianz Global Investors (AGI) hat für den ersten semi-liquiden Privatmarktfonds rund 400 Mill. Euro bei professionellen Investoren eingesammelt. Wie der Vermögensverwalter am Mittwoch mitteilte, sei dies der erste gemischte Privatmarktfonds, der sowohl in Infrastruktur als auch in Pri...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sprind-Chef Laguna soll für Bär „nach den Sternen greifen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=258762793591605270</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die neue Forschungsministerin will den Transfer von Ideen in Produkte beschleunigen. Als Vorbild dient die Agentur für Sprunginnovationen. Deren Chef stellt Forderungen.

Rafael Laguna de la Vera trinkt seinen Kaffee am liebsten in einem Café am Fuße des Weinbergs parks im Prenzlauer Berg. Hier hat ...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fahrradindustrie kämpft sich aus der Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13745648261759728469</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Unternehmen sehen nach Pleiten und Umsatzrückgängen die Wende. In Berlin wollen sie jetzt Unterstützung einfordern.

Die deutsche Fahrradindustrie arbeitet sich langsam aus ihrer schweren Krise heraus. „Wir haben die Talsohle wohl hinter uns“, sagte Burkhard Stork, Geschäftsführer des Zweirad-In...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin will Leitlinien nicht vollständig übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16107869873865874214</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Zunächst einmal wurde gewarnt. Das ist verständlich, denn nichts außer kriminellen Machenschaften ist einer Bankenaufsicht so zuwider wie übertrieben euphorische Marktteilnehmer. "Es besteht weiter ein erhebliches Potenzial für Rückschläge an den Märkten. Für Rückschläge mit möglicherweise systemwei...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzplatzpolitik könnte Kapital generieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16681592201456337262</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Welche Probleme dieses Land und Europa derzeit traktieren und welche gigantischen Summen an Investitionen benötigt werden, um nicht im globalen Wettbewerb unterzugehen, soll an dieser Stelle nicht mehr en détail spezifiziert werden, es wurde schon oft genug, auch an dieser Stelle thematisiert. Vielm...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IT-Souveränität als Fundament der Digitalisierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17195087512235106120</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Wie gelingt digitale Transformation in einem hochregulierten Umfeld souverän, sicher und wirtschaftlich tragfähig? Die Finanz Informatik (FI) versucht darauf im Rahmen des Sparkassentags 2025 überzeugende Antworten zu geben. Mit dem klaren Fokus auf IT-Souveränität und dem strategischen Einsatz küns...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hier investieren reiche UBS-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15374288738966332117</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die vermögenden Kunden der UBS wenden sich zunehmend von Dollar-Anlagen ab und investieren stattdessen in Gold, Kryptowährungen und China.

Das berichtet die Co-Chefin des Wealth Managements der UBS für den Bereich Asien- Pazifik. «Gold wird immer beliebter», sagte Amy Lo in einem Interview bei der ...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11095268175585386315</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia wird 18.000 KI-Chips nach Saudi-Arabien liefern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12581526005344409923</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Im Tross von US-Präsident Trump ist auch Nvidia-Chef Jensen Huang nach Saudi-Arabien gereist. Vor Ort verkündet er, dass seine Firma ein neues, riesiges Rechenzentrum in dem Land mit seinen begehrten Chips beliefern werde.

Der US-Chiphersteller Nvidia und Saudi-Arabiens neues KI-Startup Humain habe...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das unheimliche Wachstum der Secondary-Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=219707438182607751</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Private-Equity-Investoren verkaufen ihre Anteile zunehmend vor Ende der Laufzeit. Die Deals haben ein Rekordvolumen erreicht und dürften weiter massiv anwachsen. Das verändert den Markt.

Die britische Neobank Revolut von Mitgründer und CEO Nikolay Storonsky (40) gilt in der Fintechszene als heiße N...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Focuses Bank Oversight on Biggest Issues to Boost Efficacy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16692008469222502931</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will concentrate its bank supervisory work on the most egregious deficiencies, in an effort to increase its effectiveness.
Starting in July, the ECB will stop monitoring on a regular basis if banks are addressing low-level issues the regulator has identified,...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10295325748135055583</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4864076575726969546</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15857260626795299697</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,97% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3094833952929932825</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10794048784313288183</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=853368557569480415</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,09% du capital et 4,74% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>