<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>New Zealand Solar Company Backed by BlackRock Ceases Operations</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446623412&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --  
SolarZero, a New Zealand company owned by BlackRock Inc. that supports solar panel installations on residential homes, has been placed into liquidation.
Due to unsustainable operating losses and liquidity constraints, the business is unable to continue trading in its current form an...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citi Names BlackRock’s Kate Moore Chief Investment Officer for Wealth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446608459&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Citigroup Inc. said Kate Moore, a portfolio manager at BlackRock Inc., will join its Citi Wealth business as chief investment officer.
Moore, who most recently served as head of thematic strategy for BlackRock’s $50 billion global allocation business, will move to Citigroup in Februar...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s McCaul Says Some Private Credit Firms Appear ‘Systemic’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446601031&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A top European Central Bank official said individual private credit firms have become so big that they can affect the state of the wider financial system. 
Some direct lenders “have grown to such a scale and have reached such a level of interconnectedness that they now exhibit systemi...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says More Rate Cuts to Come If Forecasts Hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446575428&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said more reductions in interest rates are on the way if policymakers’ forecasts for inflation hold.
The trajectory of any future cuts “will depend on the evolution of inflation,” Guindos told Nordic newspaper Helsingin Sanomat. He ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 50% bis nächstes Jahr: JP Morgan verrät die 2 besten Aktien, die Sie jetzt kaufen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446609693&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sind das die zwei genialsten Aktienideen für das kommende Jahr? Die Analysten von JP Morgan haben zwei ihrer Top-Picks für 2025 enthüllt – mit einer Kurschance von bis zu 70 Prozent.
Neues Jahr, neues Glück: Das Jahr 2024 neigt sich dem Ende zu, und für Anleger könnte dies ein Grund zur Freude sein....</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin dreht Regulierung für Gros der Institute zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446615772&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27 . 11 . 2024
fir/wbr Frankfurt
Die BaFin entlastet einen Großteil der deutschen Finanzwirtschaft durch bürokratische Erleichterungen, beispielsweise im Berichtswesen, sowie durch mehr Klartext dazu, was die Finanzaufsicht erwartet. Etwa 950 kleinere Banken und Sparkassen und damit ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anklage gegen Starinvestor stürzt Franklin Templeton in Misere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446615801&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.11.2024
Eine vier Jahre alte Übernahme stürzt den US-Vermögensverwalter Franklin Templeton in eine Krise. Denn mit der 2020 abgeschlossenen Akquisition des Assetmanagers Legg Mason hatte sich das kalifornische Investmenthaus auch dessen Tochtergesellschaft Western Asset Management...</description>
<pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich Encavis und andere Mittelständler von der Börse zurückziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446585722&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Fast 200.000 Module sollen unter dem Mecklenburger Himmel in Borrentin Sonnenlicht in grünen Strom verwandeln. Der Solarpark ist einer von Hunderten Photovoltaik- und Windparks, hinter denen ein Hamburger Unternehmen steht: Encavis. Schon jetzt produziert es rund 3500 Gigawattstunden Strom im Jahr, ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und Goldman Sachs heben die Kursziele für Zurich deutlich an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446578117&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Valoren von Zurich schwanken kurz nach Börsenstart zwischen einem Minus von 0,2 Prozent und einem Plus von 0,2 Prozent, nachdem sie vorbörslich als fast einzige SMI-Titel im grünen Bereich gesehen wurden. Hintergrund der Schwankungen im frühen Handelsverlauf sind die Kurszielerhöhungen von der U...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ehemaliger CEO von Swiss Re wird Präsident des UBS Center for Economics in Society</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446578114&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der ehemalige CEO von Swiss Re, Christian Mumenthaler, wird per Anfang 2025 Alt-Bundesrat Kaspar Villiger auf dieser Position ablösen. Mumenthaler soll mit seiner Vision und Fachkenntnis das UBS Center dabei unterstützen, die Rolle als Brücke zwischen Wissenschaft und Gesellschaft weiter auszubauen,...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>