<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Elderson Warns of Inflation Risks From Nature Degredation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445203715&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must account for risks stemming from damage to nature, a process that could feed inflation in the same way that climate change does, according to Executive Board member Frank Elderson.
“If nature degradation continues, economic activities dependent on ecosyst...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Panetta Says ECB Must Move to Neutral Rates to Aid Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445203709&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should cut interest rates far enough to ensure they are no longer constraining economic growth, Governing Council member Fabio Panetta said.
“Restrictive monetary conditions are no longer necessary,” Panetta, the Bank of Italy governor, said on Tuesday in Mil...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DekaBank macht €805 Millionen Gewinn, schafft rund 200 Jobs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445203706&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-11-19/dekabank-verdient-805-millionen-schafft-rund-200-neue-stellen (Bloomberg) -- Die DekaBank hat in den ersten neun Monaten bereits mehr verdient als zuletzt für das Gesamtjahr prognostiziert. Gleichzeitig ist die Mitarbeiterzahl deutlich gest...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka stabilisiert institutionelles Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445235758&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka-Gruppe zeigt im laufenden Jahr eine positive Entwicklung: Der Nettoabsatz im Fondsgeschäft für private Anleger wuchs bis Ende September um 70% auf 7,8 Mrd. Euro, während Sparpläne mit über 8 Millionen Verträgen einen Höchststand erreichten. Das verwaltete Volumen stieg auf 411,5 Mrd. Euro.
...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank zügelt Bund bei Finanzierung der Sozialkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445235769&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.11.2024 lz Frankfurt – Die Deutsche Bundesbank hat die Politik aufgefordert, endlich offizielle besonders langfristige Vorausberechnungen zur künftigen Beitragsentwicklung in den einzelnen Sozialversicherungen vorzulegen, um auf diese Weise mehr Transparenz in diesem Sektor herzus...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erholung lässt noch länger auf sich warten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445235768&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.11.2024 ba Frankfurt – Die Konjunkturflaute der deutschen Wirtschaft wird nach Ansicht der Bundesbank wohl auch im vierten Quartal anhalten. Aus der unerwarteten Zunahme des Bruttoinlandprodukts (BIP) im Sommer von 0,2% lasse sich „schwerlich eine verbesserte konjunkturelle Grundd...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti: IT-Migration von CS-Kunden grosse Herausforderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445191521&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bank habe erste positive Erfahrungen bei der Migration von Kunden der im Vorjahr übernommenen Konkurrentin in Hongkong und Luxemburg gesammelt, sagte Ermotti am Montag bei einer einer Veranstaltung in Frankfurt laut Redetext. «Die grosse Herausforderung liegt jedoch in der Schweiz», erklärte er ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetica Swiss Living Fund wird an der SIX kotiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445196370&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Durch den Börsengang werde die Liquidität erhöht, die Handelbarkeit verbessert und der Investorenkreis erweitert, heisst es in einer Meldung der Fondsleitung vom Dienstag. Die dazu notwendigen Änderungen des Fondsvertrages seien von der Finma genehmigt worden. Der Schritt war bereits im Oktober ange...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Kurszielsenkung: Aktie von Stadler Rail fällt achten Tag in Folge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445200369&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie von Stadler Rail fällt am Dienstag um 1,3 Prozent auf 19,20 Franken. Es ist der achte Handelstag in Serie mit Kursverlusten. Seit dem 8. November hat die Aktie 23 Prozent an Wert verloren. Damit ist Stadler Rail die neuntschlechteste Aktie im 204 Mitglieder umfassenden Swiss Performance In...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft schwächelt auch im Herbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445209256&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den Zeitraum Juli bis einschliesslich September 2024 hat das Statistische Bundesamt anhand vorläufiger Daten ein Plus der deutschen Wirtschaftsleistung von 0,2 Prozent zum Vorquartal errechnet. Nach dem Abebben der Inflationswelle und angesichts steigender Löhne sitzt das Geld bei vielen Konsume...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jamestown wird Produktpartner Nummer 20 auf Plattform Walnut Live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445202063&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Finanzberaterinnen und -beratern steht ab sofort der aktuelle Publikums-AIF Jamestown 32 für die digitale Zeichnung zur Verfügung. Ziel des Fonds ist es, Einzelhandels-, Büro- und Mietwohnobjekte in den wichtigsten Metropolen der USA und bedeutenden Großräumen der US-Küstenstaaten zu erwerben. Die M...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum digital vermittelte Konsumentenkredite Festgeld und Co. schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445198605&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Zinsentwicklung der letzten Monate verheißt nicht gutes für Sparer. Angefeuert von sinkenden Inflationsraten und einer ausgeprägten Konjunkturschwäche in Deutschland hat die EZB im Sommer begonnen, die Leitzinsen zu senken. So wurde der Einlagensatz, der sein Hoch im September 2023 bei vier Proz...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Beschwerden bei der Ombudsstelle für Investmentfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445223222&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im dritten Quartal 2024 sind die Verbraucherbeschwerden über Investmentfonds deutlich angestiegen. Das berichtet die Ombudsstelle für Investmentfonds. Von Januar bis September gingen 142 Anfragen und Beschwerden ein – gut 36 Prozent mehr als im Vorjahreszeitraum mit 104 Eingängen.
Jede zweite Anfrag...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"UBS ist der Blueprint für europaweite Banken-Konsolidierung"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445269976&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das sagte Sergio P. Ermotti, Group CEO der UBS und "European Banker of the Year 2023" am Montagabend beim großen Festakt im Kaisersaal des Frankfurter Römer. Dort erhielt er den begehrten Preis aus der Hand des Vorjahressiegers, des Vorstandsvorsitzenden der DZ BANK AG, Cornelius Riese, der in Anwes...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Absage an dwpbank war doch nicht endgültig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445269969&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die DekaBank könnte trotz der gescheiterten Anteilsaufstockung ihre Wertpapierabwicklung nun doch an die dwpbank übertragen. Das sind die Gründe für die überraschende Kehrtwende.

Die DekaBank schließt nach unseren Informationen weiterhin nicht aus, ihre Wertpapierabwicklung an die dwpbank zu übertr...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen verkaufen 70 Prozent mehr Deka-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445222161&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka spürt eine starke Nachfrage von Privatanlegern nach Fonds, insbesondere nach Aktien- und Anleihenfonds. Dagegen ist der Absatz von Zertifikaten, die im Jahr 2023 von Banken und Sparkassen vielfach anstelle von Festzinsangeboten verkauft wurden und eine Prüfung d...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft schwächelt auch im Herbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445213659&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Nach dem überraschenden Mini-Wachstum der deutschen Wirtschaft im Sommer dämpft die Bundesbank die Erwartungen. Aus der Zunahme des Bruttoinlandsprodukts (BIP) im dritten Quartal lasse sich schwerlich eine verbesserte konjunkturelle Grunddynamik ableiten, schreibt die Notenbank in ihrem Monatsbe...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen verkaufen 70 Prozent mehr Deka-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445236511&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham. Frankfurt. Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka spürt eine starke Nachfrage von Privatanlegern nach Fonds, insbesondere nach Aktien- und Anleihenfonds. Dagegen ist der Absatz von Zertifikaten, die im Jahr 2023 von Banken und Sparkassen vielfach anstelle von Festzinsangeboten verkauft wurden un...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Wirtschaft schwächelt auch im Herbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445209079&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-19 11:17:48 letzte Aktualisierung: 2024-11-19 11:17:48
Nach dem überraschenden Mini-Wachstum der deutschen Wirtschaft im Sommer dämpft die Bundesbank die Erwartungen. Aus der Zunahme des Bruttoinlandsprodukts (BIP) im dritten Quartal lasse sich schwerlich eine verbesser...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Ich sagte mir, jetzt muss ich so viele UBS-Aktien wie möglich kaufen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445198145&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich, Stefan Barmettler
Die Zeichen stehen auf Sturm: In den USA ist Donald Trump überraschend klar erneut zum Präsidenten gewählt worden, seine Kabinettsernennungen lassen befürchten, dass er seinen Kurs, die US-Wirtschaft mit Zöllen abzuschotten, durchziehen wird. Just in diesem Moment ist...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwaltung: Rothschild & Co Wealth Management neu mit Niederlassung in Dubai</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445201577&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Rothschild & Co eröffnet in Dubai ein neues Büro im Wealth Management, das unabhängige Anlageberatung für sehr vermögende Familien, Unternehmer, Wohltätigkeitsorganisationen und Stiftungen anbietet. Dafür hat die Gruppe eine DFSA-Lizenz der Kategorie 4 erlangt.
Die strategische Expansion sei für die...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klima und Biodiversität: Fortschritte bei Banken laut WWF nicht ausreichend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445201576&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der WWF Schweiz hat in Zusammenarbeit mit INFRAS zum dritten Mal die 15 grössten Retailbanken unter die Lupe genommen und hinsichtlich ihrer Bemühungen für den Klima- und Biodiversitätsschutz analysiert. Obwohl seit dem Rating von 2021 einige Fortschritte erzielt wurden, schafft es noch immer keine ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Auswege bleiben Meyer Burger noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445219459&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Barmettler Stefan
In den Finanzforen war schon immer viel Lärm, wenn es um Meyer Burger geht. Dieser Tage sind die Töne noch schriller. Ein Investor stöhnt im Cash.ch-Forum: «Eine Geschichte der unerfüllten Versprechen – ich hab alles verloren.» Im Telegram-Kanal «Meyer Burger – Shareholder» zeigt e...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die langfristig höhere Inflations-erwartung ist derzeit noch...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445371385&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>„Die langfristig höhere Inflations-erwartung ist derzeit noch nicht richtig eingepreist. Das spricht für inflationsgeschützte Anleihen“
Amaury d'Orsay, globaler Anleihechef Amundi...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streuung nach Ihren Wünschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445371371&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Investitionen in Fonds eignen sich für alle Anlageinteressen, weil das Angebot groß ist und persönliche Vorlieben fast immer getroffen werden können. IT spielt dabei als Unterstützung eine immer größere Rolle. „Unser quantitativer Handelsansatz agiert zu 100 % regelbasiert, wodurch emotionale Anlage...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einheitliche Netzgebühren wären keine einfache Lösung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445241223&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Strompreis. Durch die kommende Erhöhung der Strompreise ab 1. Jänner 2025 rücken die Netzentgelte stärker in den Fokus. Sie sollen die Kosten für den Betrieb der Strominfrastruktur im Land decken. Je nach Bundesland sind sie aber unterschiedlich hoch und auch bei den Preissteigerungen gibt es drasti...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>nach ihren Wünschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445371295&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Investitionen in Fonds eignen sich für alle Anlageinteressen, weil das Angebot groß ist und persönliche Vorlieben fast immer getroffen werden können. IT spielt dabei als Unterstützung eine immer größere Rolle. „Unser quantitativer Handelsansatz agiert zu 100 % regelbasiert, wodurch emotionale Anlage...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445192866&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,53% du capital et 5,05% des droits de vote (15/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445192856&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,00% des droits de vote (13/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445192852&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445192859&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445192861&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,14% du capital et 5,01% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445192836&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,44% du capital et des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Neuerfindung von McKinsey</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445188588&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Bob Sternfels (54) ist auf der Rückreise nach New York, am Vortag war er in Athen, um Kandidatinnen und Kandidaten zu bewerten, die zur Partnerwahl vorgeschlagen wurden. Für das Gespräch mit dem manager magazin hat der McKinsey-Chef eigens einen Zwischenstopp in Frankfurt eingeschoben. Beim Intervie...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank dämpft Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445237037&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Nach dem überraschenden Mini-Wachstum der deutschen Wirtschaft im Sommer dämpft die Bundesbank die Erwartungen. Aus der Zunahme des Bruttoinlandsprodukts (BIP) im dritten Quartal lasse sich schwerlich eine verbesserte konjunkturelle Grunddynamik ableiten, schreibt die Notenbank in ihrem ...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gefährdet das Ampel-Aus die Autobahnsanierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445226607&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Kaum im Amt gab Finanzminister Jörg Kukies vergangene Woche ein großes Versprechen ab: Eine Haushaltssperre werde es nicht geben, sagte Kukies, obwohl ein geplanter Nachtragshaushalt für 2024 nach dem Scheitern der Ampelkoalition nicht mehr kommen wird.
Der SPD-Politiker erklärte den Bürgern und Unt...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich Fehler bei der Grundsteuer noch korrigieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445231851&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-19 16:40:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-19 16:40:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um ein Ende 2023 von der...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>