<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>The Activist American Ruffling Feathers at the Bank of England</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461182362&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The best way to set monetary policy is “to be cautious,” according to a Bank of England working paper from 2002. It goes on to say that the best-performing central banks during times of uncertainty were “those where decision making was least activist.”
Co-author of the paper was a you...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stabile Infrastrukturanlagen gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461234713&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Straßen, Schulen, Kraftwerke – deren Bereitstellung und Unterhalt galt klassisch als Domäne des Staates. Doch schon seit Jahren fließt in diese und viele andere Infrastruktureinrichtungen immer mehr privates Kapital. Die Mittel der öffentlichen Hand reichen immer weniger aus, um diese essenziellen L...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit dem Euro Stoxx 50 auf der Rekordwelle surfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461225673&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Anleger hatten die Hoffnung fast schon aufgegeben und nur noch Mitleid mit den 50 wichtigsten Blue Chips im Euro-Raum. Denn während die wichtigen internationalen Börsenplätze - allen voran mit dem Dow Jones und S&P 500, dem DAX und dem SMI inklusive Dividenden – seit Jahren von einem H...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roche ist erneut der bevorzugte Schweizer Pharmawert der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461204558&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Basler Pharmariese Roche ist gemäss dem bei der UBS zuständigen Analysten der bevorzugte Schweizer Branchenvertreter. In dem soeben veröffentlichten Bericht passt die UBS die Empfehlungen von Roche und Novartis an.
Während sie die Novartis-Valoren um eine Stufe von «Buy» auf «Neutral» herabsetzt...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pensionskassen und -fonds denken wegen Fachkräftemangel über Auflösung nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461208619&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Fachkräftemangel ist ein Dauerthema am deutschen Arbeitsmarkt und so ist es kein Wunder, dass sich auch Pensionskassen und Pensionsfonds Sorgen um Nachwuchs machen. Hinzu kommt: Weil es sich bei Einrichtungen der betrieblichen Altersvorsorge häufig um kleinere Gesellschaften handelt, stehen dies...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufbauarbeit für Berliner Anwälte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459823916&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Herr Wolbert, in einer Branche, die sich durch eine hohe Fluktuation auszeichnet, sind Sie ein Paradebeispiel für Kontinuität. Und jetzt haben Sie sich doch zu zwei beruflichen Wechseln relativ kurz nacheinander entschlossen.
Daniel Wolbert: Ja, ich war ein Vierteljahrhundert lang bei der kirchliche...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>360oTransformation der Infrastruktur auch privat finanzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459823920&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Sofia Harrschar
Sofia Harrschar übernimmt bei Palladio Partners als Managing Director die Umsetzung und Strukturierung von Investitionsstrategien. Sie wechselt nach über 13 Jahren bei Universal-Investment, wo sie bis 2023 als Head of Alternative Investments & Structuring sowie Country Head Luxemburg...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Patienten sind keine Störfaktoren, sondern Fixpunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461014018&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>Krankenkassenbeiträge und Lohnnebenkosten auf Rekordniveau, ausgezehrte Pflegekassen, die Schließung von Kliniken, ein kalter, unkontrollierter Strukturwandel über Klinikinsolvenzen, eine überbordende Regulatorik und zuletzt noch eine zentralistisch-planwirtschaftliche Krankenhausreform, die keines ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut Service bei den Automaten ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461172179&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MICHAEL HEIM
In der Nordwestschweiz ist die Credit Suisse bereits aus der Öffentlichkeit verschwunden. Anfang Jahr wurden die letzten Filialen in jene der UBS integriert. In anderen Gegenden der Schweiz läuft dieser Prozess gerade erst an. Standorte von UBS und Credit Suisse werden zusammengelegt, C...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>