<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Cipollone, Panetta See Conditions for a June Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411103980&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone said the time is right for an interest rate cut in June, echoing comments a day earlier from Governing Council member Fabio Panetta. 
“I expect a first move to reduce rates at the next ECB meeting, then we will have to discu...</description>
<pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger kehren Immo-Fonds den Rücken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411123037&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Die Abflüsse lagen in den zwölf Monaten bis April bei über zehn Mrd. Euro.
Wien. Privatanleger haben zwischen April 2023 und dem April des heurigen Jahres 10,2 Mrd. Euro aus Euro-denominierten Immobilienfonds abgezogen. In den zwölf Monaten bis April 2023 hatte es noch Zuflüsse von fast zwei Mrd. Eu...</description>
<pubDate>Mon, 27 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mein Haus verkaufen und alles in ETFs stecken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411108253&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-26 11:21:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-26 13:01:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 40 Jahre, lebt mit Fr...</description>
<pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Promis und Politik – was das Plaza Hotel zu einem ganz besonderen Ort macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411099142&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-26 13:53:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-26 13:53:05
In New York gibt es eine urbane Weisheit, die besagt: „Nothing unimportant ever happens at the Plaza“ („Im Plaza passiert nie etwas Unwichtiges“). Gemeint ist das Hotel in Manhattan, ein wahr gewordener Traum des Un...</description>
<pubDate>Sun, 26 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>