<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die KI hilft, den Walhai zu schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6458092266799349143</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Der Walhai ist rekordverdächtig groß. Bei genauer Betrachtung und Vermessung nicht nur „verdächtig“, sondern „rekordbewiesen“ oder „rekordisch“. Allerdings gibt es diese Begriffe im Deutschen gar nicht. In unserer Sprache ist man nur „rekordverdächtig“, selbst dann, wenn wie beim Walhai alles bewies...</description>
<pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staranalyst mit bullischer Prognose: Neuer Aktien-Bullenmarkt gestartet – er könnte sehr lang laufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8575053344087092686</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wall-Street-Veteran Tom Lee hat den Beginn eines neuen Bullenmarktes ausgemacht: Demografie, KI und Blockchain könnte die Kurse bis weit in die nächste Dekade treiben.
Tom Lee, Mitgründer und Chefstratege von Fundstrat Global Advisors, gilt seit Jahren als einer der optimistischsten Stimmen an der W...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sollen sich Anleger nach den Nvidia-Zahlen verhalten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9577775563340727686</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Man traut es sich fast nicht auszusprechen. Aber dieser Newcomer, dieser Emporkömmling, hat in zwei Jahren die grossen und guten alten Titel vom Thron gestossen. Denn noch vor zwei Jahren waren Microsoft und Apple in Hinblick auf Börsenwert, die Marktkapitalisierung, mit Abstand die grössten Titel a...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abgelehnt: Wirecard-Anlegerin fordert Schadensersatz von BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12982928415351305481</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Rolle der Finanzaufsicht BaFin im Rahmen des Wirecard-Skandals wird vielfach als unrühmlich bewertet. Nicht nur dass die Behörde Hinweisen auf Bilanzmanipulationen des Finanzdienstleisters nicht konsequent nachging. Sie ging sogar gegen Wirecard-Kritiker vor, leitete Strafanzeigen gegen Journali...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das jetzt die KI-Blase? Selbst wenn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1868557644895348568</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ich bin hellhörig geworden, als neulich über ein Dinner von Sam Altman mit Journalisten in San Francisco berichtet wurde, nicht nur, weil es außergewöhnlich lang gedauert haben soll. Die derzeitige Euphorie um Künstliche Intelligenz sei „überhitzt“, soll der Gründer und CEO von OpenAI in der Runde g...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagrange Fondsmonitor: Institutionelle setzen stärker auf Infrastruktur und Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8018649343691008255</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Deutsche institutionelle Investoren haben ihr Interesse an Immobilien-Spezialfonds im ersten Halbjahr 2025 weiter ausgebaut. Das zeigt der aktuelle Fondsmonitor des Beratungshauses Lagrange. Besonders gefragt sind Wohnimmobilien, gefolgt von Einzelhandelsimmobilien mit Lebensmittelschwerpunkt, die i...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Settles SEC Claims Over Adviser Conflicts of Interest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7776179967113047093</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Advisers Inc. encouraged advisers to enroll customers in personal financial services without properly disclosing employees’ financial interest to do so, the US Securities and Exchange Commission said.
The firm agreed to pay $19.5 million to settle the SEC’s allegations withou...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Artificial Intelligence Boom Lures Kazakhstan’s Oil Wealth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3169309300151098992</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Kazakhstan is preparing to channel some of its national wealth into artificial intelligence infrastructure, joining a global rush where venture capital firms and energy-rich states are betting billions on the sector despite volatility and surging valuations.
The National Investment Co...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Sees Dip Buying on French Bonds, Stocks After Drop</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6866701538166696064</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Dip buyers are returning to French bonds after yields surged following a surprise call for a confidence vote by Prime Minister Francois Bayrou, Amundi SA Chief Investment Officer Vincent Mortier said. 
The yield on France’s 10-year bond rose to as high as 3.55% this week — hitting the...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Unexpectedly Quickens Beyond ECB’s 2% Goal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=828751974648094922</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation quickened more than anticipated to surpass 2%, capping a mixed round of price data from the region’s top economies that’s unlikely to persuade the European Central Bank to change interest rates next month.
August’s reading came in at 2.1% — up from 1.8% in July, the s...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>