<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Bets on UK Stocks as Labour Win Signals Stability</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419987390&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The UK stock market is set to lure back offshore investors after Labour’s landslide election victory signaled the start of an era of little political upheaval, according to strategists at BlackRock Investment Institute.
“We are now overweight UK equity market,” Wei Li, BlackRock’s glo...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Counts on Jocular Ex-Trader to Boost Muni Business</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419967480&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Not long after Pat Haskell took over Morgan Stanley’s municipal-bond department in 2013, he handed out rubber bracelets with the letters “EFD.” He wanted his team to bring their best every f---ing day.
And it worked — during his tenure, the business rose in client rankings and found n...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Vujcic Proposed for New Term at Croatian Central Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419959695&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Croatian central-bank Governor Boris Vujcic is on course to be reappointed for a third six-year term, ending uncertainty about his future at the bank following parliamentary elections in his homeland.
Vujcic, whose current stint ends on July 13, has received backing from Prime Ministe...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Audi macht Ernst mit Werksschließung: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419967296&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Elisabeth Behrmann über ungeliebte 2,6-Tonner. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Die Revolution frisst ihre Werke
Schon länger brodelt es bei Audi in Belgien, wo hohe Kosten und schlechte...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen müssen Zinsen nachzahlen - Bafin begrüßt Entscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419954413&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Bafin hat die gestrigen Urteile des Bundesgerichtshofs zur Zinsanpassung bei Prämiensparverträgen begrüßt. Es handele sich um eine “wichtige Klarstellung für den kollektiven Verbraucherschutz“, erklärte die Finanzaufsicht am Dienstagabend. Sie werde die Urteilsgründe auswerten und...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach 17%-Sturz: Union, Deka sehen keine Immo-Fonds-Abwertung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419954412&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-07-10/union-deka-erwarten-keine-gro-eren-abwertungen-bei-immo-fonds (Bloomberg) -- Nach der 17-prozentigen Abwertung eines Immobilienfonds von Union Investment erwarten weder das genossenschaftliche Fondshaus noch sein Sparkassen-Konkurrent Deka ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Cybergefahr für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419996010&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11.7.2024
fir Frankfurt
Die Gefahr, Opfer einer Cyberattacke zu werden, ist für Banken nach Auffassung der Finanzaufsicht hoch. Gleichwohl sind sie nur für einen Bruchteil von gravierenden IT-Vorfällen verantwortlich, wie Daten der BaFin zeigen. Demnach gehen 95% der an die BaFin gem...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Im Bankensektor herrscht eine hohe Bedrohungslage“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419996022&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>95% der IT-Sicherheitsvorfälle bei Banken gehen laut BaFin auf das Konto von IT-Fehlern und menschlichem Versagen. Dennoch schätzt die Aufsicht die Bedrohung durch Cyberattacken als sehr hoch ein.
Börsen-Zeitung, 11.7.2024
fir Frankfurt
Vor allem hausgemachte Fehler sind schuld daran, dass es in Ban...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt zwei AT1-Anleihen zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419957877&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die ausstehende 700-Mio-AUD-AT1-Anleihe («additional tier 1) mit der ISIN CH0488506673 werde am 27. August 2024 getilgt, heisst es in einer Mitteilung der Grossbank. Der letzte Handelstag werde der 23. August sein. Der Bond war am 27. August 2019 emittiert worden und ist an der Schweizer Börse SIX k...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW-Volkswirtin Köhler-Geib soll in Vorstand der Deutschen Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419957869&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die promovierte Volkswirtin Köhler-Geib soll den sechs Mitglieder zählenden Vorstand der Bundesbank komplettieren. Die Bestellung des Bundesbank-Präsidenten und des Vizepräsidenten sowie eines weiteren Mitglieds erfolgt auf Vorschlag der Bundesregierung, die der übrigen drei Mitglieder auf Vorschlag...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BGH-Urteile zur Kostenverteilung: mehr Spielraum für Eigentümergemeinschaften</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419957063&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In Eigentümergemeinschaften sind zahlreiche Entscheidungen zu treffen, insbesondere wenn es um die Verteilung von Kosten für Instandhaltungsmaßnahmen geht. Um diese Lasten gerecht und transparent zu verteilen, kommen Verteilungsschlüssel zum Einsatz, die an die spezifischen Bedürfnisse und Gegeb...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Köhler-Geib soll zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419989895&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dpa-AFX.
Frankfurt/Wiesbaden. Das Bundesland Hessen nominiert die Chefvolkswirtin der staatlichen KfW-Bank, Fritzi Köhler-Geib, für den Vorstand der Bundesbank. „Ihre bisherigen Erfahrungen auf dem nationalen und internationalen Finanzparkett und ihre profunden Kenntnisse der Märkte sind für die Bun...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia-Chef erwartet „extrem viele Pleiten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420001981&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Deutschlands größter Immobilienkonzern Vonovia stellt sich auf weitere Insolvenzen in der Branche ein. „Es wird noch bitter werden“, sagte Rolf Buch, Vorstandschef des Dax-Konzerns vor dem Internationalen Club der Frankfurter Wirtschaftsjournalisten (ICFW). „Wir werden in den kommenden Monaten und e...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht Bafin rügt erneut Deutsche-Börse-Tochter Clearstream</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419981453&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-10 15:57:55 letzte Aktualisierung: 2024-07-10 15:57:55
Die Finanzaufsicht Bafin hat erneut den zur Deutschen Börse gehörenden Wertpapier-Verwahrer Clearstream ins Visier genommen. Die Clearstream Banking AG müsse sicherstellen, dass sie die Anforderungen der Vorschrifte...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia-Chef erwartet weitere Pleiten von Immobilien-Entwicklern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419961160&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-10 10:15:57 letzte Aktualisierung: 2024-07-10 10:15:57
Millionen Mieter müssen sich laut Deutschlands größtem Immobilienkonzern in den kommenden Jahren auf weiter steigende Wohnkosten einstellen. „Die Wohnungskrise wird sich in den nächsten zwei Jahren weiter zuspitzen“...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hessen nominiert KfW-Volkswirtin für Vorstand der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419956667&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-10 07:51:45 letzte Aktualisierung: 2024-07-10 07:51:45
Das Bundesland Hessen nominiert die Chefvolkswirtin der staatlichen KfW-Bank, Fritzi Köhler-Geib, für den Vorstand der Bundesbank. „Ihre bisherigen Erfahrungen auf dem nationalen und internationalen Finanzparkett un...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Handelsblatt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419981933&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Offene Immobilienfonds sind kein Investment, mit dem man schnell am Immobilienmarkt Geld verdienen kann. Jetzt vorzeitig die Flinte ins Korn zu werfen bedeutet, nicht nur die schlechten Nachrichten von heute, sondern auch die möglichen Abwertungen der nächsten zwölf Monate mitzunehmen. (...) In deut...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asset-Manager werden aktiver</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419981940&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Eine Mehrheit der in Deutschland aktiven Investment- und Asset-Manager will bis Jahresende wieder Immobilien kaufen (69%) beziehungsweise verkaufen (68%). Nur 22% werden sich damit bis mindestens zum kommenden Jahr Zeit lassen. Ursache für die anziehenden Aktivitäten könnte ein leicht gestiegener Op...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Perrine Jakots (BNP Paribas Real Estate) : «Le déploiement du télétravail semble avoir atteint un plateau»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419945678&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Perrine Jakots, responsable des analyses paneuropéennes chez BNP Paribas Real Estate, décrit les nouvelles tendances qui pourraient inuencer l9immobilier de bureaux.

L9Age: Vous venez de publier une enquête sur les évolutions liées aux pratiques de travail et aux bureaux en Europe. Quelles en sont ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419945713&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,31% du capital et 4,62% des droits de vote (05/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419945645&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,12% du capital et 5,01% des droits de vote (03/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419945664&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas écope d9une lourde amende au Luxembourg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419945736&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le régulateur luxembourgeois a reproché à létablissement de crédit des manquements en matière de lutte contre le blanchiment de capitaux et de nancement du terrorisme (LCB-FT). BGL BNP Paribas va devoir passer à la caisse. La Commission luxembourgeoise de surveillance du secteur nancier (CSSF) a con...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef verlangt Anpassung des Rentenalters an die Lebenserwartung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419953205&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Im Kampf gegen fehlende Arbeitskräfte und zur Stabilisierung des deutschen Rentensystems verlangen Wirtschaftsverbände und Teile der Politik seit Langem eine Anhebung des Renteneintrittsalters. Nun hat sich auch Bundesbank -Präsident Joachim Nagel dafür ausgesprochen, das gesetzliche Rentenalter an ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>War da was?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419988063&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>München Der Schock hatte es in sich, und offensichtlich wirkt er nach: Ohne Vorwarnung und zunächst ganz leise verpufften vor zwei Wochen plötzlich rund 800 Millionen Euro aus dem offenen Immobilienfonds Uni Immo Wohnen ZBI. Der Fonds, in dem vor allem Sparer und Privatanleger der Volks- und Raiffei...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltweite Vermögen wachsen – Schweiz verteidigt Spitzenplatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419971802&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Welt sei im Jahr 2023 reicher geworden, wobei dies in allen Vermögensschichten zu beobachten gewesen sei, schrieb die UBS in der jährlich erstellten Studie «Global Wealth Report». Der Aufstieg von Menschen in höhere Vermögensgefilde dürfte langfristig rund um den Globus noch ausgeprägter zu beob...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Joachim Nagel im Interview „Ich bin dagegen, das Land schlecht zu reden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419952649&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Herr Nagel, Sie sind Präsident der Bundesbank und sitzen im Rat der Europäischen Zentralbank. Als Notenbanker ist es Ihre vorrangige Aufgabe, für Preisstabilität zu sorgen. Wenn Sie sich heute die Preise im Supermarkt anschauen, sind Sie zufrieden mit Ihrer Leistung?
Notenbanker sind nie rundum zufr...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf es bei Wohnungen ankommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419970001&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-10 13:28:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-10 13:29:05
Ein Chart sagt mehr als tausend Worte. Das gilt nicht nur für Aktien, sondern auch für zwei offene Immobilienfonds, die Anlegergelder in deutsche Wohnimmobilien investieren. Beim „Wertgrund Wohnselect“ entwickelt si...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie bekomme ich trotz hohen Einkommens Elterngeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419955912&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-10 07:58:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-10 11:31:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, der als Selbstständ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>