<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deka beteiligt sich an Scope</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17372282769796506011</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>arp. Frankfurt. Die Deka Bank hat im Rahmen einer Kapitalerhöhung Anteile an der europäischen Ratingagentur Scope Group erworben. Der in Berlin ansässige Bonitätswächter will ein Gegengewicht zu den drei großen US-amerikanischen Ratingagenturen Standard & Poor’s, Moody’s und Fitch werden. Der neu er...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Visier der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2538489492203701460</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters. Düsseldorf. Die Finanzaufsicht Bafin nimmt die Deutschland-Tochtergesellschaft der britischen Großbank Standard Chartered ins Visier. Die Standard Chartered Bank AG mit Sitz in Frankfurt müsse sicherstellen, dass ihre Geschäftsorganisation ordnungsgemäß sei, teilte die Finanzaufsicht am Die...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Fonds für Wandelanleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4079795485564690972</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Markt für Wandelanleihen boomt. Nach einer längeren Schwächephase nach der Zinswende kommen die Papiere, deren Eigenschaften je nach Marktlage mal Aktien und mal Anleihen ähneln, seit Januar auf eine Rendite von gut 20 Prozent – und schlagen damit sogar den globalen Aktienmarkt. Wandelanleihen s...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum gute Börsenzeiten vorbei sind – und wie Anleger trotzdem Rendite erzielen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10763180482945780780</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Über die Aktienmärkte 2025 können sich Anleger kaum beklagen. Und was ist für das neue Jahr 2026 zu erwarten? Ist angesichts der vorhandenen Unsicherheiten eher Schmalhans angesagt oder behalten die Chancen wiederum die Oberhand? 
(Welt-)Konjunktur: Die Weltwirtschaft nicht durch die deutsche Wirtsc...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank: Zahlungen per Smartphone steigen sprunghaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17854652476448970784</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Laut einer Untersuchung der Bundesbank ist der Anteil der per Smartphone oder Smartwatch ausgelösten Kartenzahlungen in Deutschland sprunghaft gestiegen: Von rund 5 Prozent im zweiten Halbjahr 2022 auf knapp 16 Prozent in der zweiten Jahreshälfte 2024.
Die physischen Plastikkarten bleiben immer ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pensionskasse verschiebt Milliarden-Dollar-Mandant von BlackRock zu UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17279951974523963222</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der niederländische Pensionsfonds PME, der rund 70 Milliarden Dollar verwaltet, hat die Zusammenarbeit mit BlackRock beendet. Er gelangte zu der Einschätzung, dass der weltgrösste Vermögensverwalter bei Themen wie dem Klimarisiko nicht mehr in seinem besten Interesse handelt.
Die Entscheidung bedeut...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So entsteht echter Mehrwert im ETF-Mantel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3929524034434478729</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kostendruck und regulatorische Veränderungen gehören zu den Faktoren, die in den vergangenen zehn Jahren zum „Trend zur Passivität” beigetragen haben. Das Ergebnis war eine explosionsartige Zunahme von Anlageprodukten und -lösungen, die auf passiven Strategien basieren, wobei ETFs im Vordergrund ste...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schulden-Countdown läuft: Die KI-Branche hat nur noch 36 Monate Zeit hat, sich zu beweisen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15338822253096597782</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der 300-Milliarden-Dollar-Deal zwischen Oracle und OpenAI wird zum Stresstest für die gesamte KI-Branche. Geht dabei etwas schief, könnten das im multi-milliardenschweren KI-Investitionshype einen Dominoeffekt auslösen.
Im Zentrum der KI-Revolution lauert ein Risiko, das selbst erfahrene Investoren ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>M&G steigt mit aktiven ETFs in den europäischen Markt ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16918913530983196314</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der britische Asset ManagerM&G Investments steigt ins Geschäft mit ETFs ein – konkret mit aktiven ETFs, wie das Haus in einer aktuellen Meldung berichtet. Drei erste ETFs hat M&G bereits aufgelegt, ein vierter ist in der Pipeline. 350 Millionen Pfund Anschubfinanzierung steckte der Asset Manager aus...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch erweitert Geschäftsführung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16910671536984707287</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Flossbach von Storch erweitert zum Jahreswechsel seine Geschäftsführung. Mit Christian Schlosser (42) und Tobias Hirsch (49) rücken zwei Führungskräfte in das Leitungsgremium auf. Die Berufungen stehen unter dem Vorbehalt der Zustimmung durch die Bafin.
Christian Schlosser arbeitet seit 2014 für Flo...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swedish Banks Forced to Review Risk Models After ECB Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16973550305257594657</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has identified significant deficiencies in risk models of top Swedish lenders SEB AB and Swedbank AB for their operations in Baltic countries, according to people familiar with the matter.
The banks have committed to short- and longer-term measures to address...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Stanley Climbs Debt Rankings as Go-To Bank for AI Bonanza</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3482189883993497626</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As anxiety over an artificial-intelligence bubble reached a fever pitch in recent months, no Wall Street bank helped the industry power past the noise like Morgan Stanley.
The firm has led or co-led some $65 billion in corporate bond deals for data centers or other AI investments sinc...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka kauft Anteile an Ratingagentur - mehr Autonomie Europas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4014359776629275738</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-12-16/dekabank-kauft-anteile-an-europaischer-ratingagentur-scope (Bloomberg) -- Die DekaBank, eine Tochter der deutschen Sparkassen, hat sich an der europäischen Ratingagentur Scope beteiligt. Bislang werden Ratings von großen angelsächsischen Ag...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>