<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlueOrchard Says Japan Clients Seeking Impact Investments Abroad</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2523145620083471562</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-10-17/blueorchard-says-japan-clients-seeking-impact-investments-abroad (Bloomberg) -- Japanese investors are seeking overseas opportunities as they boost impact investments, according to Schroders Group’s BlueOrchard Finance Ltd., which applies t...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank wenig optimistisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6263472953244466304</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ba Frankfurt –
 Ökonomen verschieben ihre ersten zarten Wachstumshoffnungen auf das vierte Quartal – bevor die Erholung dank der Investitionsprogramme der Bundesregierung im kommenden Jahr Fahrt aufnimmt. „Trotz starker Belastungen, insbesondere durch die amerikanische und die chinesische Wirtschaft...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Boom nährt die Angst vor einer Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4644493809205560228</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Es wirkt geradezu atemberaubend, welche enormen Summen derzeit beim Thema Künstliche Intelligenz (KI) bei den US-Techriesen locker gemacht werden. Schnell sind hunderte Milliarden Dollar im Spiel, wenn sich die Großen der Branche für die Zukunft in Stellung bringen wollen. Ende September ließ etwa d...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Verantwortung endet nicht beim Depot“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9285966013221817123</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Interview. Helmut Siegler, Vorstandsvorsitzender der Schoellerbank, im Gespräch über ganzheitliches Vermögensmanagement und Anlagestrategien in Zeiten des Umbruchs.
FürInvestor:innen ist es wichtiger denn je, einen vertrauensvollen Partner an ihrer Seite zu haben. Die Schoellerbank setzt in diesen t...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank wirbt für Eurobonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10514956122043990719</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Größe der Herausforderung in der Verteidigung hat zum Teil ungewöhnliche Folgen. Dass Aktien von Rüstungsherstellern in Nachhaltigkeitsfonds aufgenommen werden, hätte man sich früher schwer vorstellen können. Auch die Deutsche Bundesbank ändert ihre Positionen. Viele Jahre lang galt sie als ein ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Neue Schulden stärken Deutschlands Wachstumspotenzial“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7439108576987140194</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Gourinchas, die Weltwirtschaft scheint nur noch eine einzige Abfolge von Handelskriegen zu sein. Ist die multilaterale Handelsordnung ein Relikt der Geschichte?
Es wäre verfrüht zu sagen, dass die globale Handelsordnung am Ende ist. Natürlich gibt es Herausforderungen. Ein Großteil des globalen...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bubble Guys</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11891796321270574987</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>V ormittags im Blue Bottle Cafe in San Franciscos South Park. Es riecht nach Espresso und duftet nach Risikokapital. Ein junger Mann im Hoodie erklärt einer potenziellen Investorin, wie seine Künstliche Intelligenz (KI) juristische Texte zusammenfasst – „besser als jeder Anwalt“. Am Nebentisch präse...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Können wir einen Sanierungskredit steuerlich nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4635802694936986317</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Unser Leser und seine Schwester sollen vom Vater ein leer stehendes Einfamilienhaus in Dresden übertragen bekommen, mit der Auflage, es nach einer Sanierung zu halten und zu vermieten. Es ist etwa 400 000 Euro wert. Für die Sanierung wären circa 150 000 Euro Kredit nötig. Unser Leser verdient...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Chefstratege zu Rentenmärkten: „Es braucht schon neue Trigger“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15312883277545183647</link>
<author>capital.de</author>
<description>Wer als Anleger gute Laune bekommen will, sollte Deka-Chefstratege Joachim Schallmayer zuhören. 2026? Wird ein gutes Jahr – vor allem an den Rentenmärkten. Vieles werde sich stabilisieren und normalisieren – von der Inflation bis hin zu den Staatsschulden. 
„Die Themen aus 2025 werden auch 2026 die ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barrick Mining: 40 Dollar sind bei der Aktie drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3539294232419360657</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Was zurzeit bei Gold abgeht, ist unglaublich. Bewegt sich das Edelmetall normalerweise innert weniger Wochen oder Monate nur um wenige Prozentpunkte, so jagt das gelbe Metall seit zwei Jahren von einem Kursrekord zum anderen. Tatsächlich hat sich der Goldpreis seit Anfang 2024 von 2000...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Vermögen deutscher Anleger steigt auf 500 Milliarden Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11402099374380482185</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das in Deutschland gehaltene ETF-Vermögen ist binnen zwei Jahren von 309 auf rund 500 Milliarden Euro gestiegen. Das entspricht einem Plus von 62 Prozent. Etwa die Hälfte des Zuwachses geht auf Nettozuflüsse zurück, die andere auf Marktgewinne. Grundlage der Berechnungen ist eine gemeinsame Auswertu...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie optimieren wir einen Sanierungskredit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14258379365232441807</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Einfamilienhaus in Dresden steht derzeit leer. Es ist etwa 400.000 Euro wert. Unser Leser und seine Schwester sol...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Eltern aus einem Kinderdepot bezahlen dürfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1002938064771760562</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Eltern wollen ihren Kindern eine gute Zukunft ermöglichen. Um die zu finanzieren, bauen sie für ihren Nachwuchs Verm...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank pessimistischer für deutsche Konjunktur im Sommer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1172498303945042393</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Grund für den Pessimismus sind die Schwäche der Industrie, die Krise der Autobranche und die Handelspolitik von US-Präsident Donald Trump. «Die Industrie leidet weiterhin nicht nur unter strukturellen Problemen, sondern auch unter den angehobenen US-Zöllen», so die Bundesbank. «Produktion, reale Ums...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7262375083876577318</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Regeln für Hebelprodukte – Bafin verbietet Lockangebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7051332128606041710</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin beschloss am Mittwoch eine Produktintervention für Turbo-Zertifikate. Ab Juni 2026 gelten strengere Regeln für den Vertrieb dieser hochspekulativen Hebelprodukte an Kleinanleger.
Standardisierte Warnungen und Wissensabfrage
Emittenten und Broker müssen künftig eine standardi...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Druck auf den Gebührenpool</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13035857226322010681</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Matthias Niklowitz
Mit rund 18 Millionen Dollar verzeichnen ETFs einen bedeutenden Anteil im weltweiten Fondsgeschäft. In den vergangenen Jahren stieg der Anteil konstant an und liegt jetzt zwischen 15 und 20 Prozent. In einigen Märkten wie in den USA ist der Marktanteil in den vergangenen Jahren so...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs – eine gute Antwort auf volatile Märkte?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11423827746107418444</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Wilma Fasola
Geht es um Investments und Anlagen, ist kein Wort öfter in diesem Jahr gefallen als «Diversifikation». Doch was unter dem Aspekt Sicherheit verkauft wird, verunsichert zunehmend. Denn was heisst divers, und wie breit sollte man sich aufstellen? Auf allen Hochzeiten zu tanzen, war noch n...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Nischenprodukt zum Wachstumstreiber: Aktive ETFs erobern den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7787733088014111319</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Alessandro Tentori
Marktunsicherheit, Inflation und geopolitische Risiken prägen das Jahr 2025. In diesem Umfeld gewinnen aktive, börsengehandelte Fonds (ETF) an Bedeutung: Sie verbinden die Strukturvorteile klassischer Indexprodukte – Handelbarkeit, Kosteneffizienz und Transparenz – mit aktivem Ris...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Is Well Placed to Tackle Future Shocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7137979639647719145</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank borrowing costs are at appropriate levels to deal with whatever turbulence the world economy may endure next, President Christine Lagarde said.
Risks to inflation and economic growth have become more balanced, Lagarde told a panel discussion chaired by Bloomberg’...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Dolenc Sees Less-Pronounced Inflation Undershoot Next Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14035782874211441054</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation is likely to slow less significantly below the European Central Bank’s 2% target in 2026 than feared, supporting the case for a steady hand on interest rates, Governing Council member Primoz Dolenc said.
“Current data show that the inflation undershoot we had proje...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Two-Sided Risks to Europe’s Inflation Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1890463914134872138</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro zone is facing risks to the inflation outlook in both directions, European Central Bank Governing Council member Olli Rehn said, highlighting that he and his colleagues retain full flexibility on interest rates.
Over medium term, speedier economic growth could fuel consumer p...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Determined to Decide Next Steps Based on Data, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=785761918326397680</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is determined to stick to its commitment to take policy decisions based on data as they arrive, according to Chief Economist Philip Lane.
While uncertainty has abated since Europe struck a trade deal with the US, that’s no reason to consider a return of forwa...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pictet Joins $13 Trillion ETF Race in Test for ‘Megatrends’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5840502903761004173</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- When Pictet Group opened its first US office in October 2020, Fifth Avenue was deserted. With a pandemic-struck New York shuttered, the firm’s arrival went largely unnoticed on an empty stretch of Midtown. 
Five years on, the two-century-old firm — known for so-called thematic investm...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Warns Chinese Export Curbs Could Fuel Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9788414787569757186</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chinese measures to curb the export of rare earths could reignite price pressures in the euro zone if they ripple through the global economy, according to European Central Bank Governing Council member Madis Muller. 
With interest rates at an appropriate level, officials should be “pa...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Commodity Trader BayWa’s Accounts Were Flawed, Bafin Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10408923278037006737</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BayWa AG’s 2023 accounts were deficient, Germany’s financial watchdog Bafin said. The firm’s share price dropped.
As one example, the German commodities conglomerate failed to disclose in the financial report that it missed financial covenants relating to a €2 billion ($2.3 billion) s...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kocher Advocates for ECB Calm With Policy in a ‘Good Place’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17862700376363368847</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should take a calm approach to monetary policy, given inflation is in line with its target, according to Governing Council member Martin Kocher.
“There is a good argument to be made for not adjusting policy rates, for not trying to over-engineer what we are d...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Has Done Close to Perfect Job on Interest Rates, Wunsch Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8631224321567364336</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has done almost everything right in responding to a once-in-a-lifetime inflation shock, according to Governing Council member Pierre Wunsch.
Wunsch, who also heads Belgium’s central bank, said he would have preferred a somewhat faster start to tightening in 2...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Economy Is Struggling to Shake Off Slump, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6522779788024831487</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The German economy continues to languish, and it stagnated at best in the third quarter, according to the Bundesbank.
Industry is suffering from structural problems as well as US tariffs, low capacity utilization is weighing on investments, and a recovery in construction continues to ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorhersagen für den Geldbeutel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15519021172143819766</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Laut der BearingPoint-Bankenstudie 2025 steht die KI zusammen mit generell stärkerer Digitalisierung und Nachhaltigkeit absolut im Zentrum der zukünftigen Bankstrategien. Prognosen erwarten, dass bis 2030 ein erheblicher Teil der Finanzinteraktionen durch KI-Agenten gesteuert wird, die komplexe Ents...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese unbeachtete DAX-Aktie ist ein Top-Pick laut J.P. Morgan und Morgan Stanley</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4192134801412968396</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Aktie im DAX hat fast niemand auf dem Schirm, doch sie ist zumindest laut den Analystenhäusern J.P. Morgan und Morgan Stanley ein echter Top-Pick. Sollten Anleger jetzt zuschlagen?
Fresenius ist eine der weniger stark beachteten Aktien im deutschen Leitindex, doch das Papier könnte zwei Studie...</description>
<pubDate>Wed, 15 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>