<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Took ESG Fund Hit in Third Quarter, Morningstar Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441766190&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For the first time in at least 3 1/2 years, BlackRock Inc. has seen clients withdraw more cash from its ESG funds in Europe than they allocated amid an apparent retreat from passive strategies, according to a fresh analysis by Morningstar Direct.
Investors with the world’s largest ass...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Senior Banker Behind Novel Debt Swaps Is Said to Leave</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441740450&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A senior banker at UBS Group AG best known for his role in pioneering debt-for-nature swaps has left the firm, according to people familiar with the matter.
Ramzi Issa, who had been global head of credit investor products structuring at Credit Suisse before being appointed head of glo...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BGH verschärft Haftung für Geschäftsführer deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441770312&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 2.11.2024 Im Fokus der Entscheidungen standen der Geschäftsführer der insolvent gegangenen Gesellschaften und der Anlagevermittler, der die P+R Container-Papiere vermittelt hatte. Der Bundesgerichtshof (BGH) hat die Geschäftsführerhaftung sowie die Anforderungen an die Prüfungspflich...</description>
<pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesrätin Keller-Sutter: Abwicklungsplanung der UBS muss glaubwürdig sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441738042&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dies hänge von der Abwicklungsfähigkeit der UBS in einer möglichen zukünftigen Krise ab, erklärte Keller-Sutter am Donnerstag auf einem Anlass des Finanzinformationskonzerns «Bloomberg». Die Abwicklungsplanung müsse dabei glaubwürdig sein. «Ich kann keine Zahlen nennen, die wir noch nicht im Bundesr...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Procimmo Real Estate SICAV plant Kapitalerhöhung von knapp 100 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441742862&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bezugsfrist läuft laut Mitteilung vom 11. bis 22. November 2024. Die Liberierung der neuen Aktien ist für den 29. November 2024 vorgesehen. Die Mittel aus der Kapitalerhöhung sollen es dem Immobilienfonds ermöglichen, attraktive Opportunitäten am Transaktionsmarkt wahrzunehmen und die laufenden ...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kleines Land, große Pläne - Wo Luxemburg wachsen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441809901&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das Großherzogtum mag klein sein, im globalen Finanzsektor spielt es aber eine große Rolle. Das zeigt das neue Deloitte-Ranking der weltweiten Vermögensverwaltungszentren: Luxemburg landete als bestes EU-Land auf Platz 7.

Der neue Chef der Lobbyorganisation Luxembourg for Finance (LFF), Tom Theobal...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi-Aktienchef: "Federal Reserve effizienter als EZB"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441750571&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>"Europa neigt zu einer Überregulierung mit einer eher verbraucherfreundlichen Philosophie, während die US-Regulierungsbehörden eher aktionärsorientiert sind", analysiert Piergaetano Iaccarino, Aktien-Solutions-Chef von Amundi, einem der größten Vermögensverwalter der Welt. Das führe dazu, dass US-Ba...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unzer wird BaFin-Sonderbeauftragten los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441750570&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das deutsche Payment-Unternehmen Unzer ist seinen BaFin-Sonderprüfer los und darf wieder uneingeschränkt Neukunden aufnehmen. Das und die Zahlen für 2023 verkündete das Unternehmen jetzt (31.10.) in Frankfurt. Den Angaben zufolge hat der Payment-Konzern und Wirecard-Nachfolger seinen Umsatz um 3,7% ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Wahl überstrahlt alles - vor einem Szenario warnt der Deka-Chefvolkswirt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441761100&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Langsam legt sich bleierne Stille auf die Kapitalmärkte. Das politische Megaereignis der US-Präsidentschaftswahl rückt näher. Die Märkte reagieren auf Wirtschaftszahlen und -meldungen weniger als sonst, weil die Wahl in der wichtigsten Volkswirtschaft der Welt alles überschattet.

Das schwierigste S...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>