<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Furcht vor Milliardenpleite in Europa „nicht unbegründet“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9491629690558134353</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
Die Milliardenpleite des US-Autoteilezulieferers First Brands erhöht die Wachsamkeit der Investoren und Ratingagenturen auch in Europa. „Die Befürchtungen, dass in Europa eine Pleite in ähnlicher Größenordnung und unter ähnlichen Bedingungen wie bei First Brands eintreten könnte, sind ...</description>
<pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rüffelt chinesische Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4371759990050942029</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die Finanzaufsicht BaFin hat der Agricultural Bank of China Limited Frankfurt Branch höhere Kapitalpuffer auferlegt. Die Frankfurter Zweigniederlassung der chinesischen Großbank muss demnach eine ordnungsgemäße Geschäftsorganisation gewährleisten, vor allem im Kreditgeschäft. Das tei...</description>
<pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10940079893566249457</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ANSTECKUNGSGEFAHR
KI-Kapitalismus provoziert nächste Finanzkrise
RISIKOMANAGEMENT
Bankhaus RSA ist der sechste Stützungsfall des BVR
THYSSENKRUPP
Der nächste Börsenkandidat aus dem Thyssen-Portfolio
DSGV-PRÄSIDENT
„So wie der digitale Euro geplant ist, darf er nicht kommen“
NEUE MELDEPFLICHT
Die Fin...</description>
<pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT, mach mich reich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10723730143175669598</link>
<author>Profil</author>
<description>Kann Künstliche Intelligenz den Finanzberater ersetzen? Wie ChatGPT und Co. beim Geldvermehren helfen, wie man sie effektiv promptet und welche RoboAdviser empfehlenswert sind. Plus: Was Sie beim Investieren in KI beachten sollten.
Ein Anlageberater, der auf alle Geschäftsberichte der Welt zugreifen...</description>
<pubDate>Sat, 25 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum wird die KI-Blase platzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12119278194191301520</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>VormittagsVormittags im Blue Bottle Café in San Franciscos South Park. Es riecht nach Espresso und duftet nach Risikokapital. Ein junger Mann im Hoodie erklärt einer potenziellen Investorin, wie seine Künstliche Intelligenz (KI) juristische Texte zusammenfasst – „besser als jeder Anwalt“. Am Nebenti...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sieht die neue globale Zentrale von J.P. Morgan aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14287826303211134093</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>J.P. Morgan Chase hat seinen neuen globalen Hauptsitz in der 270 Park Avenue in New York eröffnet. Der Büroturm ist der Nachfolgebau des an derselben Stelle 2021 abgerissenen J.P. Morgan Chase Towers. Der exakt 423,1 Meter hohe Turm ist nach dem One World Trade Center das zweithöchste Bürogebäude in...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Aktien Fondsmanager warnen vor gefährlicher Marktblase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1633798200358161607</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Fondsmanager sehen bei KI-Aktien Anzeichen einer gefährlichen Marktüberhitzung.
Verflechtungen zwischen Techkonzernen erhöhen das Risiko einer kettenartigen Kurskorrektur.
Schweizer Anleger können beispielsweise durch Investitionen in heimische Aktientitel Risiken minimieren.
Billionen-Bew...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS setzt auf frisches Führungsteam für nächste Integrationsphase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11836803001335607371</link>
<author>cash.ch</author>
<description>So soll Ronner an der nächsten Generalversammlung im April 2026 in das Aufsichtsgremium gewählt werden. Er wird damit das Urgestein Lukas Gähwiler ersetzen, der nicht mehr zur Wiederwahl antreten wird, wie die Grossbank am Freitag mitteilte. Als letzter Verwaltungsratspräsident der Credit Suisse hab...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Warns Deregulation Could Seed Financial Crisis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10791308347392128624</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An excessive relaxation of standards in the financial industry could trigger stress resembling the 2008 meltdown, European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau warned.
While the US wants to loosen regulation on banks to bolster economic growth, Europe has ...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Hold Interest Rates at 2% for Next Two Years, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14705803741642944994</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will keep euro-zone borrowing costs at 2% through 2027, according to a Bloomberg survey of economists.
The prediction includes a hold in the deposit rate at next week’s monetary-policy meeting. Further action beyond that isn’t totally excluded, however: A thi...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard, Index Investing’s High Priest, Makes Big Bet on Active</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11283035062411394659</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For half a century, Vanguard has been the high priest of passive investing. Its low-cost index funds have reshaped finance, humbled stockpickers, and made the Pennsylvania-based firm an $11.6 trillion behemoth. 
But now, with billions of dollars flowing in the other direction — into a...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Data Center Lending Probed by BOE Amid AI Bubble Fears</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5931201140776188751</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank of England is reviewing lending to data centers that are a one way bet on the future of artificial intelligence. 
The BOE has already called out the market risk from a surge in the valuations of firms in the industry, warning of the dangers of a sharp correction if “expectati...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Head Says EU Must Be Ready to Retaliate Against China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13823865370411588403</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bundesbank President Joachim Nagel said he hopes that Europe can overcome trade difficulties with China, but should be ready to take firm action if necessary.
“I think this retaliation question, I think at the end, it has to be decided by politics where we are going here, is retaliati...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Advance on US Inflation Data; NatWest Jumps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6458305064966088710</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks gained after US consumer prices rose at a slower-than-expected pace in September, keeping the Federal Reserve on track to lower interest rates next week.
The Stoxx Europe 600 Index closed 0.2% higher, after falling as much as 0.3% earlier on Friday. Technology shares o...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Backs South African Bonds Amid US Debt Concerns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2880937765763722779</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- South African local-currency government bonds are becoming a top pick for investors seeking an alternative to US Treasuries amid worries about a weaker dollar and rising government debt, according BlackRock Inc.
The yield on the South Africa’s benchmark rand-denominated 2035 bonds is ...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Alpha-Erzielung ist harte Arbeit gegen einen effizienten Markt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11935866765851628736</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Er hat mit mehr als 7.000 Fondsmanagern gesprochen, Talente groß gemacht und früh auf Qualität statt Größe gesetzt: Eckhard Sauren ist ein Pionier der deutschen Fondsbranche – und ein scharfer Beobachter ihrer Wandlungsprozesse. Im Jubiläumsjahr des Fondak blickt er zurück auf drei Dekaden Managerse...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>