<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Flags Economic Risk of Cutting Rates Too Late</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400376916&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can’t ignore the economic risks of keeping interest rates high for too long and should begin cutting at one of its next two meetings, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau. 
The French central banker said that while there’s no doub...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greek Banks Set for First Payouts Since 2008 on ECB Approval</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400356996&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will allow Greek banks to make their first shareholder payouts in over a decade as the country emerges from a painful post-crisis restructuring.
The shareholder returns this year will still be less than what the banks had planned, according to people familiar...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti Tops Europe Bank Boss Pay While UBS Shrinks Bonuses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400347887&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG cut its bonus pool for last year by 14% after a tougher year for deal-makers and traders, while elevating Chief Executive Officer Sergio Ermotti to the rank of best-paid European bank boss.
Ermotti received 14.4 million Swiss francs ($15.9 million) in compensation for his...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Sees Time to Cut Nearing on ‘Rapid’ Inflation Drop</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400347883&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta said the growth in consumer prices is easing quickly and the time to lower interest rates is approaching.
“The ECB’s restrictive monetary policy is compressing demand and contributing, along with the drop in energy prices, t...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Hints CEO Ermotti Could Stay After Credit Suisse Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400343449&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti could remain at the helm of the Swiss bank even after the integration process with Credit Suisse is complete.
“Sergio has committed to stay at least until the completion of the integration process, if not longer,” Ermotti and Chairma...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kürzt Bonuspool - aber Ermotti ist der bestbezahlte Bankboss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400342415&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die UBS hat ihren Bonuspool um 14% gekürzt, weil Händler und Dealmaker ein schwaches Jahr absolviert haben und sie wegen der Credit Suisse auf die Kosten schauen muss — doch zugleich machte sie Sergio Ermotti zum bestbezahlten Bankchef in Europa.
Ermotti erhielt für seine ersten neun ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS löst neue Bonuskontroverse aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400378879&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.3.2024
dz Zürich
– Der am Gründonnerstag veröffentlichte Geschäftsbericht der UBS hat das Zeug für eine neue Bonuskontroverse in der Schweiz. Der frühere CEO Sergio Ermotti, der Anfang April 2023 in gleicher Funktion zu der Großbank zurückgekehrt war, um die Integration der Credit...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Ausweg aus dem UBS-Dilemma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400378883&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die UBS ist groß, zu groß für die Schweiz, sagen viele, denen Großbanken seit dem Untergang der Credit Suisse noch etwas suspekter erscheinen als zuvor schon. Meistens stellt die Kritik auf die Bilanzgröße ab, in der sich letztlich auch die Risiken verbergen, für die die Steuerzahler im Krisenfall g...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gamechanger für alternative Investmentfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400378938&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.3.2024
Am 10. Januar 2024 ist die geänderte Verordnung (EU) 2015/760 über europäische langfristige Investmentfonds („Eltif-VO“ oder kurz „Eltif 2.0“) in Kraft getreten. Kurz darauf, am 1. Februar 2024, hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) ihre Verwaltung...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefährliches Gewerbe: Wie leere Büros zum Problem einer ganzen Nation werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369999&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Das Laurenz Carré in Köln sollte eigentlich ein Prestigeobjekt werden, die sechs Gebäude hinter dem Dom sind das größte Neubauprojekt in der Kölner Altstadt seit den 50er-Jahren. Doch seit August tut sich nichts mehr. Der Entwickler der Immobilie, die Gerch-Gruppe, hat Insolvenz angemeldet. Der Grun...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Verwaltungsrat beantragt Schaffung von Wandlungskapital für AT1-Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400339163&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Verwaltungsrat beantragt der Generalversammlung am 24. April 2024 die Schaffung von Wandlungskapital in Höhe von maximal 70 Millionen US-Dollar, wie aus der am Donnerstag veröffentlichten Einladung hervorgeht. Das entspreche maximal 700 Millionen Namenaktien mit einem Nennwert von je 0,10 Dollar...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti verdient für neun Monate 14,4 Mio Fr.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400339161&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Sein Vorgänger Ralph Hamers hatte 2022 als CEO der Grossbank 12,6 Millionen Franken verdient. Von den 14,4 Millionen für Ermotti machten 2,1 Millionen das Fixgehalt aus und 12,3 Millionen den variablen Teil des Lohns, wie aus dem am Donnerstag veröffentlichten Geschäftsbericht hervorgeht. Die UBS sp...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti verdient mehr als Vorgänger Hamers - lässt Tür für Verlängerung offen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400339160&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für seine rund neun Monate an der Spitze der Schweizer Grossbank strich Ermotti eine Gesamtvergütung von 14,4 Millionen Franken ein, wie aus dem am Donnerstag veröffentlichten Geschäftsbericht der Instituts hervorgeht. Sein Vorgänger Ralph Hamers hatte für das Gesamtjahr 2022 12,6 Millionen Franken ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschäftsbericht: UBS-Gewinn in 2023 fällt etwas tiefer aus als zuvor ausgewiesen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400339156&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am 6. Februar hatte die UBS einen noch höheren Überschuss von 29,0 Milliarden Dollar publiziert. Den etwas tieferen Wert begründet die UBS in dem am Donnerstag publizierten Geschäftsbericht mit dem etwas tieferen negativen Goodwill, der ihr aus dem Kauf des Konkurrenten Credit Suisse zusteht.
Dieser...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Rückstellungen für Rechtsfälle steigen im Laufe von 2023 um die Hälfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344765&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Anfang 2023 hatte die UBS noch Rückstellungen in Höhe von 2,59 Milliarden Dollar für Rechtsstreitigkeiten, regulatorische Angelegenheiten und Eventualverbindlichkeiten ausgewiesen. Im Vergleich zum dritten Quartal ist die Zahl jedoch unverändert geblieben.
Nach "Notübernahme" der kleineren Rivalin C...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti verdient für neun Monate 14,4 Mio Fr.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344764&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ermotti war per 1. April 2023 angetreten, um die Integration der übernommenen Credit Suisse zu leiten. Sein Vorgänger Ralph Hamers, der Ende März an Ermotti übergab, hatte im ganzen Jahr 2022 als CEO der Grossbank 12,6 Millionen Franken verdient.
Von den 14,4 Millionen für Ermotti machten 2,1 Millio...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti kassiert bei seinem Comeback Rekordlohn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400358882&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das hat mit der Mehrarbeit für die Integration der Credit Suisse zu tun. Der Rekordgewinn in Milliardenhöhe wegen des Buchgewinns im Zuge der Übernahme spielte hingegen keine Rolle.
Ermotti war per 1. April 2023 angetreten, um die Integration der CS zu orchestrieren. In den neun Monaten 2023 verdien...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS warnt vor Risiken durch Geschäftsimmobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400360843&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS überwache die Entwicklung, hiess es in dem am Donnerstag veröffentlichten Geschäftsbericht der Schweizer Grossbank. "Negative Auswirkungen auf die Bewertungen durch höhere Zinssätze und der strukturelle Rückgang der Nachfrage nach Büro- und Einzelhandelsflächen könnten angesichts des erhebli...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SNB fordert von UBS robuste Kapitalisierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400367144&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>"Das umfasst sowohl eine robuste Kapitalisierung als auch eine verbesserte Liquiditätsvorsorge", erklärte Martin Schlegel, Vizepräsident der Schweizerischen Nationalbank (SNB), in einem am Donnerstag veröffentlichten Interview der Zeitung "Finanz und Wirtschaft". Zu den im April erwarteten Vorschläg...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP-Präsident kritisiert UBS-Chef Ermottis Bezüge als "stossend"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400372879&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ermotti und andere Top-Manager sollten ihre Löhne in Demut überdenken, sagte der Aargauer Ständerat Burkart in einem am Donnerstag online veröffentlichten Interview mit den Tamedia-Zeitungen. Schon am Donnerstagmorgen hatte er im Kurznachrichtendienst X Ermottis hohe Bezüge kritisiert.
"Die anmassen...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>D.i.i. Deutsche Invest Immobilien AG meldet Insolvenz an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400362816&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In Folge der anhaltenden schwierigen Marktsituation im Immobilienbereich und trotz intensiver bis in den späten Abend geführten Verhandlungen der Gesellschafter und Finanzierungspartner der D.i.i. Deutsche Invest Immobilien AG, konnten die notwendigen Finanzierungsgespräche zu keiner einvernehmliche...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinssenkungen: Ist Juni der Monat für Fed, EZB und BoE?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400348583&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Monetary Policy Committee (MPC), der geldpolitische Ausschuss der BoE, beschloss vergangene Woche, den Leitzins im Vereinigten Königreich den achten Monat in Folge bei 5,25 % zu belassen.
Wie in der Eurozone und in den USA, hat sich die Inflation auch im Vereinigten Königreich abgeschwächt, aber...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlegerinteresse an Impact Investing nimmt weltweit ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369085&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Interesse an Impact Investing ist weltweit ins Stocken geraten. Das ist das Ergebnis einer Studie, für die der Vermögensverwalter American Century Investments Investoren Deutschland, den USA, Großbritannien, Australien und Singapur befragt hat. In der siebten Auflage der Studie ist die Attraktiv...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi hat neuen Chef für seine Aktien-Plattform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400369079&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit Anfang März hat Amundi einen neuen Leiter für seine Aktien-Investmentplattform. Der neue Chef heißt Barry Glavin. Er war zuvor langjährig für State Street Global Advisors tätig gewesen. Dort hatte er seit 2013 als Investmentchef das Fundamental-Value-Aktien-Team geleitet. Insgesamt war Glavin s...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prinzipienreiterei kommt Bundesbank teuer zu stehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400385968&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Es war ein Zugeständnis, auf das der frühere Bundesbank-Präsident Jens Weidmann durchaus stolz war. Bei manchen Kritikern aber sorgte die Regelung gleich für Kopfschütteln.

Weidmann rang 2015 dem damaligen EZB-Präsidenten Mario Draghi beim ersten großen Anleihekaufprogramm mit dem Kürzel PSPP eine ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>VR-Bank Schmalkalden - BaFin prüft Rückzug des AR-Sonderbeauftragten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400385962&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden, die auch als "Effenberg-Bank" bekannt ist, hat wieder einen von den Genossenschaftsmitgliedern gewählten Aufsichtsrat. Doch ihr Amt antreten können die 12 neuen Aufsichtsräte noch nicht.

Dies wird erst möglich sein, wenn die BaFin ihren Sonderbeauftragten für...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti streicht nach Rückkehr achtstelliges Gehalt für neun Monate Arbeit ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400362991&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Sergio Ermotti, der CEO der UBS, hat nach seiner überraschenden Rückkehr an die Spitze des Schweizer Bankenriesen ein Gehalt von 14,4 Millionen Schweizer Franken (rund 14,7 Millionen Euro) verdient - für neun Monate Arbeit. Diese Summe spiegelt die Herausforderungen und Erfolge des Jahres 2023 wider...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verfehlt eigenes Gewinnziel und erwartet Ergebniseinbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400342531&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 06:50:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 06:50:00
Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka hat wegen einer Verdreifachung der Risikovorsorge im vergangenen Jahr Abstriche beim Gewinn machen müssen und damit ihr eigenes Ziel verfehlt. Das wirtschaftliche Ergebnis – die...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti verdient mehr als Vorgänger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400340741&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-28 05:57:10 letzte Aktualisierung: 2024-03-28 05:57:10
Für Konzernchef Sergio Ermotti hat sich seine Rückkehr zur UBS ausgezahlt. Für seine rund neun Monate an der Spitze der Schweizer Großbank strich Ermotti eine Gesamtvergütung von 14,4 Millionen Franken ein, wie aus ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Gewinn in 2023 fällt etwas tiefer aus als zuvor ausgewiesen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400340519&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Am 6. Februar hatte die UBS einen noch höheren Überschuss von 29,0 Milliarden Dollar publiziert. Den etwas tieferen Wert begründet die UBS in dem am Donnerstag publizierten Geschäftsbericht mit dem etwas tieferen negativen Goodwill, der ihr aus dem Kauf des Konkurrenten Credit Suisse zusteht.
Di...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti bringt es auf 15,7 Millionen Franken - dank UBS und Swiss Re</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344960&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Stefan Barmettler
Sergio Ermotti ist der Meister in der Schweizer Finanzbranche. Er entscheidet in der grössten Bank, treibt über 100'000 Mitarbeitende an, lobbyiert in Zürich, London und New York, tritt als Redner auf und sorgt für News. Auch beim Lohn spielt er in einer eigenen Liga. 2023 war er m...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sarah Youngwood war 2022 die Spitzenverdienerin bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400346850&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Es ist eine Besonderheit, die im Entlöhnungsreport 2023 der UBS zu finden ist. Darin liest man in einer Fussnote auf Seite 247: Die Person, die bei der Grossbank 2022 am meisten verdiente, war nicht der damals oberste Chef, Ralph Hamers. Es war Finanzchefin Sarah Youngwood, die 13,5 M...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Geschäftsbericht: UBS-Chef Sergio Ermotti kassiert für neun Monate 14,4 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400344079&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Einladung an die Bundesländer“ Grünen-Fraktionschefin Dröge schlägt „Deutschland-Investitionsfonds“ vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400339839&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Grünen-Fraktionschefin Katharina Dröge hat angesichts der schwächelnden Konjunktur eine Einladung an die Länder ausgesprochen, Infrastrukturinvestitionen gemeinsam zu finanzieren. „Viele Ministerpräsidenten, auch der CDU, haben sich schon für mehr Investitionen und eine Modernisierung der Schuldenbr...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>