<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bahrain Offloads Stake in Key Saudi Oil Pipeline to BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431960622&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bahrain has sold a minority stake in a key oil pipeline that transports crude from Saudi Arabia to BlackRock Inc. as the Gulf’s smallest economy looks to monetize energy assets.
Bapco Energies, which manages the nation’s energy infrastructure including the pipeline, sold a minority ow...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>What 54,000 ECB Headlines Say About the Rates Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431943939&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The new ECBspeak Index from Bloomberg Economics suggests the Governing Council reached peak dovishness in the summer, making a rate cut on Thursday almost certain. What comes afterward is less clear. The index of policymaker sentiment — based on a natural language processing algorithm...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Pledges $400 Billion in Swiss Loans After Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431937899&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG will continue to provide about 350 billion Swiss francs ($414 billion) of credit to its home market as a sign of the bank’s commitment to Switzerland, country head Sabine Keller-Busse said.
“We are putting money where our mouth is,” she said on Wednesday at UBS’s Best of ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jaguar Owner Tata Motors Drops as UBS Sees Discounts Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431937897&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tata Motors Ltd.’s shares are set for their longest losing streak in 16 years as UBS Group AG said rising discounts would hurt the earnings of the British maker of luxury SUVs.
The Indian company’s shares fell as much as 6.2% in a ninth day of declines, the longest run of losses since...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock in Talks With Sace on Managing Up to €3 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431928902&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is in talks with Italy’s state trade credit insurer to manage up to €3 billion ($3.3 billion) of assets, a move that could bolster the US asset manager’s position in the euro zone’s third-largest economy, according to people familiar with the matter.
No final decision h...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS rechnet schon bald mit Börsenkorrektur von 10-15% – bei diesen Aktien lohnt dann der Einstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431964324&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die US-Leitbörsen haben den September typischerweise schwach begonnen. In der ersten Woche fiel der S 500 um etwa vier Prozent, während der Nasdaq um fünf Prozent und der Dow Jones knapp drei Prozent verloren. Wie geht es weiter? Die Experten der UBS überraschen nun mit diesen Aussichten – so sollte...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Bis 2026 werden noch 190 Filialen übrigbleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431934845&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bereits im ersten Quartal 2025 sollen 85 «doppelte» Filialen zusammengelegt werden, wie Sabine Keller-Busse, Schweiz-Chefin der Grossbank, am Mittwoch an einer jährlichen Investorenkonferenz der UBS sagte. Dabei werde immer jeweils der «bessere» Standort ausgewählt. Bis 2026 sollen dann rund 190 Fil...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Schweiz-Chefin verteidigt kombinierte Bank und Preispolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431938502&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Gegensatz zu dem «Lärm» in der Öffentlichkeit sehe man derzeit eine wachsende Unterstützung für die kombinierte Bank, sagte Keller-Busse am Mittwoch an einer jährlichen Investorenkonferenz der UBS. Sie erhalte häufig unaufgeforderte Rückmeldungen von Kunden, diese seien dankbar, dass die UBS die ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ist die schlechteste Bankaktie Europas im laufenden Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431952046&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Daniel Hügli
Am Mittwochmorgen gab Sabine Keller-Busse, Schweiz-Chefin der UBS, einen Ausblick auf die weiteren Integrationspläne der UBS in Sachen Credit Suisse im Heimmarkt. Bis 2026 sollen in der Schweiz rund 190 Filialen übrig bleiben. Das wären dann wieder ungefähr viele, wie die UBS vor der Zw...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan will mit Blockchain-Angebot Schweizer Firmenkunden anziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431955762&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Wir sind ambitioniert und wollen Marktanteile gewinnen», erklärte Lutz Karl, der das Geschäft mit grossen Firmenkunden in Deutschland, der Schweiz und Österreich leitet. Für den Ausbau der Position habe sich das Institut einen Zeitrahmen von drei bis fünf Jahren gegeben, sagte er in einem am Mittwo...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuervorauszahlung auf Vorabpauschalen aus Investmentfonds sinkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431938550&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Für Fondsanleger bringt der Jahresanfang 2025 eine kleine Erleichterung: Die Steuervorauszahlung auf Vorabpauschalen aus Investmentfonds wird etwas geringer ausfallen als noch im Vorjahr.
Grund dafür ist der leicht gesunkene Basiszinssatz der Notenbanken. Zum Stichtag 2. Januar 2024, der für die Bem...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dresdens Beinahe-Katastrophe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432020659&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON JOHANNA APEL
Es war nur eine Sache von Minuten. In der Nacht zu Mittwoch stürzten große Teile einer Brücke in Dresden in die Elbe. Dass niemand zu Schaden kam, war großes Glück – nur kurz zuvor war eine Straßenbahn über die Carolabrücke gefahren.
Noch ist offen, was genau den Teileinsturz der wi...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlagestrategie Pensionskassen: Die Liquidität spricht für Obligationen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431924713&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Markus Thöny
Die Anlagestrategie einer Pensionskasse hängt wesentlich von der finanziellen und strukturellen Risikofähigkeit ab. Nicht alle Kassen sind deshalb in der Lage, eine ähnlich risikoreiche Anlagestrategie zu fahren. Im Zuge der Tiefzinsphase sahen sich viele Kassen gezwungen, die Anlageris...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Anfang Jahr 85 Filialen schliessen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431938525&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Jetzt ist die Katze aus dem Sack: Die UBS will Anfang Jahr 85 Filialen der Credit Suisse und UBS zusammenlegen. Das gab UBS-Schweiz-Chefin Sabine Keller-Busse (59) am Mittwochmorgen bei der jährlichen Investorenkonferenz bekannt. Wenn die Integration mit der CS abgeschlossen ist, soll...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan will Schweizer Firmenkunden anziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431955831&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>«Wir sind ambitioniert und wollen Marktanteile gewinnen», erklärte Lutz Karl, der das Geschäft mit grossen Firmenkunden in Deutschland, der Schweiz und Österreich leitet. Für den Ausbau der Position habe sich das Institut einen Zeitrahmen von drei bis fünf Jahren gegeben, sagte er in einem Interview...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Incus bringt vom Flex Office ausfestgefahrene Baustellen zum Laufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431960157&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Man kennt das dieser Tage: Asset-, Investmentmanager & Co. verkleinern ihre Teams, restrukturieren diese und jene Abteilung oder gleich die ganze Firma. Die dürren Zeiten wollen schließlich überbrückt werden, da müssen die Kosten runter. Andere schlüpfen in mageren Jahren unters Dach eines größeren ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaufland verlängert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431960182&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Neu gemietet hat Kaufland 5.400 qm in einem Einkaufszentrum (EKZ) in Datteln im Ruhrgebiet. Der Immobilienfonds Greenman Open, dem das Gebäude gehört, revitalisiert das EKZ gerade. Auf dem Dach wird dabei von der Schwestergesellschaft Greenman Energy eine Photovoltaikanlage installiert.
Verlängert h...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431917173&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,92% du capital et 5,35% des droits de vote (29/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431917151&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,37% du capital et 4,67% des droits de vote (09/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431917135&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré à titre de régularisation avoir franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 6,60% du capital et 6,06% des droits de vote (23/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431917091&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,08% du capital et 5,01% des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431917070&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (02/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Weitere Schweizer Filialen werden zusammengelegt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431948154&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>UBS-Schweiz-Chefin Sabine Keller-Busse rechnet am Ende der Integration der Credit Suisse mit rund 190 Filialen. Nach der Übernahme der Credit Suisse muss die Bank die Kosten im hiesigen Geschäft in den Griff bekommen.
Bereits im ersten Quartal 2025 sollen 85 «doppelte» Filialen zusammengelegt werden...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>