<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Neue Aufgaben für Uwe Nebgen bei der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442237053&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 5.11.2024
ste Hamburg
– Die Hauptverwaltung der Bundesbank in Hamburg, Mecklenburg-Vorpommern und Schleswig-Holstein hat seit dem 1. November einen neuen Präsidenten. Uwe Nebgen hat das Amt von Arno Bäcker übernommen, der seit Anfang 2017 an der Spitze der nördlichsten der neun Bunde...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit «Beruhigungs-Pille» für Aktienanleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442201149&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...einerseits auf die intakten Fundamentaldaten grosser Technologiefirmen und andererseits auf die weiterhin positiven gesamtwirtschaftlichen Aussichten. Gewinnwachstum sollte gut bleiben und die Zinsen gleichzeitig fallen, wie es weiter heisst. Zur Erinn...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SPS Solutions will Kapital von Akara Diversity PK um rund 51 Mio Fr. erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442204146&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Maximal sollen dazu 43'880 neue Anteile ausgegeben werden, entsprechend einem Emissionsvolumen von 51 Millionen Franken, wie SPS Solutions am Montag mitteilte. Vierzig bisherige Anteile berechtigen dabei zum Bezug eines neuen Anteils zum Ausgabepreis von 1166,00 Franken.
Die Emission wird den Angabe...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SPS Solutions will Kapital von Immobilienfonds erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442205945&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Immobilienfonds Akara Diversity PK soll weiter wachsen. Der Real Estate Asset Manager Swiss Prime Site Solutions will mit der 13. Kapitalerhöhung des Fonds das Kapital um gut 50 Millionen Franken erhöhen.
Maximal sollen dazu 43'880 neue Anteile ausgegeben werden, entsprechend einem Emissionsvolu...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barmenia Gothaer präsentiert ihr erstes gemeinsames Produkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442227938&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach dem Zusammenschluss der Versicherer Barmenia und Gothaer rollt nun das erste gemeinsame Produkt vom Band. Mit ihrer neuen Fondsrente will die Gruppe Kunden ansprechen, die fürs Alter vorsorgen und gleichzeitig am Kapitalmarkt anlegen möchten.
Breite Auswahl an Anlagemöglichkeiten
Mehr als 120 F...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frischzellenkur für Fidelity-Flaggschiff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442210068&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist still geworden um den Fidelity European Growth (ISIN: LU0048578792). Zu seinen besten Zeiten hatte der 1990 aufgelegte, anfangs von den Star-Fondsmanagern Anthony Bolton und Graham Clapp geprägte Europa-Klassiker 24 Milliarden Euro unter Verwaltung, aktuell sind es nur noch etwas über 7 Milli...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klingbeil vor Koalitionsausschuss: «Woche der Entscheidung»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442197461&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Im festgefahrenen Streit in der Ampel-Regierung wird in dieser Woche viel geredet - SPD-Chef Lars Klingbeil spricht von einer Woche der Entscheidung. Der Terminkalender ist prall gefüllt und auch die Themenliste für die Koalition aus SPD, Grünen und FDP ist lang. Darunter die Zukunft des Ampel-B...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen langfristig niedrige Mieten schaffen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442277355&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Kaufen oder mieten – was ist besser? „Beides!“, würde wohl die Antwort von Bernhard Hummel vom Mietshäuser Syndikat lauten. Der aus der Freiburger Hausbesetzerszene und der Diskussion an Universitäten hervorgegangene Verein unterstützt seit seiner Gründung 1988 bundesweit Mieterinnen und Mieter, die...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen laufen unter Demokraten besser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442224825&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Gabriel Knupfer
Für Donald Trump (78) ist klar: Seine erste Amtszeit (2017 bis 2021) bescherte den USA «die beste Wirtschaft aller Zeiten». Dabei verweist der Ex-Präsident immer auch auf die Börse, die unter ihm tatsächlich einen Boom erlebte. So legte der wichtige US-Aktienindex S&P 500 durchschnit...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das FDP-Papier im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442270082&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Wie ein Frontalangriff auf die Koalitionspartner liest sich das wirtschaftspolitische Grundsatzpapier von Finanzminister Christian Lindner (FDP), das die Konflikte in der Ampel-Koalition noch einmal massiv verstärkt hat. Was sagen Fachleute zu den Ideen? Der Check.
Klima und Energie
Eine komplette K...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich ein Bausparvertrag oft nicht lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442202922&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-04 08:35:04 letzte Aktualisierung: 2024-11-04 08:35:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch ist der Wunsch, später eine...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>