<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Germany’s Economy Will Avoid a Recession, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427734460&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bundesbank doesn’t see Germany suffering a severe economic slump – despite a surprise contraction in the second quarter.
“From today’s perspective, a recession in the sense of a significant, broad-based and long-lasting decline in economic output isn’t to be expected as long as no...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany’s Strong Wage Growth Adds to ECB Inflation Struggle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427734459&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Robust German wage growth isn’t abating and will likely keep inflation high, according to the Bundesbank – a worrying signal for the European Central Bank as it battles to return price gains to its 2% target.
Collectively agreed earnings increased by 4.2% in the spring, Germany’s cent...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Institutionelle Anleger halten sich zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427764329&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.8.2024
jsc Frankfurt
– Institutionelle Investoren in Deutschland haben im ersten Halbjahr der Fondsbranche unterm Strich nur wenig Geld neu anvertraut: Zwar sammelten Assetmanager im ersten Halbjahr netto 16,6 Mrd. Euro über offene und geschlossene Spezialfonds in Deutschland ein,...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin geht gegen Betreiber von Krypto-Automaten vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427764327&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 21.8.2024
fir Frankfurt
– Beamte von Finanzaufsicht, Polizei und Bundesbank haben am Dienstag bundesweit 13 Krypto-Automaten beschlagnahmt, die ohne Erlaubnis der BaFin betrieben wurden und das Risiko bergen, zur Geldwäsche genutzt zu werden. Es sei Bargeld in Höhe von fast einer Vie...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostenfalle Mischfonds: Immer mehr Anleger flüchten in Aktien-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427753172&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Flucht deutscher Privatanleger aus Mischfonds setzt sich fort. Aus den Produkten flossen im ersten Halbjahr netto 6,4 Mrd. Euro ab, wie der Fondsverband BVI am Dienstag mitteilte. Bereits im Vorjahr waren aus den Fonds, die in Aktien, Anleihen und teilweise auch in Edelmetalle oder Derivate inve...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Analystin hebt Kursziel von Swissquote signifikant an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427727031&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie von Swissquote legt im frühen Handel am Dienstag um 0,8 Prozent auf 307,60 Franken zu und knüpft damit an die Rekordhochs der Vortage an. Die UBS hat am Dienstag das Kursziel von Swissquote gleich auf 350 Franken von zuvor 300 Franken erhöht. Die Empfehlung lautet weiter "Kaufen"
Die zustä...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft kämpft weiter mit Gegenwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427733627&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bundesbank rechnet damit weiter mit einer Konjunkturflaute, erwartet aber keinen breit angelegten und länger anhaltenden Rückgang der Wirtschaftsleistung. Allerdings gelte diese Prognose nur, «solange keine neuen negativen Schocks auftreten», heisst es im Monatsbericht. Als Stütze für die Konjun...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: Bundesweite Razzia gegen Betreiber von Krypto-Automaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427755255&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Nach Auskunft der Behörde werden die 13 beschlagnahmten Geräte ohne die erforderliche Erlaubnis der BaFin betrieben und bergen das Risiko der Geldwäsche. Bei der Aktion wurde demnach auch Bargeld in Höhe von einer knappen Viertelmillion Euro einbehalten.
An insgesamt 35 Standorten gingen der Mitteil...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment: Trotz Risiken – Marktumfeld spricht für Erholung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427727161&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Bauer, nach einem sehr erfreulichen ersten Halbjahr an den Kapitalmärkten korrigierten die Börsen Ende Juli und Anfang August, um sich dann wieder zu erholen. Was hat sich an den Treibern für die Marktentwicklung geändert?
Bauer: Die ersten Monate des Jahres war vor allem von Inflationssorgen g...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sachwertanlagen-Plattform Walnut Live wächst weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427727160&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Finanzberaterinnen und -beratern steht ab sofort das Anlageprodukt „HEP – Solar Green Energy Impact Fund 1“ für die digitale Zeichnung auf Walnut Live zur Verfügung, teilt die Plattform mit. Hep Solar ist spezialisiert auf die Entwicklung, den Bau und Betrieb von Solarparks im In- und Ausland.
Das k...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was beim Investieren in Megatrends zu beachten ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427715182&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Unter Megatrends versteht man in der Regel langanhaltende Entwicklungen, die unser Leben nachhaltig verändern werden. Denken Sie dabei zum Beispiel an die kollektive Mobilität, Kommunikation oder das Älterwerden. Wichtige Voraussetzung für Megatrends ist das verbreitete Bewusstsein, dass diese Entwi...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht weiteren "Gegenwind" für die Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427782099&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die Bundesbank geht davon aus, dass die Schwäche der deutschen Wirtschaft in den kommenden Monaten anhält.

Die erwartete langsame Belebung der Konjunktur "zögert sich weiter hinaus", heißt es im neuen Monatsbericht für August. Eine Rezession im Sinne eines breit angelegten Rückgangs der Wirtschafts...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin - Egon Zehnder soll Röseler-Nachfolger suchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427782095&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das Bundesfinanzministerium hat nach unseren Informationen die Personalberatung Egon Zehnder eingeschaltet, um einen Nachfolger für BaFin-Chefbankenaufseher Raimund Röseler (62) zu suchen. Egon Zehnder soll bereits mehrere potenzielle Kandidaten angefragt haben, darunter wohl auch welche aus der Ban...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet keine Rezession...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427756452&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Bundesbank erwartet keine Rezession
Trotz der im Frühjahr überraschend geschrumpften Wirtschaft rechnet die Bundesbank nicht mit einer Rezession in Deutschland. Das Bruttoinlandsprodukt dürfte im laufenden dritten Quartal wieder wachsen – allerdings nur leicht, wie es in dem am Dienstag veröffentlic...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank kritisiert Haushaltspläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427778304&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die Bundesbank kritisiert die neuen Haushaltspläne der Regierung. „Um die Spielräume der Schuldenbremse zu erweitern, soll die Bahn zusätzliches Eigenkapital anstelle von Zuschüssen erhalten“, heißt es in dem am Dienstag veröffentlichten Monatsbericht. „Dies wirft aus ökonomischer Sicht Fragen auf u...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF sind immer stärker gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427768123&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Nachfrage nach börsengehandelten Indexfonds (ETF) auf Aktien hat sich weiter beschleunigt. Wie der deutsche Fondsverband BVI am Dienstag mitteilte, ließen sich im ersten Halbjahr mehr als 80 Prozent der Nettomittelzuflüsse in Publikumsfonds allein auf Aktien-ETF zurückführen. Jenseits der ETF üb...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin beschlagnahmt Krypto-Automaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427755109&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsichtsbehörde Bafin geht gegen den unregulierten Handel von Kryptowährungen vor. Wie die Aufseher am Dienstagnachmittag mitteilten, wurden im Rahmen einer bundesweiten Razzia 13 sogenannte Krypto-Automaten sichergestellt, mit denen Bitcoin und andere Krypto-Werte gehandelt werden können...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tariflöhne wachsen weiter kräftig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427747109&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Wachstum der Tariflöhne hat sich im Frühjahr nur aufgrund des Wegfalls von Sonderzahlungen abgeschwächt. Nach Einschätzung der Bundesbank steigen die Löhne in Deutschland im Trend immer noch kräftig, wie sie in ihrem am Dienstag veröffentlichten jüngsten Monatsbericht ausführte.
Im zweiten Quart...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verschiebt Umzug auf September</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427744347&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Dekabank wird ihre neue Firmenzentrale erst im September beziehen. Der Vermieter des neuen Frankfurter Hochhauses „Four“, der Projektentwickler Groß & Partner, hat zwar nach eigenen Angaben den „Großteil der ersten Flächen“ an die Deka als Mieterin übergeben, darunter das Wertpapierhandelszen­tr...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426493432&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Welt-ETF. Der globale Aktienindex DJ Global Titans 50 läuft seit Jahren besser als der breite Aktienmarkt (siehe S. 92 oben). Er enthält nur 50 Titel und profitiert überdurchschnittlich von der Kursrallye der großen Technologiekonzerne wie Microsoft, Apple, Alphabet und Nvidia. Die zehn größten Akti...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold passt nicht als Sicherheitsbaustein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426493435&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Uns erreichen immer wieder Fragen dazu, was sich außer Zinsanlagen noch als Sicherheitsbaustein eignet. Gold.Für viele hat Gold den Ruf der sicheren Geldanlage. Aber Goldkurse schwanken zu stark und Gold wirft keine Zinsen ab – wir rechnen daher Gold nicht zum Sicherheitsbaustein. Es war in der Verg...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft kämpft weiter mit Gegenwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427751984&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die deutsche Wirtschaft wird sich nach Einschätzung der Bundesbank auch in den kommenden Monaten vergleichsweise schwach entwickeln. Die erwartete, langsame Belebung der Konjunktur werde sich weiter hinauszögern, heißt es in dem am Dienstag veröffentlichten Monatsbericht der Bundesbank. Unter an...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsjäger für Risikofreudige</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427515248&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Im oberen Renditebereich bei Dollar-Firmenbonds kramt dieser Pool des US-Fondsspezialisten Fidelity. Das lohnte sich zuletzt: Die hohe laufende Verzinsung von rund sieben Prozent bildete einen starken Ertragssockel. Erkauft wird er jedoch mit einem erhöhten Risiko, sprich mit schwächerer Bonität der...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Integration kommt voran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427515298&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Ein Jahr nach der Übernahme der strauchelnden Credit Suisse hat die Schweizer Großbank UBS erneut einen Milliardengewinn eingefahren. Zwischen April und Juni betrug der Reingewinn 1,14 Milliarden Dollar bei einem Umsatz von 11,9 Milliarden Dollar, beides etwas weniger als im vorigen Quartal. Mit den...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abnehmspritzen statt Snackaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427758676&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mabr.
FRANKFURT. Künstliche Intelligenz gehört zu den aktuell wohl beliebtesten Themen am Aktienmarkt. Doch die Kurskorrektur der Technologieaktien, die im Juli eingesetzt hat, könnte nur der Anfang einer längeren Bewegung sein. „Ich glaube, wir nähern uns dem Höhepunkt des Hype-Zyklus für KI-Aktien...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin beschlagnahmt bei Razzia zahlreiche Krypto-Automaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427750512&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-20 15:12:49 letzte Aktualisierung: 2024-08-20 15:52:28
Die Finanzaufsicht Bafin ist am Dienstag mit einer Razzia gegen die Betreiber von illegalen Kryptoautomaten vorgegangen. „Dabei wurde Bargeld in Höhe von einer knappen Viertelmillion Euro einbehalten“, teilte die Be...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank kritisiert Haushaltspläne der Ampel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427732738&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-20 10:39:34 letzte Aktualisierung: 2024-08-20 10:39:34
Die Bundesbank übt Kritik an den neuen Haushaltsplänen der Regierung. „Um die Spielräume der Schuldenbremse zu erweitern, soll die Bahn zusätzliches Eigenkapital anstelle von Zuschüssen erhalten“, heißt es in dem am...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711641&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, 5,04% du capital et 4,63%des droits de vote (23/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711572&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,005% du capital et 4,94% des droits de vote (30/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711548&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,74% des droits de vote (19/08/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711638&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,12% du capital et 5,01% des droits de vote (03/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711627&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, 6,62% du capital et 5,40% des droits de vote (10/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711597&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient, directement et indirectement, 5,10% du capital et 4,08% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711551&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,38% du capital et 5,31% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427711536&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de et détient 5,43% du capital et 4,95% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Fondsmarktstärkungsgesetz könnte Fonds zu mehr positiver Wahrnehmung verhelfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427727409&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der offizielle Titel klingt, als könne man damit jeden Bürokraten-Wettbewerb für sich entscheiden: „Entwurf eines Gesetzes zur Stärkung des deutschen Fondsmarktes und zur Umsetzung der Richtlinie (EU) 2024/927 des Europäischen Parlaments und des Rates vom 13. März 2024 zur Änderung der Richtlinien 2...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft kämpft weiter mit Gegenwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427744269&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft wird sich nach Einschätzung der Bundesbank auch in den kommenden Monaten vergleichsweise schwach entwickeln. Die erwartete, langsame Belebung der Konjunktur werde sich weiter hinauszögern, heißt es in dem am Dienstag veröffentlichten Monatsbericht der Bundesbank. Unter andere...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Maut, die spaltet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427755741&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Nach der Einigung ist vor dem nächsten Streit. So in etwa lässt sich, in Anlehnung an den legendären Fußballtrainer Sepp Herberger, die Lage zwischen den Grünen und der FDP beschreiben. „Nach dem Spiel ist vor dem Spiel“, hatte Herberger, der 1954 mit seiner Mannschaft die Weltmeisterschaft gewann, ...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank rechnet nicht mit Rezession</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427755746&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt –Trotz der im Frühjahr überraschend geschrumpften Wirtschaft rechnet die Bundesbank nicht mit einer Rezession in Deutschland. Das Bruttoinlandsprodukt dürfte im laufenden dritten Quartal wieder wachsen - allerdings nur leicht, wie es in dem am Dienstag veröffentlichten Monatsbericht heißt....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Axa will Bank wegen Streichung von Boni betreiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427739865&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Das Mail hat es in sich. Am 12. August schrieb die Rechtsschutzversicherung Axa-Arag einer nicht genannten Zahl von aktuellen und ehemaligen Kaderangestellten der Credit Suisse, sie bereite eine Betreibung gegen die Bank beziehungsweise die UBS als ihre Rechtsnachfolgerin wegen der umstrittenen Wert...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Streit um die Klosterkirche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427731748&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Nahe der Kirche St. Dionysius in der Krefelder Innenstadt verläuft die Klosterstraße. Von einem Kloster fehlt jedoch jedwede Spur. Nur noch der Straßenname erinnert daran, dass an der Stelle, wo jetzt das Standesamt steht, sich eine um 1430 erstmals urkundlich erwähnte Klosteranlage erstreckte. Eine...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin zieht 13 Krypto-Geldautomaten aus dem Verkehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427753814&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-20 16:44:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-20 16:44:05
Bei einer Razzia mit Schwerpunkt in Süddeutschland hat die Finanzaufsicht Bafin 13 illegal aufgestellte Wechselautomaten für Kryptowährungen aus dem Verkehr gezogen. Dabei sei Bargeld in Höhe von knapp einer Viertel...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie Ihren Immobilienkredit von der Steuer absetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427715845&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-20 05:12:04 letzte Aktualisierung: 2024-08-20 05:12:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser wohnt mit seiner Fra...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>