<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank-Chef fordert spätere Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=34591696692209111</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel plädiert mit Blick auf die schwache deutsche Wirtschaft für eine spätere Rente. „Wir müssen uns, auch wenn es unangenehm ist, ehrlich machen. Wir sind eine alternde Gesellschaft. Wir müssen aus Sicht der Bundesbank länger arbeiten, um uns den Wohlstand zu erhalten,...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die USA ziehen Europa davon“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17518433645774323173</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Als US-Präsident Donald Trump im April umfassende Zölle ankündigte, waren die Prognosen für die US-Wirtschaft düster: Ökonomen erhöhten ihre Rezessionswahrscheinlichkeiten und rechneten mit einem deutlichen Anstieg der Inflation. Anleger flüchteten aus US-Aktien, -Anleihen und dem Dollar.
Doch seitd...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Tech-Aktien sich jetzt lohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11582719351486566773</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Tech-Konzerne bestimmen die Richtung am Aktienmarkt: Alphabet, Amazon, Apple, Microsoft, Meta und Nvidia zusammen haben im marktbreiten US-Index S&P 500 ein Gewicht von mehr als 35 Prozent und sind damit entscheidend für den Indexgewinn von etwa 23 Prozent in den vergangenen sechs Monaten. Bis a...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Supercomputer löst Euphorie aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7815455422115225076</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Schweinfurt – Wohin sie auch komme, erzählt Bettina Bärmann, überall spüre sie „schon jetzt richtige Aufbruchstimmung“. Das ist eine überraschende Aussage, denn Bärmann ist Bürgermeisterin von Niederwerrn. Die kleine Gemeinde dockt im Nordwesten an Schweinfurt an, und aus der traditionsreichen Indus...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta-Aktie: Versierte Anleger nutzen den Kursrückschlag zum Einstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5999059125713907865</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Den Geburtstag von Meta hätte sich Mark Zuckerberg sicher etwas anders vorgestellt. Oder vielleicht auch nicht. Aber dazu später. Am Dienstag war der vierte Jahrestag, an dem Facebook in Meta umbenannt worden ist. Seither ging es mit der Aktie des Social-Media-Unternehmens und inzwisch...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Aktien-Portfolios erfahrener Händler bieten Chancen abseits gängiger Investments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5128361424062308379</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Die Aktienmärkte beidseits des Atlantiks haben sich in den ersten zehn Monaten des Jahres insgesamt positiv entwickelt. Trotz des Einbruchs, der dem im April aufgeflammten Zollstreit folgte, hat die Wall Street immer wieder neue Rekorde erreicht.
Auch der Swiss Performance Index (SPI) ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Amazon-Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9158988676294622754</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Mitte Juli hatte ich an dieser Stelle die Aktie von Amazon und dazugehörige Calls auf den Online-Händler zum Kauf empfohlen. Die Aktie hatte damals den Widerstand im Chart bei 225 Dollar erreicht. An dieser Hürde war das Nasdaq-Mitglied davor schon mehrmals gescheitert und wieder in ei...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zukunftsforscher gibt BaFin recht: Quantencomputer bedrohen Versicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8469474611655204393</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>procontra: Herr Janszky, die BaFin hat jüngst vor den Risiken durch Quantencomputer gewarnt. Ist diese Sorge berechtigt?
Jánszky: Absolut. Wenn man sich nicht darauf vorbereitet, besteht tatsächlich eine erhebliche Gefahr. Wir beobachten die Quantentechnologie schon seit vielen Jahren – 2017 haben w...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf welche Innovationen Cathie Wood in ihrem Rüstungs-ETF setzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17805640712355043862</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Rüstungsboom an der Börse hat auch die Fondsbranche erreicht. Allein in diesem Jahr sind mehr als ein Dutzend neuer Verteidigungsfonds für europäische Anlegerinnen und Anleger auf den Markt gekommen. Im September zählten die beiden größten Börsenfonds (ETFs) für den Sektor zu den meistgehandelte...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Palantir’s Unwavering Momentum Sends Valuation Into Stratosphere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4444419262109739164</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Palantir Technologies Inc.’s pricey valuation has long confounded Wall Street but investors have largely ignored those calls, instead pushing the stock to yet another record ahead of earnings.
The shares were priced at 85-times sales expected over the next 12 months, as of Friday, mak...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan’s $132 Billion Borrowing Binge Reshapes Global Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4653501278887183227</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The end of an era of essentially free money in Japan, a flurry of dealmaking and the AI boom have unleashed record overseas borrowing by the nation’s firms whose renewed swagger is shaking up global markets.
Japanese companies have raised $132 billion in foreign-currency bond and loan...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kazimir Urges ECB to Keep Guard Up on Lingering Inflation Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2139213758248360680</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must be alert to upside inflation risks and resist the temptation to fine-tune policy, according to Governing Council member Peter Kazimir.
The Slovak official pointed to supply-chain uncertainty, energy costs, and surprisingly strong underlying price pressur...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Manager Says AI Bust Won’t Derail Clean-Tech Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13912112065309697504</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors worried that artificial intelligence bets look too frothy shouldn’t assume the clean-tech companies powering AI would be trapped in the same bubble, according to a portfolio manager overseeing one of BlackRock Inc.’s flagship actively managed sustainability funds.
“We don’t ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Says ECB Outlook Holding But Options Open in December</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4302865966012742426</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone economic data aren’t diverging from the European Central Bank’s outlook but policymakers are keeping their options open, according to Governing Council member Joachim Nagel.
There was “absolutely no reason” to change borrowing costs last week, when the ECB kept its deposit r...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi to See Substantial Hit If UniCredit Deal Ends, Fitch Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15639409331148600082</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA will likely sustain a big blow to earnings if the firm is unable to renew its distribution deal with UniCredit SpA, according to Fitch Ratings.
Such a scenario “would lead to Amundi losing a prime retail distribution channel,” Fitch Ratings said in a note late last week. As ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Urges Caution on Synthetic SRTs in Securitization Overhaul</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2151459409012127702</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank, wary of lenders’ over-reliance on synthetic risk transfers, is urging issuers to use other ways of securitizing assets, according to people familiar with the matter.
In a forthcoming opinion, the ECB will argue that shifting credit risks off the balance shee...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10750980135082234415</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,59% du capital et 4,68% des droits de vote (23/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7153400389163118261</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,36% des droits de vote...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8023427919205595806</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (24/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16340393117068540564</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 4,24% des droits de vote (30/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefährliche Gier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12525338455310026551</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Gerhard Wenzel ist hellhörig geworden, als ihm die Dame am Telefon eine Rendite von rund 250 Prozent versprach. Nur drei bis sechs Monate sollte er seine sauer ersparten 30.000 Euro dafür bei dem Vermögensverwalter Crestwood Asset Management anlegen, von dem er davor noch nie gehört hatte. Aber in D...</description>
<pubDate>Sat, 01 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Angst vor der KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=831338037033573425</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Geht es nach Mark Zuckerberg, dann entsteht im ländlichen Louisiana gerade die Zukunft des Facebook-Konzerns Meta. Dort soll bald unter dem Namen „Hyperion“ ein Rechenzentrum gigantischen Ausmaßes stehen, das für Künstliche Intelligenz (KI) perspektivisch eine Leistung von fünf Gigawatt erbringen so...</description>
<pubDate>Sat, 01 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>