<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Erneute BaFin-Klatsche für N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10906014644941031426</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ahe Berlin
Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat der Digitalbank N26 gravierende Mängel im Risiko- und Beschwerdemanagement sowie bei der Organisation des Kreditgeschäfts vorgeworfen. Die Aufseher verdonnerten das Fintech daher dazu, zusätzliches Eigenkapital bereitzustelle...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsches KI-Startup Aily Labs fasst IPO ins Auge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6951622267648608653</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
Ohne großes Aufsehen zu erregen hat das deutsche KI-Startup Aily Labs aus München mehr als 100 Mill. Euro von prominenten Wagniskapitalgebern eingesammelt und bewegt sich mit Riesenschritten in Richtung Börsenreife. „Wir haben einen möglichen Börsengang für die Zukunft stets im Blick, ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard zieht hochwertige Bonds KI-Aktien vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7967136606156206093</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vanguard befürchtet nicht, dass es schon bald zu einem Tech-Crash kommen könnte. Doch hochwertige Anleihen dürften in den kommenden Jahren „eine komfortable Marge“ über der zu erwartenden Inflation abwerfen, erwartet der ETF-Anbieter. Deshalb spricht er ihnen das attraktivste Risiko-Rendite-Profil z...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Schmerzhaft, aber immerhin klar identifizierbar“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9592626772928029984</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Franklin Templeton setzt in den kommenden Jahren auf ETF-Wachstum, Ausbau des Vertriebs und Private Markets, um Marktanteile und strategische Partnerschaften in Deutschland zu stärken.
■ Herr Machts, in Deutschland verwaltet Franklin Templeton über 30 Mrd. Euro, trotzdem gab es in den vergangenen Ja...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gravierende Mängel bei N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6875629710752576678</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
«Die N26 Bank SE muss angemessene und wirksame Massnahmen ergreifen, um eine ordnungsgemässe Geschäftsorganisation herzustellen», forderte die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin). Ein Sonderbeauftragter soll im Auftrag der Finanzaufsicht die Einhaltung der Vorgaben überwachen...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unsere Kunden lieben die KI“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4946311017081386483</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Was geht heute noch ohne Künstliche Intelligenz? Privat wie auch im Berufsleben ist der Hype groß, seit der KI-Chatbot ChatGPT vor rund drei Jahren online ging. Glaubt man den Fachleuten, Diskussionsrunden und Vorträgen – etwa auf der AI Week Ende Oktober in Frankfurt – führt KI zu einem Quantenspru...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erlässt Maßnahmen gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6750930819688452011</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin geht wegen schwerwiegender Defizite erneut gegen die Smartphone-Bank N26 vor. Die Behörde habe zusätzliche Eigenmittelanforderungen sowie Geschäftsbeschränkungen für das Berliner Institut erlassen, teilte die Bafin am Montag mit: „Die Bank darf in den Niederlanden kein Neuge...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Sam Altman himself hat angerufen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12699636845698864718</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Rund 400 Millionen Dollar, in Form von Aktien, soll Open AI für Neptune. ai gezahlt haben – ein europäisches Startup, das beim Training grosser KI-Modelle unterstützt. Der Schweizer Andreas Göldi gehört zu den ersten Investoren von Neptune und sass in dessen Verwaltungsrat. Im Interview erzählt er, ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Logitech-Aktie: Anleger wetten auf einen schnellen Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12617351898185942342</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
«Logitech hat den starken Widerstand bei etwa 82/84 Franken erreicht. Fällt die Hürde wie bereits in mehreren Jahren davor, sind Kurssteigerungen von zehn Prozent und mehr auf über 90 Franken drin. Möglicherweise fällt sogar das Vierjahreshoch um 95 Franken». Das war meine Einschätzung...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was N26-Kunden jetzt wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10486040717086179999</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat der Berliner Onlinebank N26 erneut strenge Auflagen erteilt. Grund sind »gravierende Mängel« im Risiko- und Beschwerdemanagement, die bei Prüfungen im Jahr 2024 festgestellt wurden.
Welche Maßnahmen hat die Bafin gegen N26 verhängt?
Sonderbeauftragter: Ein von der Bafin ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin greift bei Online-Bank N26 durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7355757734288043067</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin greift wegen gravierender Mängel bei der Online-Bank N26 durch. Die Behörde hat ein umfassendes Maßnahmenpaket gegen das Institut angeordnet. „Die N26 Bank SE muss angemessene und wirksame Maßnahmen ergreifen, um eine ordnungsgemäße Geschäftsorganisation herzustellen“, forde...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26: Schon wieder Ärger mit der BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4415125039488388492</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Berliner Online-Bank N26 hat schon wieder Ärger mit der Bundesanstalt für
Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin). Auf deren Anordnung muss das Geldhaus angemessene und wirksame Maßnahmen ergreifen, um eine ordnungsgemäße Geschäftsorganisation herzustellen. Das hat die Aufsicht an diesem Montag mi...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Finanzaufsicht schränkt Geschäft von Online-Bank N26 ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8376590576420170528</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin greift wegen gravierender Mängel bei der Onlinebank N26 durch. Die Behörde hat ein umfassendes Maßnahmenpaket gegen das Institut angeordnet, um eine ordnungsgemäße Geschäftsorganisation sicherzustellen. Dazu zählen die Einsetzung eines Sonderbeauftragten und zusätzliche Eige...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Test: Barzahlung bei Ämtern oft nicht möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16787990174321174521</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bargeld liebende Deutsche können hierzulande trotz des Trends zum digitalen Bezahlen fast überall mit Schein und Münze zahlen. Nur in wenigen Fällen stellte die Bundesbank bei einer Auswertung von mehr als 2.000 Testkäufen Lücken bei der Akzeptanz von Bargeld fest.
So versuchten Testkäuferinnen und ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Drama bei N26 geht weiter – jetzt greift die BaFin wieder ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4521395447799251757</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Das Jahr 2025 endet für N26 mit einer schlechten Nachricht: Die Finanzaufsicht BaFin hat ein Maßnahmenpaket gegen die Neobank beschlossen, wie die Behörde am Montagmorgen auf ihrer Webseite mitteilte. In wenig schmeichelhaften Worten kritisieren die Aufseher das Unternehmen. N26 müsse „angemessene u...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Global-Finanz setzt auf digitale Prozesse und stärkt persönliche Beratung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10018249909782584491</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Strotmann, Sie sind seit nun 32 Jahren für Global-Finanz tätig. Lässt sich in wenigen Sätzen zusammenfassen, wie sich die Branche und das Unternehmen in diesen drei Jahrzehnten verändert haben? 
Strotmann: In den letzten drei Jahrzehnten hat sich der Versicherungsvertrieb tiefgreifend verändert...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum CoreWeave der erste KI-Riese sein könnte, der fällt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14209573238234237306</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Schlechte Nerven waren wohl noch nie ein Problem für Michael Intrator (56). Der CEO des US-Unternehmens CoreWeave verbreitet mit seinem Karohemd und der Hornbrille die beruhigende Ausstrahlung eines Schulpsychologen. Selbst dass sein Privatvermögen an normalen Tagen um mehrere Millionen Dollar schwa...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Betrug: Diese WhatsApp-Gruppen kosten Nutzer viel Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=249596502747890842</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) warnt vor einem Betrugsnetzwerk, das den Namen des deutschen Brokers justTRADE (Sutor Bank) missbraucht, um Anleger hereinzulegen. Über WhatsApp-Gruppen und gefälschte Apps werden angebliche Finanz- und Kryptoinvestitionen angeboten, die ni...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Loses $5.9 Billion Mandate From Dutch Pension PME</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7609519556287418322</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- PME, a Dutch pension fund overseeing about $70 billion, has severed ties with BlackRock Inc. based on an assessment that the world’s largest money manager no longer acts in its best interests on issues such as climate risk.
The decision means that BlackRock will no longer oversee a €5...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italy Warned by ECB That One-Off Taxes Hurt Investor Confidence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1159304186063919816</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank warned Italy that the government’s tendency to impose one-off levies creates uncertainty, undermines investor confidence and risks legal disputes.
“The recurring introduction of ad-hoc tax provisions unduly increases policy uncertainty regarding the tax frame...</description>
<pubDate>Mon, 15 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>