<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Kommunalfinanzen zwischen staatlichem Sondervermögen und privatem Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8978567572084567526</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Infrastruktur in Deutschland steht unter Druck, insbesondere vor Ort, in den Kommunen. Zwar sind Städte und Gemeinden starke Player im fiskal-föderalen Gefüge; sie tätigen rund 70 Prozent der öffentlichen Sachinvestitionen. Gleichzeitig stehen ihnen aber nur rund 15 Prozent der Steuern und steue...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deals mit digitalen Raubrittern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8855201811277665342</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Wer eine Kreditkarte benutzt, findet darauf oft den Namen der Hausbank und das Logo der Kartenfirma. Um die Zahlungen abzuwickeln, sind aber weitere Firmen beteiligt. Auf diesem Weg kann es zu gesetzwidrigen Machenschaften kommen, wie eine Recherche über den Zahlungsdienstleister Payone zeigt.
„Fast...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11595367319387130968</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren wappnen sich für Infrastruktur-Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10247533943349251146</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bundesregierung investiert kräftig in Infrastruktur und will zudem Investoren anlocken. Private Kapitalgeber machen sich schon bereit – haben aber klare Forderungen.

Banker und Investoren positionieren sich für einen neuen Infrastruktur-Boom in Deutschland. Grund dafür ist der Haushalt, den Fin...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Monte Paschi Gets ECB Green Light to Take Over Mediobanca</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6431120141208927514</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Banca Monte dei Paschi di Siena said the European Central Bank has given it authorization to acquire a controlling stake in Mediobanca SpA, clearing a key hurdle in a deal central to the wave of merger activity in Italy’s banking sector.  
The Siena-based bank was cleared by the regul...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Qatar-Linked Private Bank to Expand BlackRock Wealth Offerings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9725897069757734191</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- One of Europe’s largest pure-play banks, which is controlled by members of Qatar’s ruling family, is expanding a partnership with BlackRock Inc. to bolster its investing services.
Quintet Private Bank’s clients can now access investments in private equity and credit as well as real as...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=759095841964547321</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9132309148811217520</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>