<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Says Inflation’s Stickiness Underestimated: Pulso</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417881176&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann warned that inflation’s tenacity is being miscalculated, according to an interview with Chile’s LT Pulso. 
“I truly believe that it’s being underestimated how sticky inflation is,” he was cited as saying.
The hawkish Austr...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bahn braucht Milliarden - Wo soll das Geld herkommen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417884450&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bahn braucht dringend Geld: Finanzminister Christian Lindner hat daher die Debatte um eine Preiserhöhung beim Deutschlandticket neu angefacht. «Irgendwann muss die Politik entscheiden, ob wir eher in die Schiene investieren wollen oder ob der Preis von 49 Euro bleiben soll», sagte Lindner der «W...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>■ Tops & Flops</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417672288&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Nvidia enttäuscht alle
Gerade eben noch der Star, sind nun viele von Nvidia enttäuscht. Anleger realisierten ihre Gewinne, die Aktie verlor in den vergangenen Tagen zeitweise fast 20 Prozent. Das Unternehmen ist jetzt nicht mehr das wertvollste der Welt. Vor Kurzem war der Chiphersteller, der vom KI...</description>
<pubDate>Sun, 30 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Kleine Wohnungen sind attraktiv“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417672292&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Herr Just, die Bauzinsen steigen nicht mehr, die Hauspreise fallen kaum noch. Ist jetzt der passende Zeitpunkt, eine Immobilie zu kaufen?
Es gibt wieder gute Gründe, einen Kauf zu prüfen. Die günstigeren Finanzierungskosten und die niedrigeren Preise sowie gestiegene Einkommen durch hohe Tarifabschl...</description>
<pubDate>Sun, 30 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Geld für die Bahn herkommen soll</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417885005&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bahn braucht dringend Geld: Finanzminister Christian Lindner hat daher die Debatte um eine Preiserhöhung beim Deutschlandticket neu angefacht. "Irgendwann muss die Politik entscheiden, ob wir eher in die Schiene investieren wollen oder ob der Preis von 49 Euro bleiben soll", sagte Lindner der "W...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehr Die Bahn braucht Milliarden - Wo soll das Geld herkommen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417887888&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bahn braucht dringend Geld: Finanzminister Christian Lindner hat daher die Debatte um eine Preiserhöhung beim Deutschlandticket neu angefacht. „Irgendwann muss die Politik entscheiden, ob wir eher in die Schiene investieren wollen oder ob der Preis von 49 Euro bleiben soll“, sagte Lindner der „W...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI kaufte lange kein Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417885716&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-29 11:15:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-29 11:15:04
Fragt man ChatGPT, wie gut künstliche Intelligenz an der Börse vielversprechende Aktien auswählt, ist die Antwort euphorisch. KI habe drei Superkräfte, sie analysiere eine Flut von Daten blitzschnell, durchschaue ko...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann die Betriebsrente Unternehmen Gewinn bringen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417885395&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-29 11:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-29 11:21:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser leitet ein mittelstä...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>