<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Says Active ETFs Poised to Hit $4 Trillion by 2030</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421109315&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is optimistic about the growth of actively managed ETFs after investors across the globe poured more than $160 billion into such strategies this year.
It projects that global assets in active exchange-traded funds could reach $4 trillion by 2030 from the current $920 bi...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>REITs mit bis zu 13,2% an Dividendenrendite – Jetzt wegen regelmäßigem Einkommen und Upside kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421122898&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese drei REITs bieten bis zu 13,2 Prozent an Dividendenrendite und zusätzliche Upside, sollte sich der Immobilienmarkt in den USA erholen. Heißt das für Anleger, dass sie sich jetzt die hohen Renditen und Chancen sichern sollten?
Immobilienaktien sind durch die Erhöhung der Zinsen in den USA und i...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Zinsen belasten Deutschland besonders stark</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421121413&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.7.2024
mpi Frankfurt
Die restriktive Geldpolitik der EZB seit 2022 bremst die Wirtschaft in der Eurozone spürbar ab – jedoch je nach Land in sehr unterschiedlichem Ausmaß. Besonders stark sind die negativen Effekte auf die Konjunktur in Deutschland. Zu diesem Schluss kommt die Bun...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank widerspricht BaFin nach Bilanzrüffel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421121428&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.7.2024 jsc Frankfurt – Die Deutsche Bank weist den öffentlichen Vorwurf der BaFin zurück, in einem früheren Geschäftsbericht aktiv latente Steuern nicht feingliedrig genug ausgewiesen zu haben: So wies die Bank künftige Steuervorteile für das Geschäft in den USA nicht konkret aus,...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmarkt-Aufschwung stützt kostengeplagte US-Großbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421121432&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.7.2024 xaw New York – Der Aufschwung an den Kapitalmärkten stützt Amerikas kosten-geplagte Großbanken. So hat die belebte Aktivität an der Wall Street im zweiten Quartal dafür gesorgt, dass die Erlöse der Trading- und Wertpapiervertriebssparte von Bank of America gegenüber dem Vor...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Familienvermögen für private Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421121431&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.7.2024 Deutsches Familienvermögen fließt zunehmend in die privaten Kapitalmärkte. Das zeigt der neue Private Markets Report 2024 des Datenanbieters Preqin für den deutschsprachigen Raum. Demnach hat sich die Anzahl der dort ansässigen Family Offices in den vergangenen fünf Jahren ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die EZB braucht noch mehr Bedenkzeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421121434&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.7.2024 mpi Frankfurt – Wenn die Europäische Zentralbank am Donnerstag für ihren nächsten Zinsentscheid zusammenkommt, werden die Gedanken vieler Analysten und Journalisten bereits um die Sitzung im September kreisen. Denn eine Zinssenkung in dieser Woche gilt als quasi ausgeschlos...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss-Life-Immobilienfonds schliesst Rekordkapitalerhöhung ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421080683&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Er stösst mit einer Marktkapitalisierung von rund 2,5 Milliarden Franken zudem unter die fünf grössten börsenkotierten Immobilienfonds der Schweiz vor, wie es in einer Mitteilung vom Dienstag heisst. Insgesamt wurden bei der Emission 5,4 Millionen neue Anteile ausgegeben, die Liberierung erfolgt per...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abwärtstrend bei Startup-Deals gestoppt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421096540&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Gesamtwert der Risikokapitalinvestitionen in Jungunternehmen wuchs demnach im ersten Halbjahr 2024 gegenüber der Vorjahresperiode um 363 Millionen Euro (zwölf Prozent) auf gut 3,4 Milliarden Euro. Dies sei ein Zeichen einer Trendwende, nachdem die Investitionen in Startups in den beiden ersten H...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>M&G Investments: „Ich sehe eine große Zukunft für das ELTIF-Thema“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421074853&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Kolitsch, das Thema ELTIF 2.0 wird derzeit durchaus kontrovers in der Branche diskutiert. Worin liegen die Chancen des Investmentvehikels, das durch die Reform neuen Rückenwind erhalten soll?
Kolitsch: Mich hat der ELTIF 1.0 eigentlich nicht wirklich überzeugt. Zum einen war das Produkt overeng...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Das „dicke Ende“ kommt für viele Anleger erst noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421087794&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Zinsanstieg in den vergangenen Jahren war für Sparer ein Segen. Statt Strafzinsen endlich wieder Festgeldzinsen bis zu 4 Prozent. Teils sogar über der Inflationsrate. Für Immobilienbesitzer sind hohe Zinsen in der Regel dagegen negativ, da die Rendite bei Immobilien erst durch den Einsatz einer ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zertifikate - BaFin-Untersuchung noch immer nicht gestartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421143886&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Wie wir aus der Branche hören, hat die BaFin ihre Untersuchung, ob beim Zertifikate-Boom (123 Mrd. Euro Jahresvol. per Ende Mai) alles mit rechten Dingen zugeht, noch immer nicht gestartet.

Auf seiner Jahres-PK im Mai hatte BaFin-Chef Mark Branson angekündigt, dass die Aufsicht untersuchen wolle, o...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank - Firmenkredite wieder stärker gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421143883&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die Erholungszeichen im Kreditgeschäft der Banken mehren sich, auch wenn sich die Entwicklung je nach Segment unterscheidet. Bereits im ersten Quartal zog die Nachfrage nach Baufinanzierungen und Verbraucherkrediten in Deutschland an, jetzt zeichnet sich auch bei Unternehmenskrediten eine Trendwende...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fehler in Bilanz: Aufsicht Bafin rügt Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421113614&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bank hat abermals Ärger mit der Finanzaufsicht. Die deutsche Bankenaufsicht Bafin rügte auf der eigenen Homepage am Dienstag einen Fehler im Jahresabschluss der Deutschen Bank von 2019 – also gut vier Jahre nach dessen Veröffentlichung. Die Deutsche Bank habe im Anhang zur Bilanz nicht ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In offene Immobilienfonds investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419780144&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Der Preisverfall am Immobilienmarkt stellt auch offene Immobilienfonds vor Herausforderungen –jüngstes Beispiel sind die Abwertungen beim UniImmo: Wohnen ZBI. Es erreichen uns stetig Fragen etwa zu den Marktaussichten, den geänderten Kündigungsregeln oder zum Börsenhandel. Wir gehen auf die wichtigs...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IWF warnt vor Rückkehr der Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421130836&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Internationale Währungsfonds (IWF) sieht Anzeichen dafür, dass sich der Trend bei der Inflation umkehren könnte. „Die Aufwärtsrisiken für die Inflation haben zugenommen“, heißt es im Konjunkturausblick.
Der IWF empfiehlt der US-Notenbank Federal Reserve deshalb, mit Zinssenkungen noch etwas zu w...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lob für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421130833&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die größte amerikanische Bank JP Morgan will ihre Präsenz in Deutschland ausbauen. „Wir werden neue Büros in München eröffnen“, kündigte JPMorgan-Chef Jamie Dimon im Interview mit dem Handelsblatt an. „Dort werden wir uns schwerpunktmäßig um die Vermögensverwaltung und das Firmenkundengeschäft kümme...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückkehr zum Ziel von zwei Prozent Inflation dauert an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421086802&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-16 10:05:51 letzte Aktualisierung: 2024-07-16 10:36:20
Das Gegensteuern gegen die hohe Inflation ist „vergleichsweise schmerzlos“ verlaufen, wird allerdings zur Geduldsprobe – zu diesem Ergebnis kommt die Bundesbank. „Seit Jahresbeginn 2024 gab es mancherorts allenfalls...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin bemängelt Fehler in Deutsche-Bank-Bilanz von 2019</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421082878&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-16 08:13:46 letzte Aktualisierung: 2024-07-16 08:14:31
Die deutsche Finanzaufsicht Bafin rügt nach mehr als vier Jahren einen Fehler im Jahresabschluss der Deutschen Bank von 2019. Die Bank habe im Anhang nicht ausreichend dargestellt, wie und warum sie in den USA nach ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grösste Kapitalerhöhung eines Schweizer Immobilienfonds abgeschlossen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421080675&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Die vom 2. Juli bis 12. Juli 2024 durchgeführte Kapitalerhöhung des Swiss Life REF (CH) ESG Swiss Properties konnte erfolgreich abgeschlossen werden. Insgesamt belief sich das Emissionsvolumen auf rund 610 Millionen Franken, was bis dato die grösste Kapitalerhöhung eines kotie...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Élections, inflation et géopolitique : quelles idées clés pour les assureurs ?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421069086&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les événements géopolitiques et le nouveau contexte économique incitent à revoir les stratégies d9allocation.

En 2024, plus de deux milliards d'électeurs, dans plus de 50 pays, auront été appelés aux urnes. Une mobilisation sans précédent avec, comme point d9orgue, les élections présidentielles de ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock déçoit sur sa collecte au deuxième trimestre 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421069080&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société de gestion américaine BlackRock a collecté 81,5 milliards de dollars au deuxième trimestre, sous les attentes. Ses encours progressent de 13% sur un an, ressortant à 10.645 milliards de dollars n juin.

La société de gestion américaine BlackRock a présenté un résultat opérationnel ajusté ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas signe un partenariat avec la |ntech Ant International</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421069082&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La banque française travaillera notamment avec Alipay+ pour faciliter les paiements transfrontaliers en Europe.

BNP Paribas est particulièrement actif cet été. Après avoir dévoilé une alliance avec Mistral AI dans l9intelligence articielle la semaine dernière, le groupe bancaire a annoncé lundi avo...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS bemäntelt ihren Umgang mit Potentatengeldern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421175709&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS-Juristen sind zurzeit vor allem damit beschäftigt, die Altlasten der übernommenen Credit Suisse (CS) aufzuarbeiten. Ein neuer Entscheid des Bundesstrafgerichts zeigt, dass sich die Grossbank gleichzeitig in einer hausgemachten Affäre um Potentatengelder nach wie vor mit allen Mitteln gegen d...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schleichfahrt durch Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421086509&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>In einer kühlen Mondnacht im März, kurz nach halb neun, schaltet Lokführer Zeegert Zwamborn auf seiner Güterzuglok das Fernlicht an. Vor ein paar Minuten hat er Zug 40203 beim Ort Elten aus den Niederlanden nach Deutschland rollen lassen. Gleich hinter der Grenze verdunkelt sich die Sicht. Bäume und...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mein Haus verkaufen und alles in ETFs stecken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421085467&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-16 06:23:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-16 09:40:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 40 Jahre, lebt mit Fr...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>