<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Downplays Prospect of Policy Divergence From US</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416733465&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel downplayed the likelihood that interest rates in the euro zone will take a significantly different path from those in the US. 
“So far this hasn’t really played out that much,” Schnabel told a panel discussion Monday in Berl...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Picks Beijing Over Citadel Securities for China Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416714745&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has agreed to sell the majority of its stake in Credit Suisse’s China venture to a Beijing-backed fund, dealing a blow to the ambitions of Ken Griffin’s Citadel Securities to expand in the world’s second-largest economy. 
Under the deal, which values the money-losing busi...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Hedge Fund Bet Luring Retail Investors to High-Risk Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416697177&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There was a time when investing in catastrophe bonds was the preserve of hedge funds and other sophisticated alternative asset managers. But after underpinning the best hedge fund strategy of 2023, the bonds are finding a wider audience.
Catastrophe-bond funds marketed under Europe’s ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verkauft Immobilien für €1,2 Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416701274&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Der zur DZ Bank gehörende Fonds-Anbieter Union Investment hat in den ersten sechs Monaten dieses Jahres Immobilien in Milliarden-Euro-Höhe verkauft. Die Erlöse sollen auch für die weitere Diversifizierung der Portfolios genutzt werden. Im Fokus stehen dabei Hotels und Logistik.
Für di...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan Top Picks: Sind diese defensiven deutschen Dividendenaktien wie Vonovia jetzt ein Kauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416702879&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese sieben deutschen Aktien werden von J.P. Morgan wegen ihrer defensiven Aufstellung jetzt als aussichtsreich genannt. Und tatsächlich winken hier für Anleger hohe Dividenden und ein hohes Kurspotenzial. Doch lohnt sich tatsächlich ein Kauf?
In dem kürzlich veröffentlichten Global Equity Strategy...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rügt abermals Rentenbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416741200&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.6.2024 fir Frankfurt – Die Finanzaufsicht BaFin hat der Landwirtschaftlichen Rentenbank auferlegt, Defizite in der internen Revision abzustellen und ihr zusätzliche Eigenmittelvorgaben gemacht, bis die Mängel beseitigt sind. Es ist das zweite Mal innerhalb eines Jahres, dass die A...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie von Lufthansa im Elend: So setzen mutige Anleger auf den Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416705173&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Aktie der Deutschen Lufthansa ist im steilen Sinkflug. In den letzten zwei Monaten hat der Titel der Airline 20 Prozent an Wert verloren. Seit Jahresanfang beträgt der Kursverlust 30 Prozent, auf Jahressicht sogar 40 Prozent. Dabei hatte das DAX-Mitglied erst im Frühjahr 2023 ein n...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Anteil an chinesischer Wertpapier-Gesellschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416723558&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank verkauft einen Anteil an einem Gemeinschaftsunternehmen in dem Land an Beijing State-Owned Asset Management (BSAM)a. Partner Founder Securities teilte am Montag mit, dass die Gesellschaft ihren gesamten Anteil von 49 Prozent an dem Joint Venture zu einem Preis von 885 Million...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Finanzchef bei Asset Manager Verifort Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416704318&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Als Teil der Geschäftsführung verantwortet Frank Baier die Bereiche Accounting, Anlegerbuchhaltung, Controlling und Finanzierung sowie den Aufgabenbereich der Corporate IT, teilt Verifort Capital mit. Er übernimmt die Position von Frank Herrmann, der das Unternehmen auf eigenen Wunsch verlässt.
Das ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI-Chef ins Esma-Beratungsgremium berufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416707560&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>BVI-Hauptgeschäftsführer Thomas Richter wird ab Juli offizieller Berater der europäischen Wertpapier- und Marktaufsichtsbehörde Esma. Für vorerst vier Jahre soll Richter in das Beratungsgremium SMSG (Securities and Markets Stakeholder Group) eintreten, heißt es vom deutschen Fondsverband BVI.
Die SM...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sorgen am Finanzplatz Paris : BNP Paribas nicht länger wertvollste Bank der Eurozone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416744004&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Ungewissheit über die politische Entwicklung in ihrer Heimat hat die Aktien der französischen Großbanken unter Druck gesetzt. Seit der Parlamentsauflösung und Ankündigung vorgezogener Neuwahlen haben die Kurse der BNP Paribas und Crédit Agricole rund 10 Prozent an Wert eingebüßt.
Das liegt deutl...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas nicht länger wertvollste Bank der Eurozone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416735074&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>niza. Paris. Die Ungewissheit über die politische Entwicklung in ihrer Heimat hat die Aktien der französischen Großbanken unter Druck gesetzt. Seit der Parlamentsauflösung und Ankündigung vorgezogener Neuwahlen haben die Kurse der BNP Paribas und Crédit Agricole rund 10 Prozent an Wert eingebüßt. Da...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ölriese Adnoc gibt sich einen grünen Anstrich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416752498&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Herrscher der Vereinigten Arabischen Emirate (VAE) haben sich ehrgeizige Ziele gesetzt: Sie wollen ihre Wirtschaft und Investments verstärkt auf grüne Technologien ausrichten. Dazu sollen auch Übernahmen beitragen – wie die des deutschen Kunststoffherstellers Covestro, der als führend bei Projek...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Kniffen läuft Ihr Depot wie von selbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416713999&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-24 11:30:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-24 11:49:43
Mit rund 18.250 Punkten ist der Dax nur drei Prozent von seinem Allzeithoch entfernt. Ist damit jetzt, zu Beginn der Sommermonate ein guter Verkaufszeitpunkt gekommen, bevor es richtig bergab geht?
Untypisch wäre da...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Erfolg ist nie eine Einzelleistung, sondern die des gesamten Teams»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416697417&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandra Willmeroth
Sie ist ein Mensch mit vielen Talenten. Eines davon ist der Umgang mit Zahlen. «Zahlen sind in allen Sprachen gleich, vielleicht rührt es daher», erklärt Andreea Stefanescu, die im Alter von acht Jahren mit ihren Eltern von Rumänien in die Schweiz gekommen ist. Allerdings zählt ein...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verkauft Immobilien für 1,2 Milliarden Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416704153&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Für die Publikums- und institutionellen Fonds wurden insgesamt acht Immobilien mit einem Volumen von 1,2 Milliarden Euro veräussert, unter anderem in Japan. Dort lassen sich laut Michael Bütter, Chef der Union Investment Real Estate, wegen weiter niedriger Zinsen attraktive Verkaufspreise erreichen....</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Anteil an chinesischer Wertpapier-Gesellschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416725965&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Grossbank verkauft einen Anteil an einem Gemeinschaftsunternehmen in China an Beijing State-Owned Asset Management (BSAM). Partner Founder Securities teilte am Montag mit, dass die Gesellschaft ihren gesamten Anteil von 49 Prozent an dem Joint Venture zu einem Preis von 122 Millionen Dollar verä...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Cyber-Angriff: DZ Bank setzt Taskforce ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416719495&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Fondstochter der DZ Bank, die DG Immobilien Management (DGIM), ist Opfer einer schweren Cyberattacke geworden. Das bestätigte Friederike Seliger, Pressesprecherin der Mutterfirma in Frankfurt am Main, gegenüber procontra. Die DGIM betreut geschlossene Immobilienfonds.
Bei dem Angriff sollen pers...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die lukrativsten ETFs – mit bis zu 550 Prozent Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416697160&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-24 04:59:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-24 04:59:02
Wenn ihr an der Börse unterwegs seid, legt ihr bestimmt auch Geld in ETFs an. Indexfonds sind eine einfache Möglichkeit, um breit gestreut und kostengünstig in Aktien zu investieren. Schon bei einem überschaubaren S...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sichern wir unser altes Haus günstig ab?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416696252&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-23 08:15:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-23 08:15:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Haus der Eltern wurde 1983 g...</description>
<pubDate>Sun, 23 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der gescheiterte Tennet-Kauf wird Deutschland viel Geld kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416696242&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-22 06:55:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-22 06:56:00
Der Deal schien so gut wie sicher. Morgen, übermorgen, bald, so meldeten Nachrichtenagenturen zwischenzeitlich, würde der Verkauf des deutschen Teils des niederländischen Übertragungsnetzbetreibers Tennet an die Bun...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen mir auch Feiertage bezahlt werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416696225&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-22 07:10:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-22 07:10:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Arbeitgeber unseres Lesers b...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Steuer fällt bei Auflösung meines Unternehmens an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416696223&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-22 11:16:03 letzte Aktualisierung: 2024-06-22 11:16:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Schon 1999 hat unser Leser sein ...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>