<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Weighs Halving Demand in Leverage Loan Probe to €7 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422432403&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are discussing asking banks to add about €7 billion ($7.6 billion) in provisions for leveraged loans going bad, roughly half what it had initially estimated, after its in-depth review of the business sparked a backlash among lenders.
The ECB originally ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Dealmaker Von Hardenberg to Leave Lender After 24 Year Stint</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422432379&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s head of financial institutions in Germany, Austria and the Nordic is set to leave after 24 years at the lender, according to an internal memo.
Florian von Hardenberg, who is based in Frankfurt, is leaving to explore new opportunities outside of investment banking, the m...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cyber Stress Test Reveals Material Deficits at Some Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422411963&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Several European banks displayed material weaknesses in their ability to respond to a simulated hacker attack in a landmark test by their top regulator.
The European Central Bank is expected to publish findings of its first such exam later this week. Preliminary reports from the super...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guindos Says September ‘More Convenient’ for ECB Decision Making</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422397846&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will be in a better position to decide on interest rates at its next Governing Council meeting in the autumn, Vice President Luis de Guindos said.
“We will have more information in September, and especially new macroeconomic projections, so we will be able to...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany Taps UBS, Roland Berger to Advise on Uniper Selldown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422397839&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s government has picked UBS Group AG and consultancy firm Roland Berger to advise on a potential major share sale in Uniper SE, people familiar with the matter said, a step further toward privatizing the power utility.
The advisers will help the government explore options to c...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Joins Pound Bulls Even as JPMorgan Warns on Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422388984&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The pound’s world-beating rally has turned Amundi SA from bears to bulls, even as JPMorgan Chase & Co. warns positioning looks stretched.
Europe’s largest asset manager, which runs $2.3 trillion in assets, has shifted to an overweight position in recent months, and expects more gains ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank Dortmund-Nordwest von Sicherungseinrichtung gestützt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422426697&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-07-23/volksbank-dortmund-nordwest-von-sicherungseinrichtung-gestutzt (Bloomberg) -- Nach der VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden musste mit der Volksbank Dortmund-Nordwest innerhalb kurzer Zeit ein weiteres Geldhaus von anderen genossenschaftliche...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VOLKSBANKEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422435864&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wertkorrekturen auf Immobilienfonds haben die Volksbank Dortmund-Nordwest in eine Schieflage gebracht. Jetzt springt die Sicherungseinrichtung mit mehr als 130 Mill. Euro ein.
► Bericht Seite 7...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rettungsring für Dortmund-Nordwest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422435881&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 24.7.2024
ab Köln – Die Volksbank Dortmund-Nordwest ist fürs Erste gerettet. Die Sicherungseinrichtung des Bundesverbands der Volks-und Raiffeisenbanken (BVR) stützt das in Schieflage geratene Institut nach Informationen der Börsen-Zeitung mit mehr als 130 Mill. Euro. Mit dem Betrag ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-ConvergenceAktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422435921&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka International S.A., Luxemburg, als Verwaltungsgesellschaft des nach Teil I des Luxemburger Gesetzes vom 17. Dezember 2010 über Organismen für gemeinsame Anlagen bestehenden Investmentfonds (fonds commun de placement) „Deka-ConvergenceAktien“ (der „Fonds“) hatte mit Wirkung zum 1. März 2022,...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unsicherheit bei Anlegern: Folgt auf den Trump-Trade der Harris-Trade?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422417285&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Wer wird im November US-Präsident: Donald Trump oder Joe Biden? Monatelang haben die Investoren sich auf das Szenario vorbereitet, dass Donald Trump ins Weiße Haus zurückkehrt. Doch mit seinem plötzlichen Ausstieg aus dem Rennen hat Joe Biden nicht nur die politische Landschaft in den USA durcheinan...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft einen früheren CS-Fondsbereich an das Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422422673&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank habe den Verkauf von 100 Prozent an CS Insurance Linked Strategies Ltd (CSILS) an das Team unter der Leitung von Niklaus Hilti vereinbart, heisst es in einer Mitteilung der UBS vom Dienstag. Nach dem Abschluss werde CSILS die Fonds sowie Einanlegerfonds-Mandate unter einem neuen Namen ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Versicherungs-Anlagegeschäft der Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422422672&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank habe eine Vereinbarung für den Verkauf des Bereichs Credit Suisse Insurance Linked Strategies (CSILS) an das Management-Team unterzeichnet, teilte UBS am Dienstag mit. Vorbehaltlich der aufsichtsrechtlichen Genehmigungen solle die Transaktion in der zweiten Jahreshälfte abges...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiterbildung für Finanzdienstleister: Lernen, lernen, lernen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422412477&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Hätten Sie‘s gewusst? Ab Oktober 2024 gelten Autoreifen mit dem „M+S“-Symbol nicht mehr als Winterreifen; es zählt nur noch das Alpin-Schneeflocken-Symbol. Wenn entlang der Straße ein Radweg verläuft, verlängert sich das Parkverbot vor Kreuzungen auf acht Meter. Wer keine Rettungsgasse bildet, kann ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank Dortmund-Nordwest - BVR-Garantien von 134 Mio. Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422461992&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die ersten Schlagzeilen zur angeschlagenen Volksbank Dortmund-Nordwest liegen schon etwas zurück. Jetzt gibt es detaillierte Infos vom Institut selbst. Bei der gestrigen Vertreterversammlung stellte der Vorstand die Geschäftszahlen 2023 vor.

Zuvor war bereits in mehreren Medien berichtet worden, da...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite plus Währungschance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422187549&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der ETF bietet Anlegern einen diversifizierten Zugang zu Staatsanleihen der Schwellenländer, denominiert in lokaler Währung. Die Emittenten dieser Anleihen weisen meist ein geringeres Schuldenniveau als die Industriestaaten auf, bei im Mittel höheren Wachstumsraten und einem höheren Zinsniveau. Aufg...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversifizierter Mix in Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422187550&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wer das Währungsrisiko der Schwellenländer nicht eingehen möchte, hat über den Ishares J.P. Morgan USD Emerging Markets Bond UCITS ETF die Möglichkeit, gezielt in US-Dollar Staatsanleihen von Schwellenländern zu profitieren. Allerdings ändert sich hier im Vergleich zum erstgenannten ETF die Zusammen...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Schlimmste ist für Vonovia überstanden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422187554&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Vita
Seit Januar 2022 Chief Financial Officer (CFO) der Vonovia
Bei der Deutschen Wohnen Gruppe war er von 2015 bis 2022 tätig, darunter über fünf Jahre als Finanzvorstand
Studium der Betriebswirtschaft an der Universität Würzburg mit Studienaufenthalt an der European Management School in Swansea (G...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zähe Preisbereinigung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422432611&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>maf. München. Die Preisbereinigung am deutschen Markt für Gewerbe-und Büroimmobilien ist nach Einschätzung der BayernLB noch nicht abgeschlossen. Für Stephan Winkelmeier, Vorstandsvorsitzender der Landesbank, bleibt der Markt herausfordernd. Einen neuen Vorsorgebedarf schloss er bei einem Pressegesp...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächste Volksbank benötigt Hilfe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422444221&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Volksbank Dortmund-Nordwest benötigt Hilfe in dreistelliger Millionenhöhe aus dem Stützungsfonds der Genossenschaftsbanken. Die angeschlagene Bank erhält Garantien in Höhe von 134 Millionen Euro, um drohende Verluste auffangen zu können, wie aus Finanzkreisen zu vernehmen war.
Die Ban...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weg vom Bauchladendenken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422442469&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Projekte wie der Drauradweg müssen gefördert werden. Geld soll aus einem Fonds kommen.
Der Pyramidenkogel war eigentlich die letzte große Innovation, die letzte große Geschichte in Kärnten“, merkt Josef Petritsch, Tourismus-Obmann der Wirtschaftskammer, kritisch an. „Im Innovationsbereich sind wir l...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienquote stagniert auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422399736&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Immobilienquote deutscher Versicherungen stagniert erstmals seit zwölf Jahren, allerdings auf einem Rekordhoch von 13,1 Prozent (Vorjahr: 13,0 Prozent). Mehr als 80 Prozent der Assekuranzunternehmen möchten ihre Immobilienquote derzeit stabil halten. Während 2023 noch 14 Prozent ihr Immobilienpo...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel darf ich auf meine Immobilie abschreiben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422392722&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-23 06:16:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-23 06:16:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat 2023 ein denkmal...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rente oder Einmalzahlung: Wie soll ich die Betriebsrente kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422389467&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-23 06:08:01 letzte Aktualisierung: 2024-07-23 06:08:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 63, derzeit arbe...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldübertragung in der Familie: Melden Banken das ans Finanzamt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422387130&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-23 05:04:05 letzte Aktualisierung: 2024-07-23 05:05:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Schenkung in der Familie sc...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>