<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Germany May Object If ECB Moves to Lower French Bond Yields</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417416289&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German Finance Minister Christian Lindner said it could be illegal for the European Central Bank to intervene if the French legislative election triggers a dangerous selloff in the country’s government bonds.
“A strong intervention by the ECB would raise some economic and constitution...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Revamps How It Sells Private Asset Funds as Demand Booms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417402739&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is seeking to cement its position as top-five player among global limited partners, by pooling all of the bank’s private-markets offerings into one unit. 
The business, Unified Global Alternatives, will combine the bank’s fund selection of its Global Wealth Management div...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-BNP Lawyer Fired for Racial Slur Loses €1.5 Million Suit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417402726&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A former BNP Paribas SA equities lawyer lost his fight for a €1.5 million ($1.6 million) payout after being fired for using a racial slur to describe a colleague, likening another to Cambodian dictator Pol Pot and calling his boss a vulgar name.
The Paris employment tribunal on Wednes...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Creates New Wealth Unit in Khan, Karofsky Strategy Reboot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417393430&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is reorganizing its global wealth management arm in the first major move by its new leaders Rob Karofsky and Iqbal Khan, pursuing its long-standing aim of bringing more investment services to its ultra-rich client base.
As part of the move, UBS will create a new unit — du...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Be Agile in Deciding on Interest-Rate Path, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417393425&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is ready to respond to any surprises as it decides on its next policy steps amid uncertainty in the economy, Chief Economist Philip Lane said. 
“The central bank will be agile,” Lane said in an ECB podcast recorded on June 18 and published Thursday. We will b...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Only Cut Rates Once More This Year, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417393391&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Peter Kazimir said one more reduction in borrowing costs is likely in 2024.
“I think we could expect one more interest-rate cut this year,” the Slovak official said Thursday. “I still see a significant risk of rising inflation, which may ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weak Yen’s Sway Over Japanese Stock Market Is Unravelling</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417390497&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The slump in the yen has gone so far that it’s no longer giving a boost to Japanese stocks. 
The 30-day correlation between the Nikkei 225 Stock Average and Japanese currency has been negative for most of the past two weeks, as investors became wary about the harm the yen’s relentless...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schafft neue Wealth-Sparte, die Sommerhalder leiten wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417394515&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die UBS ordnet ihr Wealth Management neu. Unter der neuen Doppelspitze von Rob Karofsky und Iqbal Khan wird eine Einheit namens GWM Solutions geschaffen, die verschiedene Angebote für sehr vermögende Kunden unter einem Dach vereint.
Laut einem Bloomberg News vorliegenden Memo wird der...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia-Aktie vor dem Ausbruch? J.P. Morgan sieht 30% Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417391983&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktien von Vonovia können am Donnerstag kräftig anziehen. Grund dafür ist eine Studie von J.P. Morgan, die einiges Potenzial für die Papiere des DAX-Konzerns prognostiziert. Steht jetzt ein Ausbruch kurz bevor?
Bereits im vorbörslichen Handel gewannen die Papiere von Vonovia nach einer Studie vo...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wealthtech Nao bringt ersten Eltif</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417432021&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.6.2024
bg Frankfurt
– Das Geldanlage-Fintech Nao bringt ein weiteres Modul auf ihre Plattform. Und wie üblich hat Gründer Robin Binder es so arrangiert, dass es in einer für Privatanleger verdaulichen Stückelung investierbar ist. Denn ins Angebot kommt nun ein Infrastruktur-Eltif ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Jeder Tag Verspätung macht es teurer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417432034&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Fehlen einer detaillierten Kraftwerksstrategie der Bundesregierung gefährdet den Kohleausstieg und damit die ganze Energiewende. Davor warnt Thomas Kusterer, stellvertretender Vorstandschef und Finanzvorstand des Energiekonzerns EnBW. Als Investor braucht er dringend die Klärung der Anreize und ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin und ETF: Wie Stefan Hoops die DWS neu aufstellen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417409350&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Herr Hoops, die DWS kommt aus dem klassischen Fonds- und Anlagegeschäft. Nach Ihren Zahlen läuft das nur noch so mittelprächtig: Das Geschäft mit den ETFs wächst, das mit aktiven Fonds – einst Ihr Kerngeschäft – stagniert oder schrumpft sogar. Wie lange wollen Sie daran noch festhalten?
STEFAN HOOPS...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gründet neue Vermögensverwaltungssparte und setzt ex-CS-Banker als Leiter ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417397165&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS ordnet ihr Wealth Management neu. Unter der neuen Doppelspitze von Rob Karofsky und Iqbal Khan wird eine Einheit namens GWM Solutions geschaffen, die verschiedene Angebote für sehr vermögende Kunden unter einem Dach vereint.
Laut einem Bloomberg News vorliegenden Memo wird der neue Bereich v...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA Real Estate Fund Switzerland schliesst Kapitalerhöhung ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417401189&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Zuge der ersten Kapitalerhöhung des AXA Real Estate Fund Switzerland konnten im Juni 2024 inländische Vorsorgeeinrichtungen neue Anteile am Fonds zeichnen. Die maximal auszugebenden 276'039 Anteile wurden laut AXA vollständig gezeichnet. Die Liberierung der neuen Anteile erfolge am 28. Juni 2024....</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Habona Invest tritt dem Sachwerteverband VKS bei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417393912&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Habona Invest konzipiert und verwaltet seit der Gründung im Jahr 2009 Kapitalanlagen für Privatanleger und institutionelle Investoren mit dem Fokus auf Nahversorgung und soziale Infrastruktur. „Habona“ steht dabei für HAus und BOden und NAchhaltigkeit. Zum Produktportfolio gehört neben Immobilienfon...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz zieht mal wieder Kritik der Bafin auf sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417396031&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Allianz hat abermals Ärger mit der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin). Darüber berichtet aktuell die „Wirtschaftswoche“ mit Verweis auf „Unternehmens-Insider“. Demnach zweifelt die Aufsichtsbehörde an der Unabhängigkeit von Mitarbeitern, die sich bei einer Allianz-Einheit um...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Nebenwerte-Fonds für Südostasien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417396851&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In den vergangenen drei Jahren hatten Investoren wenig Freude an chinesischen Aktien. Auch Chinas Nebenwerte fuhren herbe Verluste ein. 2023, als Small Caps aus den globalen und asiatischen Schwellenländern deutlich ins Plus drehten, rutschte der MSCI China Small Cap Index nochmals über 20 Prozent w...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GOLDRAUSCH VERPASST?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417400982&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Nigel Montgomery besitzt ein Geschäft für Briefmarken und Münzen in der High Street der englischen Stadt Hungerford.
Er handelt seit rund 50 Jahren mit Edelmetallen, aber einen Goldrausch wie diesen hat er noch nie erlebt: Der Preis für eine Feinunze, die aus dem Mittelalter stammende Gewichtseinhei...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS - Armdrücken mit der Finma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417460602&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Auf den ersten Blick läuft die Integration der CS in die UBS wie am Schnürchen. Den Integrationskosten von 1,3 Mrd. Dollar im Q2 könnten nach unseren Informationen Sondererlöse gegenüberstehen durch eine bessere Entwicklung von bereits wertberichtigten CS-Assets. Auch sonst scheint das Q2 mit Blick ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roundtable Infrastruktur: Privates Kapital für den Ausbau der Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416452123&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Meine Herren, stellen Sie sich bitte kurz vor. Welche Berührungspunkte haben Sie mit der Asset-Klasse Infrastruktur?
Benjamin Hemming: Ich leite den Bereich Illiquid Assets Debt der MEAG, was Infrastrukturfremdkapitalfinanzierung, sprich vor allem Projektfinanzierung, beinhaltet. Angefangen mit Anla...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neues Drama um den Haushalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417488653&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON KRISTINA DUNZ, MARKUS DECKER, TIM SZENT-IVANYI UND EVA QUADBECK
Zwei Antworten sind aktuell aus der Ampel auf die Frage zu hören, ob die Koalition die Mühen um den Haushalt für das Jahr 2025 überleben wird: „Klar!“, erklären Kabinettsmitglieder. „Unsicher“, sagen Abgeordnete von SPD, Grünen und ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wenn es richtig an der Börse kracht, sind Versorger wieder gut“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417451480&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ein halbes Jahrhundert führt Jens Ehrhardt bereits die DJE Kapital AG. Der 82-Jährige gehört zu den angesehensten deutschen Finanzexperten und Aktienanalysten. Mit seinem Sohn und Stellvertreter Jan betreut Jens Ehrhardt Anlagekapital in Höhe von 16,5 Milliarden Euro. In einem seltenen Interview spr...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immo-Fonds bricht ein – höchster Verlust seit Finanzkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417422515&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-27 17:32:41 letzte Aktualisierung: 2024-06-27 17:32:41
Für die Anleger ist es ein Schock: Das genossenschaftliche Fondshaus Union Investment hat den milliardenschweren offenen Immobilienfonds Uni:Immo ZBI Wohnen um 17 Prozent abwerten müssen. Das bestätigte ein Sprecher...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltig investieren – die Möglichkeiten sind vielfältig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417374115&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MANFRED STÜTTGEN , BRIAN MATTMANN
Nachhaltige Anlagen erfahren seit Jahren ein wachsendes Investoreninteresse. Seit Jahresbeginn 2024 sind Banken und andere Finanzinstitute und -anbieter in der Schweiz zudem verpflichtet, Privatanleger über ihre Nachhaltigkeitspräferenzen zu befragen. Da stellt sich...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa Immobilienfonds mit erfolgreicher Kapitalerhöhung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417391045&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Im Zuge der ersten Kapitalerhöhung des Axa Real Estate Fund Switzerland, der aus der Vereinigung der drei Immobilienfonds Axa Vorsorge Fonds Immobilien Schweiz, Axa Immovation Residential und Axa Immovation Commercial im März dieses Jahres hervorgegangen ist, konnten im Juni 2...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nimmt Anpassungen in der globalen Vermögensverwaltung vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417393863&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Dank «einiger Anpassungen» im Global Wealth Management (GWM) soll ab 1. Juli nicht zuletzt die divisionenübergreifende Zusammenarbeit mit dem Investment Banking und dem Asset Management verstärkt werden.
So wird mit Wirkung zum 1. Juli die Einheit «GWM Solutions» ins Leben gerufen, wie am Donner...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nimmt Anpassungen in der globalen Vermögensverwaltung vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417401195&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dank «einiger Anpassungen» im Global Wealth Management (GWM) soll ab 1. Juli nicht zuletzt die divisionenübergreifende Zusammenarbeit mit dem Investment Banking und dem Asset Management verstärkt werden. So wird mit Wirkung zum 1. Juli die Einheit «GWM Solutions» ins Leben gerufen, wie am Donnerstag...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS befördert Khan-Buddy Sommerhalder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417401208&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Ab Montag hat das Wealth-Management der UBS eine neue Doppelspitze aus Iqbal Khan und Ex-Investmentbankchef Rob Karofsky. Die zwei bauen nun die Kernsparte um, und dabei bekommt Yves-Alain Sommerhalder, der ein Vertrauter von Iqbal Khan ist, eine Schlüsselposition. Er wird neu weltweit ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schaut aufs Land</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417426460&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Wer im Norden oder im Osten über das flache Land fährt, kann zumindest erahnen, was auf Deutschland zukommt. Wälder, Felder, dazwischen kleine Dörfchen. Eine trügerische Idylle, schaut man genauer hin. Verwilderte Gärten und leer stehende Häuser sind kaum zu übersehen. Ein ähnliches Bild zeigt sich ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Luxus mit Firmenkreditkarte: Bundesgericht verurteilt ehemalige UBS-Sekretärin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417405444&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Seidenfoulards, Schönheitsbehandlungen und eine Thailand-Reise: Eine ehemalige Sekretärin der UBS-Spitze hat ihre Firmenkreditkarte rund 800 Mal privat genutzt. Das Bundesgericht hat ihre Beschwerde gegen die Verurteilung nun abgelehnt.
Die Frau habe die Kreditkarte bewusst für privates Vergnügen ge...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417453275&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>BÖRSENWOCHE
Frank Doll, Anton Riedl
FONDS
Heike Schwerdtfeger
AKTIE NEWMONT
Bereit zum Neustart
Seit April konsolidiert der Goldpreis zwischen 2300 und 2450 Dollar pro Feinunze. Zum zentralen Treiber für weiter steigende Preise dürfte in den nächsten Jahren das schwindende Vertrauen in die Solidität...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417453278&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wo bekomme ich noch hohe Zinsen auf Cashrücklagen?
FRAGE: Ein Leser möchte Geld zu vier bis fünf Prozent Zinsen parken. Wo ist das jetzt noch möglich?
ANTWORT: Der wichtigste Punkt ist, wie lange Sie Ihr Geld parken möchten. Soll es kurzfristig verfügbar sein, ist die Ausgangslage eine andere, als w...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sichern wir unser altes Haus günstig ab?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417402267&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-27 11:27:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-27 12:11:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Haus der Eltern wurde 1983 g...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>