<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Telekom hat trotz Rekorddividende noch Spielräume</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9658301104851471987</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>hei Frankfurt – 
Die Deutsche Telekom plant im kommenden Jahr insgesamt 7 Mrd. Euro für die Aktionärsvergütung ein. Dabei sollen zusätzlich zu einer um 11% steigenden Dividende von 1 Euro je Aktie, bis zu 2 Mrd. Euro in Aktienrückkäufe gesteckt werden. „Wir glauben, dass unser Geschäft außerhalb der...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warnung vor düsteren Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15122100571970157134</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der jüngste plötzliche Kurseinbruch der Deutschen Pfandbriefbank (PBB) in der vergangenen Woche hat die Finanzwelt aufgeschreckt. Innerhalb kurzer Zeit brach der Aktienkurs deutlich ein, ohne dass fundamentale Gründe erkennbar waren (siehe €uro am Sonntag, Ausgabe 45/2025). Der Einbruch geht durchau...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Erhebliche Verluste drohen!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18397856634594032573</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die Bundesbank schlägt Alarm. Und das will was heißen, wenn diese eigentlich wenig nervöse Finanzinstitution das macht. Nun aber warnt sie eindringlich vor drohenden Marktkorrekturen – ein deutliches Signal, dass Anleger die aktuelle Lage ernst nehmen sollten.
Besonders kritisch sieht die Bundesbank...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank macht bei Nvidia Kasse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13418721500541515905</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der Technologiekonzern und -investor Softbank hat sich im Oktober 2025 von seinem gesamten Anteil am Chip-Highflyer Nvidia getrennt. Insgesamt verkauften die Japaner rund 32,1 Millionen Aktien für knapp 5,83 Milliarden Dollar. Parallel dazu wurden auch Anteile an der US-Mobilfunktochter der Deutsche...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Manager bei Aktiengeschäften entlasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17587376570343594233</link>
<author>Finance</author>
<description>— Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) will an einer wichtigen Stellschraube drehen: Ab Januar 2026 sollen Führungskräfte börsennotierter Unternehmen erst ab einem Wert von 50.000 Euro melden müssen, wenn sie Aktien der eigenen Firma kaufen oder verkaufen. Das gab die Bonner B...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Bewegung: Benko-Prozess, Schwerpunkt Restrukturierung, Beilage Structured FINANCE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16440349484263073345</link>
<author>Finance</author>
<description>— Drei Jahre sind vergangen, seit die Krise der Signa Holding ihren Lauf nahm. Ich erinnere mich noch gut an die Ad-hoc-Meldung zur Pleite von Signa Sports SSU – der Auftakt zu einem Dominoeffekt, der schließlich auch die Holding und zahlreiche Tochtergesellschaften erfasste. Mit ihr stürzte René Be...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidias Kapitalismus 4.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4589509684439998244</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>DAS ÖKOSYSTEM
Die Zukunft der Techindustrie
Ein Business-Ökosystem beschreibt ein Netzwerk von Partnern, Kunden und Zulieferern, das gemeinsam Werte schafft – ähnlich wie Plattformen à la Apple, Amazon oder Alphabet. Solche Systeme leben von Netzwerkeffekten, also davon, dass der Nutzen für alle ste...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmärkte morgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2478988907852445369</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wenn der Radfahrer auf dem Titelbild morgens zur Arbeit fährt, könnten manche Finanzgeschäfte schon erledigt sein. Einige automatisiert mithilfe von KI, andere durch sekundenschnelle Zahlungen. Ein Nachfolgesystem von ChatGPT könnte ihn gewarnt haben, dass an einer Baustelle auf seinem üblichen Arbe...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Vieles ist in Wirklichkeit Glücksspiel»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2718154383815615100</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Leerverkäufer sind Spekulanten, die auf einen Preiseinbruch bei Aktientiteln wetten und damit Geld verdienen. Zuweilen werden die sogenannten Short-Seller mit Geiern verglichen, die über einem Kadaver kreisen. Zunehmend im Blick der Investoren sind mögliche Übertreibungen bei amerikanischen Technolo...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17170241964325192009</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Kann ich mich auf den Grundsteuerwert berufen?
FRAGE: In der Familie unseres Lesers soll eine Immobilie auf den Sohn übertragen werden. Per Nießbrauch sollen der Leser und seine Frau trotzdem lebenslang dort wohnen bleiben oder das Objekt vermieten können. Ob beim Übertrag Schenkungsteuer anfällt, h...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich vor neuem Betrug, der Anleger alles kosten kann!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13877184563907647219</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt neuerdings vor diesem betrügerischen Angebot, das Anleger im schlimmsten Fall ihr ganzes Geld kosten kann. Das müssen Sie unbedingt wissen, und so können Sie sich in Zukunft schützen.
Angesichts immer mehr Betrugsfälle im Internet hat die Finanzaufsicht BaFin kürzlich ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unstillbarer Bedarf an KI“: Bei Nvidias Erzfeind geht der Umsatz durch die Decke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1125767381967055328</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kann der KI-Boom rund um Nvidia, Alphabet & Co. noch einmal auf eine höhere Stufe gehoben werden? Er kann. Das zumindest legen Aussagen der Chefin des härtesten Konkurrenten im Chipmarkt nahe. Dessen Aktie steigt zweistellig.
Am Dienstagabend lud der Chipkonzern AMD erstmals seit Jahren zum Investor...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich den Grundsteuerwert zu meinen Gunsten nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3212194909045564951</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Immobilie soll auf den Sohn übertragen werden, per Nießbrauch sollen der Leser und seine Frau trotzdem lebenslang...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor Crash an der Börse: „Erhebliche Verluste drohen!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18408949067649734898</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wenn die Bundesbank warnt, sollten Anleger gut hinhören. Zumal die Bank of England ebenfalls sehr besorgt ist
Die Bundesbank schlägt Alarm. Und das will was heißen, wenn diese eigentlich wenig nervöse Finanzinstitution das macht. Nun aber warnt sie eindringlich vor drohenden Marktkorrekturen – ein d...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swatch-Aktie: So setzen risikofreudige Investoren auf noch mehr Kurssteigerung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8916482541625258569</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Apple hat das Mobiltelefon mit der Einführung des iPhone in 2007 mit seinen unglaublich vielen Anwendungen und Möglichkeiten revolutioniert- Und einige Jahre später, 2014, dachten alle bei Einführung der Apple Watch: Das ist das Ende der herkömmlichen analogen Uhren. Kein Mensch wird s...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Provinzial-Tochter Andsafe übernimmt Getsafe-Bestand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6971233367307501973</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nun ist es offiziell: Die Getsafe Insurance hat ihren gesamten Versicherungsbestand auf die Provinzial-Tochter Andsafe in Münster übertragen. Das gibt die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) bekannt.
Die beiden Unternehmen hatten den Bestandsübertragungsvertrag bereits am 28. Mai...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der ETF-Boom steht erst am Anfang“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12901442722066578553</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>ETFs haben sich vom Nischenprodukt zum Standardinstrument für Privatanleger entwickelt. Inzwischen steckt allein in Deutschland ein Vermögen von rund 500 Milliarden Euro in solchen Fonds, Tendenz steigend. Doch mit dem Interesse an ETFs wächst auch der Wettbewerb unter den Anbietern. Chris Hofmann, ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann Kinder für pflegebedürftige Eltern Unterhalt zahlen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4693835644962918867</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern einer Leserin besitzen ein Einfamilienhaus. Das Haus ist rund 150.000 Euro wert und hat 100 Quadratmeter W...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3443499003637121961</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 4,24% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14089411060063266353</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,59% du capital et 4,68% des droits de vote (23/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=960440187279105570</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (24/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercialys : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6893215562995257247</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,18% du capital et des droits de vote (27/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2664620003616516841</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les marchés naiment pas lincertitude et cela se reflète dans les fluctuations récentes. Pour autant, nous restons positifs sur les actions, privilégiant les Etats-Unis et les marchés émergents. Les valorisations sont élevées outre-Atlantique mais se justifient par la solidité des résultats, surtout ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tech-Rallye an den Märkten? Dieses Potenzial sehen Analysten noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12472904157226373110</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktienmärkte sind aktuell hoch bewertet und besonders im Tech-Sektor geht die Angst vor einer KI-Blase um. Doch sollten Anleger jetzt trotzdem noch investieren? Dieses Potenzial bietet sich aktuell laut einer neuen Studie des Analystenhauses Wedbush.
Während an den Märkten die Sorge um eine KI-B...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwächelnder Milliarden-Fonds – sind Marken noch zeitgemäß?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2049152797783928602</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kurz nach sieben am Morgen, der iPhone-Wecker klingelt, die erste E-Mail wird in Microsoft Outlook gecheckt. Der Kaffee läuft aus der Nespresso-Maschine, Zähneputzen mit Oral-B. Jetzt schnell in die Adidas-Sneaker schlüpfen und ab zum Bus, wo der Lieblingssong über Spotify aus den Airpods schallt.
D...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Deutschland droht zur Kolonie französischer und amerikanischer Gesellschaften zu werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8988303029453572418</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Vom Fondak bis zum ETF-Siegeszug: In 75 Jahren hat die deutsche Fondsbranche ein beachtliches Wachstum hingelegt. Doch nun ist der Reformdruck groß. Thomas Richter, Hauptgeschäftsführer des Fondsverbands BVI, spricht im Interview über Kapitalmärkte als Standortfaktor, politische Blockaden bei der Al...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>