<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS-Analyst schickt Aurubis-Aktien auf Talfahrt, andere sind optimistischer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407219535&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Schweizer Großbank UBS hat die Aktie von Aurubis##chartIcon von "Buy" auf "Sell" heruntergestuft. Das Kursziel wurde von 84 auf 70 Euro gesenkt. Geringere Verarbeitungs- und Verhüttungsgebühren (TCRC) und steigende Investitionen sorgten beim Kupferkonzern für Gegenwind, schrieb Analyst Daniel Ma...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldberater: UBS-Aktien profitieren vom Rückkaufprogramm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407234586&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schlägt sich die Consorsbank im Vergleich zu Trade Republic?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407237459&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-04 12:42:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-04 12:42:04
Trade Republic bietet fast unschlagbar günstige Konditionen, hat aber ein nicht ganz so großes Angebot an Aktien, ETFs oder Anleihen wie die Consorsbank. Für jüngere Anleger mit eher kleinen Anlagesummen ist sie mei...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche betriebliche Altersvorsorge ist ideal?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407232691&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-04 10:27:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-04 10:27:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Anfangs soll die Unterstützungsk...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Maurer, der Bau der Kölner Messe – und der Untergang von Europas größter Privatbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407227854&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-04 07:27:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-04 08:43:05
Manche Fenster sind noch mit Eisenstangen vergittert, in anderen hängen Holzbretter statt Glasscheiben. Das Gebäude ist eingerüstet, ein Immobilienentwickler baut es um. Nur ein Schriftzug erinnert noch an alte Zeit...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie hole ich am meisten aus Mietimmobilien heraus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407225252&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-04 06:10:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-04 06:14:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 33, erbittet sich e...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>