<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Is Poised to Cut Rates Again in Warm-Up Act for the Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431313996&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably cut interest rates on Thursday in a prelude to a US move the following week, as the global monetary cycle tilts toward more synchronized easing.
Euro-zone officials have signaled that they’ll deliver a second reduction in borrowing costs, follow...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Basis unseres Wohlstands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431334270&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ein flüchtiger Blick auf dieses Buch könnte den Eindruck erwecken, dass hier ein voluminöser Langweiler über Materialwissenschaft vorgelegt wird. Doch schon die Lektüre des Vorwortes macht deutlich, dass es um etwas ganz anderes und höchst Spannendes geht. Der preisgekrönte Londoner Wirtschaftsjourn...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan holt ING-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431334276&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Die Anzeichen verdichten sich dass die größte US-Bank J.P.
Morgan in Deutschland 2025 eine Bank für Privatkunden eröffnen wird. Für das Projekt haben die Amerikaner nun den Privatkundenvorstand des größten Wettbewerbers in Deutschland abgeworben:
Daniel Llano Manibardo, seit 2018 Pri...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sollte Kapital stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431334285&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
Zürich. Der abtretende Nationalbankpräsident der Schweiz, Thomas Jordan, spricht sich für stärkere Eigenkapitalanforderungen an die UBS aus. „Ich bin überzeugt, dass gute Kapitalanforderungen von Vorteil sind für eine international tätige Bank“, sagte Jordan der „Neuen Zürcher Zeitung“ vom ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan wirbt Vorstand der ING ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431344918&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die größte amerikanische Bank JP Morgan hat für ihren Marktstart im deutschen Privatkundengeschäft einen hochkarätigen Manager von der Konkurrenz abgeworben. Daniel Llano Manibardo, bisher Leiter des Privatkundengeschäfts bei ING Deutschland, wird neuer Chef von JP Morgans deutscher Onlinebank „Chas...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Software AG schlägt Sparten für dreistellige Millionensumme los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431344935&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Silver Lake zerschlägt die Software AG innerhalb kürzester Zeit. Nur gut ein Jahr nach der Übernahme des einst zweitgrößten deutschen Softwareherstellers hat der Finanzinvestor bereits etliche Geschäftsbereiche verkauft – und wickelt nach Handelsblatt-Informationen gerade die Trennung von zwei weite...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan findet Chef für deutsche Onlinebank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431344936&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die größte amerikanische Bank JP Morgan hat für ihren Marktstart im deutschen Privatkundengeschäft einen hochkarätigen Manager von der Konkurrenz abgeworben. Daniel Llano Manibardo, bisher verantwortlich für das Privatkundengeschäft bei ING Deutschland, wird Chef von JP Morgans deutscher Onlinebank ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Notenbank für strengere Regeln für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431344940&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zürich. Der abtretende Nationalbankpräsident der Schweiz, Thomas Jordan, hat sich für stärkere Eigenkapitalanforderungen an die UBS ausgesprochen. „Ich bin überzeugt, dass gute Kapitalanforderungen von Vorteil sind für eine international tätige Bank“, sagte Jordan der „Neuen Zürcher Zeitung“ vom Sam...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüge der Bafin drückt Grenke-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431344952&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Finanzaufsicht mahnt Mängel bei Geldwäscheprävention der Grenke Bank an.
Die von der Finanzaufsicht Bafin angemahnten Mängel bei der Geldwäscheprävention der Grenke Bank haben die Aktien des Leasingkonzerns Grenke abstürzen lassen. Der Kurs sackte am Freitag um bis zu 15 Prozent ab.
Die Grenke-Tocht...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>