<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>MV pocht auf unabhängigen Verkehrsinfrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437286062&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mecklenburg-Vorpommern hat auf den hohen Investitionsbedarf für die Verkehrsinfrastruktur in Deutschland hingewiesen. «Unsere Straßen, Brücken und Schienen sind die Lebensadern unserer Wirtschaft – um sie auf Stand zu bringen und zu halten, werden viele Milliarden Euro zusätzlich gebraucht, die nich...</description>
<pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienpreise ziehen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437290753&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Kein Zweifel: Fallende Zinsen wirken sich positiv auf Immobilien aus. Kredite werden günstiger, das stärkt die Nachfrage nach Häusern und Wohnungen, worauf wiederum die Verkaufspreise resp. bei Renditeliegenschaften die Mieten und der Ertrag anziehen sollten. Wie schnell die Stimulierung wirkt, häng...</description>
<pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für Aktien ist Gewinnwachstum zentral</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437290738&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Nach gängiger Meinung entwickeln sich Aktien nach US-Zinssenkungen gut: Die Stimmung unter Verbrauchern und Unternehmern verbessert sich, der Risikoappetit nimmt zu. Es wird mehr investiert und konsumiert, und die Wirtschaft gewinnt an Fahrt, was sich wiederum positiv auf das Gewinnwachstum und somi...</description>
<pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MV pocht auf unabhängigen Verkehrsinfrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437287062&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Mecklenburg-Vorpommern hat auf den hohen Investitionsbedarf für die Verkehrsinfrastruktur in Deutschland hingewiesen. "Unsere Straßen, Brücken und Schienen sind die Lebensadern unserer Wirtschaft – um sie auf Stand zu bringen und zu halten, werden viele Milliarden Euro zusätzlich gebraucht, die nich...</description>
<pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>