<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Says Pace of Rate Cuts Should Be Gradual</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452753504&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s reductions in borrowing costs should be “gradual,” according to Governing Council member Yannis Stournaras.
“Given the heightened uncertainty, our moves should be gradual and our pace steady, continuing to be based on the available data,” the Greek central ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Bitcoin Fund Became ‘Greatest Launch in ETF History’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452753496&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s iShares unit offers more than 1,400 exchange-traded funds around the world, yet none of them have performed quite like this.
The iShares Bitcoin Trust (ticker IBIT) smashed industry records in its launch year of 2024. In just 11 months, it grew to a behemoth with more...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Says Trade War Could Export China Deflation to Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452730048&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- China may start selling its products to Europe at discounted rates if the US starts a trade war by imposing new tariffs, according to European Central Bank Governing Council member Klaas Knot.
In such a situation, “there is a chance that the Chinese will start offering their goods in ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spanish Inflation Accelerates, Backing Gradual ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452730046&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Spanish inflation quickened more than anticipated in December, staying above 2% for a second month on base effects and supporting the case for gradual interest-rate cuts. 
Consumer prices advanced 2.8% from a year ago, according to national statistics agency data published Monday. Tha...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Bei diesen Tages- und Festgeldangeboten verbrennen Sie sich jetzt die Finger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452752142&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zwischen den Jahren warnt die BaFin gleich vor mehreren verdächtigen Finanzwebseiten, auf denen Anleger unter Umständen viel Geld verlieren könnten – so verlockend die Angebote auch sein mögen.
Seit dem vergangenen Freitag warnt die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz: BaFin) gleic...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schrauben an der Schuldenbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452760943&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Schuldenbremse scheint eine Last geworden. Als Investitionsbremse wird sie von ihren Kritikern geschmäht und als Bedrohung für den Sozialstaat empfunden. Die Fiskalregel hat der Ampel-Regierung schwer zugesetzt. Schon am Haushalt 2024 waren SPD, Grüne und FDP nach dem Spruch des Verfassungsgeric...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Hype um Fondslösungen zur Finanzierung von Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452760945&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vielleicht war der Einsturz der Carolabrücke in der Dresdener Innenstadt im September so etwas wie ein letztes Alarmsignal, dass der gewaltige Investitionsstau in der deutschen Infrastruktur endlich angegangen werden muss – trotz knapper öff entlicher Kassen und trotz Schuldenbremse. Dabei warnen Ex...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Boom wirbelt Kundenprüfung bei Amerikas Banken durcheinander</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452760960&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eine selbst ernannte Prinzessin mit einem angeblichen Vermögen von 5 Mrd. Dollar beschäftigt Morgan Stanley über Wochen. Die Kanadierin, die sich als Verwandte des letzten Königs von Rumänien, Erbin eines Öl- und Gasimperiums und Eigentümerin eines Pharmaunternehmens ausgibt, fragt im April 2021 die...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Meisterstück im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452760966&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>„Wer hoch fliegt, fällt tief.“ Manager kennen die Redewendung, wenn sie mediale Auszeichnungen entgegennehmen. Vielleicht hatte UBS-Chef Sergio Ermotti diesen Gedanken, als er im November in Frankfurt den Titel „European Banker of the Year“ entgegennahm. Seine vor ihm gekürten Landsleute sind jedenf...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef warnt vor strengerer Banken-Regulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452729080&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Wir befürworten viele der vorgeschlagenen Massnahmen, aber sie müssen gezielt und verhältnismässig sein», sagte UBS-CEO Sergio Ermotti in einem Interview des am Montag veröffentlichten «Migros-Magazins». «Eine generelle Verschärfung wäre doch so, als würde man das Tempolimit auf allen Strassen redu...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: US-Leerverkäufer reduzieren Wetten gegen die Aktie der Grossbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452742526&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auf X/Twitter aktiv.
+++
Werte Leserin Werter Leser
Nach fast 20 Jahren als Börsenkolumnist werde ich ab 2025 mein Pen...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef sieht weiterhin funktionierenden Wettbewerb im Inland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452750941&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Befürchtung, dass die UBS als einzige Grossbank dem Gewerbe in der Schweiz die Bedingungen diktieren könne, sei unbegründet, sagte Ermotti in einem am Montag publizierten Interview mit dem Migros Magazin. «Es gibt in der Schweiz mehr als 200 inländische und ausländische Banken. Der Wettbewerb sp...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Catella stockt Immobilienfonds mit Wohnkomplex in Madrid auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452727288&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der im ersten Quartal 2024 fertiggestellte Neubau verfügt über zwei Gewerbeeinheiten, 264 PKW- und 34 Motorrad-Stellplätze und 235 Lagerräume sowie vielfältige Gemeinschaftsflächen, teilt Catella IM mit. Das Investitionsvolumen für den Wohnkomplex liegt bei rund 60 Millionen Euro. Das entspricht etw...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IT-Mängel: Haftpflichtkasse gerät ins Visier der Aufsichtsbehörde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452738371&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat der Haftpflichtkasse einen Kapitalaufschlag auf die Solvabilitätskapitalanforderung auferlegt. Konkret bedeutet dies, dass der Versicherer sein Eigenkapital erhöhen muss.
Zur Begründung heißt es in der Bekanntmachung der Aufsichtsbehörde: „Eine Prüfung der IT-bezogenen G...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef warnt vor strengerer Banken-Regulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452733302&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>UBS-Konzernchef Sergio Ermotti hat sich gegen eine breite Verschärfung der Bankenregulierung in der Schweiz ausgesprochen. „Wir befürworten viele der vorgeschlagenen Maßnahmen, aber sie müssen gezielt und verhältnismäßig sein“, sagte er in einem Interview des am Montag veröffentlichten „Migros-Magaz...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Durchschnittlich 15.900 Euro Hessengeld für erste vier Wände</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452730858&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Das bewilligte Hessengeld für Erstkäufer von Immobilien beläuft sich aktuell im Durchschnitt auf rund 15.900 Euro pro Antrag für zehn Jahre. Das seit einem Jahr schwarz-rot regierte Bundesland hat im Rahmen seines neuen Förderprogramms laut dem Finanzministerium bislang 41 Millionen Euro Hesseng...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef warnt vor strengerer Bankenregulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452764033&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
ZÜRICH. UBS-Konzernchef Sergio Ermotti hat sich abermals gegen eine breite Verschärfung der Bankenregulierung in der Schweiz ausgesprochen. „Wir befürworten viele der vorgeschlagenen Maßnahmen, aber sie müssen gezielt und verhältnismäßig sein“, sagte er in einem Interview des am Montag verö...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef spricht sich gegen schärfere Bankenregulierung aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452728911&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-30 07:25:37 letzte Aktualisierung: 2024-12-30 07:25:37
UBS-Konzernchef Sergio Ermotti hat sich erneut gegen eine breite Verschärfung der Bankenregulierung in der Schweiz ausgesprochen. „Wir befürworten viele der vorgeschlagenen Maßnahmen, aber sie müssen gezielt und ver...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsianer glauben an weitere Rekorde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452767322&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Auf das zu Ende gehende Jahr blicken viele Anleger gerne zurück. Denn es gab Gewinne auf breiter Front zu verzeichnen. Allen voran in den USA (siehe Grafik), wo die großen Techwerte wie der Chiphersteller Nvidia (Kursplus 200 Prozent) sich als die Zugpferde herausstellten und die Indizes auf Rekordw...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsianer glauben an weitere Rekordjagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452758515&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Auf das zu Ende gehende Jahr blicken viele Anleger gerne zurück. Denn es gab Gewinne auf breiter Front zu verzeichnen. Allen voran in den USA (siehe Grafik), wo die großen Techwerte wie der Chiphersteller Nvidia (Kursplus 200 Prozent) sich als die Zugpferde herausstellten und die Indizes auf Rekordw...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725802&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,29% du capital et 4,25% des droits de vote (26/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725793&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,58% du capital et 5,04% des droits de vote (26/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725781&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,50% des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725639&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725809&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725799&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725790&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725789&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452725783&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,89% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>