<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Misstrauensvotum für UBS-Chef Sergio Ermotti</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405497862&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Generalversammlung Wenn Unverständnis einen Wert hat, dann entsprach er gestern Mittag 84 Prozent. So tief fiel an der Generalversammlung der UBS in der Basler St.-Jakobs-Halle die Zustimmung der Aktionärinnen und Aktionäre für den Vergütungsbericht aus. Darin ist das Salär von UBS-Chef Sergio Ermot...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Analyst Who Took on Evergrande Now Bullish on China Property</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405448761&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- When it comes to Chinese real estate, John Lam is a lone wolf. 
The UBS analyst shocked markets three years ago with a rare sell rating on China Evergrande Group, 11 months before it defaulted and became the poster child for the property collapse. Now Lam is going against the grain ag...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FORTSCHRITT LIEFERT RENDITE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405501493&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Nun ist das Megabauprojekt im Zeitplan. Im Juli wird das erste Fertigbauteil des künftigen Fehmarnbelt-Tunnels zwischen den Ostseeinseln Fehmarn in Deutschland und Lolland in Dänemark 40 Meter tief im Meer versenkt und an ein Portal auf Lolland angeschlossen. Jeder Koloss für den sogenannten Absenkt...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kurschance plus 6,5 Prozent Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405501495&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Der französische Vermögensverwalter ist vor allem auf Europa und Asien ausgerichtet. Die USA bilden dabei eher einen Nebenschauplatz. Nun konnte Amundi die wenig kosteneffiziente Struktur erheblich verbessern. Das US-Geschäft wird nämlich bei der US-Vermögensverwaltung Victory Capital eingebracht. D...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS "très inquiète" des nouvelles exigences</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405492422&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>SÉBASTIEN RUCHE @sebruche
Davantage de capital, ce "n'est pas le remède", a affirmé Colm Kelleher lors de l'assemblée générale d'UBS, organisée hier matin à Bâle. Le président de la grande banque faisait référence aux mesures présentées le 10 avril par le Conseil fédéral pour renforcer les règles s'...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junge Grüne ergreifen Referendum gegen UBS-Hochhaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405497156&listName=storedesearch</link>
<author>Tages-Anzeiger</author>
<description>108 Meter hoch, mit Holzelementen, Solarpanels und begrünten Fassaden ausgestattet: So soll das viertgrösste Gebäude der Stadt Zürich aussehen. Und eigentlich war es auch schon beschlossene Sache, dass der Bürokomplex 2029 an der Max-Högger-Strasse 81 unweit des Bahnhofs Altstetten gebaut wird. Erst...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>