<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wann platzt die «everything bubble?»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15833653218437609465</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Goldpreis? Auf Rekordniveau. KI-Aktien? Auf Rekordniveau. Bitcoin? Auf Rekordniveau. Die Finanzmärkte kannten zuletzt nur eine Richtung: nach oben. Für Anlegerinnen und Anleger ist die Verlockung gross – als müsste man nur investieren, die Märkte erledigten den Rest. Es gilt jedoch: Wer hoch steigt,...</description>
<pubDate>Sun, 12 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nutze ich mein Konto unbewusst auf fremde Rechnung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10931459934742833719</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Bank unseres Lesers hat ihn wegen seines Girokontos kontaktiert. Sie weist ihn darauf hin, dass er es nicht gemäß...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is in a ‘Good Place’ on Interest Rates, Vujcic Tells HRT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12670533117806457278</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank Governing Council member Boris Vujcic suggested he’s comfortable with the current policy settings.
“Markets predict that interest rates will stay where they are,” the Croatian central bank chief told public broadcaster HRT in a television interview on Saturda...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaufchance bei dieser Top-Dividendenaktie? Das sagen Deutsche Bank und J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11953841165417067550</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Aktie könnte jetzt nicht nur 5,6 Prozent an Dividendenrendite für Anleger offerieren, sondern zusätzlich noch eine Menge Kurspotenzial. Das sagen jetzt J.P. Morgan und die Deutsche Bank.
Die Aktie von Rio Tinto ist bei vielen Anlegern als Dividendenwert sehr beliebt. Doch der Minenriese könnte...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>