<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Paul Greer, Who Tracked Emerging Markets at Fidelity, Dies at 45</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424453675&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Paul Greer, a go-to expert on Turkey, Argentina and other emerging markets as a portfolio manager at Fidelity International in London, has died.
His death was confirmed by a Fidelity spokesperson, who declined to give further details. Dave McAvinchey, an investment director at Eurasia...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dollar Eyes Worst Day This Year as Jobs Data Boosts Expectations for Fed Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424453673&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The dollar slumped the most since May as a surprisingly weak US labor report heightened concern about the economic outlook, leading traders to bet on more aggressive Federal Reserve interest-rate cuts this year. 
The Bloomberg Dollar Spot Index tumbled 0.7% on Friday as the prospect o...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top UBS Executive Iqbal Khan to Make Hong Kong His Home Base</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424424273&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is set to relocate Iqbal Khan to Hong Kong as he takes on a dual role as leader of the bank’s Asia operations and co-head of wealth management globally.
Khan’s home base will be in Hong Kong, people with knowledge of the matter said. The executive will also have a residen...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Head Ralph Hamers Among Candidates for Schroders CEO Role</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424421007&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Former UBS Group AG boss Ralph Hamers is among candidates being considered for the role of Schroders Plc’s next chief executive officer as the UK money manager hunts for a successor to Peter Harrison.
Besides Hamers, Schroders’ own top executives including Chief Investment Officer Joh...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP in Talks to Buy Axa Investment Managers in €5.1 Billion Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424421005&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA’s Jean-Laurent Bonnafe built a reputation as reluctant dealmaker in more than 12 years at the helm. Now he’s willing to bet €5.1 billion ($5.5 billion) that demand for alternative assets will continue to increase.
In his biggest purchase as chief executive officer of th...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner stört die Sommerruhe der Ampel: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424432966&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Arne Delfs über den dauernden Dauerkrach in der Ampel. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Der Frieden währte nur kurz
Eigentlich ist es schon fast keine Nachricht mehr: Die Ampel streitet....</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas formt Riesen im Assetmanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424462697&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 3.8.2024
wü Paris
Die Konsolidierung der Fondsbranche nimmt mit dem geplanten Verkauf von Axa Investment Managers (Axa IM) an BNP Paribas Fahrt auf. Die größte Bank der Eurozone will das Assetmanagement des Versicherers für 5,4 Mrd. Euro übernehmen und dadurch zur Nummer 2 der Branch...</description>
<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will Versicherer AXA übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424413422&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Preis für die Übernahme liege bei 5,1 Milliarden Euro, teilte die grösste Bank der Eurozone am Donnerstag mit. Das neue Unternehmen würde Vermögenswerte von etwa 1,5 Billionen Euro verwalten und damit zu einem der führenden Vermögensverwalter Europas aufsteigen. Die Transaktion solle Mitte 2025 ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS-CEO Hamers im Gespräch für Schroders-Chefposten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424424652&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach der Übernahme der Credit Suisse durch die UBS musste CEO Ralph Hamers seinen Posten zugunsten von Sergio Ermotti räumen. Nun wird der ehemalige UBS-Chef als Kandidat für den Posten des nächsten CEO beim britischen Vermögensverwalter Schroders gehandelt, wie die Nachrichtenagentur Bloomberg am F...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will sich mit Vermögensverwaltung von AXA stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424431140&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>BNP und AXA führten exklusive Gespräche über die Akquisition, teilten beide Finanzkonzerne am Donnerstagabend mit. Mit dem Zukauf würde die Bank ihr Vermögensverwaltungsgeschäft in einem heftig umkämpften Markt kräftig ausbauen. Mit insgesamt 1,5 Billionen Euro würde BNP zu einem der führenden Vermö...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa will Investment-Tochter IM an BNP verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424419678&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der angepeilte Veräußerungspreis liege bei 5,1 Milliarden Euro und soll in bar entrichtet werden, wie der ebenfalls in Frankreich beheimatete Versicherer am Donnerstagabend mitteilte. Vor dem Abschluss der Transaktion soll die Axa-Tochter Select für 300 Millionen Euro auch an BNP verkauft werden. De...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas kauft Axa IM: So ergänzen sich die Fonds der Häuser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424453476&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Und was ist mit den Fonds? Diese Frage drängt sich auf, wenn es um die eben angekündigte Elefantenhochzeit zwischen BNP Paribas und Axa IM geht. Der französische Bankenkonzern will die Asset-Management-Tochter des Versicherers Axa übernehmen. Der Deal soll – wenn sich beide Seiten endgültig einigen ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist Modis 24-Milliarden-Plan Indiens Sprungbrett zur globalen Spitze?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424448898&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Indiens Premierminister Narendra Modi setzt mit einem neuen 24-Milliarden-Dollar-Wirtschaftsplan auf die Schaffung von Arbeitsplätzen und die Gewinnung internationaler Investoren. Kernelemente sind eine drastische Senkung der Unternehmenssteuer für ausländische Firmen, millionenfache Praktikumsplätz...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf diese Gesundheits-Aktien setzen Fondsmanager abseits von Novo Nordisk und Eli Lilly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424442970&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eigentlich seit 2018 als Mittel gegen Diabetes zugelassen, begann im vergangenen Jahr ein regelrechter Hype um das Mittel Ozempic. Der Grund: Das Medikament hilft nicht nur bei Diabetes, sondern sorgt auch für einen Gewichtsverlust. Viele Prominente hatten damit deutlich abgenommen, dies auch in den...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Synergien oder Sackgasse: Der Trugschluss der Mega-Fusionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424426398&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ach, was für ein Spektakel! In der Asset-Management-Industrie wirbeln die Milliarden derzeit durch die Luft, als wären es Konfetti auf dem Kölner Karneval. Nun will BNP Paribas, der französische Bankriese, Axas Vermögensverwaltung für 5,1 Milliarden Euro schlucken. Voilà, ein neuer Koloss wäre gebor...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will Axa Investment Managers schlucken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424421391&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In Frankreich steht die Heirat zweier Asset-Management-Größen bevor: Die BNP Paribas Bank – selbst im Asset Management tätig – verhandelt derzeit mit der Versicherungsgesellschaft Axa über einen Kauf von Axa Investment Managers. Das Unternehmen ist die Vermögensverwaltung der französischen Versicher...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424421411&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Juli musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG) od...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Deutschland - CEO Pellis will BlackRocks Thron</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424486741&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Amundi ist der größte europäische Asset Manager und verwaltet weltweit über 2.150 Mrd. Euro. Deutschland hat entscheidend dazu beigetragen, denn hierzulande haben sich die Assets von rund 64 auf 131 Mrd. Euro verdoppelt.

"Wir sind der zweitgrößte ausländische Asset Manager im deutschen Markt", sagt...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas plant milliardenschweren Zukauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424454834&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Vermögen. Europas größte Bank will die Fonds-Tochter von AXA für 5,1 Mrd. Euro kaufen.
Paris. Die französische Großbank BNP Paribas will mit der 5,1 Mrd. Euro schweren Übernahme der Vermögensverwaltung vonAXAzur Nummer zwei im Fondsgeschäft in Europa aufsteigen. Europas größte Bank und der zweitgröß...</description>
<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufwärts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424422878&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Im Vorstand der Bundesbank sitzt sie schon seit September 2018. Jetzt geht es einen Schritt weiter nach oben: Sabine Mauderer wird Vizepräsidentin. Das teilte die Bundesbank nach einer Anhörung mit. Mauderer folgt damit auf Claudia Buch, die seit Januar Chefin der EZB-Bankenaufsicht ist, welche die ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wird es mit uns nicht geben“ – Neuer Haushaltsstreit in der Ampel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424442771&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-02 13:43:12 letzte Aktualisierung: 2024-08-02 13:43:12
Schon einmal hätte ein Milliardenloch im Bundeshaushalt fast das Ende der Ampelkoalition herbeigeführt. Erst in mehr als 80 Stunden Verhandlungen und einer aufreibenden Nachtsitzung gelang Kanzler Olaf Scholz (SPD),...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Französische Bank will Vermögensverwaltung von Axa übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424414235&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-02 05:33:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-02 05:57:10
Die Bank BNP Paribas befindet sich eigenen Angaben zufolge in Gesprächen mit der Axa, um das Vermögensverwaltungsgeschäft des zweitgrößten Versicherers Europas zu übernehmen. Der Preis für die Übernahme liege bei 5,...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA FRANCHIT LE RUBICON D9UNE CESSION DE SA GESTION D9ACTIFS À BNP PARIBAS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424408978&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Sommaire Edition du 2 août 2024

La Banque d9Angleterre engage un assouplissement restrictif Les marchés sont pris d9un regain d9aversion pour le risque L9industrie dans la zone euro s9enlise dans la morosité La dette française prote de la vague de baisses des taux souverains Altice vend Teads à Out...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa franchit le Rubicon d9une cession de sa gestion d9actifs à BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424409009&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L9assureur entre en négociations exclusives avec la banque pour lui céder Axa IM pour 5,1 milliards d9euros, soit 15 fois le résultat opérationnel de l9entité. BNP Paribas change de dimension dans un métier où la taille critique lui faisait jusqu9ici défaut. Le désengagement du métier de la gestion ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP will Nummer zwei im Fondsgeschäft werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424507412&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Paris. Die französische Großbank BNP Paribas will mit der gut 5 Milliarden Euro schweren Übernahme der Vermögensverwaltung von AXA zur Nummer zwei im Fondsgeschäft in Europa aufsteigen. Europas größte Bank und der zweitgrößte europäische Versicherer bestätigten exklusive Verhandlungen über den Zusam...</description>
<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt es sich, eine Wohnung zu kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424424145&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-02 09:31:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-02 09:31:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.Die Frage: Noch wohnt unsere Leserin, 48, zu...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das Geld in Russlandanleihen verloren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424419269&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-02 06:56:01 letzte Aktualisierung: 2024-08-02 06:56:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hatte eine russische...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>