<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die BESTEN AKTIEN für 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10562803832229177653</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Das Börsenjahr 2026 verspricht, ein Jahr der Chancen und dynamischen Veränderungen zu werden. Wer heute nach den besten Aktien für das neue Jahr sucht, sollte sich mit den großen Trends auseinandersetzen, die die Märkte bewegen — und auch künftig prägen werden. Künstliche Intelligenz, Energie, Turna...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»KI wird alle Jobs verändern, und das radikal«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7360474415698596484</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>Gathmann, Jahrgang 1971, leitet das Labour Market Department am Luxembourg Institute of Socio-Economic Research. Die Ökonomin untersucht die Auswirkungen von KI auf die Rolle und den Wert von Humankapital auf dem Arbeitsmarkt.
SPIEGEL: Frau Gathmann, die Beschäftigten in Deutschland haben – alles in...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AktienPlus: So funktioniert das aktive ETF-Portfolio für Ihren Vermögensaufbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7435803520198514312</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Über die UnitPlus‑App lässt sich AktienPlus in wenigen Minuten einrichten, Sparpläne starten Sie bereits mit kleinen Beträgen. So wird ein professionell gesteuertes Aktienportfolio auch für Einsteiger leicht zugänglich.
Was steckt hinter AktienPlus?
AktienPlus ist das erste aktive ETF‑Portfolio für ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sind die Sparkassen wirklich die Guten?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10678259875098391736</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wolfgang List ist Kunde bei einer Sparkasse, seit er vor mehr als 50 Jahren ins Rhein-Main-Gebiet gezogen ist. Er hat mit der Sparkasse sein Eigenheim finanziert, hat dort sein Girokonto, sein Aktiendepot und einen Berater vor Ort. Nun ist er 82, und seine Frau ist schwer erkrankt. Für die Pflegehei...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9728100931883089231</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Soll ich meine Aktiengewinne jetzt realisieren?
FRAGE: Ein junger Leser – noch Student – überlegt, ob er seine Anteile an Micron Technology verkaufen sollte. Seine Aktien sind rund 1766 Euro wert und liegen etwa 96 Prozent im Plus. Nun fragt er sich, wann der richtige Zeitpunkt ist, um Gewinne mit z...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Machen und mitmachen - wirtschaftlicher Aufschwung ist möglich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6945425205285224894</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Ulrich Reuter
Deutschland erlebt aktuell herausfordernde Zeiten. Auf der einen Seite befindet sich die Wirtschaft im dritten Jahr der Rezession. Der Aufbruchsgeist, den viele nach dem Start der neugewählten Bundesregierung verspürt hatten, ist einer gewissen Ernüchterung gewichen. Der vielbeschworen...</description>
<pubDate>Fri, 02 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12706268465976773716</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Thu, 01 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>