<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Sees June Rate Cut With Inflation ‘Under Control’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410176830&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde indicated that an interest-rate cut is probable next month with the rapid gain in consumer-price growth now largely contained.
“It is a case that if the data that we receive reinforces the confidence level that we have — that we will d...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Strikes Optimistic Tone on Wage Data, Handelsblatt Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410176826&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel sees a positive trend in euro-area salaries, but urged caution on interest rates after a likely first cut in June.
“I expect wage growth to moderate as inflation continues to recede,” the Bundesbank president told Handelsbla...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin Mulls Lifting Cap on N26’s Growth After €9.2 Million Fine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410169572&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s financial regulator is considering lifting a cap on the number of new clients that N26 Bank AG can take on after the fintech improved its anti-money laundering controls, according to people familiar with the matter.
BaFin, as the watchdog is known, is considering scrapping t...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Santander Surpasses BNP Paribas as EU’s Largest Listed Lender</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410169565&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Banco Santander SA surpassed BNP Paribas SA as the European Union’s largest bank by market value, a title it last held more than four years ago.
A 7.5% drop in BNP Paribas shares after the stock traded without the right to a lofty annual dividend sent its market capitalization below t...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Trader Tom Hayes Denied UK Supreme Court Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410153840&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tom Hayes, the former star trader who became the face of the Libor scandal, lost a first bid to appeal his near decade-old criminal conviction but was given some hope that he could go directly to the UK’s highest court.
A panel of three judges refused an appeal to the Supreme Court bu...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin erwägt Aufhebung der N26-Kundenwachstumsbremse: Kreise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410169160&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-05-21/bafin-erwagt-aufhebung-der-n26-kundenwachstumsbremse-kreise (Bloomberg) -- Die deutsche Finanzaufsichtsbehörde Bafin erwägt, die Obergrenze für die Zahl der Neukunden, die die N26 Bank annehmen darf, aufzuheben, nachdem das Fintech-Unterneh...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MDAX-Highflyer-Aktie bricht massiv ein: UBS sieht deutliches Abwärtspotenzial – Jetzt verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410147445&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese beliebte MDAX-Aktie bricht nach einer Studie der UBS massiv ein, denn die schweizer Großbank sieht deutliches Abwärtspotenzial. Zeit jetzt zu verkaufen, nachdem das Papier eine massive Rallye hingelegt hat? Oder ist diese Situation vielleicht der ideale Zeitpunkt zum Einstieg?
Mit der Einführu...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DZ Privatbank verliert Prestigekunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410180245&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.5.2024
phh Frankfurt
Flossbach von Storch wird den Verwahrstellenanbieter für sein Publikumsfondsgeschäft wechseln. Wie der Kölner Vermögensverwalter auf Nachfrage bestätigte, wird er im vierten Quartal rund 50 Mrd. Euro von der DZ Privatbank abziehen. Das ist fast ein Drittel all...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DZ Privatbank verliert Großkunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410180257&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Kölner Vermögensverwalter Flossbach von Storch trennt sich nach 16 Jahren von der DZ Privatbank und geht mit seinen rund 50 Mrd. Euro schweren Publikumsfonds zu einer internationalen Großbank. Die Tochter der genossenschaftlichen DZ Bank verliert dadurch fast ein Drittel ihres verwahrten Vermöge...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fragwürdiges Geschäft: Bafin prüft Verkaufsboom bei Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410137223&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Man kann es sich ja bildlich vorstellen, wie der Bankkunde mal wieder seinen Berater aufgesucht hat, irgendwann in den vergangenen beiden Jahren. Er fragte, warum er denn noch keinen höheren Zins aufs Sparguthaben bekommen habe, wo doch die Notenbanken dauernd den Zins anheben. Der Berater zuckte da...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DocMorris-Aktien nach UBS-Kommentar unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410144014&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien verlieren bis um 10.30 Uhr 5,4 Prozent auf 66,20 Franken, während der Gesamtmarkt (SPI) seitwärts tendiert. Seit dem Zwischenhoch von Anfang Februar haben die Titel damit wieder gut 30 Prozent an Wert eingebüsst.
Die aktuellen Daten würden zeigen, dass die App-Downloads seit der Einführun...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufsicht Bafin verhängt 9,2 Millionen Euro Geldbusse gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410158676&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das teilte die Bankenaufsicht Bafin am Dienstag in Frankfurt/Main mit. Die Vorwürfe der Behörde gegen N26 beziehen sich auf das Jahr 2022. In dem rechtskräftigen Bussgeldbescheid heisst es, das Institut habe 2022 systematisch Geldwäscheverdachtsmeldungen verspätet abgegeben.
Die Bafin verwies darauf...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihe: UBS begibt Digital Covered Bonds über 150 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410165181&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>dm/jb
(AWP)...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Europa Schluss: EuroStoxx gibt nach - Anleger werden vorsichtiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410175584&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>An den Märkten wuchs die Vorsicht. «Mit den Kursen sind auch die Erwartungen in den vergangenen Wochen weiter gestiegen», stellte Kapitalmarktstratege Jürgen Molnar vom Handelshaus Robomarkets fest. «Spätestens im September, allerspätestens im November sollte die US-Notenbank Fed die Zinswende in de...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltigkeit im Finanzvertrieb: Das fordern die Parteien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410144162&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Laut BVK fehlen den Nachhaltigkeitsbemühungen oft verbindliche Regularien. Für eine Akzeptanz bei Vermittlern und Verbrauchern bedürfe es schlanker Leitlinien, die keine weiteren bürokratischen Hemmnisse aufbauen. Der Verband fragte die Parteien, wie sie die praktische Durchsetzbarkeit vorantreib...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Innovation und Produktion – die neuen Wachstumsmotoren Chinas?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410137796&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Anleger in China-Aktien hörte man in jüngerer Vergangenheit deutlich aufatmen: Die bisher nicht enden wollende Unterperformance scheint überwunden zu sein und der Hang Seng Chinese Enterprise Index hat Ende April die 6.000-Punkte-Marke überschritten und nähert sich aktuell 7.000 Punkten an – der ers...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Werkbundarchiv mit Museum der Dinge an neuem Standort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410164790&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Werkbundarchiv mit seinem Museum der Dinge eröffnet nach sieben Umzugsmonaten am neuen Standort Leipziger Straße in Berlin-Mitte. Zum Start ist von diesem Mittwoch an bis zum 28. Februar zunächst die Ausstellung «Profitopolis oder der Zustand der Stadt» zu sehen. Für den 8. November ist dann nac...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufsicht Bafin verhängt Millionen-Geldbuße gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410152346&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Smartphone-Bank N26 muss wegen zu spät gemeldeter Geldwäsche-Verdachtsfälle eine Geldbuße von 9,2 Millionen Euro zahlen. Das teilte die Bankenaufsicht Bafin in Frankfurt/Main mit. Die Vorwürfe der Behörde gegen N26 beziehen sich auf das Jahr 2022. In dem rechtskräftigen Bußgeldbescheid heißt es,...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt 9,2 Millionen Euro Geldbuße gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410151574&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Smartphone-Bank N26 muss wegen zu spät gemeldeter Geldwäsche-Verdachtsfälle eine Geldbuße von 9,2 Millionen Euro zahlen. Das teilte die Bankenaufsicht Bafin am Dienstag in Frankfurt/Main mit. Die Vorwürfe der Behörde gegen N26 beziehen sich auf das Jahr 2022. In dem rechtskräftigen Bußgeldbesche...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobank : Bafin verhängt 9,2 Millionen Euro Geldbuße gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410151540&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Online-Bank N26 muss wegen zu spät gemeldeter Geldwäsche-Verdachtsfälle eine Geldbuße von 9,2 Millionen Euro zahlen. Diese Summe legte die Finanzaufsicht Bafin fest.
Die Behörde habe festgestellt, dass N26 im Jahr 2022 „systematisch Geldwäscheverdachtsmeldungen verspätet abgegeben hat“, teilte d...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frau verliert 38.000 Euro durch Anlagebetrug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410176228&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Eine 56-Jährige ist im Internet und per Telefonbetrug um 38.000 Euro betrogen worden. Die Frau habe seit März Kontakt zu vermeintlichen Finanzberatern und Börsenanalysten gehabt, die sich als Betrüger herausstellten, teilte die Polizei in Anklam am Dienstag mit. Die 56-Jährige sei ursprünglich ü...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufsicht Bafin verhängt Millionen-Geldbuße gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410154061&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Smartphone-Bank N26 muss wegen zu spät gemeldeter Geldwäsche-Verdachtsfälle eine Geldbuße von 9,2 Millionen Euro zahlen. Das teilte die Bankenaufsicht Bafin in Frankfurt/Main mit. Die Vorwürfe der Behörde gegen N26 beziehen sich auf das Jahr 2022. In dem rechtskräftigen Bußgeldbescheid heißt...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostengünstig, umfassend, einfach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409916937&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Auf zwei Beinen. Fonds, die in Europa in Aktien von Versorgern mit Strom, Wärme oder Wasser investierendas heißt auf diesem speziellen Gebiet vor allem ETFs. Aktiv gemanagte Pools sind meist global unterwegs. Als Richtlatte für die Indexfonds dienen dabei zwei Gradmesser: Der Stoxx Europe 600 Utilit...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Buße gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410179355&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters. FRANKFURT. Die Onlinebank N26 muss wegen zu spät gemeldeter Geldwäscheverdachtsfälle eine Geldbuße von 9,2 Millionen Euro zahlen. Diese Summe legte die Finanzaufsicht Bafin fest. Die Behörde habe festgestellt, dass N26 im Jahr 2022 „systematisch Geldwäscheverdachtsmeldungen verspätet abgege...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blockchain-Aktienfonds tun sich schwer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410179357&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Blockchain, etwas zutreffender als Distributed Ledger Technology (DLT) bezeichnet, ist sicher eine der großen Innovationen der vergangenen zehn Jahre. Sie löst einige grundlegende Probleme der Computerisierung wie die Kopierbarkeit und Manipulierbarkeit elektronisch gespeicherter Daten. Mit der ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef gegen China-Zölle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410189707&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Präsident der Bundesbank, Joachim Nagel, rät der EU-Kommission von Zöllen auf chinesische Elektroautos ab. „China ist ein sehr wichtiger Handelspartner für die EU, und die EU ist wichtig für China“, sagte Nagel im Interview mit dem Handelsblatt und anderen europäischen Medien. „Zölle auf ausländ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Wachstumsbegrenzungen aufheben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410189727&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bafin will bestehende Einschränkungen bald abschaffen. Zuvor verhängt sie wegen Versäumnissen aber eine Geldstrafe.
Frankfurt. Die Smartphonebank N26 kann bald wieder so viele Neukunden aufnehmen, wie sie möchte. Die Finanzaufsicht Bafin will eine seit zweieinhalb Jahren bestehende Wachstumsbegr...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Wege, wie Sie 2024 passives Einkommen generieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410160437&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 12:55:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 12:57:35
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Wachstumsbegrenzungen für N26 zeitnah aufheben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410152310&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 11:09:29 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 13:45:09
Die Smartphonebank N26 kann bald wieder so viele Neukunden aufnehmen wie sie möchte. Die Finanzaufsicht Bafin will eine seit zweieinhalb Jahren bestehende Wachstumsbegrenzung für das Berliner Institut in Kürze aufhe...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bund und die UBS liegen im Clinch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410134729&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich, Markus Diem Meier
Wer UBS-Chef Sergio Ermotti in diesen Tagen die Laune vermiesen will, der muss nur zwei Worte sagen: «Höhere Eigenkapitalanforderung». So geschehen bei einer Konferenz der Nachrichtenagentur Reuters vergangene Woche, bei der Ermotti auftrat und nach den entsprechenden...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenaufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410208430&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Smartphone-Bank N26 muss wegen zu spät gemeldeter Geldwäsche-Verdachtsfälle eine Geldbuße von 9,2 Millionen Euro zahlen. Das teilte die Bankenaufsicht Bafin am Dienstag in Frankfurt/Main mit. Die Vorwürfe der Behörde gegen N26 beziehen sich auf das Jahr 2022. In dem rechtskräftigen Bußgeldbesche...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Vermieter von Tiny Houses beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410164431&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 14:02:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 14:14:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser will auf seinem Grunds...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie bekomme ich zu viel gezahlte Kassenbeiträge zurück?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410164430&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 14:08:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 14:08:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Tochter unseres Lesers studi...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann habe ich Anspruch auf eine Haushaltshilfe?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410164429&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 14:08:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 14:09:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Ärger mit ihrer Krankenkasse...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wozu ist eine PKV-Anwartschaft gut?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410164428&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 14:02:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 14:02:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Seit Geburt war der Sohn unserer...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ob ein Wechsel zur PKV sinnvoll ist, muss gut durchdacht werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410164427&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 14:01:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 14:01:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als freiwillig gesetzlich Kranke...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Frau hat die Millionenstrafe gegen N26 verhängt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410161349&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 13:13:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 14:40:02
Die Finanzaufsicht BaFin hat am Dienstag gegen die Berliner Onlinebank N26 eine Geldstrafe von fast 10 Millionen Euro verhangen – es ist eine der höchsten Geldbußen in der Geschichte der deutschen Finanzaufsicht. De...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist dieser Kabelanbieter noch zu retten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410142003&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 08:36:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 08:36:00
Jannik Lohmann raucht noch eine Zigarette, bevor er die Haustür des frisch renovierten Mietshauskomplexes im Ostberliner Stadtteil Adlershof aufdrückt. Der Weg führt ihn in ein Treppenhaus, grauer PVC-Boden, holzbei...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410133308&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 06:39:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 06:40:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>