<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Warns Against Going Too Far With Interest-Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450306046&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should lower interest rates further but probably won’t need to take them to levels that would stimulate economic expansion, according to Governing Council member Martins Kazaks. 
In an interview, the Latvian official argued that inflation isn’t on track to fa...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pictet-Stratege Frangulidis: «Es wäre übertrieben, eine ähnliche Performance-Erwartung für 2025 zu haben»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450332050&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Herr Frangulidis, würden Sie das 2024 als erfolgreiches Jahr für Investierende beurteilen?
Es ist ein gutes Börsenjahr mit hohen Kursgewinnen, wobei sich insbesondere die US-Börsen sehr gut entwickelt haben. Aus Sicht von Schweizer Investierenden war es sogar noch besser, weil der Dolla...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der grosse Ausblick auf das Anlagejahr 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450332049&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das auslaufende Anlagejahr war von der Zinswende und den Wahlen in den USA geprägt. Beide Themen werden auch 2025 im Fokus der Investoren und Investorinnen stehen. Donald Trump wird nach seinem Einzug ins Weisse Haus im Januar mit einer Mehrheit in beiden Kongresskammern regieren können. Der Weg, da...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eltif: Chance oder Anlegerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450329062&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Anleger. Die EU hat Europäische Langfristfonds auch für Privatanleger geöffnet und die Einstiegshürden gekappt. Wer lange Bindungszeiten und komplizierte Ausstiegsmöglichkeiten nicht scheut, kann einen Versuch wagen.
Von Hedi Schneid
Wien. Mit dem Milliardenvorhaben Green Deal wollte EU-Präsidentin ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bahn ist pünktlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450367740&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON SEBASTIAN WEISSGERBER
So euphorisch dürfte sich Bundesverkehrsminister Volker Wissing (parteilos) wohl schon länger nicht mehr in der Öffentlichkeit präsentiert haben. Nach fünf Monaten Vollsperrung eröffnete er am Samstag in Gernsheim zusammen mit Bahnchef Richard Lutz die generalsanierte Riedb...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So rutschen Fondsanleger im Januar nicht in den Dispo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450337417&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Anfang Januar werden viele Fondsanleger auf ihrem Konto eine Abbuchung mit dem Betreff „Fondsbesteuerung“ entdecken. Es handelt sich um eine Steuervorauszahlung auf Erträge.
Was es damit auf sich hat, warum dafür zuerst die sogenannte Vorabpauschale berechnet wird, was passiert, wenn das Konto nicht...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bahn behebt zumindest ein Nadelöhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450373770&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Nach einer fünfmonatigen Generalsanierung und Totalsperrung hat in Deutschland am Sonntag der Bahnbetrieb auf der Riedbahn-Strecke wieder begonnen – wie geplant und pünktlich zum Fahrplanwechsel. Das Pilotprojekt sei erfolgreich, alle Bauarbeiten seien pünktlich abgeschlossen worden, sagte der deuts...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die mutmaßliche Iran-Connection der Düsseldorfer Volksbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450312266&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-15 11:13:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-15 11:16:04
Die von der Finanzaufsicht BaFin beanstandeten Geschäfte mit Iran-Bezug der skandalbelasteten Volksbank Düsseldorf Neuss sollen in Verbindung mit dem Unternehmen GIC International und dessen Umfeld stehen. Das erfuh...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werde ich Bargeld los – viel Bargeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450309020&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-15 10:04:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-15 10:04:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Über viele Jahre hat er Geld ges...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>