<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Helmut Schlesinger, Bundesbank Leader in 90s Crisis, Dies at 100</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452320038&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Helmut Schlesinger, who as president of Germany’s Bundesbank battled inflation and tensions over monetary policy following the reunification of his country in 1990, has died. He was 100.
He died on Dec. 23, the Bundesbank said in a statement on Friday. 
“Helmut Schlesinger’s actions a...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verkauft ETFs über Sparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452328348&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28 . 12 . 2024
wrü Frankfurt
– Die Deka hat ihren Retailvertrieb über die Berater der Sparkassen jetzt für ihre ETFs geöffnet. „Seit Juni 2024 vertreibt die Deka ihre ETFs aktiv über die Sparkassen“, erläutert Denis Friess, Leiter institutionelles Fondsmanagement bei Deka Investment,...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Deka vertreibt ihre ETFs aktiv über die Sparkassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452328376&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka hat auch eigene ETFs und verkauft diese jetzt verstärkt an Privatkunden. „ETFs sind für uns ein Einstiegs- und ein Komplementärprodukt, das auch über Berater vertrieben wird“, erklärt Denis Friess, Leiter institutionelles Fondsmanagement bei Deka Investment. Kunden sollen mit einem ETF-Ange...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bargeld und Debit laut deutscher Bundesbank günstiger als Kreditkarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452303295&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Studie fusst auf einer repräsentativen Erhebung aus dem Jahr 2023, in der das Marktforschungsinstitut Forsa mehr als 2.000 Menschen zu ihren Kosten im Umgang mit Bargeld, Debitkarte und Kreditkarte befragte.
Viele Kosten, an die keiner denkt
Erfasst wurden neben den Datenkosten auch die Gebühren...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka will ETF-Kunden halten: Neue Vertriebsoffensive über Sparkassen gestartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452320972&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Deka Investment geht in die ETF-Offensive: Wie Denis Friess, Leiter des institutionellen Fondsmanagements, gegenüber der „Börsen-Zeitung“ erklärt, vertreibt das Wertpapierhaus der Sparkassen seine ETFs seit Juni 2024 aktiv über das Filialnetz. Damit reagiert das Institut auf die steigende Nachfr...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verbietet Neugeschäft: Viele offene Fragen bei Element</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452307315&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat dem Insurtech Element Insurance das Neugeschäft verboten. Hintergrund soll die Kündigung eines Rückversicherungsvertrags sein. Nach Informationen der „Süddeutschen Zeitung“ handelt sich dabei um die Hannover Rück. Die Bafin wollte zum Sachverhalt keine Stellung nehmen.
A...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Früherer Bundesbank-Präsident Helmut Schlesinger gestorben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452305827&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Am 5. September 1992 trafen sich im britischen Bath Finanzminister und Notenbankgouverneure aus der Europäischen Union. Im Europäischen Währungssystem, einem Wechselkurssystem für die nationalen Währungen damals noch unter Beteiligung Großbritanniens, waren schwere Spannungen aufgetreten. Die Deutsc...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Bargeld und Debit günstiger als Kreditkarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452305804&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Zahlungsvorgänge mit Bargeld oder Debitkarte sind laut einer Studie der Bundesbank für Privatleute deutlich billiger als mit Kreditkarte. Bei der Untersuchung haben die Experten auch erstmals verdeckte Kosten berücksichtigt, die für die Konsumenten aus der Freigabe von Daten entstehen.
Die Studie fu...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bargeld und Debit günstiger als Kreditkarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452305485&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-27 11:42:37 letzte Aktualisierung: 2024-12-27 11:47:58
Zahlungsvorgänge mit Bargeld oder Debitkarte sind laut einer Studie der Bundesbank für Privatleute deutlich billiger als mit Kreditkarte. Bei der Untersuchung haben die Experten auch erstmals verdeckte Kosten berück...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452302041&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-27 10:45:19 letzte Aktualisierung: 2024-12-27 10:46:00
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>