<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Milliarden für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18341219938762147380</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nach dem CEO-Gipfel im Kanzleramt rechnen Geldgeber mit einem Boom. Auch die Private-Equity-Gesellschaft KKR will deutlich mehr investieren.

Die zunehmende Unsicherheit in den USA und das Investitionspaket der Bundesregierung werden laut Vertretern der internationalen Finanzindustrie einen milliard...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PR-Nummer im Kanzleramt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2074555977505924910</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Es war natürlich ein Termin nach dem Geschmack von Bundeskanzler Friedrich Merz, der sich so gerne als Mann der Wirtschaft darstellt. Die (meist männlichen) Vertreter von rund 60 Unternehmen waren ins Kanzleramt geeilt, um sich zum Standort Deutschland zu bekennen. Dabei hatten sie das Versprechen, ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta-Aktie: Die nächste positive Überraschung steht bevor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6767194867375722497</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Nasdaq-Mitglied Meta wächst und wächst - und Ende Juli könnte es eine positive Überraschung geben.

Georg Pröbstl
Nach der Entdeckung Amerikas hat ein Gast bei einem festlichen Empfang zu Christopher Kolumbus gesagt: «Ja, die Entdeckung Amerikas war doch keine grosse Sache. Immer mit dem Schiff ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlageberatung Depotüberwachung schützt nicht vor Verlusten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3953754152590636382</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Beim UBS-Advice-Modell erhält man eine persönliche Anlageberatung, trifft Anlageentscheide aber selbst – für Beratung und Überwachung bezahlt die Kundschaft einen stolzen Preis.

In Kürze:
Die UBS-Kundenberatung verursacht hohe Pauschalgebühren zwischen 1,0 und 1,6 Prozent jährlich.
Kursverluste ent...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Matthias Beenken: „Jede zweite KI-Antwort ist grundfalsch“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3897649526085359537</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Versicherungsprofessor Matthias Beenken über ein partielles Provisionsverbot, irrationale Kunden, überhöhte Honorare und Branchenveränderungen durch Künstliche Intelligenz.

DAS INVESTMENT: In Ihrem Vortrag auf der Insurenxt haben Sie von sektoralen Provisionsverboten gesprochen. Was verstehen Sie d...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich meine Urlaube durch Kapitalerträge finanzieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14959793399519128731</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Leser möchte mit Kapitalerträgen seinen Urlaub bezahlen. Wie gelingt das und wie viel Kapital braucht er?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Der L...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll die Grundschuld im Grundbuch gelöscht werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12357769318880753891</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ist ein Baukredit abgezahlt, lässt sich die Grundschuld im Grundbuch löschen. Ein Leser fragt, ob und wann das Löschen sinnvoll ist und wann eher nicht.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Kar...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Restricts Use of Company Devices for China Travel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10012231300578307382</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has told staff traveling to China for business trips to use temporary loaner phones and not to bring company laptops, underscoring growing concern among some global firms about employees working there.
The world’s largest asset manager detailed the “policy enhancement” ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oracle to Supply OpenAI With 2 Million AI Chips for Data Centers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7926179205249488743</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- OpenAI and Oracle Corp. announced they will develop 4.5 gigawatts of additional US data center capacity in an expanded partnership, furthering a massive plan to power artificial intelligence workloads.
OpenAI has yet to name the data center sites it will codevelop with Oracle, but sta...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock werden Firmen-Handys, Notebooks in China zu riskant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12301028544333450217</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-07-22/blackrock-andert-china-reiseregeln-keine-regularen-gerate-mehr-erlaubt (Bloomberg) -- BlackRock hat seine Mitarbeiter angewiesen, auf Geschäftsreisen nach China weder ihr reguläres Geschäftshandy noch das Firmennotebook zu benutzen — sonder...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs – innovativ, aber noch nicht perfekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8223183614391495530</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Passive ETFs sind allseits bekannt, aktive ETFs noch recht neu. Wie sie im Vergleich zu ihren passiven Pendants, aber auch zu aktiven Fonds abschneiden, erläutert Sven Langenhan.

Aktive ETFs verbinden die Vorteile börsengehandelter Fonds (Liquidität, Transparenz und Kosteneffizienz) mit aktivem Fon...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>