<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS-Titel sinken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441945019&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Schweizer Grossbank hat mit ihren Drittquartalszahlen geliefert, was sie konnte. Zum Verhängnis wird ihr die Kontroverse um zusätzliches Eigenkapital. Seiten 3, 6...</description>
<pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Letztes Wort hat der UBS-Aktionär</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441945049&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Es ist weder Colm Kelleher noch Sergio Ermotti, nicht die Finma oder der Bundesrat, die über das Schicksal von UBS entscheiden. Das letzte Wort hat der Aktionär. Wenn er nicht mitmacht, dann gute Nacht.
Die Macht des Marktes zeigte sich vor einigen Tagen an der Präsentation der Quartalszahlen von UB...</description>
<pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kann es nicht allen recht machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441944981&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>UBS übertrifft mit dem Drittquartalsergebnis den Analystenkonsens deutlich. Sie hatten im Schnitt mit 740 Mio. $ Gewinn gerechnet. Ausgewiesen hat die Bank 1,43 Mrd. $. Das Kursplus der UBS-Aktien von 4% auf gut 29.50 Fr. am Mittwoch zum Börsenstart hatte aber nur kurze Zeit Bestand. Danach verloren...</description>
<pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konjunktur liefert Trump kaum Munition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441945057&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Naturkatastrophen hinterlassen Spuren auf Amerikas Jobmarkt. Wie das US-Arbeitsdepartement am Freitag mitteilte, wurden im Oktober nur 12 000 Stellen neu geschaffen (vgl. Grafik 1). Es ist die geringste Zahl seit 2020. Grund für die vermeintliche Schwäche sind die Hurrikane Helene und Milton, die in...</description>
<pubDate>Sat, 02 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>