<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Zuschlagen, bevor sie steigen: J.P. Morgan rät bei diesen 3 Internet-Aktien zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17781042283145236654</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesen Aktien sollten Anleger einer neuen Studie von J.P. Morgan zufolge zuschlagen, bevor sie steigen. Hier sehen die Analysten jetzt bis zu 36 Prozent Kurspotenzial, das sich bald realisieren könnte.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank J.P. Morgan Internetaktien ge...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asia Bankers Fear US Scrutiny of Loans Involving Chips, China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7189616342632919348</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Some bankers in Asia are starting to worry about financing deals that would grant Chinese end-users remote access to advanced US chips amid the escalating battle between the world’s two superpowers for artificial intelligence dominance.
At least nine bankers at global lenders that hav...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka will KI-Ausgaben verdoppeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3321884410857715016</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bloomberg Frankfurt – Die DekaBank will dieses Jahr deutlich mehr Geld in Künstliche Intelligenz (KI) investieren. Das sagte Dwarak Vittal, der beim Fondshaus der Sparkassen federführend für das Thema zuständig ist, in einem Interview mit Bloomberg News. Zudem erwägt das Unternehmen, mehr KI-Trainee...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEZEMBER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10568877578664721467</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>1.12.: Der Xetra-Handel für Privatanleger läuft ab jetzt bis 22 Uhr. Die Diskussion um 24-Stunden-Handel geht weiter.
04.12.: Bund und Länder haben sich auf einen Teil der Vorschläge zum Bürokratieabbau und zur Beschleunigung von behördlichen Prozessen geeinigt.
04.12.: Der Risikoaufschlag (Spread) ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT, geh stehlen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5168611965669875349</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Jeden Abend, um 19 Uhr US-amerikanischer Ostküstenzeit, erwacht eine eigenartige WhatsApp-Gruppe zum Leben. Sie nennt sich »Truist Wealth« und füllt sich schlagartig, mit Teilnehmern wie Lucas, Anna, Pierre oder Juli. Ihre Profilbilder zeigen junge Frauen mit Freundinnen, Männer mit Hunden, Paare vo...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich in den norwegischen Staatsfonds investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12990173601953064931</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um einen mittleren fünfstelligen Euro-Betrag, gehalten in norwegischen Kronen. Diesen würde unser Leser gerne...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Identitätsmissbrauch in WhatsApp-Gruppen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5128315368397246147</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Nach ihren Erkenntnissen werden in den WhatsApp-Gruppen Empfehlungen für den Kauf von Finanzinstrumenten und Kryptowährungen geteilt und „Bairds Drittes Kapitalinvestitionsprogramm“ beworben, teilt die BaFin mit.
Nach derzeitigen Erkenntnissen bestehe kein Zusammenhang mit der amerikanischen Investm...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fintech-Szene zieht mehr als 8 Milliarden Euro an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3364851629279627551</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Europas größter Fintech-Deal des Jahres 2025 war gleichzeitig der größte Deal der europäischen Techbranche insgesamt: Nikolay Storonsky (41) sammelte mit seiner Neobank Revolut im Herbst umgerechnet rund 2,5 Milliarden Euro ein, lauter namhafte Investoren stiegen ein. Revolut zählt seither mit einer...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Area Inflation Slows to ECB Goal, Backing Steady Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3841545142805456269</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation eased to the European Central Bank’s target, supporting the view of policymakers that interest rates can stay at current levels unless the economic outlook changes significantly. 
Consumer prices rose 2% from a year ago in December, down from 2.1% in the previous m...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Bonds Jump as Traders Add to Wagers on Further ECB Easing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11270678821887803159</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German government bonds extended gains on Wednesday as weak economic data prompted traders to increase their bets on rate cuts, offsetting the prospect of a jump in debt sales. 
The benchmark 10-year bond headed for its biggest three-day gain since September, leaving the yield near th...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Chef Reinke sieht kein M&A unter deutschen Top-Asset-Managern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7584063969205039316</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Union-Investment-Chef Hans Joachim Reinke erwartet keine Konsolidierung unter den großen deutschen Asset-Managern, obwohl sie beim verwalteten Vermögen weltweit nur im Mittelfeld liegen und immer wieder Spekulationen zur Schaffung eines nationalen Champions aufkommen. Das machte er in...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>