<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ein zuverlässiger Bewacher für das Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442056430&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In den vergangenen beiden Jahren entwickelten sich die Aktienmärkte über ungewöhnlich lange Zeiträume hinweg äußerst positiv. Wie lange dies so weitergeht, ist jedoch fraglich: Die Inflation wird künftig im Durchschnitt wohl höher ausfallen und stärker schwanken. Daraus dürften sich stärkere und sch...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was aus dem leer stehenden Kaufhaus werden kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442004084&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Oberbürgermeister macht keinen Hehl daraus, was er von dem neuen Billigladen in der Darmstädter Innenstadt hält. Hanno Benz (SPD) sieht es nicht gern, dass eine Filiale der Kette Tedi in den seit Monaten leer stehenden ehema­ligen Kaufhof einziehen soll. Das plant das Handelsunternehmen nach eig...</description>
<pubDate>Sun, 03 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Anlagen ziehen nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442070503&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>dvp./sal. ·
Sie heissen Green Stars, Green New Deal oder Green Planet, und das Angebot ist riesig: Nicht weniger als 2325 nachhaltige Fonds stehen den Schweizer Kunden zur Auswahl. Allerdings ist die Nachfrage nach diesen nachhaltigen Anlagen ins Stocken geraten, wie die IFZ Sustainable Investments ...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Investments stagnieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442070534&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Wer sein Geld nachhaltig anlegen will, hat die Qual der Wahl: Soll ich einen Fonds namens Climate Solutions Portfolio kaufen? Oder doch eher den Climate Transition Fund? Wobei: Climate Action Equity Fund klingt noch besser – Action signalisiert Entschlossenheit, was beim Klima dringend notwendig ist...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich ein Bausparvertrag oft nicht lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442006037&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-03 09:11:01 letzte Aktualisierung: 2024-11-03 09:11:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch ist der Wunsch, später eine...</description>
<pubDate>Sun, 03 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>