<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin will Kfz-Versicherer genauer unter die Lupe nehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9570214682283751588</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die BaFin will künftig stärker darauf achten, dass Schaden- und Unfallversicherer Kunden mit ihren Produkten einen angemessenen Nutzen bieten. Insbesondere will die Aufsicht dabei Preisdifferenzierungen ins Visier nehmen. 85% der Versicherer haben gegenüber der Aufsichtsbehörde angegeben, bei ihren ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEMV und Fonds Finanz starten neuen KI-Agenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9831659749035395120</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Der Deutsche Maklerverbund (DEMV) und Fonds Finanz haben mit „Professional Works X“ oder kurz „PWX“ einen KI-gesteuerten Maklerverwaltungsagenten gelauncht. Das Tool soll Aufgaben eigenständig ausführen, gesteuert durch Sprach- oder Texteingabe. Die KI des Maklerverwaltungsagenten (MVA) interpretier...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Anleger wirklich wollen? ETFs!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1742692117769642934</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Börse. Der Markt für börsengehandelte Indexfonds wächst rasant – auch in Europa. Der Vermögensverwalter Blackrock hat sich die Gründe für den Boom angesehen. Und evaluiert, was Anleger wollen.
Von Hedi Schneid
Wien.Drei unscheinbare Buchstaben lassen die Herzen von Millionen von Anlegern höher schla...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Europa hat eine Chance“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4535164285535566355</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Herr Professor Bengio, was verstehen Menschen an Künstlicher Intelligenz (KI) besonders oft falsch?
Viele Menschen denken, KI wäre einfach eine große Datenbank voller Fakten, aber das ist sie nicht. Es handelt sich um ein sehr allgemeines Verfahren, um die Welt zu verstehen und in ihr zu handeln. Le...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der KI-Gigafactory-Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9347673520627312578</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Telekom und die Schwarz-Gruppe wollen gemeinsam eine Gigafactory für Künstliche Intelligenz (KI; englische Abkürzung: AI) bauen. Die Unternehmen führen nach Handelsblatt-Informationen derzeit intensive Gespräche, um sich für die von der Europäischen Union geförderten Großrechenzentren z...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir werden auch PFAS und neue Risiken meistern“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14717154380729294144</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Unter dem Motto „Rückversicherung im Wandel: Chancen, Risiken, Perspektiven“ diskutierten Leopoldo Camara, Deutschlandchef der Swiss Re; Jan-Oliver Thofern, CEO und Rückversicherungschef von Aon Deutschland, sowie Alexander Zeller, Vorstandsmitglied der Gen Re, mit Chefredakteur und VWClub-Moderator...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Finanzdaten sind wie Puzzleteile“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=518765003307117289</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Mit der Financial Data Access Regulation (FiDA) macht die EU ab 2026 den Weg für Open-Finance-Angebote frei. Durch das Zusammenspiel mit Open Finance entsteht ein neues Ökosystem, das die Spielregeln im Finanzsektor grundlegend verändert: Kundendaten von vielen verschiedenen Plattformen mehrerer Anb...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin bleibt sich treu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4830842335821115015</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Der frühere Exekutivdirektor Bankenaufsicht der BaFin war nicht dafür bekannt, die von ihm beaufsichtigten Institute mit Samthandschuhen anzufassen. Wer nur klagen wollte, war bei ihm selten an der richtigen Adresse. Aber Raimund Röseler war stets bereit, zuzuhören, Argumente auszutauschen, und hatt...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie Balkonkraftwerke auch ohne Eigentümerversammlung durchsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13752588499415738902</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin vermietet ihre Eigentumswohnung. Ihr Mieter hat eine Balkonsolaranlage installiert. Dafür benötigt er na...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>29. November 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16972883605611230393</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Kommunen in der Antike
Zu Ihrer Buchbesprechung „Die dritte Macht im Staat“ (F.A.Z. vom 25. November) über Wert, Macht und Mitsprache der Kommunen: Es hat mich schon immer fasziniert, welch eine bedeutende Rolle die kleinsten Verwaltungseinheiten, die Demen, in der Demokratie des antiken Athens ...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum schlechte Stimmung für Anleger oft ein Kaufargument ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14329364860862281315</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt legte in der abgelaufenen Handelswoche eine ordentliche Erholung hin. Nachdem in der Vorwoche noch düstere Stimmung über die Bewertung von US-amerikanischen Technologieaktien den Börsianern die Laune verdorben hatte, erinnerten sich diese nun wieder an die Unterschiede zur I...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sieht das Depot für die nächste Dekade aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=831234291812703930</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>JeromeJerome Powell hat dieser Tage mal wieder keinen einfachen Job. Der Chef der US-Notenbank Fed muss den Arbeitsmarkt im Blick behalten, die Inflation – und die Erwartungen der Investoren. Letztere sind wankelmütig. Noch vor Kurzem hatten sie die Wahrscheinlichkeit, dass die Fed auf ihrer Sitzung...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI May Help Britain’s Economy, But Not Soon Enough for Labour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5923871556387761871</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Artificial intelligence may come to the rescue of the UK’s sluggish economy, but it is likely to be too late to turn around growth rates in time for the current Labour government, according to analysis by the country’s budget watchdog.
The Office for Budget Responsibility said the tec...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Near 2% to Seal Deal on ECB Rate Hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3247565431611578028</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A euro-zone inflation reading that’s likely to stay close to 2% should be enough to satisfy officials that they can avoid tweaking interest rates in December. 
Consumer prices probably rose 2.1% in November from a year earlier, according to the median of 29 forecasts in a Bloomberg su...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street hat neuen Liebling: Auch Broadcom steuert auf die 2-Billionen-Marke zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6183647333357978002</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein Deal von Alphabet mit Meta Platforms schiebt seit Tagen auch die Broadcom-Aktie an. Jetzt nähert sich der Chipentwickler der nächsten magischen Grenze.
Die Aktien des Chipherstellers Broadcom profitieren weiter vom Boom rund um "Künstliche Intelligenz". Der Kurs der Broadcom-Anteile stieg am Fre...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>