<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock’s GIP Joins Investment Firms Setting Up Qatar Offices</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464657918&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s recently acquired unit, Global Infrastructure Partners, is opening an office in Doha in a boost for Qatar’s nascent efforts to attract global financial firms.
GIP will pursue investment opportunities in the Middle East and North Africa region from the office, accordin...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Cools as ECB Enters Final Phase of Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464650630&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation eased, boosting confidence that it’s approaching the 2% target as the European Central Bank enters the last leg of interest-rate cuts.
Consumer prices rose 2.4% from a year earlier in February, down from 2.5% in January, Eurostat said. That’s just above the 2.3% me...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate Cuts Enter Final Stretch With Divisions Widening</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464637842&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is nearing the final leg of its interest rate-cutting cycle with internal divisions set to complicate decision-making over the months ahead.
Thursday’s widely anticipated decrease in the deposit rate to 2.5% is likely to be the last such step that the ECB’s 2...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: BaFin schließt deutsche Bank – Insolvenzgefahr!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464671295&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesaufsicht für Finanzdienstleistungen (kurz BaFin) hat gerade bei einer deutschen Bank ein Veräußerungs- und Zahlungsverbot verhängt. Grund: Kundengelder sind in Gefahr und möglicherweise von einer Insolvenz bedroht. Das müssen Sparer jetzt wissen.
Die Bundesaufsicht für Finanzdienstleistung...</description>
<pubDate>Sun, 02 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Bundesbank-Desaster verstärkt Dekade der Wohlstandsvernichtung", warnt Top-Ökonom Daniel Stelter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464673921&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Im Interview mit BÖRSE ONLINE verrät Deutschlands Top-Ökonom Daniel Stelter, warum der hohe Verlust der Bundesbank uns bald schmerzhaft erreichen dürfte, warum wir am Ende des Wohlstands in Deutschland angekommen und warum Sparer die großen Verlierer sind.
BÖRSE ONLINE: Herr Stelter, nach der Wahl s...</description>
<pubDate>Sun, 02 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verlangt mehr Puffer für Immobilienkredite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464677565&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters Frankfurt
Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) fordert von manchen Banken mehr Puffer für Immobilienkredite. Die Bafin habe im vergangenen Jahr eine Prüfungskampagne zur gewerblichen Immobilienfinanzierung gestartet, zitierte das „Handelsblatt“ am Montag den obersten B...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100: So setzen Anleger auf schnelle Kursgewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464654292&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die erste Trump-Euphorie ist abgeflaut. Stürmten US-Aktien und vor allem die Techwerte an der Wall Street im Nasdaq 100 nach der Wahl von Donald Trump zum US-Präsidenten Anfang November in den folgenden vier Wochen um rund zehn Prozent nach oben, so kommen die Werte im weltweiten Leiti...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verifort Capital kauft weitere Gewerbeimmobilie für zwei Bestandsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464658816&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das 2004 errichtete Gebäude verfügt auf fünf Stockwerken über rund 7.220 Quadratmeter Büro- und Hallenfläche und eine Tiefgarage im Untergeschoss, teilt Verifort Capital mit. Aktuell wird das Objekt von mehreren Mietern genutzt, darunter ein Unternehmen aus der Automotive-Branche sowie aus dem Berei...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wettrennen um KI-Dominanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464750824&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Immer mehr Unternehmen entwickeln oder setzen auf Künstliche Intelligenz. Rückenwind kommt nun von der Politik.
Der Wettlauf um die Vorherrschaft in der Künstlichen Intelligenz (KI) ist voll entbrannt. Noch im Jänner hatte US-Präsident Donald Trump den Start des Stargate-Projekts verkündet. Dafür so...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IMMO-RENDITEN FABRIQUE EN FRANCE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464750795&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Rund 3.100 österreichische Privatanleger haben Geld in die Immobilienfonds Corum Origin sowie Corum XL investiert. Die beiden Fonds sind sogenannte SCPIs, also Gewerbeimmobilienfonds nach französischem Recht. In der für Immo-Investments schwierigen Zeit hat sich der Einstieg in die beiden Fonds der ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DREIMAL SO SCHNELL WIE DER MARKT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464750755&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Nino Tronchetti Provera, Gründer und Managing Partner der Private-Equity-Gesellschaft Ambienta, erklärt, wieso so er ungebrochen auf Nachhaltigkeit setzt.
Es scheint, als habe Nachhaltigkeit im Jahr 2025 in der Investmentwelt nicht mehr oberste Priorität. Wie würden Sie die Situation im europäischen...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Agieren kann die Inflation befeuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464681398&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Fachgruppe Finanzdienstleister. Lernen Sie verstehen, wie politische Entwicklungen, Inflationsdynamiken und geldpolitische Entscheidungen die Finanzmärkte prägen und unsere Anlagestrategien beeinflussen.
Mit der Veranstaltungsreihe „F+ Geld verstehen“, möchte die „Presse“ gemeinsam mit der Fachgrupp...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz jongliert mit 900 Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464684875&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloß nicht den Eindruck erwecken, die CDU gebe schon eine Woche nach der Wahl ihre Prinzipien auf: Parteichef Friedrich Merz bemühte sich am Montag sichtlich, die Debatte über zwei große neue Schuldentöpfe – einen für die Verteidigung und einen für die Infrastruktur – einzufangen. „Wir sprechen bis ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will Europa aufrüsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464705331&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Europäer bereiten sich auf eine Welt vor, in der sie sich nicht mehr auf ihre militärische Schutzmacht USA verlassen können. Auf einem EU-Sondergipfel am Donnerstag wollen die 27 Staats- und Regierungschefs erste Entscheidungen zur Aufrüstung Europas treffen.
EU-Diplomaten erwarten, dass sich di...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Fonds diskreditiert die Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464705407&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Cornelius Riese geht es um nicht weniger als die Existenz offener Immobilienfonds. Die Sorge des Chefs der genossenschaftlichen DZ Bank ist nachvollziehbar. Die mit seinem Haus eng verbundene Fondsgesellschaft Union Investment und deren Tochter ZBI haben eine Niederlage vor dem Landgericht Nürnberg-...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin mahnt mehr Risikovorsorge an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464706541&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin erhöht den Druck auf die deutschen Geldhäuser beim Umgang mit Immobilienrisiken. „Wir haben im vergangenen Jahr eine Prüfungskampagne zur gewerblichen Immobilienfinanzierung gestartet“, sagte Raimund Röseler, oberster Bankenaufseher der Behörde, dem Handelsblatt.
„Alle Insti...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach dem Trump-Schock – So will Europa aufrüsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464673775&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 16:20:34 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 17:35:41
Die Europäer bereiten sich auf eine Welt vor, in der sie sich nicht mehr auf ihre militärische Schutzmacht USA verlassen können. Auf einem EU-Sondergipfel am Donnerstag wollen die 27 Staats- und Regierungschefs erst...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Fonds beschädigt das Ansehen einer ganzen Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464665230&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 14:03:42 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 14:03:42
Cornelius Riese geht es um nicht weniger als die Existenz offener Immobilienfonds. Die Sorge des Chefs der genossenschaftlichen DZ Bank ist nachvollziehbar. Die mit seinem Haus eng verbundene Fondsgesellschaft Union...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin fordert von Banken höhere Risikopuffer für Immobilienkredite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464652572&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 11:01:56 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 11:01:56
Die Finanzaufsicht Bafin erhöht den Druck auf die deutschen Geldhäuser beim Umgang mit Immobilienrisiken. „Wir haben im vergangenen Jahr eine Prüfungskampagne zur gewerblichen Immobilienfinanzierung gestartet“, sagt...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an der Verlängerung des Vertrags von Bafin-Chef Branson</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464648498&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 09:34:05 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 09:34:05
Die Partei Die Linke kritisiert die Verlängerung des Vertrags von Bafin-Präsident Mark Branson bis 2029. Die Bundesregierung hatte den Vertrag im Dezember vorzeitig verlängert. Rund eine Woche später veröffentlichte...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boni-Regeln und mehr Eigenkapital – so will die SP die UBS bändigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464673017&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die Schweiz und die UBS: Das ist eine weltweit seltene Liaison. Ausser vielleicht Finnland beheimatet kein anderer Staat auf seinem Grund eine Bank, die im Vergleich zur heimischen Wirtschaftsleistung derart gross ist: Die Bilanzsumme der UBS erreicht rund das Zweifache des Schweizer In...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will die SP die UBS bändigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464651356&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die Schweiz und die UBS: Das ist eine weltweit einmalige Liaison. Denn kein anderer Staat beheimatet auf seinem Grund eine Bank, die im Vergleich zur heimischen Wirtschaftsleistung derart gross ist: Die Bilanzsumme der UBS erreicht rund das Zweifache des Schweizer Inlandsprodukts.
Wie s...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464638668&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,20% du capital et 4,16% des droits de vote...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464638664&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,07% des droits de vote (20/02/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464638615&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unter Zugzwang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464681831&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Das Stachelschwein ist ein friedliebendes Nagetier, das sich bei Tage versteckt und im Schutz der Nacht auf Nahrungssuche geht. Erst bei Gefahr stellt es seine Stacheln auf, gegen Fressfeinde wie Löwen, Leoparden oder Hyänen, die mit ihm als Beute selten Freude haben. Auf Wappen in Europa tauchte es...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nun geht es um Schadenersatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464681875&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Kontinuierliche Rendite, Sicherheit und Inflationsschutz – mit diesen Versprechen haben Volksbanken offene Immobilienfonds lange als attraktive Alternative zu Festgeldkonten oder Bundesanleihen angepriesen. Wer kein Eigenheim besitzt, sollte so dennoch von steigenden Mieten und Immobilie...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich eine große Geldsumme zum Ruhestand an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464649015&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 09:59:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 09:59:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 65, hat aus einem Imm...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werden wir von der Pflicht zur Steuererklärung befreit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464649013&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 09:55:02 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 09:55:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Rentnerpaar, beide 77 Jahre,...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich 100.000 Euro rentabel an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464649009&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 09:51:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 09:51:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin möchte 100.000 Eu...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brauche ich eine Unternehmerversicherung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464648508&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-03-03 09:33:01 letzte Aktualisierung: 2025-03-03 09:33:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist als geschäftsführender Ge...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>