<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Möglicher Frieden in der Ukraine? J.P. Morgan rät dann zu Aktien dieser Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461734027&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Spekulationen über einen möglichen Waffenstillstand in der Ukraine beeinflussen nicht nur die politischen Debatten, sondern auch die Entwicklungen an den Aktienmärkten. Welche wirtschaftlichen Auswirkungen hätte eine mögliche Entspannung des Konflikts? Die Experten von J.P. Morgan sehen vor alle...</description>
<pubDate>Sun, 16 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rennen um die KI-Vorherrschaft Über die Rivalität von Open AI und Deepmind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461737592&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Zurzeit vergeht kein Tag, an dem nicht über die Potentiale der generativen KI berichtet wird. Das Schlüsselereignis war die Veröffentlichung des Sprachmodells ChatGPT im November 2022: Diese KI-Volte löste ein ambitioniertes Rennen zur Schaffung einer neuen Spezies von KI aus, die nicht nur riesige ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Fast alle Parteien rücken von der Verkehrswende ab“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461747472&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Verbrenner-Aus im Jahr 2035 rückgängig machen, Investitionen in die Verkehrsinfrastruktur durch einen Fonds absichern oder die Zerschlagung der Deutschen Bahn: Im Wahlkampf gehen die Forderungen der Parteien in der Verkehrspolitik auseinander. Doch eine Überschneidung haben Verkehrswissenschaftl...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Steuerregeln gelten bei mehreren Eigentümern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461723823&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-16 12:46:04 letzte Aktualisierung: 2025-02-16 12:46:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Wohnung wurde 2016 gekauft u...</description>
<pubDate>Sun, 16 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>