<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Tiefere Mieten für viele Haushalte ab März möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437974400&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>In die Diskussion über den Referenzzins kommt Bewegung, nachdem die Schweizerische Nationalbank Ende September den Leitzins auf 1% gesenkt hat. Die Chance steigt, dass Mieter in absehbarer Zeit eine Mietzinsreduktion beantragen können. Gemäss mehreren Prognosen, zuletzt in einer Analyse der Zürcher ...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ist kein M&A-Superstar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437974394&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Fähigkeiten der Investmentbanker von Credit Suisse sind berühmt-berüchtigt. Mit den übernommenen Dealmakern an Bord von UBS sollte das Geschäft mit Fusionen und Übernahmen im Prinzip Höchstleistungen schaffen können.
Die Ranglisten zu den besten Banken für Mergers and Acquisitions (M&A) zeigen a...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Investment Banking ohne CS-Schub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437974403&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Marktteilnehmer kehren an den Verhandlungstisch zurück, schliessen Deals und bestreiten neue Unternehmenspfade. Es herrscht Optimismus im Markt. Fusionen und Übernahmen von Unternehmen legen im bisherigen Jahresverlauf markant zu. Um ganze 36,5% haben solche Transaktionen weltweit wertmässig im Verg...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Inflation warnt Fed vor zu schnellem Handeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437974348&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Inflation in den USA bereitet keine Kopfschmerzen mehr, aber sie ist nach wie vor präsent. Der Konsumentenpreisindex (CPI), der am Donnerstag vom US-Arbeitsministerium veröffentlicht wurde, liegt im September 2,4% über dem Niveau ein Jahr zuvor. Das ist leicht höher als die von Analysten erwarte...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>