<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Eurazeo wirbt 1 Mrd. Euro für europäische KI ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2252530052118890258</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Pariser Finanzinvestor legt mit Growth-Fonds den Fokus auf digitale Souveränität

cru Frankfurt
Im globalen Wettlauf um künstliche Intelligenz setzt der französische Finanzinvestor Eurazeo mit einem neuen Fonds auf Tech-Unternehmen in der deutschsprachigen Region und ganz Europa. Die börsennotierte ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Zollpolitik birgt „beachtliches Abwärtsrisiko“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2298038451527532390</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 17.7.2025 ba Frankfurt – Der unerwartet gute Jahresauftakt der deutschen Wirtschaft bleibt der Bundesbank zufolge ein Strohfeuer: Im Frühjahr dürfte das Bruttoinlandsprodukt (BIP) wohl auf der Stelle treten. Während kurzfristig zusätzlicher Gegenwind durch die US-Zollpolitik droht, w...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Werden Verlage die KI überleben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7330516202753257625</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Er ist schon praktisch, dieser kleine ausklappbare Kasten, der seit ein paar Monaten in der Google-Suche erscheint und meist schon alles enthält, was man schnell wissen wollte. Den Konzern hat dieser Kasten möglicherweise gerettet. Für das Geschäft mit dem Journalismus ist er vor allem erst mal: ein...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Handelskonflikt belastet deutsche Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7395569733632408277</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bundesbank warnt vor erheblichen Belastungen für die deutsche Wirtschaft wegen der angedrohten hohen Zölle von US-Präsident Donald Trump. Sollte der angekündigte Satz von 30 Prozent auf Importe aus der EU ab 1. August in Kraft treten, wäre dies ein «beachtliches konjunkturelles Abwärtsrisiko» fü...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Nagel präferiert EZB-Zinspause</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=66619188830570951</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Gründe sind die anhaltende Unsicherheit im Zollstreit und der unklare Effekt auf die Preise.

Frankfurt. Nach sieben Zinssenkungen in Folge verdichten sich vor der Sitzung der Europäischen Zentralbank (EZB) in der kommenden Woche die Zeichen für eine Zinspause. So deutet auch Bundesbank-Chef Joachim...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Druck der Bafin wird größer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11116182568362546374</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Für eine geraume Zeit konnten sich die Banken nach der Zinswende mit Aussitzen und Kreditverlängerung über die Runden retten. Doch inzwischen verliert die Finanzaufsicht die Geduld und prüft die Bücher der Banken. Wenn diese ihre Bilanzen in Ordnung bringen wollen, werden sie um den einen oder ander...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka Immobilien verkauft in Spanien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3038514673577234377</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Nach dem Ballonti in der Nähe von Bilbao (verkauft 2019) hat Deka Immobilien nun auch sein zweites Einkaufszentrum in Spanien wieder abgestoßen: die Mall Espacio Mediterraneo in Cartagena. Dabei ist laut Deka Immobilien ein Gewinn für die Anleger realisiert worden. Das Center mit 50.000 qm vermietba...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit einer Melone und ChatGPT: Frau kann 11.000 Dollar Schulden abbezahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3162158233354939441</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Jennifer Allan hatte über 23.000 Dollar Kreditkartenschulden. Deshalb hat sie eine besondere KI-Challenge gestartet, um die Schulden loszuwerden.

Die US-Amerikanerin Jennifer Allan behauptet, sie habe mithilfe von Künstlicher Intelligenz einen großen Teil ihrer Kreditkartenschulden von insgesamt 23...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzinvestor startet Europas größten KI-Beteiligungsfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17507053188124943772</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Das Private-Equity-Haus will eine Milliarde Euro für Investments in europäische Tech-Unternehmen mobilisieren. Das Kapital soll auch die Abwanderung von KI-Firmen in die USA verhindern.

Das französische Private-Equity-Unternehmen Eurazeo will mit einem milliardenschweren Wachstumsfonds in europäisc...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders legt Private-Equity-Strategie jetzt auch als Eltif auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11033976157304110931</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schroders Capital macht Private-Equity-Investments über einen neuen Eltif jetzt auch für deutsche Privatanleger zugänglich.

Die Fondsgesellschaft Schroders bietet in ihrer Private-Markets-Sparte, Schroders Capital, einen bestehenden Private-Markets-Fonds jetzt auch als Eltif an. Der „Schroders Semi...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors darf Fondsgeschäft in den USA wieder aufnehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15890453203992128234</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die US-Börsenaufsicht SEC hat das Verbot für Allianz Global Investors vorzeitig aufgehoben. Der Asset Manager darf sieben Jahre früher als geplant wieder in den USA tätig werden.

Die US-Börsenaufsicht SEC hat die Beschränkungen für Allianz Global Investors (AGI) aufgehoben, die dem deutschen Asset ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht deutsche Konjunkturerholung gefährdet, IMK nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7977042902824030958</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Donald Trump droht der EU mit 30-prozentigen Zöllen ab August. Zu den möglichen Folgen gibt es widersprüchliche Meinungen: Die Bundesbank sorgt sich um Deutschlands Konjunktur, Ökonomen des IMK halten das Risiko für begrenzt.

US-Präsident Donald Trump droht mit 30-prozentigen Zöllen auf Importe aus...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft verliert an Fahrt - US-Zollpolitik belastet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4227403726936055231</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft hat im Frühjahr nach Einschätzung der Bundesbank wieder an Fahrt verloren. Im zweiten Quartal dürfte die Wirtschaftsleistung stagniert haben, heisst es in dem am Mittwoch veröffentlichten Monatsbericht der Zentralbank. In den ersten drei Monaten des Jahres hatten eine stärker...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Wirtschaft verliert an Fahrt - US-Zölle belasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14109071882487529565</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft hat im Frühjahr nach Einschätzung der Bundesbank wieder an Fahrt verloren. Das Bruttoinlandsprodukt dürfte im zweiten Quartal stagniert haben, schreibt sie in ihrem aktuellen Monatsbericht. In den ersten drei Monaten war die deutsche Wirtschaft überraschend um 0,4 Prozent gew...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Profitiert die Ex-Frau meines Sohns von meinen Schenkungen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10060141938853189821</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat seinem Sohn Vermögen übertragen. Nun steht der vor einer Scheidung. Wird die künftige Ex-Frau an der Schenkung beteiligt?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef Nagel präferiert Zinspause der EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18342101043957328252</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Das EZB-Ratsmitglied verweist auf die anhaltende Unsicherheit im Zollstreit und den unklaren Effekt auf die Preise. Im Herbst will der Chef der Bundesbank die Lage „neu bewerten“.

Nach sieben Zinssenkungen in Folge verdichten sich vor der Sitzung der Europäischen Zentralbank (EZB) in der kommenden ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Zollchaos reloaded</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3193296197721504360</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wie Donald Trumps Zölle das Energiewende-Metall Kupfer bewegen und warum Rohstoff-Investoren einen Superzyklus brauchen.

Das Ganze sehen: Donald Trump heizt den Zollstreit wieder an. Sind die Märkte zu ruhig? Abgestumpft? Oder gar verwirrt? Anhand der Zölle auf Kupfer in Höhe von 50 Prozent erkläre...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Consider Losses When Deciding on QE, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16148809015758135875</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must consider potential losses when deciding in the future whether to stimulate demand through large-scale bond-buying, according to the Bundesbank.
Recent shortfalls — due to higher interest payments on the excess liquidity created by such purchases — have b...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Cut Rates to Weaken Euro, Italy’s Deputy Premier Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12968172357436722887</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should reduce borrowing costs to help the economy by weakening the single currency, Italian Deputy Premier Antonio Tajani said.
“We have to ensure that the euro-dollar exchange rate isn’t so detrimental to the euro, which is currently too strong,” Tajani, who...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany’s Economy Likely Stagnated in Second Quarter, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11805808666401147262</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s economy probably failed to grow in the second quarter after a surprisingly strong expansion at the start of the year, according to Bundesbank.
Europe’s largest economy “likely stagnated” as front-loading effects are expiring, it said in its monthly report published Wednesday...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock s'oyre un nouveau record d'encours à plus de 12.500 milliards de dollars</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13897437435768023721</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Adrien Paredes-Vanheule

La société de gestion américaine a néanmoins vu sa collecte affectée par la sortie d'un client institutionnel de 52 milliards de dollars.

La société de gestion américaine BlackRock a présenté le 15 juillet un résultat net ajusté de 1,88 milliard de dollars pour le deuxième ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6961715380616804662</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,21% du capital et 4,47% des droits de vote (11/07/25)....</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>