<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>IN RUHIGEN GEWÄSSERN SICHER AUF KURS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447232856&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>37,9 Milliarden...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Gewinne optimiert ins Vermögen übertragen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447232870&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>VON SANDRA WILLMEROTH
Sie beraten Kundinnen und Kunden bei der Finanzplanung und Vorsorge. Doch viele nehmen ihre Finanzen gerne selbst in die Hand. Was gilt es dabei besonders zu beachten?
Wenn jemand seine Finanzen in die Hand nimmt, ist es zentral, auf eine gute Diversifikation zu achten. Das The...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan Sees Half-Point ECB Cut in December on Weak Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447283975&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- JPMorgan Chase & Co. has brought forward its call for a half-point interest-rate cut from the European Central Bank to December, citing the bloc’s slowing economic activity. 
The bank previously expected policymakers to wait until January to accelerate the pace of easing. The JPM repo...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can’t Solve Political Fallout on Bond Markets, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447279281&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank won’t act to address government-bond-market fluctuations that stem from political risks, according to Governing Council member Joachim Nagel. 
Asked about the spike in French borrowing costs related to uncertainty over next year’s budget, the Bundesbank presi...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Villeroy Calls for ECB Rate Cuts as Inflation Target in Sight</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447272553&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should continue cutting interest rates as euro-area inflation is likely to reach 2% in the first half of 2025, according to Governing Council member Francois Villeroy de Galhau.
“We have some good news, inflation has slowed and is going toward our target,” he...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Accelerates But Won’t Derail ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447261317&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation climbed above the European Central Bank’s 2% target, though officials are unlikely to be deterred from continuing to lower interest rates next month and beyond.
Listen to the Here’s Why podcast on Apple, Spotify or anywhere you listen
Consumer prices rose 2.3% from...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumer Inflation Expectations Edged Up in October</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447251465&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of consumers in the euro area edged higher in October, according to the European Central Bank — supporting policymakers arguing in favor of a cautious approach to lowering interest rates.
Prices are seen rising 2.5% over the next 12 months, up from 2.4% in Septe...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit to Talk Amundi Accord When Meeting Credit Agricole</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447251454&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA and Credit Agricole SA will discuss a crucial distribution agreement between the two companies when their top executives come together in the coming weeks to debate the Italian bank’s takeover bid for a domestic rival.
The meeting, which the two sides are currently tryin...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Makes Changes to Eurosystem Collateral Framework</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447251449&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank announced changes to the Eurosystem collateral framework to foster greater harmonization.
While the ECB has been operating two frameworks since the 2008 financial crisis, it said the adjustments “contribute to returning to a harmonized single list of collater...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 180% Kurschance: J.P. Morgan verrät die besten Growth-Aktien, die man jetzt kaufen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447268283&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wachstumsstark, innovativ und jede Menge Kurschancen: Die Analysten von J.P. Morgan haben eine geniale Liste erstellt, die die besten Growth-Aktien mit bis zu 180 Prozent Kurschance enthält, die man jetzt kaufen kann.
Sie ärgern sich noch heute, nicht schon vor 20 Jahren in die Apple-Aktie investier...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Energieeffizienz-KI bis Stranded Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447284000&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 30 . 11 . 2024
fed Frankfurt
Beim 20. Immobilientag der Börsen-Zeitung haben immobilienwirtschaftliche Experten die aktuellen Aufregerthemen diskutiert – von Künstlicher Intelligenz über Regulatorik und spezielle Immobilienklassen bis hin zu Grund- und Grunderwerbsteuer und Stranded ...</description>
<pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank hinterfragt Risikomodelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447283997&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Für die Bundesbank ist die Risikovorsorge bei Gewerbeimmobilienkrediten nicht vorausschauend genug. Die gesunkenen Preise spiegelten sich nicht ausreichend in den Bewertungen der Sicherheiten wider. VDP-Präsident Bergmann kritisiert die hohe Eigenkapitalbelastung von Projektfinanzierungen
Börsen-Zei...</description>
<pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf diese Fintech-Trends schaut Promi-Investor Mario Götze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447270289&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Ich nutze die Revolut-App fast täglich, um einen Blick auf mein dort angelegtes Depot zu werfen. Bei der 45-Milliarden-Neobank trete ich als Markenbotschafter auf. Die Banking-App zeigt gut, wie Super-Apps eine Vielzahl von Finanzservices auf einer Plattform in Zukunft bündeln. Vorbild sind Angebote...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA Real Estate Fund Switzerland schüttet 31,49 Franken je Anteil aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447263563&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die im Geschäftsjahr 2023/2024 erzielte Anlagerendite setze sich aus einer Cashflow-Rendite von 3,18 Prozent und einer Wertänderungsrendite von 1,09 Prozent zusammen, hiess es weiter. Die Ausschüttungsrendite betrage 3,10 Prozent.
Die zum französischen Axa-Konzern gehörende Versicherungsgruppe hatte...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche Holding: Fundamentale und charttechnische Stärke mit hohem Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447268809&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Entwicklung könnte unterschiedlicher nicht sein. Während die Aktie des Sportwagenbauers Ferrari im Höhenflug ist und erst vor wenigen Tagen ein neues Allzeithoch erreicht hat, scheinen die Aktien insbesondere von deutschen Autoherstellern ins Bodenlose zu fallen.
Sogar die Kultmark...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommt das geschlossene Publikums-Sondervermögen doch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447269578&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Bundeskanzler Olaf Scholz (SPD) hat mit Datum 27. November 2024 einen neuen Entwurf des Fondsmarktstärkungsgesetzes zur Einbringung in den Bundestag an Bundestagspräsidentin Bärbel Bas (SPD) geschickt. Der Gesetzentwurf berücksichtigt immerhin schon die Stellungnahme des Bundesrats und ist somit im ...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi-Outlook 2025: Asien bleibt wichtiger Wachstumsmotor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447238548&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wir gehen davon aus, dass sich das globale Wachstum in den Jahren 2025 und 2026 bei 3,0 % stabilisieren wird. Das Wachstumsgefälle zwischen den Schwellenländern und den Industrieländern dürfte sich ebenfalls stabilisieren, wobei die Schwellenländer in den nächsten zwei Jahren um 3,9 % und die Indust...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>100 Jahre Laufzeit, 60 Prozent Plus: Das mutigste Investment des Triple A Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447263277&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit einem verwalteten Vermögen von 60 Millionen Euro gehört der Oberbanscheidt Global Flexibel UI sicher nicht zu den Schwergewichten der Branche. Doch gerade seine überschaubare Größe ermöglicht es dem Team von Oberbanscheidt & Cie., flexibel und manchmal auch unkonventionell zu agieren. Im Intervi...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die erfolgreichsten Fonds für europäische Small Caps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447263636&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit Sommer dieses Jahres haben sowohl die Nachfrage als auch die Umsätze bei kleineren Titeln wieder zugenommen. Gerade nach der Wahl Donald Trumps in den USA stiegen dort die Kurse der Small Caps deutlich an. Wirkt sich das auch auf die Kurse der europäischen Small und Mid Caps aus?
Small Caps mac...</description>
<pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die plötzlich geforderte Volksbanken-Präsidentin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447254109&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Seit 2018, dem Jahr, als Marija Kolak ihre Präsidentschaft im Bundesverband der Volks- und Raiffeisenbanken (BVR) antrat, haben die genossenschaftlichen Banken eigentlich nur gute Jahre erlebt. Die neben börsennotierten privaten Banken und den öffentlich-rechtlichen Sparkassen „dritte Säule“ im deut...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin ermittelt gegen Hugo-Boss-CEO Daniel Grieder wegen "geheimen Plänen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447252246&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Daniel Grieder, der CEO von Hugo Boss##chartIcon, hat zusammen mit René Benko, dem pleitegegangenen Immobilienmogul, eine Beteiligung an der von Grieder geführten Hugo Boss AG geplant, berichtet das "Handelsblatt". Grieder und Benko wollten über eine gemeinsame Holding in das Modeunternehmen einstei...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögende Kunden sind bei Banken heiß begehrt – das bietet Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447284911&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wann ist jemand reich? Genügt ein Einfamilienhaus in besserer Wohnlage, oder muss man es sich schon leisten können, im Privatjet an die Riviera zu fliegen und dort die Champagnerkorken knallen zu lassen? Banken lassen sich bei der Beurteilung dieser Frage nicht von Klischees leiten. Grundsätzlich ei...</description>
<pubDate>Sat, 30 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'appétit de BlackRock remodèle le secteur de la gestion d'actifs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240104&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le plus grand gestionnaire d'actifs du monde aurait jeté son dévolu sur son compatriote HPS, un spécialiste de la dette privée, pour un montant de 12 milliards de dollars. Alors qu'il multiplie les acquisitions, ses concurrents européens se structurent pour espérer résister à ce bulldozer.

L'ambiti...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240193&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240192&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240165&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240158&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240141&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240093&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240151&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 3,88% des droits de vote (22/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240101&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447240157&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbanken außer Rand und Band</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447243467&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Wenige Tage ist es her, dass die Finanzaufsicht Bafin bei der Volksbank Düsseldorf Neuss durchgegriffen und zwei Sonderbeauftragte installiert hat. Sie ersetzen die Vorstände, unter deren Ägide sich das Institut teuren Ärger eingehandelt hat: Die Bank ist auf eine wegen Betrugs vorbestrafte Manageri...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin ermittelt wohl gegen Vorstandschef von Hugo Boss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447258400&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Vorstandschef von Hugo Boss, Daniel Grieder, hat gemeinsam mit dem Immobilienpleitier René Benko einen ungewöhnlichen Plan ausgearbeitet. Der Manager wollte sich über eine eigene Holding an der von ihm geführten Hugo Boss AG beteiligen.
Dies geht aus einer „vertraulich“ markierten Präsentation v...</description>
<pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>