<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Citigroup, UBS Exit Munis After Market’s Profits Plummet by 50%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416236771&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Making money in the $4 trillion municipal bond market is harder than ever after a two-decade long drop in underwriting markups pinched bottom lines, contributing to pullback by major Wall Street firms such as Citigroup Inc. and UBS Group AG.
Profits for municipal underwriters fell by ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Said to Dismiss 10 Investment Bankers From Brazil Venture</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416229350&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS BB Investment Bank, the joint venture between UBS Group AG and state-run lender Banco do Brasil SA in South America, has dismissed about 10 employees in Brazil as it integrates teams from Credit Suisse, according to people familiar with the matter.
Those affected were mostly junio...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Blase, oder nicht? Weltgrößter Vermögensverwalter BlackRock mit eindeutiger Ansage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416196552&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nachdem Nvidia zuletzt erstmals den Titel “wertvollste Firma der Welt” erhalten hat, ist die Angst vor einer KI-Blase bei vielen Investoren deutlich größer geworden. Nun hat sich der weltgrößte Vermögensverwalter BlackRock in einer Studie zu der Thematik geäußert und eine klare Ansage gemacht.
Nvidi...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mega-Dividendenchance: Warum laut JP Morgan Aktien von Microsoft und Apple besser als Nvidia sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416215425&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Werden die großen Tech-Giganten jetzt zu Dividenden-Aktien? Wenn es nach der US-Bank JP Morgan geht, dann könnte genau das Wirklichkeit werden. Warum Microsoft und Apple jetzt bessere Chancen als Nvidia haben könnten.
"Die Dividendenzahlungen starten hier zwar auf einem geringen Level, aber wir rech...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Fehler mit Kundendaten und es ist vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416242766&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Thema künstliche Intelligenz ist in der City of London zwar seit der Markteinführung von ChatGPT in aller Munde. Doch ist es ziemlich undurchsichtig, wer bereits in welchem Umfang generative KI-Anwendungen verwendet. Ein Blick auf die in solchen Fragen traditionell konservative Assetmanagementbr...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen dabei sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416347083&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Herr Hoops, die DWS kommt aus dem klassischen Fonds- und Anlagegeschäft. Nach Ihren Zahlen läuft das nur noch so mittelprächtig: Das Geschäft mit den ETFs wächst, das mit aktiven Fonds – einst Ihr Kerngeschäft – stagniert oder schrumpft sogar. Wie lange wollen Sie daran noch festhalten?
Wir sehen in...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnelles Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416347085&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>OFFENE IMMOBILIENFONDS
Rendite dreht ins Negative
Die bei Privatanlegern wie bei Banken und Sparkassen gleichermaßen beliebten offenen Immobilienfonds stecken in der Krise. Die Renditen der Anlageprodukte sind im Schnitt fast auf null gefallen und können der Ratingagentur Scope Fund Analysis zufolge...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veto zum Stromnetzkauf: Die schlimmen Folgen der FDP-Grätsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416220058&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Man ist manch überflüssigen Streit gewohnt von der Ampel. Viele Zankereien nerven, lassen sich aber als einfache Politik-Spielchen verbuchen. Etwas anders gilt für den jüngsten Zwist: Die FDP verhinderte in letzter Minute, dass der Bund das deutsche Stromübertragungsnetz vom niederländischen Anbiete...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>State Street und BNP wollen deutsche HSBC-Töchter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416206348&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Finanzkonzerne State Street und BNP Paribas dürften ebenso den Hut in den Ring werfen wie die französische Caceis, die Credit Agricole und der spanischen Santander gehört, sagten drei mit den Überlegungen vertraute Personen am Freitag der Nachrichtenagentur Reuters. Der Verkaufsprozess soll in d...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Rekordstrafe gegen Citi wegen Aktienpanne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416196106&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ein Händler der Bank hatte im Mai 2022 mit einer Falscheingabe kurzzeitig Turbulenzen an mehreren Börsen ausgelöst. Der Mann wollte nach früheren Angaben der britischen Finanzmarktaufsicht FCA eigentlich Wertpapiere im Wert von 58 Millionen Dollar verkaufen. Tatsächlich stellte er ein Aktienpaket im...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Interroll bis UBS: Hier haben Top-Manager und Verwältungsräte Aktien gekauft oder losgeschlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416196145&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Der Swiss Market Index (SMI) hat in den letzten vier Wochen knapp ein Prozent gewonnen, seit Jahresbeginn liegt das Kursplus bei acht Prozent. Die guten Firmenergebnisse des ersten Quartals, sinkende Inflation und die Erwartung sinkender Zinsschritte haben die Aktienkurse dieses Jahr in...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold: Ein stiller Nutznießer des 3D-Reset</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416226762&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Trotz fast ununterbrochener Verkäufe westlicher Investoren im letzten und in diesem Jahr liegt Gold deutlich über seinem bisherigen Allzeithoch und wird derzeit zu über 2.300 US-Dollar pro Unze gehandelt. Die Verkäufe im Westen werden vor allem von den Käufen von östlichen Zentralbanken, Investoren ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie ein Ehepaar seine Immobilienerlöse kurzfristig verfügbar anlegen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416226158&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Fall
Das Ehepaar Benthin ist schon seit einigen Jahrzehnten in aktiven sowie passiven Fonds investiert. Beratung erfolgte durch eine Filialbank vor Ort sowie einen Anlageberater, der vor kurzer Zeit in den Ruhestand gegangen ist.
Nun mussten die Eheleute Ende 2023 einen Großteil des Depots aufgr...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kursrisiken minimieren – So funktioniert das urlaubssichere Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416224891&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-21 13:41:06 letzte Aktualisierung: 2024-06-21 13:41:06
Mit gut 18.100 Punkten ist der Dax nur vier Prozent von seinem Allzeithoch entfernt. Ist damit jetzt, zu Beginn der Sommermonate ein guter Verkaufszeitpunkt gekommen, bevor es richtig bergab geht? Untypisch wäre das...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Aktien und ETFs investieren Sie in den Weltraum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416210894&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-21 10:05:09 letzte Aktualisierung: 2024-06-21 10:05:09
Die meisten Menschen denken bei der Raumfahrt an Raketenstarts und Satelliten. Die gibt es auch noch, sagt Björn Hagemann, Senior Partner bei der Beratungsgesellschaft McKinsey: „Aber der Wirkungsgrad der weltraumba...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Licht aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416196567&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Susanne Wagner
Brennt das Licht auch, wenn gar niemand da ist, um es zu sehen? Diese Frage klingt zuerst einmal philosophisch, verweist aber auch auf ein handfestes Problem: In zahlreichen Bürogebäuden und Parkhäusern brennt das Licht tatsächlich oft 16 Stunden am Tag, auch wenn keine Menschenseele ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ordnet die Neuberechnung der Übergangsmaßnahmen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416215449&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>50 Versicherer betroffen
Alle Lebensversicherer, die für ihre Solvenzquote auf Übergangsmaßnahmen zurückgegriffen haben, müssen diese im 2. Quartal auf Anordnung der BaFin neu berechnen. Dadurch sinkt die Solvenzquote der Versicherer.
12:06 Uhr | 21. Juni | 2024
Unternehmen
Zum 2. Quartal 2024 hat d...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tennet-Deal geplatzt – danke dafür, Christian Lindner!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416221455&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Man ist manch überflüssigen Streit gewohnt von der Ampel. Viele Zankereien nerven, lassen sich aber als einfache Politik-Spielchen verbuchen. Etwas anders gilt für den jüngsten Zwist: Die FDP verhinderte in letzter Minute, dass der Bund das deutsche Stromübertragungsnetz vom niederländischen Anbiete...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heult leise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416244655&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Es gibtda ein riesengroßes Missverständnis. Es lautet, dass wir einfach nur mehr Autobahnen bauen müssten, und alles würde besser. Weniger Staus, flüssigerer Verkehr, Trennung von Lkws und Pkws, wer will das nicht. Das Problem ist nur: Es stimmt nicht. Mehr Straßen führen mittelfristig zu immer mehr...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die BaFin tadelt die Allianz – erneut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416201265&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-21 06:03:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-21 06:56:02
Ein großer Finanzkonzern hat abermals Ärger mit der Aufsicht BaFin: Bei diesem Satz dürfte das geneigte Publikum zuerst an die Deutsche Bank denken, die seit Jahren im Clinch mit den Aufsehern liegt. Doch inzwischen...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>