<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says It’s Too Early to Claim Victory on Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436398631&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos warned that it’s too early to give the all clear on inflation even after the “positive surprise” of September’s data.
“We cannot claim victory,” he said on Friday. “That’s because services inflation remains high — it has been modera...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns Banks of Yet More Fines Over Climate Risk Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436398618&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has stepped up its efforts to prepare lenders for the fallout from climate change by warning firms they face even more fines if they don’t sufficiently address the risks ahead.
A “small group of outliers” faces periodic penalty payments after the ECB found th...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Inflation Now Is Very Close to 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436380946&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation is now very near to the European Central Bank’s 2% target for consumer-price growth, according to Governing Council member Mario Centeno. 
“Inflation today is very close to 2%,” he said at a conference in Spain on Friday. He highlighted that the ECB has an inflatio...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin nimmt Fusionspläne der Unicredit unter die Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436407311&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Pläne der italienischen Unicredit zur Übernahme der Commerzbank durchlaufen ein eng reguliertes Kontrollverfahren der Aufsichtsorgane. Involviert sind BaFin, Bundesbank und Europäische Zentralbank.
► Recht & Kapitalmarkt Seite 11...</description>
<pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frauen im Finanzvertrieb: Wenn Thomas endlich Platz macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436378621&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wohl jede oder jeder von Ihnen, liebe Leserinnen und Leser, wird das kennen, sofern Sie im Finanz- oder Versicherungsvertrieb tätig sind: Auf Roadshows, bei Produktvorstellungen, Fachkongressen und ähnlichen Veranstaltungen für die Vertriebspartner sind Männer regelmäßig weit in der Überzahl. Auf Pr...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparpläne als letzte Bastion: Der freie Fall der offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436376681&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Krise der offenen Immobilienfonds in Deutschland setzt sich unvermindert fort, wobei die Mittelabflüsse weiterhin auf hohem Niveau verharren. Laut einer aktuellen Auswertung von Barkow Consulting mussten die offenen Immobilien-Publikumsfonds im August 2024 zum dreizehnten Mal in Folge Nettomitte...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ÖBB kauften Zentrale am Hauptbahnhof...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436409707&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>ÖBB kauften Zentrale am Hauptbahnhof
Die ÖBB sind neuer Eigentümer ihrer Konzernzentrale am Wiener Hauptbahnhof, berichtete das Wirtschaftsmagazin Gewinn am Mittwoch. Im Jahr 2014 wurde der 23-stöckige Büroturm vom Immobilienfonds Realinvest Austria der Bank Austria gekauft und langfristig an die ÖB...</description>
<pubDate>Sat, 05 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365798&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 3,83% des droits de vote (25/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365797&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,17% du capital et des droits de vote (03/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365794&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire de la société J.P. Morgan Securities plc qu'elle contrÎle, 5,53% du capital et 4,52% des droits de vote (26/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365709&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,59% du capital et 4,87% des droits de vote (30/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365707&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,07% du capital et 5,001% des droits de vote (30/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365703&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,91% des droits de vote (24/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365699&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,61% du capital et 5,07% des droits de vote (26/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436365733&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,45% du capital et 4,97% des droits de vote (24/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie seriös sind Anlagetipps aus dem Internet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436362040&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>»Finanzfluss«, »professorfinanzen«, »dividendenfuchs« – sogenannte Finfluencer verdienen nicht nur zunehmend gut, sie werden für junge Menschen auch zu einer immer wichtigeren Anlaufstelle, wenn es um Finanzfragen geht. Das zeigen zwei in der vergangenen Woche veröffentlichte Umfragen. Eine stammt v...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>