<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>OPERATION MEDTECH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435117510&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>W enn Stefan Blum von den Chancen bei Medtech-Aktien spricht, kommt er schnell ins Schwärmen. Etwa vom Operationsroboter aus dem Hause Procept BioRobotics, der gutartiges Prostatagewebe mittels Wasserstrahl mit höchster Präzision entfernt «Bei diesen OPs ist die sonst verbreitete Inkontinenz und Imp...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Escriva Says the Economic Outlook Is Worsening</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435163945&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Jose Luis Escriva said the region’s economic outlook is getting worse, according to a presentation published by Spain’s central bank, which he heads.
- Click here for full presentation from Friday’s behind-closed-doors Hydra Conference
- ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumer Inflation Expectations Dipped in August</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435137198&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of consumers in the euro area decreased in August, according to the European Central Bank — bolstering the growing case for another reduction in interest rates next month.
Prices are seen advancing 2.7% over the next 12 months, down from 2.8% in July and the low...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate-Cut Bets Jump as France, Spain Inflation Sinks Below 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435132405&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation in France and Spain plunged below 2% — fueling predictions by investors and economists that the European Central Bank will speed up the pace of interest-rate cuts.
Data Friday showed consumer prices in France rose 1.5% from a year ago in September — sinking below 2% for the ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Schafspelz: BaFin warnt aktuell vor neuer Betrugsmasche. So können Sie sich schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435165591&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) warnt deutsche Verbraucher aktuell vor einer neuen Betrugsmasche im Internet, bei der im Namen der Behörde Nachrichten verschickt werden. Wir sagen Ihnen, wie Sie auf solche Betrugsschreiben richtig reagieren können und warum viele Menschen...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank-Betriebsrat: „Das Bundesfinanzministerium hat das verbockt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435152541&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Capital: Herr Uebel, was sagen Sie als Betriebsrat zu der aktuellen Situation rund um die Commerzbank?
SASCHA UEBEL: Die Unicredit ist über Nacht zum zweitgrößten Investor der Commerzbank geworden. Ich bin seit 20 Jahren Commerzbanker und in dieser Zeit wurden wir schon so oft angeblich geschluckt o...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesstrafgericht: Im Bulgaria-Berufungsprozess nimmt UBS Platz der CS ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435135997&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS versuchte vor kurzem, die Einstellung des Verfahrens gegen sie zu erreichen. Die Bank argumentierte, dass die Übernahme der Credit Suisse die gleichen Folgen haben sollte, wie der Tod einer natürlichen Person in einem Verfahren. Mit anderen Worten, das Verschwinden der Nummer zwei der Bank-B...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Analyst erhöht Rating für Sensirion um zwei Stufen - Aktie springt nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435136006&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie des Sensorenherstellers Sensirion eröffnet am Freitag um elf Prozent höher bei 71 Franken, nachdem die Aktie am Donnerstag auf 63,90 Franken geschlossen hat.
Profitiert hat der Kurs dabei von der jüngsten Analystenmeinung der UBS, welche das Rating gleich um zwei Stufen hochstuft - von "Se...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonhôte-Immobilier nimmt bei Kapitalerhöhung knapp 95 Millionen Franken ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435143658&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Damit sei das festgelegte Ziel von 93 Millionen übertroffen worden, hiess es weiter. Die Kapitalaufnahme wurde am 20. September abgeschlossen. Die neuen Aktien wurden am (gestrigen) Donnerstag liberiert und an der Schweizer Börse SIX notiert.
Das aufgenommene Kapital werde für die Anfangsetappe der ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan - Mit 80 Wochenstunden gegen den Burnout</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435122164&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Krankheiten, Todesfälle, Burnout: Zumindest bei JP Morgan soll nun endlich Schluss sein mit den Schattenseiten des Banker-Lebens. Nach zwei brancheninternen Todesfällen innerhalb weniger Wochen leitet die US-Investmentbank laut "Wall Street Journal" Maßnahmen zum Schutz junger Banker ein.

So sollen...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betrug mit vermeintlichen Kryptowährungen - Millionenschaden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435156902&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Durch Betrug mit vermeintlichen Kryptowährungen ist allein im vergangenen Monat im Hochtaunuskreis ein Schaden von über einer Million Euro entstanden. Die Opfer würden mithilfe gefälschter Werbebanner, durch Chats mit angeblichen Anlageberatern oder durch Spam-Mails zum Investieren in «todsichere An...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chefvolkswirtin der KfW zieht in Bundesbank-Vorstand ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435155958&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Einzug von KfW-Chefvolkswirtin Fritzi Köhler-Geib in den Vorstand der Deutschen Bundesbank ist beschlossene Sache. Der Bundesrat stimmte laut hessischem Finanzministerium in einer Sitzung der Nominierung zu. Zuvor hatte bereits der Bundesbank-Vorstand grünes Licht für die Ökonomin gegeben. Ihre ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betrug mit vermeintlichen Kryptowährungen - Millionenschaden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435170235&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Durch Betrug mit vermeintlichen Kryptowährungen ist allein im vergangenen Monat im Hochtaunuskreis ein Schaden von über einer Million Euro entstanden. Die Opfer würden mithilfe gefälschter Werbebanner, durch Chats mit angeblichen Anlageberatern oder durch Spam-Mails zum Investieren in «todsicher...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NACHRICHTEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435234907&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Jugendlicher nach Messerstichen in Haft
Frankfurt. Ein Jugendlicher soll in Frankfurt bei einem Drogengeschäft einen 23-Jährigen lebensgefährlich mit Stichen verletzt haben. Der 17-Jährige befinde sich inzwischen in Untersuchungshaft, teilten Polizei und Staatsanwaltschaft mit. Kriminalbeamte hätten...</description>
<pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW-Chefökonomin Fritzi Köhler-Geib zieht in den Vorstand ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435153729&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-27 13:05:49 letzte Aktualisierung: 2024-09-27 13:11:02
Der Einzug von KfW-Chefvolkswirtin Fritzi Köhler-Geib in den Vorstand der Deutschen Bundesbank ist beschlossene Sache. Der Bundesrat stimmte laut hessischem Finanzministerium in einer Sitzung der Nominierung zu. Zuv...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435121758&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et des droits de vote (20/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435121756&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 3,83% des droits de vote (25/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435121754&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,04% du capital et 4,98% des droits de vote (20/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435121711&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 4,96% des droits de vote (23/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435121684&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,45% du capital et 4,97% des droits de vote (24/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435121676&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,70% du capital et 4,97% des droits de vote (19/09/24)....</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Freiwilligenarbeit: Lebensmittel retten, Armutsbetroffenen helfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435266517&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Edin Zollers Auge schweift fachmännisch über gestapelte grüne Gemüseund Früchtekisten. «Pilze, Brokkoli, Brombeeren und Mirabellen sind sehr heikel», weiss der Leiter Logistik Nordwestschweiz der Lebensmittelrettungsorganisation «Tischlein deck dich». Tatsächlich schimmeln einige Nektarinen in den K...</description>
<pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steigen die Preise auf dem Wohnungsmarkt jetzt wieder an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435141012&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Der  Preisverfall von Wohnimmobilien in München und Frankfurt dürfte laut einem Report der Großbank UBS beendet sein. "Sinkende Zinssätze werden den Kostenvorteil für potenzielle Käufer wieder deutlicher in Richtung Immobilienkauf verschieben", sagt Tobias Vogel, CEO der UBS Europe SE, in der das Sc...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Finanz-Tipps auf TikTok falsch und gefährlich sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435133939&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Schnell reich werden, wer will das nicht? Auf jeden Fall immer mehr Menschen in Deutschland. Seit der Coronapandemie ist das Interesse am Aktienmarkt vor allem unter jungen Menschen stark gestiegen.
Investierten 2023 laut Deutschem Aktieninstitut fast 1,7 Millionen Menschen unter 29 Jahren an der Bö...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas kauft Geschäft mit Reichen von HSBC Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435152526&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die französische Großbank BNP Paribas baut ihr Geschäft mit vermögenden Privatkunden in Deutschland mit einer Übernahme aus. Sie kauft die Private-Banking-Sparte der HSBC Deutschland mit Hauptsitz in Düsseldorf, wie die BNP Paribas in Frankfurt mitteilt.
Deutschland sei ein entscheidender Markt mit ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das müssen Versicherte beim Wechsel der Krankenkasse beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435160212&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-27 14:31:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-27 14:31:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Mit Anfang 40 und zwei Kindern d...</description>
<pubDate>Fri, 27 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>