<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>World Rate Paths Set to Diverge With ECB’s First Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412357696&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank could open the door to a weaker euro on Thursday as its first interest-rate cut of the cycle puts the region on a divergent policy path from the US.
With a quarter-point reduction all but certain, officials will finally embrace a widening in the difference be...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Bafin-Sonderprüfung : Börsenkandidat Oldenburgische Landesbank muss Mängel beseitigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412346742&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Seit gut zwei Jahren planen die Eigner der Oldenburgischen Landesbank (OLB) den Ausstieg – am liebsten via Börsengang. Doch auch in diesem Jahr wird daraus wohl nichts werden. Dabei putzte sich die OLB bis vor Kurzem mit immer besseren Geschäftszahlen Quartal für Quartal heraus.
Gerade hat die seit ...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robo-Advisors für jede Phase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412380564&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wer eine hohe Rendite wollte, musste 2023 massiv auf große Tech-Werte aus den USA setzen. Noch im Jahr zuvor hatten die Kurse dieser Aktien und Anleihen deutlich an Wert verloren. Derart unterschiedliche Marktphasen zu meistern ist schwer. Das gilt auch für die Anbieter automatisierter Strategien, s...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankreich wird zur europäischen Hochburg für künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412420249&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Ein KI-Sommelier von Moët Hennessy hilft bei der Weinauswahl. Bulgari nutzt künstliche Intelligenz, um Besucher an die Düfte des Unternehmens heranzuführen. Und bei L’Oréal kann man seine Haare von einem Gerät einscannen lassen, das aussieht wie ein kleiner Föhn, um von einer KI zu erfahren, welche ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fusion UBS-Credit SuisseKönig Ermotti macht sich unersetzlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412340923&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Jetzt ist der Name Credit Suisse AG aus dem Handelsregister gestrichen, und die UBS hat direkt Einblick in die Bücher der CS-Kunden. Gleichzeitig leistet sich die UBS einen grossen Wechsel in der Führungsetage unter Sergio Ermotti.
Normalerweise interessiert so etwas kaum jemanden. Aber seit die UBS...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Chef will einheitliche Anwendung der Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412055722&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Die deutschen Banken und Sparkassen werden es gerne gehört haben. BaFin-Präsident Mark Branson sprach in der Jahrespressekonferenz gleich mehrere Punkte als verbesserungswürdig an, die auch die Institute selbst seit Jahren kritisieren. Konkret geht es dem BAFin-Präsidenten um weniger Komplexität, me...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Wachsen fällt immer schwerer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412055728&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Der Bundesverband Investment und Asset Management (BVI) hat die Zahlen zur Assetmanagement-Branche für das erste Quartal veröffentlicht. Das Netto-Mittelaufkommen entwickelte sich auf den ersten Blick positiv. Über alle Kategorien hinweg flossen den Kapitalverwaltungsgesellschaften 21,7 Milliarden E...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was macht eine effektive Aufsicht aus? – Eine Perspektive der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412055765&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Anfang 2023 stolperte auf der einen Seite des Atlantiks die US-amerikanische Silicon Valley Bank in eine Krise und auf der anderen Seite des Atlantiks die Schweizer Großbank Crédit Suisse. Unsicher, ob das der Beginn einer neuen globalen Krise sein könnte, hielt die Finanzwelt kollektiv den Atem an ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwerpunkte der EZB und BaFin bei der Prüfung von Immobilienfinanzierungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412055769&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Die Geschwindigkeit der Zinswende der letzten zwei Jahre hat deutliche Auswirkungen auf die weltweiten Finanzmärkte. Aus der Geschwindigkeit dieses Umsteuerns in der Geldpolitik der Europäischen Zentralbank (EZB) und des US-Pendants Federal Reserve Bank (Fed) erwachsen große Chancen, aber auch große...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ELTIF 2.0: Verwaltungspraxis der BaFin – Gamechanger fü</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412055773&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Es waren hehre Ziele, die die Europäische Kommission mit dem European Longterm Investment Fund (ELTIF) im Jahr 2015 verfolgte. Mit dieser neuen Fondsstruktur wollte der Gesetzgeber nicht nur Anlegern in der gesamten Europäischen Union (EU) ein einheitlich reguliertes Investmentkonstrukt für Beteilig...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>