<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Hybris der Tech-Überflieger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=196950912476368432</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Hype um künstliche Intelligenz basiert zunehmend auf der überbordenden Selbstgewissheit führender Startup-Köpfe. Die Bewertung der von Sam Altman gelenkten OpenAI fliegt auf 500 Mrd. Dollar und damit näher und näher an die Sonne und schert sich nicht um Warnungen von Analysten. Diese erwarten, d...</description>
<pubDate>Fri, 03 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann Deutschland wirklich das erste Fusionskraftwerk der Welt errichten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6493404430308986606</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die schwarz-rote Bundesregierung hat sich ein ehrgeiziges Ziel gesetzt: Sie plant, das weltweit erste Fusionskraftwerk zu errichten. Wie das gelingen soll, zeigt ein Aktionsplan, der am Mittwoch bei der Kabinettsklausur in der Villa Borsig am Stadtrand Berlins verabschiedet wurde. Noch in dieser Leg...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann ist ein Ehevertrag wirklich sinnvoll?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13896759981074955381</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin plant, im kommenden Jahr zu heiraten. Immer wieder hat sie gehört, wie wichtig ein Ehevertrag sein kann....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich legal ein Schweizer Bankkonto eröffnen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4193690711220534322</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser möchte wissen, ob er als deutscher Staatsbürger mit Wohnsitz in Deutschland legal ein Schweizer Bankkonto e...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lloyds Weighs Taking Full Control of Schroders Wealth Venture</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=313446525003130269</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Lloyds Banking Group Plc is considering buying out Schroders Plc from their wealth management joint venture as Chief Executive Officer Charlie Nunn looks to deepen his bank’s ties with affluent customers. 
The UK banking giant is considering acquiring its partner’s 49.9% stake in Schr...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Urges Bold Steps to Bolster Euro’s Global Role</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10267791799771397460</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council Member Francois Villeroy de Galhau called for policymakers to strengthen the international role of the euro, including by increasing the issuance of safe assets.
The Bank of France Governor said Donald Trump’s protectionism and defiance of inter...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Sees Rates Staying at 2% If No Further Shocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16654632103036389485</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can keep interest rates where they are unless the economy suffers another shock, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“If nothing significant happens, then the rates can remain there, but of course uncertainty is high,” Kazaks said Thursday i...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1245837308625004386</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4964718335255435795</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13226058667666850430</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17064440169669069028</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,11% du capital et 4,39% des droits de vote (30/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16184188295678914317</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16724354500979734382</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12489718581015127992</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5990713809872521239</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Spiel der Reichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10068954034993801999</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Vor wenigen Tagen hat der US-Autozulieferer First Brands Group Insolvenz angemeldet. Das Unternehmen aus Ohio ist hoch verschuldet. In seinem Insolvenzantrag gibt es an, Verbindlichkeiten von 10 bis 50 Milliarden Dollar angehäuft zu haben. Auf der Habenseite stehen Assets im Wert von zehn Milliarden...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen wir Steuern auf das Agrarerbe zahlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3752207710793376589</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Der Leser, 88 Jahre, besitzt Forst- und Ackerflächen im Gesamtwert von etwa 1,6 Millionen Euro, die er vor über zehn Jahren für 600 000 Euro gekauft hatte. Er hat einen Erbvertrag geschlossen, wonach seine Frau die Hälfte und zwei Söhne je ein Viertel erben sollen. Was heißt das für die Steue...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>