<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity, Goldman Find Tariff Haven in Asian Consumer Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18030587350957239319</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The global trade war is providing a boon for Asian consumer stocks, as investors take shelter in companies that cater to local buyers’ essential needs. 
Strategists at Goldman Sachs Group Inc. and Morgan Stanley recommended Asian consumer staples in reports released after the April 2 ...</description>
<pubDate>Sun, 20 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Charting the Global Economy: ECB Cuts Rates While Canada Holds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10552137774081118110</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank and Bank of Canada opted for different policy responses to an escalating trade war, while both acknowledged growing risks to economic growth.
The ECB lowered interest rates for the seventh time since last June and officials underscored further headwinds to th...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise 2008: Warum Milliardär Ray Dalio jetzt Alarm schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1774755764317893318</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Star-Investor und Milliardär Ray Dalio warnt vor weit mehr als nur einer Rezession. Eine explosive Mischung aus Schulden, Zöllen und geopolitischen Spannungen bringt das Weltfinanzsystem ins Wanken – und Anleger müssen sich auf dramatische Veränderungen einstellen.
Zölle, Schulden, Systemkrise: Währ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Santander stösst UBS vom Thron als wertvollste Bank auf Europas Festland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15566982968525587215</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die US-Zölle treffen die Marktkapitalisierung der Schweizer Grossbank härter als die ihrer spanischen Konkurrentin.

Santander hat die UBS als wertvollste Bank Kontinentaleuropas überholt. Die von US-Präsident Donald Trump angekündigten sogenannten Gegenzölle und die darauf folgenden starken Markttu...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein unerwarteter Gegner für Donald Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5891172710984594522</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Vor Kurzem galt Jamie Dimon als Trump-Versteher. Nun schwingt sich der Chef der Bank JP Morgan zu einem der größten Kritiker des Präsidenten auf. Die Rekonstruktion einer Verwandlung.

Erstveröffentlichung: 2025-04-19 09:43:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-19 09:43:01
James „Jamie“ Dimon hat schon ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein unerwarteter Gegner für Donald Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1433783844743497778</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Vor Kurzem galt Jamie Dimon als Trump-Versteher. Nun schwingt sich der Chef der Bank JP Morgan zu einem der größten Kritiker des Präsidenten auf. Die Rekonstruktion einer Verwandlung.

Erstveröffentlichung: 2025-04-19 08:22:07 letzte Aktualisierung: 2025-04-19 09:43:10
James „Jamie“ Dimon hat schon ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schütze ich mein Vermögen im Kriegsfall?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3820955255168739251</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Russlands Überfall auf die Ukraine ist der Krieg zurück in Europa. Wie können Anleger zumindest ihr Vermögen für den Fall einer Ausweitung des Konflikts absichern?

Erstveröffentlichung: 2025-04-19 10:48:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-19 10:55:04
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich den US-Dollar bei der Geldanlage meiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6329910391943242160</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin hält ihr ganzes Vermögen in Dollar. Da sie im Euro-Raum wohnt, hat sie durch die jüngste Dollar-Schwäche Wertverluste erlitten. Soll sie jetzt oder später umschichten?

Erstveröffentlichung: 2025-04-19 13:05:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-19 13:08:01
WiWo Coachist der exklusive Rat...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>