<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS-Aktie sackt bei Börsenstart ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14020749382459035066</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Grosse Unsicherheit Am Freitag hat der Bundesrat strengere Regeln für die UBS bekannt gegeben. Die Anleger reagieren nun negativ.

Am Freitag war die Erleichterung der Investorinnen und Investoren gross. Die UBS-Aktie legte am Nachmittag deutlich zu, am Ende des Handelstages schloss sie mit einem Pl...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SEC bearbeitet wieder Schweizer Gesuche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9612497810767894918</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die amerikanische Börsenaufsicht Securities and Exchange Commission (SEC) bearbeitet wieder Gesuche von bestimmten Schweizer Finanzinstituten, die in den USA tätig sein wollen. Konkret geht es um Gesellschaften, die Anlageberatungs- und Vermögensverwaltungsdienstleistungen anbieten und grenzüberschr...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Investment Case für UBS ist intakt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12766448477271491035</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Meinung Die Diskussion über mehr Eigenkapital steht erst am Anfang. An ihrem Ende wird eine risikoärmere UBS profitieren. "Valentin Ade

Wie gewonnen, so zerronnen. Die Aktie der Grossbank UBS ging am vergangenen Freitag nach der Bekanntgabe der Kapitalforderungen des Bundesrats mit einem Plus von k...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Kapitalanforderungen für UBS sind extrem»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13266326648996957944</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Interview mit Roman Studer Der CEO der Bankiervereinigung findet, dass der Bundesrat mit seinen Massnahmen zur Bankenstabilität zu weit geht.

Der Entscheid ist gefallen: UBS soll 26 Mrd."$ an Eigenkapital aufbauen, damit es nicht zu einem zweiten Fall Credit Suisse kommt. So will es der Bundesrat i...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS pèse sur le SMI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17268717502990675518</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>Au lendemain du long week-end de Pentecôte, le marché suisse a entamé la séance en léger repli de 0,09% à 12 355,19 points. Dans l’après-midi, Wall Street était en légère baisse sur les premiers échanges. Les investisseurs guettent des informations au lendemain de la reprise des discussions sino-amé...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>