<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Cautious on Cuts as Rates May Not Be Restrictive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463511467&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should lower borrowing costs cautiously as its current monetary-policy stance may no longer be holding back the region’s economy, according to Executive Board member Isabel Schnabel.
Speaking Tuesday in London, Schnabel reiterated that the so-called neutral r...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Says ECB Rates Approaching Neutral With All Options Open</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463511465&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is approaching a new regime in which monetary policy no longer constrains the economy and will base future decisions on data as they arrive, according to Governing Council member Joachim Nagel.
With the latest reports pointing to receding inflation and wage p...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Wage Growth Cools From Record, Backing ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463504880&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key measure of euro-area pay growth eased at the end of 2024, supporting European Central Bank plans to keep cutting interest rates as inflation slows. 
Fourth-quarter negotiated wages rose by 4.1% from a year ago, the ECB said Tuesday. That’s down from the 5.4% record seen in the p...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trader Eyes €25 Million Payout With Bet on ECB Rate Reaching 1%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463504851&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An options trader is seeking a near eight-fold payout on a wager that the European Central Bank will slash interest rates to 1% this year.
The bet, which has been doubled to 40,000 contracts tied to the three-month Euribor funding rate on Tuesday, is among the most aggressive in terms...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Calls On Colleagues to Halt Rate-Cut Speculation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463494768&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials would be “well advised” to stop openly discussing their preferences for interest rates amid sticky inflation and elevated uncertainty, according to Governing Council member Joachim Nagel.
Policymakers also shouldn’t hurry to ease monetary policy further...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Chief Wants New German Government Formed Quickly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463494767&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German parties should quickly form a new government after Sunday’s election, to help prevent the economy failing to expand for a third straight year, according to Bundesbank President Joachim Nagel.
“There’s a clear government mandate and a likely option for a coalition,” Nagel said T...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Wer hier nicht vorsichtig ist, droht alles zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463548325&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) warnt aktuell Sparer und Anleger vor mehreren Betrügern. Bei einigen sollten Sie ganz besonders vorsichtig sein, denn wer hier hereinfällt, der droht am Ende alles zu verlieren.
Im Internet gibt es eine zunehmende Anzahl an Betrugsvers...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Stanley und J.P. Morgan bullisch: Geben Sie US-Aktien noch nicht auf!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463517963&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>US-Aktien sind seit Anfang des Jahres unter Druck geraten. Einige Experten raten bereits dazu, lieber die Finger von den USA zu lassen. Doch die Analysten von J.P. Morgan und Morgan Stanley sehen das anders und empfehlen Anlegern, die Hoffnung nicht aufzugeben. Was stimmt sie optimistisch?
"Wetten S...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank prescht bei Schuldenbremse vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463526255&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26 . 2 . 2025
lz/mpi Frankfurt
Die Sperrminorität von Linkspartei und AfD bei einer Änderung des Grundgesetzes etwa für eine Reform der Schuldenbremse oder der Einrichtung eines Sondervermögens machen der alten Regierungskoalition und der Union Beine. Sie sondieren aktuell Optionen, ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schuldenbremse: Bundesbank will jetzt schnell einen Vorschlag vorlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463524565&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Nur noch wenige Tage werden die künftigen Regierungsparteien in Berlin auf das Konzept der Bundesbank zur Überarbeitung der deutschen Fiskalregeln warten müssen. „Wir legen in weniger als zwei Wochen einen Vorschlag vor“, sagte am Dienstag Bundesbank-Präsident Joachim Nagel während der Bilanzpressek...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple-Aktie peilt neues Allzeithoch an: So können Investoren «aufspringen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463518679&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Lief die Aktie von Apple auf Sicht von zwölf Monaten bis Januar per Saldo im Gleichschritt ziemlich exakt mit der Nasdaq 100 nach oben, so hat sich der Kurs des Smartphones-Konzern in den letzten zwei Wochen deutlich vom weltweiten Leitindex der Tech-Aktien abgekoppelt. Seit Mitte Febr...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinspolitik der EZB brockt Bundesbank Rekordverlust ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463497168&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bundesbank hat wegen der Zinspolitik der Europäischen Zentralbank (EZB) 2024 einen Rekordverlust geschrieben. Er lag bei 19,2 Milliarden Euro, wie die Bundesbank am Dienstag in Frankfurt mitteilte. Künftig sollen die Verluste pro Jahr allerdings wieder geringer ausfallen: «Der Höhepunkt der jähr...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erster Verlust der deutschen Bundesbank seit 1979</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463497164&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Geldsegen für den Bundeshaushalt fällt damit erneut aus - wie schon in den vier Jahren zuvor.
Für die nächsten Jahre sind rote Zahlen ebenfalls wahrscheinlich, auch wenn nach Einschätzung der Bundesbank die Verluste geringer ausfallen dürften. «Der Höhepunkt der jährlichen Belastungen dürfte übe...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Weniger als 1 Prozent meiner Kunden fragen nach Nachhaltigkeit“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463497391&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In der Interview-Reihe „Top-Berater im Gespräch“ spricht DAS INVESTMENT mit jeweils einem Berater aus den fünf größten Städten, die das Bewertungsportal Who Finance als die besten Altersvorsorge-Spezialisten aus Kundensicht ausgezeichnet hat.
Arndt Schmalenbach, selbständiger Berater der Deutschen B...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldreserven als Sicherheitsgarantie der Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463524039&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Der Goldschatz der Bundesbank hat schon immer Begehrlichkeiten geweckt: Immerhin verfügt sie mit 3352 Tonnen über die zweitgrößten Edelmetallreserven der Welt. Nun wird ausgerechnet das Gold zum Rettungsanker für die Bundesbank. Denn die deutsche Währungsbehörde hat im vergangenen Jahr den größten V...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riese warnt vor nächster Bankenkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463541503&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach einem Rekordbruttogewinn im Jahr 2024 von 3,3 (2023: 3,2) Milliarden Euro behält der DZ-Bank-Konzern die Dividendenausschüttung an die Eigentümer, knapp 700 Volks- und Raiffeisenbanken, mit 448 Millionen Euro konstant. Vorstandschef Cornelius Riese verband diese Entscheidung am Dienstag auf der...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reiche sollen Abgabe für Infrastruktur zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463524705&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Michael Vassiliadis steht seit 2009 an der Spitze der Industriegewerkschaft Bergbau, Chemie, Energie ( IGBCE ) – aber noch nie hat er sich um den Standort Deutschland so viele Sorgen gemacht wie jetzt: „Der Druck ist größer denn je, so habe ich ihn noch nie erlebt“, sagte Vassiliadis am Freitag bei ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank macht erstmals seit 1979 Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463499176&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Erster Verlust seit 1979 und gleich der höchste in der Bundesbank-Geschichte: Rund 19,2 Milliarden Euro Minus stehen in der Bilanz der Deutschen Bundesbank für das vergangene Jahr. Der Geldsegen für den Bundeshaushalt fällt damit abermals aus – wie schon in den vier Jahren zuvor.
Für die nächsten Ja...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank macht erstmals seit 1979 Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463505029&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Bundesbank hat erstmals seit 1979 Verlust gemacht. Rund 19,2 Milliarden Euro Minus stehen für das vergangene Jahr in der Bilanz und damit der höchste Verlust in der Geschichte der Deutschen Bundesbank, wie die Notenbank in Frankfurt mitteilte....</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldmaschinen mit Renditekick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463267170&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Per Smartphone bezahlten 2024 mehr als ein Drittel aller Deutschen, genau gesagt 36 Prozent und damit zehn Prozent mehr als im Jahr zuvor. Die jüngsten Studienergebnisse des Marktforschungsinstituts GfK mögen erst einmal erstaunlich klingen für ein Land, in dem für den Großteil der Verbraucher das M...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>19,2 Milliarden Euro Verlust für Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463535921&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sibi.
Frankfurt. Die Deutsche Bundesbank hat abermals einen Milliardenfehlbetrag aus dem Zinsgeschäft erlitten und weist zum ersten Mal seit 1979 einen Bilanzverlust aus. Das hat Bundesbankpräsident Joachim Nagel am Dienstag bei der Vorlage des Jahresabschlusses in Frankfurt ausgeführt. Die Belastun...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riese warnt vor nächster Bankenkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463536034&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Nach einem Rekordbruttogewinn im Jahr 2024 von 3,3 (2023: 3,2) Milliarden Euro behält der DZ-Bank-Konzern die Dividendenausschüttung an die Eigentümer, knapp 700 Volks- und Raiffeisenbanken, mit 448 Millionen Euro konstant. Vorstandschef Cornelius Riese verband diese Entscheidung am Dienstag auf der...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank macht Milliardenverlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463573194&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Zum ersten Mal seit 1979 ist die Bilanz der Deutschen Bundesbank tiefrot. Für das vergangene Jahr weist sie unter dem Strich einen Verlust von sage und schreibe 19,2 Milliarden Euro aus, wie die Notenbank am Dienstag in Frankfurt mitteilte. Präsident Joachim Nagel und Vizepräsidentin Sabine Mauderer...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneut großer Verlust für die Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463543199&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Für die Bundesbank steht das zweite Jahr nacheinander ein zweistelliger Milliardenverlust zu Buche. Im vergangenen Jahr belief sich das Minus auf 19,8 Milliarden Euro. Nach Auflösung der verbliebenen Rücklage weist die Bundesbank unter dem Strich einen Jahresverlust von 19,2 Milliarden Eu...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DZ-Bank-Chef sieht Existenzgefahr für offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463530252&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 18:17:11 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 18:17:11
Die DZ Bank macht sich nach einem Gerichtsurteil große Sorgen um das Geschäft mit offenen Immobilienfonds. Die Auseinandersetzung um die korrekte Risikoeinschätzung offener Immobilienfonds berge Gefahren für alle An...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„In Deutschland sind viele Sparkassen und Volksbanken überfordert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463524475&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 16:31:07 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 18:00:08
Die Finanzaufsicht Bafin fordert Erleichterungen für Sparkassen und Volksbanken. Das Regelwerk sei viel zu komplex, worunter besonders kleine Institute litten, sagt Raimund Röseler, der oberste Bankenaufseher der Ba...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieder zweistelliger Milliardenverlust für die Zentralbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463493880&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 10:02:31 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 12:23:09
Für die Bundesbank steht das zweite Jahr nacheinander ein zweistelliger Milliardenverlust zu Buche. Im vergangenen Jahr belief sich das Minus auf 19,8 Milliarden Euro. Nach Auflösung der verbliebenen Rücklage weist ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erster Verlust der deutschen Bundesbank seit 1979</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463505470&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Geldsegen für den Bundeshaushalt fällt damit erneut aus - wie schon in den vier Jahren zuvor. Für die nächsten Jahre sind rote Zahlen ebenfalls wahrscheinlich, auch wenn nach Einschätzung der Bundesbank die Verluste geringer ausfallen dürften. «Der Höhepunkt der jährlichen Belastungen dürfte übe...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.Morgan fordert nach Mitarbeiter-Rückkehr ins Büro «Eifer und Kampfgeist»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463490146&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Bank hatte ihre zuvor Mitarbeiter angewiesen, wieder fünf Tage die Woche im Büro zu arbeiten. «Wir brauchen mehr Eifer und Kampfgeist», schrieb Rohan Amin, Chief Product Officer des Chase-Verbrauchergeschäfts, in der vergangenen Woche in einem Memo an mehr als 25.000 Mitarbeitende. «Es gibt eine...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463481961&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co. a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 6,16% du capital et 5,03% des droits de vote (20/02/25)...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463481949&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,20% du capital et 4,16% des droits de vote...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463481921&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,07% des droits de vote (20/02/25)....</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463481910&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 3,95% des droits de vote (21/02/25)....</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463481943&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463481933&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenplatz: Im Schatten der UBS wird die Konkurrenz träge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463590242&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Zwei Jahre nach dem Ende der Credit Suisse dominiert die UBS die öffentliche Wahrnehmung von Banken in der Schweiz. Die Diskussionen sind heftig: Es geht um die zukünftige Regulierung der Bank und darum, wie streng die weiteren Anforderungen von Politik und Behörden an das zusätzliche Eigenkapital d...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bundesbank erleidet einen Milliardenverlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463590397&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Europas Notenbanken spüren seit zwei Jahren mit voller Wucht die Folgen der einst lange Zeit extrem expansiven Geldpolitik und der Wertpapierkäufe in Billionenhöhe. Am Dienstag wies die Deutsche Bundesbank einen Bilanzverlust von 19,2 Milliarden Euro für 2024 aus. Ohne die Auflösung weniger verblieb...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Lex UBS» kann vor das Volk kommen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463590407&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die faktische Staatsgarantie für die UBS hat einen Wert von mindestens 2,6 Milliarden Franken pro Jahr. Auf diese Schätzung kam jüngst eine Studie von Forschern der Universität Bern aufgrund von Daten für 2022. Basis dieser Schätzung war die Differenz zwischen den effektiven Marktpreisen für Kredita...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Kreditrisiken schlummern in den Bilanzen der Versicherer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463510317&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Niedrigzinsphase von 2008 bis 2022 hatte viele Versicherer dazu gebracht, ihre Investmentstrategien neu auszurichten. Viele der Unternehmen investierten in illiquide Anlagen wie Private Equity und Private Debt, da hier hohe Renditen zu erwarten waren.
Heute sieht die BaFin in diesen Anlageformen...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Bilanz weist erstmals seit 1979 Verlust aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463499324&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Erster Verlust seit 1979 und gleich der höchste in der Bundesbank -Geschichte: Rund 19,2 Milliarden Euro Minus stehen in der Bilanz der Deutschen Bundesbank für das vergangene Jahr. Der Geldsegen für den Bundeshaushalt fällt damit erneut aus – wie schon in den vier Jahren zuvor.
Für die nächsten Jah...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinspolitik der EZB: Bundesbank macht erstmals seit 1979 Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463504838&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bundesbank hatte schon in den vergangenen vier Jahren Verluste eingefahren, konnte sie aber mit ihren Reserven stets ausgleichen. Geld für den Bundeshaushalt fällt seitdem nicht mehr ab. 2019 hatte der damalige Finanzminister Olaf Scholz (SPD) sich noch über einen Rekordgewinn von 5,85 Milliarde...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der notorische Besserwisser und der größte Irrtum seiner Karriere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463489544&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Vor einigen Monaten habe ich Olaf Scholz gefragt, ob er nicht befürchte, dass die Leistungen seiner Regierung erst zur Geltung kämen, wenn er nicht mehr im Amt sein werde. So, wie es bei Gerhard Schröder und dem wirtschaftlichen Aufschwung nach der Agenda 2010 war, von dem nach Schröders Abwahl ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank verbucht ersten Verlust seit 1979</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463532412&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Main – Die Bundesbank hat erstmals seit 1979 Verlust gemacht. Rund 19,2 Milliarden Euro Minus stehen für das vergangene Jahr in der Bilanz und damit der höchste Verlust in der Geschichte der Deutschen Bundesbank, wie die Notenbank in Frankfurt mitteilte. Der Geldsegen für den Bundeshaushal...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rechnung der Ära Draghi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463532426&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Es wird viel vom Vertrauensverlust in die demokratischen Institutionen gesprochen. Aber es kommt selten vor, dass man die Bundesbank in diesem Zusammenhang nennen würde. Die Währungshüter symbolisieren für viele ältere Bürger immer noch den Mythos der alten Bundesrepublik, mit harter D-Mark und Wohl...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bundesbank wird noch jahrelang Verluste schreiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463532458&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Wenn es eine Institution gibt, mit der Menschen die gern beschworenen „guten alten Zeiten“ in Deutschland verbinden, dann ist es wohl die Bundesbank. Schlechte Nachrichten gab es selten von den Währungshütern. Doch nun muss die Bundesbank für 2024 einen zweistelligen Milliardenverlust bi...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erstmals seit 1979</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463565459&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Für die Bundesbank steht das zweite Jahr nacheinander ein zweistelliger Milliardenverlust zu Buche. 2024 belief sich das Minus auf 19,8 Milliarden Euro. Nach Auflösung der verbliebenen Rücklage weist die Bundesbank unter dem Strich einen Jahresverlust von 19,2 Milliarden Euro aus.
Bundesbankchef Joa...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie AfW, BVK und BaFin Finfluencer beurteilen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463491608&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat in ihrem jüngsten Merkblatt „Hinweise zum Tatbestand der Anlageberatung“ erläutert, dass sogenannte Finfluencer nicht als Anlageberater einzustufen sind. Diese Einschätzung sieht der Bundesverband Deutscher Versicherungskaufleute (BVK) ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Selbst schuld!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463516666&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 16:03:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 16:03:00
Über viele Jahre war die Deutsche Bundesbank ein verlässlicher Goldesel des Bundesfinanzministeriums. Die alljährliche milliardenschwere Gewinnabführung der Währungshüter an den Staatshaushalt kam so sicher wie Weih...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen fragwürdigen Geschäften steckt die Rente der Zahnärzte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463506103&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 12:52:04 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 12:52:05
Langsam hebt der silberfarbene Privatjet mit der Kennung „D-FLUR“ am 9. Dezember 2021 von der Startbahn des Flughafens Mönchengladbach ab und verschwindet in den Wolken über der Stadt. Im Inneren finden bis zu acht ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Bauen wird Teil der Wirtschaftswende sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463505097&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 14:57:01 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 14:57:01
WirtschaftsWoche: Herr Hübner, wie haben Sie die Bundestagswahl erlebt und wie finden Sie das Ergebnis?
Peter Hübner: Ich war mit Blick auf unsere Baubranche recht angespannt, das kann man so sagen. Nach der Wahl sa...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlechte Nachricht für den Bundeshaushalt: Bundesbank schreibt größten Verlust jemals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463496156&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-25 12:26:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-25 14:53:03
Erster Verlust seit 1979 und gleich der höchste in der Bundesbank-Geschichte: Rund 19,2 Milliarden Euro Minus stehen in der Bilanz der Deutschen Bundesbank für das vergangene Jahr. Der Geldsegen für den Bundeshausha...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>