<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Saba Asks Judge to Block BlackRock From Using Contentious Bylaw</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414491579&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Saba Capital Management asked a judge to block BlackRock Inc. from using a tactic that Boaz Weinstein’s firm says allows the world’s largest asset manager to deny investors their rights to chose who will run one of its closed-end funds.
Saba contends that BlackRock is using a bylaw to...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risiken bei Immofonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414536479&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat die Offenen Immobilienfonds einer neuen Auswertung unterzogen. Das Ergebnis: Von den 22 hierzulande zum Vertrieb zugelassenen Produkten wurde die Hälfte herabgestuft, teilweise gleich um mehrere Schritte. Und auch auf dem Markt sinkt das Interesse an dem Anlagevehikel. Zu...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneuerbare Energien vorn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414536512&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die internationalen Aktienindizes starteten schwungvoll in den Berichtsmonat Mai. Vor dem Hintergrund eines voraussichtlichen Rückgangs der Inflation im Laufe des Jahres drehten vor allem US-amerikanische Indizes auf. Ganz vorn lag der technologielastige Nasdaq 100, der ein neues Rekordhoch erzielte...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sie rockt nicht nur die Energiewende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543686&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Karin Kaiser sitzt an einem richtig langen Hebel der Energiewende. Nach Stationen bei der Credit Suisse, JP Morgan und Merrill Lynch kam sie 2014 zu Schroders Greencoat und hat seitdem mehr als 1,5 Milliarden Franken an Eigenkapitalinvestitionen in erneuerbare Energien getätigt. Sie war einst Mitgli...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543129&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital de la société PUBLICIS GROUPE SA et détenir, pour le compte desdits clients et fonds, 12 774 486 actions2 PUBLICIS GROUPE SA représentant autant de d...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543125&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrôle, 5,36% du capital et des droits de vote (07/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543116&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 3,91% des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543114&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,84% du capital et des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543113&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,71% du capital et 4,84% des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543153&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,80% du capital et 5,18% des droits de vote (31/05/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543141&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 4,79% des droits de vote (04/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543140&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,31% du capital et 3,74% des droits de vote (03/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414543133&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,40% du capital et 5,09% des droits de vote (31/05/24)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>