<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Escriva Calls for ‘Cautious’ Policy Decisions, Vanguardia Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463073533&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Jose Luis Escriva said monetary policy must be approached with caution given the current “extraordinary uncertainty.”
“It’s very difficult to gauge the impact of events that are unfolding,” Escriva said in an interview published Sunday by...</description>
<pubDate>Sun, 23 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Wer hier nicht vorsichtig ist, droht alles zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463075746&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) warnt aktuell Sparer und Anleger vor mehreren Betrügern. Bei einigen sollten Sie ganz besonders vorsichtig sein, denn wer hier hereinfällt, der droht am Ende alles zu verlieren.
Im Internet gibt es eine zunehmende Anzahl an Betrugsvers...</description>
<pubDate>Sat, 22 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz treibt den Wert der Plattformen auf neue Höchststände</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463106954&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Künstliche Intelligenz (KI) hat den Wert der 100 wertvollsten Plattformunternehmen in den vergangenen 16 Monaten um fast 50 Prozent auf 22,7 Billionen Dollar hochgetrieben. Die KI hat in dieser Zeit nicht nur neue Unternehmen wie Open AI, xAI oder Perplexity hervorgebracht, sondern auch die großen P...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Invest unterliegt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463106962&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg. Frankfurt. Nachdem eine Tochtergesellschaft der Fondsgesellschaft Union Investment einen Immobilienfonds um 17 Prozent abgewertet hat, konnten Verbraucherschützer am Freitag vor Gericht einen Sieg erringen. Sie leiten daraus einen möglichen Anspruch auf Schadenersatz ab. Das Landgericht N...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landgericht gibt Verbraucherschützern recht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463118125&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Hat der Fondsmanager ZBI das Risiko des offenen Immobilienfonds „Uni Immo Wohnen ZBI“ als zu gering eingestuft? In dieser Frage hat am Freitag das Landgericht Nürnberg-Fürth der Klage der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg (VZBW) stattgegeben. Danach darf der Fondsanbieter gegenüber Verbrauchern ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>