<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>7000 Euro mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7530748795485777085</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Immer mehr Privatanleger investieren in ETFs. Aus klassischen Fonds wird hingegen Geld abgezogen. Der Anteil der Aktien-ETFs an Aktienfonds insgesamt ist nach Daten des Fondsverbands BVI innerhalb eines Jahres von 30 auf 34 Prozent Ende 2024 gestiegen. Während 2024 aus aktiv gemanagten Fonds 7,5 Mil...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzinvestoren sehen zarte Anzeichen der Erholung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17733020851544089054</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach schwierigen Jahren machen Fachleute leichten Aufwind für die Private-Equity-Branche aus. Zwei Analysen der Beratungsgesellschaften PWC und EY, die der F.A.Z. vorab vorliegen, sehen die Branche auf Erholungskurs, in Europa und auch in Deutschland allein. Die Bestandsfonds der Beteiligungsgesells...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schweiz und die Megabank UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15127970174185295692</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Nach dem Untergang der Credit Suisse setzte sich das Parlament mit dem PUK-Bericht auseinander. Dabei wurden strengere Regeln für die verbliebenen Banken beschlossen.

Die verschärften Regeln betreffen vor allem die Grossbank UBS. Zwischen der Megabank und der Schweizer Politik – so hat man zumindes...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stournaras Says Everything Points to April ECB Cut: Econostream</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7628424707411632122</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An European Central Bank interest-rate cut at the next meeting currently looks likely, said Governing Council member Yannis Stournaras, adding that it’s too early to say for certain that such a move will happen.
“Everything points in the direction of a cut in April,” he told Econostre...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Wer auf diese Masche hereinfällt, der droht sein ganzes Geld zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13070986779848252621</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kürzlich hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) vor diesem Angebot gewarnt. Wer darauf hereinfällt, der droht im schlimmsten Fall, sein ganzes Geld zu verlieren. Das sollten Sparer und Anleger jetzt unbedingt wissen.
Besonders im Internet gibt es immer wieder eine ganze...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie von Swiss Re: Für einen Einstieg ist es nicht zu spät</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14230545601342168606</link>
<author>cash.ch</author>
<description>23 Jahre hat es gedauert, bis Swiss Re wieder auf den hohen Kurslevels aus 2002 notiert. So können Anleger überproportional von weiteren Kursanstiegen profitieren.

Georg Pröbstl
Die Aktie des SMI-Mitglieds Swiss Re hat ein 23jahres-Hoch erreicht, den höchsten Stand seit 2002. Noch interessanter als...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TotalEnergies : Amundi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13176480931105531881</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>TotalEnergies : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE TotalEnergies Actionnariat France dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,10% du capital et des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6849018793805163114</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,15% du capital et 4,32% des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1531729620613579792</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>AXA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,91% du capital et 4,92% des droits de vote (18/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : JP Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1276020385831087858</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 4,73% du capital et 4,22% des droits de vote (07/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9189024031572820154</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 4,28% des droits de vote (13/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9821015775273034929</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 6,19% du capital et 5,05% des droits de vote (20/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12214824069438771886</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,28% du capital et 4,22% des droits de vote (18/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17197632690767850389</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,85% du capital et 5,08% des droits de vote (11/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Techkonzerne greifen nach dem Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14231565572957177616</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Apple, Amazon und Google stoßen immer weiter in den Finanzsektor vor. Experten warnen vor zu viel Abhängigkeit von den Techkonzernen.

US-Technologieriesen wie Apple, Amazon und Google breiten sich immer stärker in der Geldwirtschaft aus, befürchtet der Verein Bürgerbewegung Finanzwende. »Sie domini...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stellt die Kinder-Ausgleichsrente eine Schenkung dar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4219387405677242011</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser zahlt seiner Frau im Ruhestand einen Ausgleich für ihre Pensionseinbußen wegen der Kindererziehung. Schenkt er ihr steuerlich damit Geld?

Erstveröffentlichung: 2025-03-21 11:08:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-21 12:24:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnente...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Tag im Arbeitsleben von Eva Schwarz, Finanzbegleiterin im Jahr 2035</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3987577144355192435</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Open Finance kann die Finanzberatung komplett umkrempeln. Finanzexperte Andreas Beys skizziert den Arbeitstag der fiktiven Beraterin Eva Schwarz im Jahr 2035.

Open Finance kann die Finanzwelt fundamental verändern, darunter auch die Arbeit von Finanzberaterinnen und Finanzberatern. In Europa treibt...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Nachhaltigkeits-Hype war übertrieben, aber...“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10316767078890141847</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>ESG wird auch bei Deka Investment diskutiert – aber nicht infrage gestellt. Interessante Einblicke von Ingo Speich, Leiter der Abteilung Nachhaltigkeit und Corporate Governance.

Die Sonne strahlt durch die Fenster, als Ingo Speich die Redaktion von DAS INVESTMENT in Hamburg besucht. Von seinem Büro...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>