<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Das Billionen- BÖRSENJAHR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=282401087852407125</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>E Es gibt Zeiten, in denen sich die Lebensadern der Weltwirtschaft neu bilden: Eisenbahnen im 19. Jahrhundert, Highways im 20. Jahrhundert, das Internet am Ende des vergangenen Jahrtausends. Das Jahr 2026 markiert eine neue solche Phase. Hunderte Milliarden Dollar fließen derzeit in Rechenzentren, C...</description>
<pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viele halten sich nicht an rechtliche Vorgaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7905035039902036482</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Finfluencer bewegen sich in einem rechtlichen Spannungsfeld, das zugleich klare Pflichten und große Unsicherheiten birgt. Rein rechtlich gelten sie nicht als klassische Finanzberater mit Lizenzpflicht im Sinne des Wertpapierhandelsrechts. Heißt: „Finfluencer benötigen grundsätzlich keine Erlaubnis u...</description>
<pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAS SILICON VALLEY GREIFT ZU KI AUS CHINA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12013121686427286545</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Ausgerechnet im Herzen der kalifornischen Tech-Industrie feiern chinesische Anbieter derzeit bemerkenswerte Erfolge. Dort, wo die fortschrittlichsten KI-Modelle der Welt entstehen, setzen junge US-Start-ups inzwischen auf Künstliche Intelligenz aus China. Denn die Modelle aus der Volksrepublik sind ...</description>
<pubDate>Sun, 15 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefahr für Anleger: BaFin warnt vor gefährlichem Betrugsversuch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15396799649286260934</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Im Netz gibt es aktuell einen neuen Betrugsversuch, vor dem die Bundesaufsichtsbehörde BaFin warnt. Anleger, die darauf hereinfallen, können im schlimmsten Fall viel Geld verlieren.
Der Online-Betrug mit Anlegern als Opfer boomt und die BaFin warnt regelmäßig vor entsprechenden Angeboten. Aktuell ge...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Revamps Euro Liquidity Offer to Boost Currency’s Appeal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12986195038652908330</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is prepared to offer euro liquidity to monetary authorities from around the world, an effort to prevent market tensions and increase global use of the single currency.
The Frankfurt-based institution will extend repo lines to “all central banks, unless exclud...</description>
<pubDate>Sat, 14 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>