<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bond-Anlagechef: „Das ist meine erste Krise bei M&G“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4253265042404665515</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vermögensverwalter warnt vor hohem Tempo des Marktes

hip London –
 Der britische Vermögensverwalter M&G hat seinen Quartalsausblick verschoben, als die ersten US-Zollankündigungen Schlagzeilen machten. Als er ihn nun in London Journalisten vorstellte, warnte Fabiana Fedeli vor der erhöhten Geschwin...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Britischer Pensionsfonds beschert Amundi hohe Zuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5672036318478421676</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Neues ESG-Mandat – Volatilität lässt Assetmanager kalt

wü Paris
– Trotz des von ökonomischen Unsicherheiten und Handelskonflikten geprägten Umfelds ist Amundi zuversichtlich, den guten Rhythmus vom Jahresauftakt in den kommenden Monaten aufrechterhalten zu können. Europas größter Assetmanager hat i...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastrukturfonds als „enorme Chance“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10032802324686600772</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Auf der Hauptversammlung von Hochtief kündigt Chef Juan Santamaría an, das Projektvolumen im deutschen Infrastrukturmarkt auszubauen.

Die Stimmung ist gut bei der diesjährigen Hauptversammlung des Baukonzerns im Messezentrum in Essen. Die Aktionäre sind zufrieden, denn für Hochtief läuft es gut. De...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Energiepolitische Aufrüstung"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13683058029859015712</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>linz/wien. Angesichts der geopolitischen Unsicherheiten müsse Österreich auch energiepolitisch aufrüsten, sagte Leonhard Schitter, Vorstandschef des Energieversorgers Energie AG, am Dienstag im Klub der Wirtschaftspublizisten: "Der Angriff auf unsere demokratiepolitische Ordnung erfolgt auch über ei...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps „strategische Unsicherheit“ hält Anleger zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6837781102674827548</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Während sich die US-Regierung unter Donald Trump weiter um Beschwichtigung bemüht, wagt auch der Autobauer General Motors keine Prognose. Derweil steigt das US-Handelsdefizit.

Inmitten der Bilanzsaison zeigen sich Anlegerinnen und Anleger zurückhaltend. Schwache Konjunkturdaten und neue Sorgen über...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=390253311908395896</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greiff Capital Management ernennt neuen Head of Sales</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16446852347149671959</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Freiburger Vermögensverwalter Greiff Capital Management baut sein Vertriebsteam um: Sultan Deniz kommt ins Team, während Matthias Neymeyer zum Head of Sales aufsteigt.

Der Freiburger Vermögensverwalter Greiff Capital Management hat Matthias Neymeyer zum Leiter Sales ernannt. Neymeyer, seit Okto...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW steigt erstmals in Blockchain-Pfandbrief ein – Deka in drei Rollen beteiligt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15854494622328376942</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die KfW-Bankengruppe investiert in den ersten digitalen Hypothekenpfandbrief Deutschlands. Die Dekabank fungierte dabei in drei verschiedenen Funktionen.

Die KfW-Bankengruppe hat erstmals als Investorin in einen digitalen, Blockchain-basierten Pfandbrief investiert. Wie die Förderbank mitteilte, er...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Positive Signale für Immobilien im Koalitionsvertrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15569752947387630543</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der Koalitionsvertrag sendet für die Immobilienwirtschaft zwar positive Signale, doch in manchen Punkten ist er noch sehr schwammig, meint Iris Schöberl, Präsidentin des Zentralen Immobilien Ausschusses (ZIA).

Der Koalitionsvertrag steht und damit die politischen Leitlinien für die nächsten vier Ja...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morningstar Billionaire Says AI Finance Models Lag in Accuracy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18364837589034777017</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Financial models based on artificial intelligence are a long way from being able to compete with market research firms, said Morningstar Inc. Chairman Joe Mansueto, who built a fortune by providing investment reports, research and management. 
Mansueto pointed to a recent study in whi...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Sees Tariffs Likely Disinflationary Short Term</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1063569021907699546</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone said US trade levies could weigh on euro-zone inflation in the near term as they drag down economic expansion around the world.
“The short to medium-term effects may even prove disinflationary for the euro area, where real r...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Be Cautious on Further Rate Cuts, Stournaras Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=911562038649364096</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should proceed carefully with additional cuts in borrowing costs due to the uncertain global environment, Governing Council Member Yannis Stournaras said.
“Markets are pricing in further reductions, but I believe that we should be cautious due to the very hig...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi’s Inflows Top Estimates as Pace Seen Continuing for Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18445642548544324379</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA reported another bumper quarter of inflows and said it should be able to keep up the pace for the rest of 2025 despite macroeconomic uncertainties and tariff wars. 
The Paris-based asset manager saw €31.1 billion ($35.5 billion) of net inflows in the first quarter, according...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Hopeful That Step-by-Step Rate Cuts May Continue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=49918058139520235</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should be able to carry on with gradual interest-rate reductions, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“At the moment financial markets are expecting that rates will be lowered a few more times,” the Latvian central bank chief told public bro...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Some ECB Officials Push to Curb Scope of Bank Oversight Arm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6182134152227282472</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Several top European Central Bank officials are seeking to narrow the remit of its powerful banking supervision arm to reduce red tape for the bloc’s lenders, according to people familiar with the matter.
The officials are urging a newly formed ECB task force to look into changes to c...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumers’ Inflation Expectations Near 1-Year High</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8714104550842217465</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of euro-area consumers approached a one-year high in March, the European Central Bank said as it weighs further reductions in interest rates.
Prices were seen rising 2.9% over the next 12 months, up from 2.6% in February, according to a monthly survey released T...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Chef prophezeit: Europa könnte bei Trumps Handelskrieg der heimliche Gewinner werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7490869322301775847</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Während US-Präsident Donald Trump die Weltwirtschaft mit Handelsbarrieren unter Druck setzt, sieht BlackRock-Chef Larry Fink eine überraschende Chance für Europa. In einem Interview warnte der mächtigste Vermögensverwalter der Welt vor einer Krise in den USA – doch erklärt, warum europäische Aktien ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI: UBS nicht gerade «heiss» auf Aktien aus der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9566222373288325136</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Chief Investment Office des UBS Wealth Managements setzt man bei den diesjährigen Gewinnprognosen für die im Swiss Market Index (SMI) vertretenen Grossunternehmen den dicken Rotstift an. Zuständige Strategen...

cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...gehen fürs laufende Jahr neuerdings n...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorschau UBS: Milliardengewinn erwartet und Kapitalvorschriften im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4331295126060411007</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS veröffentlicht am Mittwoch ihre Zahlen für das erste Quartal 2025. Die Anleger dürften sich mehr für die Aussagen zum Zollstreit und den Kapitalvorschriften als für den erwarteten Milliardengewinn interessieren.

Die UBS publiziert am Mittwoch das Geschäftsergebnis zum ersten Quartal 2025. 
...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausblick UBS: Q1-Gewinn von 1,3 Milliarden US-Dollar erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18146460446300173383</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS publiziert am Mittwoch, 30. April, das Geschäftsergebnis zum ersten Quartal 2025. Zum AWP-Konsens haben insgesamt drei Analysten beigetragen.

PRO MEMORIA:
Der Entscheid zur Übernahme der Credit Suisse durch die UBS ist bereits zwei Jahre her. Laut Ermotti hat die Grossbank 2024 alle wichtig...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : UBS Group a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3956823419031484597</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : UBS Group a franchi indirectement en baisse, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du

et détient 0,01% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3872749884501302440</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 4,76% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2339807870897427234</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de et détient 4,98% du capital et des droits (07/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3346247512103000635</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,02% du capital et 5,01% des droits de vote (11/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15657852749866305821</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,51% du capital et 10,27% des droits de vote (11/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'or s'azrme comme une alternative aux actifs «sûrs» en dollars</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5414803277009481517</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>James Luke, Schroders

En remettant en cause le rÎle des E- tats Unis en tant quémetteur de monnaie de réserve, Donald Trump amplifie la tendance positive pour le métal précieux.

Depuis qu'il a commencé à percer au début de l'année 2024, le prix de l'once d'or a augmenté de plus de 1.000 dollars. I...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group a franchi [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13873051068445365017</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 5,32% du capital et 4,84% des droits de vote (15/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17901805353995551338</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,22% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Misst die BaFin mit zweierlei Maß?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3428163173283201131</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Während Versicherungsvermittler weiterhin strengen Regulierungen unterliegen und für ihre Empfehlungen haften, werden Finfluencer de facto nicht in die Pflicht genommen. Das wirkt wie eine krasse Ungleichbehandlung – aber ändert sich diese Sichtweise, wenn man die rechtlichen Grundlagen der Versiche...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>