<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS’ Khan Says Diversification Is Key in Charged Environment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455016641&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s global co-head of wealth management said it will be key for clients to diversify investments amid political tension and economic instability.
“In a world that’s geopolitically more charged and potentially less global, being diversified is important,” said Iqbal Khan, sp...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Faces New Deadline from US Regulator Over Bank Stakes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454897184&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is facing a new demand from a top US regulator over its stakes in banks after the asset manager failed to meet a January deadline and pushed to delay talks into the Trump administration.
The Federal Deposit Insurance Corp. granted a fresh deadline of Feb. 10 to resolve ...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt Anleger: Wer darauf hereinfällt, der könnte massiv Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454871692&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Immer wieder gibt es Betrugsmaschen im Internet, die darauf abzielen, Anlegern Geld aus der Tasche zu ziehen. Nun warnt die BaFin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) vor einer neuen potenziellen Masche. Wer darauf hereinfällt, der könnte laut Erfahrungsberichten massiv Geld verlieren.
...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hält Druck auf Lebensversicherer hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454910691&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin macht weiter Druck auf die deutschen Lebensversicherer, den Kundennutzen ihrer Produkte zu verbessern. Nachdem sie seit 2023 bereits 13 Gesellschaften geprüft hatte, sollen in diesem Jahr vier weitere folgen. Zwei davon seien mit hohen Stornoquoten aufgefallen. Das geht aus ...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frühere BNP-Managerin soll Chefin von ABN Amro werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454877081&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-12 09:17:05 letzte Aktualisierung: 2025-01-12 09:17:05
Die niederländische Bank ABN Amro will die frühere BNP Paribas-Managerin Marguerite Berard zur Chefin machen. Die 47-Jährige solle bei der kommenden Aktionärsversammlung im April als CEO vorgeschlagen werden, teilte...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gut sind die Aktientipps von ChatGPT, Copilot und Gemini</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454882969&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Welche Aktien haben in diesem Jahr Chancen auf eine besonders hohe Rendite? Die Frage ist ebenso so einfach wie essenziell. Alle Anleger, die auf Einzelwerte setzen, reißen sich um eine Antwort. Sie fragen Anlageberater, tauschen sich in Börsenforen aus oder steigen selbst in die Datenanalyse ein.
I...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beamter bleiben oder Selbstständigkeit wagen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454891011&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-12 14:07:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-12 14:07:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ende 20, Beamter bei der Bundesp...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie mit dauerkranken Mitarbeitern umgehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454878936&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-12 09:58:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-12 09:58:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein paar Tage arbeiten, schon ko...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>