<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock, GIC to Invest in Hyundai Motor India IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437550899&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. and Singaporean sovereign wealth fund GIC Pte are among those that have made bids to buy stock in Hyundai Motor India Ltd.’s $3.3 billion initial public offering, according to people familiar with the matter.
The record-breaking IPO in Mumbai is also attracting other lo...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Wanted to Keep Options Open on Pace of Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437544359&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials were keen to maintain flexibility on the speed of interest-rate reductions with inflation not fully defeated and risks to the euro-zone economy building, an account of their last policy decision showed.
“It was better to maintain full optionality for th...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Traders Position for More Pain Ahead of ECB Decision</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437524335&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Options markets are flagging the worst weekly retreat for the euro since July, as traders bet the European Central Bank will cut interest rates next week.
One-week risk reversals, a key options metric used to gauge market sentiment and positioning, were at the most bearish level for t...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI warnt: Kaufen Sie auf keinen Fall diese ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437514448&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>ETFs gelten als einfache und kostengünstige Möglichkeit, in den Markt zu investieren. Doch nicht alle ETFs sind gleich sicher. Die KI zeigt auf, bei welchen Fonds Vorsicht geboten ist und warum Anleger diese meiden sollten.
Einer der größten Vorteile von ETFs sind die geringen Gebühren. Doch spezial...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verhängt Millionenstrafe gegen beliebte Online-Bank – Das müssen Kunden jetzt wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437533588&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Gegen diese beliebte Online-Bank hat die BaFin in der vergangenen Woche eine satte Strafe in Millionenhöhe verhängt. Doch was bedeutet das eigentlich für Kunden des Geldhauses? Welche Folgen hat das? Und wie wirkt sich das auf das Angebot aus?
Die Online-Bank C24, ein Ableger des Vergleichsportale C...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment schwant Böses bei Trump-Wahlsieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437555063&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Union Investment macht Gefahren für die Märkte aus, falls Trump die US-Wahl gewinnt. Dann drohe längerfristig ein böses Erwachen. Hingegen stehe Harris für Kalkulierbarkeit.
► Bericht Seite 4...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Längerfristig droht ein böses Erwachen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437555074&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11.10.2024 wrü Frankfurt –
Beim Kapitalmarktdinner von Union Investment in Frankfurt haben die Expertinnen und Experten des Assetmanagers zwei aktuelle Themen erläutert: Perspektiven und Szenarien zur US-Wahl sowie Chancen bei Anleihen in der Zinswende. Die US-Wahl am 5. November „ka...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hat erste CS-Kunden auf ihre Plattform überführt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437516281&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Im September haben wir einige hundert Kunden aus Hongkong und Singapur mit unterschiedlicher Komplexität einem Testlauf unterzogen. Das lief sehr gut», fuhr Dargan fort. Dem ganzen UBS-Team sei nach den erfolgreichen Tests ein «grosser Stein vom Herzen gefallen». Konzernchef Sergio Ermotti hatte di...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Technologiechef Dargan: «Migration der ersten Credit-Suisse-Kunden hat geklappt»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437516279&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Schweizer Institut habe die ersten Credit-Suisse-Kunden auf die UBS-Plattform überführt, sagte UBS-Technologiechef Mike Dargan zur Nachrichtenagentur Reuters. «Im September haben wir einige hundert Kunden aus Hongkong und Singapur mit unterschiedlicher Komplexität einem Testlauf unterzogen. Das ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>