<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>MARKTAUSBLICK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3726900696248714531</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>In ihrem Kapitalmarktausblick erwarten die Experten der Deka einen Dax-Anstieg bis auf 26.000 Punkte in den kommenden zwölf Monaten. Trotz Nahostkonflikt sei die langfristige Ölversorgung stabil. Deutschland profitiere von guten Konjunkturaussichten.
► Artikel Seite 13...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erwartet Dax-Anstieg auf 26.000 Punkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14198335010489376420</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Langfristig stabile Öl-Versorgung trotz Nahostkonflikt prognostiziert – Aktien aus Europa bleiben aufgrund günstigerer Bewertung erste Wahl

Trotz Nahostkonflikt stuft die Deka die langfristige Ölversorgung als stabil ein und hält an ihrer Ölpreisprognose von 70 Dollar je Fass fest. Vor allem Deutsc...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekanntmachung der Deka Investment GmbH, Frankfurt am Main, betreffend das OGAW-Sondervermögen Deka-RentSpezial HighYield 9/2027</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15746329466923336872</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16682773658549361394</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eskalation in Nahost: Aktie von Shell könnte nach oben ausbrechen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4381110176921563417</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei einer weiteren Eskalation im Nahen Osten wären Ölkonzerne womöglich grosse Profiteure. Wie sich risikobewusste Anleger bei der Shell-Aktie für einen Ausbruch positionieren.

Georg Pröbstl
«Sag niemals nie» – diesen Titel haben sich Millionen Fans der James Bond-Filme eingeprägt. Aber auch Anlege...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard senkt Gebühren für Anleihen-ETFs in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6802973720323015423</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der zweitgrößte Vermögensverwalter der Welt senkt ab Juli die Gebühren etwa bei der Hälfte seiner Anleihen-ETFs in Europa – und verstärkt damit den Preisdruck auf die Konkurrenz.

Vanguard wagt einen Vorstoß am europäischen ETF-Markt: Der US-Vermögensverwalter senkt zum 1. Juli 2025 die laufenden Ko...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäische Wirtschaft: Vom hässlichen Entlein zum Schwan?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15760126012551663231</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Trotz geopolitischer Krisen wächst die Weltwirtschaft 2025 robust. Während die USA schwächeln, sieht DekaBank-Chefökonom Kater in Deutschland Chancen durch Reformen und niedrigere Zinsen.

Trotz der Spannungen im Persischen Golf prognostizieren die Volkswirte der DekaBank für 2025 ein weltweites Wir...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Reiterates ECB Well Placed But Monitoring Oil Swings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15740180394750248266</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is well placed to tackle “exceptionally high” uncertainty but will closely watch gyrations in commodities markets as tensions in the Middle East flare, President Christine Lagarde said.
Addressing European lawmakers in Brussels, Lagarde said inflation is set ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Says ECB Can’t Commit on Rates Given High Uncertainty</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11207101283296365795</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t commit to a certain interest-rate path, given how US trade policy and the situation in the Middle East are clouding the outlook, according to Governing Council member Joachim Nagel.
“The biggest uncertainty factor for our future monetary policy cour...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>