<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Rate Setters Want More Data Before Cutting — Plenty Will Come This Week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423535383&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A barrage of euro-zone economic data this week will deliver crucial information for the European Central Bank as officials look for signals on whether to resume interest-rate cuts in September. 
A report on Wednesday will probably show inflation at 2.5% for a second month, according t...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-S-Finanzklima: Deutsche Sparkassen rechnen mit langsamer Erholung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423546539&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Für die Geldpolitik sind die Erwartungen auf deutlich weiter sinkende Leitzinsen gerichtet», heisst es. Zusammen mit einer sich belebenden Konjunktur wäre dies Rückenwind für die weitere Kursentwicklung an den Aktien- und Anleihemärkten.
«Die Sparkassen verspüren eine Zunahme der Kreditnachfrage, w...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Stoxx 50: Warum schnelle Kursgewinne möglich sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423558839&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das hat jetzt wirklich ganz lange gedauert. Fast 25 Jahre mussten sich Anleger gedulden, bis der Euro Stoxx 50 mit den 50 grössten Blue Chips im Euro-Raum endlich wieder die magische Marke von 5000 Punkten erreichen konnte. Im März war es soweit und dadurch war auch das Allzeithoch vom...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienausblick: Drei Gründe für Optimismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423542938&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Drei allgemeine Beobachtungen geben Anlass zur Zuversicht für Aktien: erstens, den erneuten Fokus der Anleger auf die Unternehmensgewinne; zweitens, die fortschreitende Diversifizierung und Verbreiterung des Aktienmarktes und drittens die anhaltende globale Erholung der Industrieproduktion.
Während ...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alleinmieter in ehemaligem Wölbern-Hollandfonds verlängert Mietvertrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423542935&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Vermieterin ist ein von der Paribus-Gruppe gemanagter geschlossener Immobilienfonds, der ursprünglich von der inzwischen insolventen Wöbern-Invest aufgelegt worden war. Es handelt sich um den größten Büro-Mietvertragsabschluss der vergangenen Jahre in Rotterdam, teilt Paribus mit.
Das könnte Sie auc...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Macht KI Banker überflüssig? J.P. Morgan setzt auf Chatbot „LLM Suite"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423545739&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Jamie Dimon, Chef, der US-Großbank J.P. Morgan, hatte im Mai gegenüber Investoren erklärt, dass künstliche Intelligenz „jeden Job verändern" werde. „Sie kann einige Jobs überflüssig machen. Einige davon können zusätzliche Arbeitsplätze schaffen„, so Dimon. „Aber man kann sich keine einzige App, kein...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eltifs: Neue Chancen für Privatanleger in der EU?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423541352&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Abkürzung Eltif steht für European Long-Term Investment Fund. Übersetzt bedeutet das so viel wie „europäischer Fonds für langfristige Investments“. Dahinter verbirgt sich ein regulatorisches Rahmenwerk für den Vertrieb von alternativen Investmentfonds (AIFs), das sich speziell an Privatanleger r...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Energiewende: Weshalb Nichtstun teuer werden kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423574540&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Gastkommentar. Damit die Energiewende ihre volle Dynamik entfalten kann, braucht es passende Finanzierungsinstrumente.
von Aria Rodgarkia-Dara
Die Energiewende ist das Gebot der Stunde, heute mehr denn je. Aus Klimaschutzgründen, um unsere Lebensgrundlagen zu erhalten. Aus ökonomischen Gründen, um a...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi en forme olympique au deuxième trimestre 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423529412&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société de gestion du groupe Crédit Agricole a établi un nouveau record d9encours à 2.156 milliards d9euros n juin.

Amundi présente un résultat net ajusté de 350 millions d9euros à l9issue du deuxième trimestre 2024, en progression de 10,2% sur la période et de 9,4% sur un an, selon ses résultat...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Turbulenzen bei offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423549030&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>In der 43. Ausgabe des Geldtipp-Podcast erläutern Pferdchen und Fuchs, welche Auswirkungen die Turbulenzen bei offenen Immobilienfonds auf die Anlageklasse haben, und wie Anlegerinnen und Anleger reagieren können.
Offene Immobilienfonds sind Investmentfonds, die in viele verschiedene Arten von Immob...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump vs. Harris? Wie sich Anleger für die US-Präsidentschaftswahl positionieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423535800&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-29 04:56:02 letzte Aktualisierung: 2024-07-29 04:56:02
Knapp einen Monat nach dem ersten TV-Duell zwischen Ex-Präsident Donald Trump und Amtsinhaber Joe Biden überschlagen sich die Ereignisse und der Wahlkampf nimmt immer neue Wendungen. Zuerst beschäftigten das Attenta...</description>
<pubDate>Mon, 29 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>