<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Nears Deal to Acquire Data Provider Preqin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417959469&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is nearing a £2 billion ($2.5 billion) deal to acquire private capital database provider Preqin, according to people with knowledge of the matter.
After outbidding rivals, BlackRock has emerged as the likely buyer for London-based Preqin, the people said, asking not to ...</description>
<pubDate>Sun, 30 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Gathers With France’s Election Drama Overshadowing Future Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417927036&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Officials arriving at the European Central Bank’s annual retreat in Portugal this week will struggle to escape the political drama engulfing the euro zone’s second-biggest state.
Billed as a chance to ponder hot economic topics from a more academic vantage point, this year’s conferenc...</description>
<pubDate>Sun, 30 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollten Anleger jetzt Anteile verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417958213&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Es sind Zahlen, die Anlegerinnen und Anleger des „Uni Immo Wohnen ZBI“ erschrecken: Das Immobilienportfolio wurde von 4,6 Milliarden Euro auf rund vier Milliarden Euro abgewertet. Die Anteilspreise des offenen Immobilienfonds (OIF) fielen um knapp 17 Prozent. Auf Jahressicht liegt die Rendite des Fo...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel Potenzial haben Salesforce und Co. jetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417958218&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Je höher die Erwartungen, desto größer die Enttäuschung – das musste in den vergangenen Wochen auch das Software-Unternehmen Workday lernen. Es vertreibt Personal- und Finanzdienstleistungen. Der US-Konzern bietet Software as a Service (SaaS) an, verkauft also seine Dienstleistung online in Form von...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bahn braucht Milliarden - Wo soll das Geld herkommen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417935516&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Wie lange können die Menschen in Deutschland noch für 49 Euro im Monat durchs Land fahren? Finanzminister Christian Lindner hat die Debatte um eine Preiserhöhung beim Deutschlandticket angesichts dringender Bahn-Investitionen neu angefacht. "Irgendwann muss die Politik entscheiden, ob wir eher in di...</description>
<pubDate>Sun, 30 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das Netz ist zu alt, zu voll und zu kaputt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417947691&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Stuttgart – In Winfried Hermanns Büro ist in diesen Tagen häufig lauter Jubel zu hören. Das liegt allerdings nicht daran, dass Baden-Württembergs grünem Verkehrsminister ein entscheidender Durchbruch bei der Verkehrswende gelungen wäre, sondern an der Fanzone gegenüber. Die EM-Stimmung in Stuttgart ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir sind noch nicht abgehängt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417947733&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Thomas Saueressig, Jahrgang 1985, ist noch keine 40. Im Vorstand von Deutschlands einzigem IT-Konzern von Weltrang ist er aber für die wichtigsten Themen zuständig, unter anderem für das Cloudgeschäft, von der Kundenseite bis hin zum Betrieb der Infrastruktur. Wer ihn trifft, merkt schnell, warum. S...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie planen wir das marode Immobilienerbe?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417941070&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-30 14:29:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-30 14:29:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch gehört das Haus mit mehr al...</description>
<pubDate>Sun, 30 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>