<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Hoffnung für den Wasserstoff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7476015109968230953</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>An einem Novembertag vor 14 Jahren drehte Angela Merkel, umgeben von europäischen Spitzenpolitikern, an einem großes Rad. Symbolisch öffnete die Kanzlerin im kleinen Seebad Lubmin in Vorpommern das Ventilrad der neuen Ostsee-Pipeline Nord Stream, die russisches Erdgas nach Europa bringen sollte. Im ...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Google hat den längeren Atem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17040616854606533151</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Kein Techkonzern musste in den vergangenen drei Jahren so viel Spott über sich ergehen lassen wie Google. Die Alarmstufe Rot hatte die Konzernführung ausgerufen, nachdem ein kleines Start-up namens Open AI 2022 mit seinem Programm ChatGPT die Welt in Aufruhr versetzte: einem Chatbot, basierend auf g...</description>
<pubDate>Sun, 30 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street hat neuen Liebling: Auch Broadcom steuert auf die 2-Billionen-Marke zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8429512388966959784</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein Deal von Alphabet mit Meta Platforms schiebt seit Tagen auch die Broadcom-Aktie an. Jetzt nähert sich der Chipentwickler der nächsten magischen Grenze.
Die Aktien des Chipherstellers Broadcom profitieren weiter vom Boom rund um "Künstliche Intelligenz". Der Kurs der Broadcom-Anteile stieg am Fre...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Near 2% to Seal Deal on ECB Rate Hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17531140364012184971</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A euro-zone inflation reading that’s likely to stay close to 2% should be enough to satisfy officials that they can avoid tweaking interest rates in December. 
Consumer prices probably rose 2.1% in November from a year earlier, according to the median of 29 forecasts in a Bloomberg su...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Depot der Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7673407898078435159</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Jerome Powell hat dieser Tage mal wieder keinen einfachen Job. Der Chef der US-Notenbank Fed muss den Arbeitsmarkt im Blick behalten, die Inflation – und die Erwartungen der Investoren. Letztere sind wankelmütig. Noch vor Kurzem hatten sie die Wahrscheinlichkeit, dass die Fed auf ihrer Sitzung am 10...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4010307493979128977</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie wirkt sich die Bahnerstattung steuerlich aus?
FRAGE: Unser Leser ist ICE-Fernpendler. Mit seinem Bahnabo erhält er bei Verspätungen ab einer Stunde pauschale 5,00 Euro Entschädigung in der 2. Klasse und 7,50 Euro in der ersten Klasse. Er fragt sich, ob er diese Entschädigung abziehen muss, wenn ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>