<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Yield-Curve Control at ECB a Possibility to Cap Surge, ING Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448295021&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may resort to yield-curve control if a surge in government borrowing costs damps the impact of interest-rate cuts, according to ING.
Carsten Brzeski, the Dutch bank’s chief euro-zone economist, said there’s a possibility of central banks trying to cap yields,...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Boivin Says Global Bonds Favored Over US Treasuries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448246410&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors should favor global bonds over longer-dated US Treasuries, with sticky inflation forcing the Federal Reserve to the sidelines next year, according to Jean Boivin, head of BlackRock Investment Institute. 
“We see inflation not getting out of control, but not cooperating in a ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HPS Offers Incentives to Retain Staff After Sale to BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448228083&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HPS Investment Partners is offering employees grants that vest over five years to encourage them to stay on after being acquired by BlackRock, according to an investor letter seen by Bloomberg News.
The “material incentive grant” is intended to reward staff for their past and future c...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Shouldn’t Cut Interest Rates Below Neutral, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448228075&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can gradually lower its borrowing costs to levels that no longer restrict economic activity but shouldn’t go too far, according to Governing Council member Joachim Nagel.
With euro-area consumer-price growth slowing largely as projected, “interest rates shoul...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Faces French Trial for Harassing Whistleblowers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448223603&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG stood trial in Paris accused of harassing a pair of whistleblowers who lifted the lid on the bank’s efforts to help wealthy French dodge taxes.
In a saga that’s dragged on for more than 15 years, a French unit of the Swiss lender is accused of sidelining and slashing the ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Has $1.3 Billion Pay Pot to Retain New Rainmakers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448214154&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Larry Fink is shelling out about $25 billion in the space of a year to turn BlackRock Inc. into a top-five player in infrastructure and private credit. Now he’s focused on enticing the firm’s newest rainmakers to stay on board.
Across the purchases of private credit firm HPS Investmen...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Stunned by Mafia Analogy at Whistleblower Pressure Trial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448214146&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A representative of UBS Group AG said he was “stunned” that witnesses referred to the bank as a mafia-like organization as the French branch stands accused in Paris of harassing its former whistleblowing staffer.
“I don’t work in a mafia-style company,” Régis Turrini, currently chairm...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Inflation Fight Nearing End But Not Over Yet, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448214135&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s fight against inflation is approaching its end but hasn’t been won yet, according to President Christine Lagarde.
“Out battle against inflation is nearing completion, not completed, not mission accomplished yet,” Lagarde told European lawmakers Wednesday in...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Keep Cutting in ‘Small Steps,’ Vujcic Tells Politico</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448207343&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should continue moving gradually as it eases monetary policy, Governing Council member Boris Vujcic told Politico.
“When the road is slippery, you take small steps and this is what we are doing,” the Croatian official said in an interview published Wednesday....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees More Grounds for December Interest-Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448192999&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will continue to ease policy in the coming months, Governing Council member Olli Rehn told Finnish newspaper Helsingin Sanomat.
Inflation has slowed to the targeted 2% and euro-area economic growth is fragile, Rehn said in an interview. “These factors have ad...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf den Wandel der Weltwirtschaft setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448015384&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Weshalb Demografie, Deglobalisierung und Dekarbonisierung die Zukunft bestimmen.
Raja Korinek. Die vergangenen Monate waren von reichlich Schlagzeilen rund um die US-Wahlen geprägt. Doch es gibt auch längerfristige Trends, die Anleger ebenso wenig außer Acht lassen sollten. Dazu zählt der britische ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Tochter steht in Paris wegen Druck auf zwei Angestellte vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448188341&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Fokus des am Dienstag angelaufenen Prozesses gegen die französische UBS-Niederlassung stehen die frühere Marketingverantwortliche Stéphanie Gibaud und der ehemalige Leiter der internen Revision, Nicolas Forissier.
Die beiden Beschäftigten, die später entlassen wurden, sollen unter anderem dazu ge...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment und Laiqon starten KI-Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448194054&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Union Investment erweitert das Angebot im Bereich der digitalen Vermögensverwaltung. In Kooperation mit LAIC, einer Laiqon-Tochter, führt das Unternehmen ab Dezember 2024 die KI-gestützte Fondsvermögensverwaltung „WertAnlage“ ein. Das System verarbeitet laut einer Pressemitteilung täglich mehr als 1...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir kehren nicht zu einer Welt zurück, die wir kannten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448245144&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ann-Katrin Petersen erwartet besondere Zeiten für Anleger. Die Chef-Anlagestrategin für Deutschland des US-Fondsanbieters Blackrock ordnet im Gespräch mit dem Handelsblatt ein: „Wir erleben ein sehr ungewöhnliches Wirtschaftsumfeld.“ Und sie fordert Anleger auf, entsprechend zu handeln.
Investoren s...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bitcoin hat noch Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448245146&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Während sich der Aufwärtstrend an den Aktienmärkten im Dezember fortsetzt, pausiert die Rally beim Bitcoin. Die älteste und wichtigste Kryptowährung bewegt sich seit zwei Wochen knapp unterhalb von 100.000 Dollar aufwärts.
Sofern nichts Unvorhergesehenes passiert, dürfte die Marke aber nicht nur in ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>100.000 Dollar dürften erst der Anfang sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448226682&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-04 17:26:40 letzte Aktualisierung: 2024-12-04 17:26:40
Während sich der Aufwärtstrend an den Aktienmärkten im Dezember fortsetzt, pausiert die Rally beim Bitcoin. Die älteste und wichtigste Kryptowährung bewegt sich seit zwei Wochen knapp unterhalb von 100.000 Dollar au...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltiges Investieren: Neue Chancen mit Privatmarkt-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448193166&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandra Willmeroth
Mit dem Ziel, langfristige Investitionen in die Realwirtschaft zu fördern, bietet die neue Fondsstruktur Eltif privaten Anlegerinnen und Anlegern erstmals einen einfachen Zugang zu Privatmarktanlagen. Die Abkürzung Eltif steht für European Long-Term Investment Fund, der 2015 in Eur...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life wird immer mehr zur Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448212556&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Michael Heim
Die grosse Überraschung blieb aus. Doch die hatte auch keiner erwartet, als Swiss-Life-CEO Matthias Aellig am Dienstag die Strategie für die nächsten drei Jahre vorstellte. Denn viel besser als in den letzten Jahren könnte es beim Zürcher Lebensversicherer fast nicht gehen. Entsprechend...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt sich Hedera Bauwert zur Brust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448222586&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat gegen das von Alleingesellschafter Ioannis Moraitis gegründete und geführte Unternehmen Hedera Bauwert ein sogenanntes Auskunfts- und Vorlageersuchen erlassen. Dies hat die Behörde selbst öffentlich gemacht. Der Bauträger hat den Finanz...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Premier Inn mietet im Berlin Campus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448222641&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Berlin. Einen Mietvertrag über 10.348 qm Bruttogrundfläche hat der Immobilienfonds IReit Global mit der britischen Hotelgruppe Premier Inn im sogenannten Berlin Campus im Bezirk Lichtenberg unterzeichnet. Das Hotel mit 270 Zimmern soll 2027 in dem Büro- und Gewerbeblock im Ortsteil Rummelsburg eröff...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streuung: Nach Ihren Wünschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448208866&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Welche Arten von KI gibt es und wie sind ihre Funktionsweisen? Wie können KI-Projekte in Controlling & Finance integriert werden und welche Herausforderungen und Grenzen bestehen dabei? Welche Compliance-Anforderungen müssen beachtet werden? Interessieren Sie sich zusätzlich für Use Cases dazu in Ih...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189633&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189629&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189618&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189576&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189490&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189488&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,14% du capital et 5,55% des droits de vote (02/12/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189652&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 3,88% des droits de vote (22/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189603&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189518&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189555&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock officialise le rachat de HPS pour 12 milliards de dollars</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189537&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le gestionnaire met la main sur un portefeuille de 148 milliards de dollars d'actifs de dette privée, un compartiment en forte croissance. Depuis quelques jours déjà, les rumeurs sur le rachat de HPS par BlackRock allaient bon train. C'est maintenant officiel. Le plus grand gestionnaire du monde a a...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pour conserver le label ISR, Amundi mise sur les ETF actifs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448189650&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Il s'agit de la première incursion du gestionnaire français dans le champ des fonds cotés qui ne répliquent pas passivement un indice. En parallèle, BNP Paribas AM a également fait labelliser une partie de sa gamme d'ETF actifs. S'adapter aux changements réglementaires en matière d'ESG est complexe ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich meinen PKV-Beitrag senken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448202490&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-04 11:11:02 letzte Aktualisierung: 2024-12-04 11:11:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser, 59, ist seit 2005 pri...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>