<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Sees Modest Revival in Euro-Zone Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410399007&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel said growth momentum in the euro zone has gathered some pace recently, adding to optimism that the economy has left the worst of its crisis behind. 
“We’re currently seeing a slight revival of the economy in the euro area,” ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Halts European Direct Lending Activities, Lets Team Members Go</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410390787&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity International has halted its European direct lending activities and let go members of its private markets team, according to a spokesperson for the firm.
The investing giant, which had $817 billion in assets under management as of March 31, has decided to wind down its privat...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pound Rallies as Traders Increasingly See BOE Cuts Lagging ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410356964&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The pound rose to the strongest in over two months against the euro after UK inflation slowed less than expected, threatening to delay interest-rate cuts from the Bank of England.
Traders pared bets on monetary easing from the BOE aggressively and now only see the first reduction comi...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Expands Funding Crackdown on High-Carbon Clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410356950&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA plans to expand its financing restrictions on high-carbon assets and will add aviation, shipping and commercial real estate to the list of sectors now facing limits.
The bank is “determined to align its credit portfolio with net zero trajectories and to support the econ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erstellt geniale Liste: Diese KI-Aktien zählen in den nächsten Jahren zu den Gewinnern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410390075&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Welche Aktien werden durch den KI-Boom noch besonders profitieren? UBS erstellte nun eine geniale Liste, die genau diese Namen verraten soll
Die Begeisterung um das Thema Künstliche Intelligenz (KI) bleibt nach wie vor ungebrochen. Denn noch stehen wir erst am Anfang der vielen Möglichkeiten, die di...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auch Wohlstand muss erstritten werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410396678&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Grundgesetz wird 75. Berlin feiert – am 23. Mai mit einem Staatsakt und über das Wochenende mit einem Demokratiefest für die Bürger. Deutschland hat allen Grund zu feiern. Eine Periode von 75 Jahren in Freiheit, Frieden und Wohlstand sucht ihresgleichen in der deutschen Geschichte. Für den Osten...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chancen auf Ether-Spot-ETFs steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410396683&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Assetmanager dringen in den USA auf Zulassung von Spot-ETFs auf die zweitgrößte Digitalwährung Ether. Doch die Börsenaufsicht SEC bleibt bisher skeptisch. Allerdings signalisiert sie Gesprächsbereitschaft und hat Nyse, Nasdaq und CBOE aufgefordert, ihre Anträge für das Listing der Cyberdevisen-Vehik...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wachstum nimmt etwas Fahrt auf“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410396699&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.5.2024 ba Frankfurt – Die Aussichten für die deutsche Konjunktur hellen sich allmählich auf. Die Wirtschaftsleistung dürfte im zweiten Quartal erneut etwas zulegen, nachdem das Bruttoinlandsprodukt (BIP) schon zum Jahresstart um 0,2% leicht gestiegen ist. Positive Impulse seien da...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Family Offices erhöhen Anleiheinvestments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410396705&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wohlhabende Familien investieren ihr Vermögen breit gestreut in verschiedene Asset-Klassen. Dabei entfällt auf Anleihen aus Industrieländern so viel wie seit 2019 nicht mehr. Das geht aus dem Global Family Office Report der UBS hervor. Dafür wurden 320 Single Family Offices mit 600 Mrd. Dollar Vermö...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stefan Povaly steigt bei J.P. Morgan auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410396722&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.5.2024
cru Frankfurt
J.P. Morgan baut die Führungsebene in Deutschland um. Wichtigste Änderung ist eine Beförderung und große neue Rolle für Stefan Povaly, den seit vier Jahren amtierenden Landeschef für Deutschland und Österreich. Er wird zusammen mit Marcus Hiseman Co-Head of Gl...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenombudsman hatte 2023 erneut deutlich mehr Arbeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410373665&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Insgesamt erledigte die Bankenombudsstelle im vergangenen Jahr 2360 Fälle, was einem Anstieg um 18 Prozent gegenüber 2022 entspricht, wie Bankenombudsman Andreas Barfuss am Mittwoch an einer Medienorientierung erklärte. Die Ombudsstelle intervenierte in 303 Fällen und machte in 207 Fällen konkrete L...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HTB wird Produktpartner auf Plattform Walnut Live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410374794&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Finanzberaterinnen und Finanzberater können auf der digitalen Vertriebsplattform Walnut Live ab sofort auch auf Anlageprodukte der HTB Hanseatische Fondshaus zugreifen. Das in Bremen ansässige Unternehmen ist Spezialist für Sachwert-Investments und alternative Investmentfonds (AIFs) mit besonderem F...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Primus Valor beendet zwei Fonds mit hohen Rückflüssen und kauft günstig nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410367280&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Rückflüsse der beiden geschlossenen Immobilienfonds ImmoChance Deutschland G.P.P.1 und G.P.P.2 summieren sich demnach final abhängig vom konkreten Investitionszeitraum auf bis zu 329 Prozent der Einlage (G.P.P.1) beziehungsweise 264,5 Prozent (G.P.P.2), teilt Primus Valor mit. Die Investoren der...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI kommt in den Arbeitswelten an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410357122&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Der Einsatz von KI hat in der österreichischen Wirtschaft bedeutend zugenommen, so das Ergebnis des Parlamentarischen Forums in Wien, das vor einem Monat stattfand. Die im Parlament versammelten Experten aus Politik, Forschung und Konzernen wie Google waren sich einig: KI wird in Österreich bereits ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht mehr Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410409536&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft hat laut Bundesbank wieder Tritt gefasst und bleibt voraussichtlich im Frühjahr auf dem Wachstumspfad. „Im zweiten Quartal 2024 dürfte die Wirtschaftsleistung erneut etwas ansteigen“, schrieben die Volkswirte der deutschen Zentralbank in ihrem am Mittwoch vorgelegten Monatsbe...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alleinstehende Ältere : „Wer verwaltet mein Geld, wenn ich nicht mehr kann?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410380753&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Manchmal ist das Schicksal nicht fair zu den Menschen. Die einen sind gesund und haben ein dichtes soziales Netz mit liebevollem Partner, eigenen Kindern und vielen netten Freunden. Die anderen wiederum sind körperlich angeschlagen und leben weitgehend allein.
So wie Katherina Arnold, 60 Jahre alt. ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin wieder auf Höhenflug - das sind die Gründe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410377965&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Was sind die derzeitigen Preistreiber im Bitcoin-Markt?

Generell ist der Bitcoin-Markt kurzfristig häufig von Gier oder Angst getrieben, was sich auch in den starken Preisschwankungen des Assets widerspiegelt. Langfristige Treiber sind hingegen die voranschreitende Adoption - auch durch die Wall St...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Deutschlandchef für JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410404569&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die US-Großbank JP Morgan baut ihre Frankfurter Zentrale um. Wie das Handelsblatt vorab erfuhr, ernennt die Bank am Mittwoch Alexander Mayer zum neuen Chef von Deutschland und Österreich. Er tritt seine neue Rolle Anfang November dieses Jahres an.
Mayer leitete zuvor das Investmentgeschäft in Deutsc...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank rechnet für Mai mit steigender Inflation in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410368495&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-22 10:39:36 letzte Aktualisierung: 2024-05-22 10:39:36
Die deutsche Inflation dürfte laut Bundesbank im Mai anziehen und in den kommenden Monaten um ein etwas höheres Niveau schwanken. Grund hierfür seien zunächst statistische Effekte beim öffentlichen Personennahverkeh...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Wachstumsbegrenzungen für N26 zeitnah aufheben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410362040&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-22 14:49:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-22 14:49:00
Die Smartphonebank N26 kann bald wieder so viele Neukunden aufnehmen, wie sie möchte. Die Finanzaufsicht Bafin will eine seit zweieinhalb Jahren bestehende Wachstumsbegrenzung für das Berliner Institut in Kürze aufh...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der Shoppingcenter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410381130&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>April 2020, der erste Lockdown. Die Corona-Pandemie hat Deutschland fest im Griff. Die Behörden haben aus Infektionsschutzgründen den stationären Handel bis auf die Grundversorgung stillgelegt. Innenstädte und Einkaufszentren sind wie leergefegt. Der Einzelhandel hört vielerorts auf, seine Miete zu ...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin zeigt Biss – an der falschen Stelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410381136&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Mehr Biss bei der Bilanzkontrolle ist wünschenswert – wenn er an der richtigen Stelle eingesetzt wird. Bei der Adler Group hat es die Finanzaufsicht Bafin versäumt, eben diesen Biss zu zeigen. Jetzt versucht es die Behörde bei Gateway. Und damit an der falschen Stelle. Die Bafin vermutet eine möglic...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MPC verkauft Ex-Intel-Haus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410381187&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Immobilie genießt einen legendären Ruf: Ex-Mieter Intel musste eine Abstandszahlung über drei Jahresmieten zahlen, weil der Chiphersteller vergessen hatte, eine Kündigungsoption zu ziehen. Intel hatte die gut 10.600 qm große Büroimmobilie an der Düsseldorfer Landstraße 391-401 Ende Dezember 2019...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank streicht ihr Neubauprojekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410381193&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank verzichtet auf ihre Neubaupläne in Frankfurt. Damit ist das 2017 angekündigte Programm zur Sanierung und Erweiterung des Bankcampus im Stadtteil Bockenheim auf die reine Sanierung zusammengeschrumpft. Zwischenzeitlich waren drei Neubauten mit ungefähr 100.000 qm Bruttogrundfl...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin verhängt 9,2 Millionen Euro Geldbuße gegen N26</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410368259&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Wegen verspätet gemeldeten Geldwäscheverdachtsfällen muss das FinTech knapp zehn Millionen Euro Bußgeld bezahlen. Es sind nicht die ersten Mängel, die die BaFin bei N26 entdeckt.
Insurtechs
Kapitalanlage
| Quelle: N26
Ein weiterer Nackenschlag für die Smartphone-Bank N26: Die Bundesanstalt für Finan...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Retter oder Verräter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410353452&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Fast schüchtern sitzt er da, der Zwei-Milliarden-Euro-Mann. Seine Stimme ist leise, sein Blick wandert am Boden umher, wenn er spricht. »In unserem Geschäft muss man sehr analytisch sein«, sagt er. »Für Emotionen ist kein Raum.«
Arthur Mensch hätte Grund zu Gefühlswallungen, so viel hat sich in sein...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Statistische Effekte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410422806&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die deutsche Inflation dürfte laut Bundesbank im Mai anziehen und in den kommenden Monaten um ein etwas höheres Niveau schwanken. Grund hierfür seien zunächst statistische Effekte beim öffentlichen Personennahverkehr, teilte die deutsche Zentralbank in ihrem am Mittwoch veröffentlichten Monatsberich...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhöhte Energiepreise Bundesbank rechnet im Mai mit steigender Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410376340&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die deutsche Inflation dürfte laut Bundesbank im Mai anziehen und in den kommenden Monaten um ein etwas höheres Niveau schwanken. Grund hierfür seien zunächst statistische Effekte beim öffentlichen Personennahverkehr, teilte die deutsche Zentralbank in ihrem am Mittwoch veröffentlichten Monatsberich...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exor, Investor & Co.: Die Aktien der Milliardärs-Clans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410362165&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-22 07:48:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-22 07:48:02
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das Ganze sehen: Ampel-Gehampel um den Haushalt – warum die Schuldenbremse vielleicht eine Reform braucht, sich aber jetzt erstmal bewährt (ca. Min. 7)
Eine Frage der Größe: Die Börs...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410362146&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-22 07:38:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-22 07:38:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>