<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Stiller Riese im Private Banking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10231655343944488041</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt
Während sich die Wettbewerber nach Zusammenschlüssen oder Restrukturierungen in einem permanenten Veränderungsprozess befinden, wächst die DekaBank im Private Banking organisch. Das seit 2022 von Hussam Masri geleitete Geschäftsfeld, in dem das Wertpapierhaus eng mit den Sparkassen koo...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rüffelt Raisin Bank – die hält dagegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2726383268084392354</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die BaFin hatte Mängel in der Geldwäscheprävention der Raisin Bank AG festgestellt. Diese betreffen beispielsweise die Risikoanalyse, die Risikobewertung von Kundinnen und Kunden, das EDV-Monitoring und die Erfüllung der Pflichten des Geldwäschebeauftragten, heißt es in einer Mitteilung der Behörde....</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka knackt Halbjahres-Rekord beim Fondsabsatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5311274244477083625</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka hat im ersten Halbjahr 2025 einen neuen Rekord aufgestellt. Mit einem Fondsabsatz von 20,4 Milliarden Euro (einschließlich Zertifikaten und Fonds für institutionelle Investoren) übertraf das Wertpapierhaus der Sparkassen den bisherigen Bestwert für ein erstes Ha...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekord bei Fonds und Zertifikaten – Deka profitiert von privatem Kapitalzufluss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18063590402426988756</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Dekabank hat im ersten Halbjahr so viele Fonds und Zertifikate verkauft wie nie in den ersten sechs Monaten eines Jahres. Der Absatz kletterte im Vergleich zum Vorjahreszeitraum um fast 41 Prozent auf rund 20,4 Milliarden Euro, wie das Wertpapierhaus der Sparkassen mitteilte. Vor allem Privatleu...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Portugal’s Centeno Will Attend ECB’s September Rate Meeting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12806280173157768115</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank of Portugal’s outgoing head, Mario Centeno, will attend the European Central Bank’s interest rate-setting meeting next month.
Centeno, who’s set to be replaced by OECD chief economist Alvaro Santos Pereira after just one term, will still take part in the Sept. 10-11 Governing...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Nuveen Set to Exit Puerto Rico Utility Debt Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7542158823813425152</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The debt-cutting plan for Puerto Rico’s power utility, which has been in bankruptcy for almost a decade, is at risk of falling apart after investors including BlackRock Financial Management threatened to pull out of the deal in the wake of the Trump administration’s move to fire nearl...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DekaBank-Chef hält seine Manager an, KI in alle Projekte einzubinden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=621703502985089965</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-08-26/dekabank-chef-halt-seine-manager-an-ki-in-alle-projekte-einzubinden (Bloomberg) -- Die DekaBank, das Fondshaus der Sparkassen, setzt verstärkt auf Künstliche Intelligenz (KI). Führungskräfte wurden angehalten, diese bei neuen Vorhaben vom S...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gemeinsam gegen Bürokratiewust: BaFin und Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10585096354116013291</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank und die FinanzaufsichtBaFinwollen sich gemeinsam für den Abbau von Bürokratie stark machen. Und wie? Die beiden Institutionen haben vorgeschlagen, das Millionenkreditmeldewesen für Banken und Versicherer zum 30. Dezember 2026 einzustellen. Die erforderlichen Gesetzesanpassung...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>