<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Finanzkrise machte ihn reich - jetzt schliesst er seinen Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10175035713600102801</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Der Hedgefonds-Manager Michael Burry sieht in den Nullerjahren die sich anbahnende Blase am US-Immobilienmarkt kommen. Seine Wette gegen Subprime-Wertpapiere macht ihn beim Ausbruch der Finanzkrise 2008 reich und berühmt.
Michael Lewis erzählt Burrys Geschichte 2010 im Bestseller «The Big Short». Im...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Man nehme Gold, Edelmetallminen, Rohstoffe und auch knappes Digitalgeld ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10555478561704745269</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Welt der Kapitalmärkte ändert sich rasant. Das klassische 60/40Portfolio galt über Jahrzehnte als solide Grundlage für langfristigen Vermögensaufbau. Doch in einer Ära multipler Krisen und hoher Staatsverschuldung greifen alte Gewissheiten nicht mehr. Die Liechtensteiner Vermögensverwaltung Incr...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FIDELITY NORDIC FUND</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8469003632291790872</link>
<author>Euro</author>
<description>FONDS | AKTIEN | ANLEIHEN | ZERTIFIKATE
ECO-RATING powered by:C MOUNTAIN-VIEW
Aktienfonds Skandinavien
105,9 %
Bester Skandinavien-Fonds über fünf Jahre, was mit FondsNote 1 belohnt wird | S. 3
Über 3000 Fonds, Aktien, Anleihen und Zertifikate...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1156353500192294080</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Bei der Onlinebank Swissquote kommt es zu einem interessanten Schachzug. Weil VR-Präsident Markus Dennler nächstes Jahr die Altersgrenze erreicht, soll Hans-Rudolf Köng übernehmen. Köng sitzt seit Mai im Gremium und leitete zuvor über zwölf Jahre PostFinance.
Die angestrebte Privatisierung oder die ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laura Villars, une femme dans la course</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2205163149788647160</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LAURENT FAVRE
Au bout d’une heure d’entretien en tête à tête, on ressort de chez Laura Villars avec l’étrange sensation de ne pas en savoir beaucoup plus qu’avant sur cette Vaudoise de 28 ans, pilote automobile quasi inconnue en dehors des circuits, ou du moins très discrète, mais qui a acquis une n...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>