<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Vujcic Says Policy in Good Place, Warns of Market Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11399781721361416309</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Boris Vujcic repeated his view that current policy is “in a good place,” adding that “we feel that we have done our job” after lowering inflation to the ECB’s target without provoking a recession.
The Croatian official’s remarks Thursday,...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan SE muss hohe Strafe zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5461816164735735821</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die BaFin hat J.P. Morgan SE wegen Defiziten in der Geldwäscheprävention 45 Mill. Euro Strafe aufgebrummt. Die in Frankfurt ansässige Kontinentaleuropa-Tochter des US-Instituts habe ihre „Aufsichtspflicht bei internen Prozessen zur Abgabe von Geldwäsche-Verdachtsmeldungen schuldhaft ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor wachsenden Kreditrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16009043243382917425</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mpi Frankfurt
– Die Bundesbank stellt wachsende Risiken für den Finanzsektor in Deutschland fest. So warnte die Notenbank am Donnerstag in ihrem Finanzstabilitätsbericht unter anderem vor einem Anstieg der Quote notleidender Kredite (NPL) in den Bilanzen der Banken. Bereits seit Ende 2022 gibt es ei...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ALTE BANKENABGABE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15079387481411734481</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Finanzministerium prüft rechtliche Wege zur Umsetzung des Mittelstandsfonds aus Altgeldern der Bankenabgabe. Der Gesetzentwurf komme rechtzeitig, um die Rückzahlung zu verhindern. Die Linke im Bundestag hatte Auskunft verlangt.
► Artikel Seite 4...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FINANZSTABILITÄT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3573943732523730005</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Bundesbank erwartet aufgrund der schwachen Konjunktur in Deutschland einen Anstieg von notleidenden Krediten in den Bankbilanzen. Sie sieht zudem weitere Risiken für die Finanzstabilität und fordert eine Vereinfachung der Regulierung.
► Artikel Seite 5...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefährlicher Höhenflug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8620277145862439489</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Nvidia plus 75 Prozent, Alphabet plus 67 Prozent – die KI-Gewinner der vergangenen sechs Monate lesen sich wie aus einer anderen Welt. Wer nicht dabei war, kennt das nagende Gefühl: Schon wieder eine Rally verpasst. Ob bereits investiert oder nicht, für beide Seiten besteht Klärungsbedarf: letzte Ch...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klüger als die Masse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17003826458917944367</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Nur wer gegen den Strom schwimmt, gelangt zur Quelle“, lautet ein chinesisches Sprichwort. Börsianer rümpfen die Nasen. Grund: Wer die Lebensweisheit aus Fernost beherzigt, zahlt an der Börse einen hohen Preis. So bekommt das Feuer um den Boom bei künstlicher Intelligenz (KI) beinahe täglich neue Na...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine wertvolle Ergänzung für das Portfolio“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14291030389509920506</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Herr Prawitz, warum gehören Private-Markets-Investments ins Portfolio?
Alexander Prawitz: Durch die stärkere Korrelation zwischen Aktien und Anleihen ist es wichtiger denn je, neue Assetklassen im Portfolio zu berücksichtigen und Risiken zu streuen. Eine gute Portfoliokon struktion sollte für ein op...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inhalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7397353991781609399</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>12 Seitenwechsel
Künstliche Intelligenz sorgt für schwindelerregend hohe Bewertungen an den Börsen – und keiner weiß, wie lange das so weitergeht. Nicht nur vorsichtige Anleger suchen deshalb nach Wegen, ihr Risiko zu reduzieren. FOCUS MONEY zeigt, wie das geht
moneykompakt
6 Studie: Mix aus Aktien ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Bußgeld für JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3694146872778385327</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters. Frankfurt. Die US-Investmentbank JP Morgan muss für Mängel in der Geldwäsche-Prävention in Deutschland eine Geldbuße von 45 Millionen Euro zahlen. Die deutsche JP Morgan SE habe von Oktober 2021 bis September 2022 fast ein Jahr lang ihre fälligen Geldwäsche-Verdachtsmeldungen „systematisch“...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15087404931429267222</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank warnt vor wachsenden Risiken für das Finanzsystem hierzulande. In ihrer Jahresanalyse zur Stabilität der Finanzmärkte, die die Notenbank am Donnerstag in Frankfurt zum zwanzigsten Mal vorgestellt hat, ist viel von handels- und wirtschaftspolitischen Unwägbarkeiten, Konjunktur...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank kritisiert hohe Schulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1321792161128243948</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Finanzstabilitätsbericht der Bundesbank feiert sein 20-jähriges Bestehen – doch Feierstimmung kommt mit Blick auf den Inhalt nicht auf. Denn die Risiken für das deutsche Finanzsystem sind aus Sicht der Bundesbank im vergangenen Jahr wieder gestiegen, zeigt der am Donnerstag veröffentlichte Beric...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Rekordgeldbuße</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14365885149309760603</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die US-Investmentbank JP Morgan muss für Mängel in der Geldwäscheprävention in Deutschland eine Geldbuße von 45 Millionen Euro zahlen. Die deutsche Niederlassung habe von Oktober 2021 bis September 2022 ihre fälligen Geldwäscheverdachtsmeldungen „systematisch“ zu spät abgegeben und ihre A...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von KI profitieren bis jetzt nur wenige</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7110319389677361084</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Bringt’s KI oder nicht? Das ist die Frage, die derzeit die Wirtschaft umtreibt. Tech-Unternehmen investieren Milliarden Dollar in Chips und Rechenzentren, Unternehmen wie Nvidia erreichen an der Börse eine Bewertung von 5 Billionen Dollar. Immer mehr Stimmen sprechen von einer Blase. Die Welt beobac...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI macht Bankern und Beratern den Job streitig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11056257781707676945</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Karrierestart bei einer Grossbank oder Strategieberatung ist der Traum vieler Wirtschaftsstudenten. Doch immer mehr Aufgaben, die von jungen Analysten oder Consultants erledigt werden, kann heute die generative künstliche Intelligenz (KI) übernehmen. Dazu gehören etwa das Sammeln und das Auswert...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geht die Wette auf – oder platzt die KI-Blase?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7199667613345637477</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Nach Kursverlusten bei Tech-Aktien und Warnungen prominenter Investoren bröckelt die KI-Zuversicht an den Börsen.
Iris Burtscher Wien Der amerikanische Hedgefondsmanager Michael Burry sah einst als einer der wenigen die US-Finanzkrise voraus. Nun wettet er Millionenbeträge gegen die KI-Größen Nvidia...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor steigenden Risiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12650266539681764768</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Main – Zollkonflikte, Konjunkturflaute, Kreditausfälle – die Bundesbank warnt vor wachsenden Risiken für Deutschlands Banken. „In der Gesamtschau hat sich das makrofinanzielle Umfeld im vergangenen Jahr spürbar verschlechtert, insbesondere angesichts hoher Unsicherheit und damit einhergehe...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash-Propheten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16061329120197068450</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Open-AI-Chef Sam Altman nimmt das B-Wort in den Mund. Amazon-Gründer Jeff Bezos auch. Und Michael Burry, bekannt als der Mann, der den Finanzcrash von 2008 vorhergesagt hatte, setzt auf einen Kurseinbruch bei Nvidia. Das ist der Konzern, der mit kaum vorstellbaren 4,8 Billionen Dollar bewertet wird,...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boden gutmachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4601792997643646482</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Der Ablass für Klimasünden funktioniert häufig so: Firmen mit einem hohen Ausstoß an Treibhausgasen kaufen massenhaft CO₂-Zertifikate, mit denen dann Klimaschutzprojekte finanziert werden – etwa die Wiederaufforstung von Land oder erneuerbare Energien. Dieser Ablasshandel steht allerdings zunehmend ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INDUSTRIE OHNE STRATEGIE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13388065541653234526</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Die Präsentation der Industriestrategie ist auf Anfang 2026 verschoben. Die Regierungsparteien ringen untereinander, welche Maßnahmen wie finanzierbar sind. Umschichtungen im Budget gestalten sich schwierig. Die SPÖ spielt auf Zeit. Die Unternehmen fordern sofort wirksame Unterstützung und drohen mi...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum steigen Aktienkurse schon vor Börsenstart?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6906975586150184222</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Ein Leser fragt sich, warum eine Aktie bereits zum Börsenstart deutlich im Plus notiert, obwohl der Handel offiziell erst eröffnet wird. Er nennt als Beispiel politische Nachrichten am Wochenende, also außerhalb der Börsenzeit, die kurstreibend wirken. An welchen Handelsplätzen wird zuvor ber...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Gigawette</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8717910929908314317</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Mehr als 10 000 Besucher starren im großen Saal des Venetian Casino Conference Center in Las Vegas erwartungsvoll auf die Bühne. Sie haben Metalldetektoren passiert und schnüffelnde Spürhunde, denn angekündigt ist eine Silicon-Valley-Legende: Larry Ellison, Mitgründer des Techgiganten Oracle. Kommt ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höher, weiter, teurer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9474773273247026554</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Eins muss man Michael Burry lassen: Er hat einen Sinn für Dramatik. Mehr als zwei Jahre hatte sich der Hedgefondsmanager auf der Plattform X in Schweigen gehüllt. Zwei Tage vor Allerheiligen postete er dann ein Standbild aus dem Film „The Big Short“, der fiktionalisiert davon erzählt, wie Burry die ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der KI-Boom ist ein Schweizer Käse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9852599253901077915</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Beim Thema künstliche Intelligenz wird derzeit wohl keine Frage so diskutiert wie die, ob wir es ökonomisch mit einer KI-Blase zu tun haben. Allerdings wird die Debatte gemäß den medialen Gesetzmäßigkeiten des frühen 21. Jahrhunderts so derart holzschnittartig geführt, dass Albrecht Dürer begeistert...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Hier könnten Anleger ihr ganzes Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12221543201773951068</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt aktuell eindringlich vor diesem Angebot, bei dem Anleger im schlimmsten Fall ihr ganzes Geld verlieren können. Was Sie jetzt unbedingt beachten sollten, um nicht auch ein Opfer dieses Betruges zu werden.
Die Betrugsfälle im Internet nehmen immer mehr zu, Anleger verlie...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100: Kursschwäche zum Einstieg nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11596085282005812648</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Der Markt hat immer Recht, heisst es und bedeutet: Egal, was Anleger zu einer Aktie oder zu einem Index meinen und egal ob beispielsweise eine Aktie subjektiv betrachtet teuer oder billig ist – am Ende zählt der Kurs. Und dieser Aktienpreis ist das Ergebnis von Angebot und Nachfrage. E...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann die Bank für Online-Betrug mit privaten Konten haftet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3970373597344453912</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin wurde Opfer eines Onlinebanking-Betrugs. Die Kriminellen haben mehrere ihrer Konten leergeräumt. Die Les...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieso verändern sich Aktienkurse, wenn die Börse geschlossen ist?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17807229272960699253</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser fragt sich, warum eine Aktie bereits zum Börsenstart deutlich im Plus notiert, obwohl der Handel offiziell ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streit um Problemfonds von Union Investment geht zum EuGH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2843405746325401993</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der brisante Rechtsstreit um den offenen Immobilienfonds „UniImmo Wohnen ZBI“ weitet sich aus: Das Oberlandesgericht Nürnberg hat die Überprüfung eines richtungsweisenden Urteils gegen die Union-Investment-Tochter ZBI Fondsmanagement an den Europäischen Gerichtshof (EuGH) in Luxemburg weitergereicht...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thelen und Geke bringen KI-Quant-Zertifikate für Privatanleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9779191694558078967</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Technologie-Investor und FondsmanagerFrank Thelen geht eine strategische Partnerschaft mit Michael Geke ein, Chef des Fintech-Unternehmens Quantmade. Gemeinsam haben sie den Zertifikate-Anbieter Quant42 gegründet. Dieser soll aktiv gesteuerte Zertifikate auf quantitative Anlagestrategien auf den...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank warnt vor wachsenden Risiken für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2793489355943185044</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«In der Gesamtschau hat sich das makrofinanzielle Umfeld im vergangenen Jahr spürbar verschlechtert, insbesondere angesichts hoher Unsicherheit und damit einhergehender Risiken», heisst es im Finanzstabilitätsbericht 2025 der Notenbank.
Die Gefahr, dass Kredite nicht zurückgezahlt werden, nehme ange...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sieht immer größeres Risiko fallender Kurse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17623875442948590352</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Risiken für das deutsche Finanzsystem sind offenbar gestiegen. In ihrer Jahresanalyse zur Stabilität der Finanzmärkte verweist Bundesbankvorstand Michael Theurer auf die zunehmenden geopolitischen Spannungen, Handelskonflikte und Staatsverschuldungen. »Die deutsche Wirtschaft sieht sich struktur...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor steigenden Schulden in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16757307539401531452</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Finanzstabilitätsbericht der Bundesbank feiert sein 20-jähriges Bestehen – doch Feierstimmung kommt mit Blick auf den Inhalt und die Ableitungen daraus nicht auf. Denn die Risiken für das deutsche Finanzsystem sind aus Sicht der Bundesbank im vergangenen Jahr wieder gestiegen, wie aus dem am Don...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>France’s Far Right Eyes ECB Easing as Solution to Debt Problems</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7690075795440648832</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French far-right leader Jordan Bardella said his party will push the European Central Bank to relaunch quantitative easing if it comes to power. 
In an interview with the Economist published this week, he suggested that Frankfurt policymakers would be called on to help the euro zone’s...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>State Street Eyes India's Mutual Fund Boom With BlackRock, Amundi, Schroders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10854780984165281756</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Before the trading day starts we bring you a digest of the key news and events that are likely to move markets. Today we look at:
- Asset managers in play
- IPO fever continues
- Home sales slow
Good morning, this is Alex Gabriel Simon, an equities reporter in Mumbai. India’s equity b...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7001101892830628438</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (24/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13706939970129809505</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,54% des droits de vote (03/11/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15836066347835828214</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,36% des droits de vote (30/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercialys : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8129365213946031657</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,18% du capital et des droits de vote (27/10/25)....</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>