<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Was die Retail Investment Strategy bringt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13847872364246814979</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Experten warnen: unter Kosten von (Über-)Regulierung würden die Kleinanleger leiden.
Manfred Kainz. Die Retail Investment Strategy (RIS) wird frühestens 2026 „schlagend“, so Michael Gruber von der Uni Salzburg. Er ist bekannter Auskenner und Zerpflücker von finanzdienstleistungsrechtlichen Neuerunge...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin knöpft sich die Broker vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4649376231640212947</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
Nachdem jüngst inmitten von Marktturbulenzen etliche Broker durch IT-Störungen und Ausfälle von sich reden machten, hat nun die Finanzaufsicht Konsequenzen angekündigt, die bis zu Sanktionen reichen könnten. Es sei „indiskutabel“, dass Dienste für Kunden wegen technischer Störungen nur...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Comeback Europas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12927966655502029825</link>
<author>Cash.</author>
<description>Noch vor wenigen Monaten schienen europäische Aktien auf dem Standstreifen statt auf der Überholspur zu sein. Doch seit Jahresbeginn erlebt Europa ein beeindruckendes Comeback: Von Januar bis Mitte März stieg der MSCI Europa um 12 Prozent, während US-Aktien, die bisherigen Börsen-Favoriten, 5 Prozen...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ruhestand: Profi-Anleger schlecht gewappnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1820469947819424311</link>
<author>Cash.</author>
<description>NEWS
Nur 60 Prozent der professionellen Anleger fühlen sich umfassend auf ein längeres Leben im Ruhestand vorbereitet. Dagegen geben 40 Prozent an, schlecht darauf vorbereitet zu sein. Das ist ein zentrales Ergebnis der „Professional Investor DNA-Survey“ von Fidelity International.
Christof Quiring,...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Eine epochale Aufgabe für Versicherer und Assetmanager“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14085381279268461112</link>
<author>Cash.</author>
<description>Fondspolicen haben nicht zuletzt aufgrund der Lage an den Börsen einen Lauf. Und auch das Fehlen echter Alternativen, um die Altersvorsorge effizient und optimal auszugestalten, ist die Fondsgebundene die Nummer eins. Wir diskutieren mit drei Assetmanagern, wie es im Segment weitergeht und welche Tr...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mutige Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=444663089443344814</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Es gehört zur selbstverständlichen Aufgabe von Finanzaufsehern, vor allerhand Risiken zu warnen. Auch auf dieser Jahrespressekonferenz der Bafin fehlte es daran nicht, etwa als Präsident Mark Branson „nicht ausschließen“ wollte, dass sich „Probleme im Nicht-Bankensektor auf die Banken auswirken“. Ei...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin sieht Märkte stabil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9009677966206435889</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Trotz der Unsicherheit in Weltpolitik und Wirtschaft infolge der US-Handelspolitik haben die Märkte nach Einschätzung der Bafin bislang gut funktioniert: „Eine Preisfindung war immer möglich, es gab keine Liquiditätsengpässe und kein Finanzinstitut ist in Schwierigkeiten geraten“, sagte der Präsiden...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese fünf Baustellen warten auf Klingbeil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3709854558134842241</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der SPD-Chef hat am Mittwoch seinen Job als Finanzminister angetreten. Bei einer internen Amtsübergabe gab Klingbeil die Marschrichtung vor. Es warten einige Probleme auf ihn.

Der Neue versprüht Tatendrang. Am Mittwochmittag um 13.30 Uhr stellt sich Lars Klingbeil im Matthias-Erzberger-Saal des Bun...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin droht Instituten mit Konsequenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10818797554141774889</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Während des Börsenchaos im April konnten viele Privatanleger nicht handeln. Die Finanzaufsicht reagiert nun darauf.

Die Finanzaufsicht Bafin fordert Verbesserungen von Brokern und Banken, die während des Börsenchaos im April mit Störungen gekämpft haben. Gewisse Handelsplattformen seien „in den Str...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor Zoll-Turbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6055716430382744422</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Finanzaufsichtschef Branson befürchtet, das Bankensystem könnte auch darunter leiden.

Frankfurt – Die Kursschwankungen an den Finanzmärkten infolge der US-Zollpolitik sind nach Einschätzung der Finanzaufsicht Bafin noch nicht ausgestanden. „Es besteht ein erhebliches Potenzial für weitere Rückschlä...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Mega-Chance: Warum Sie jetzt bei Nvidia- und Microsoft-Aktien schnell sein sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1228870223477602854</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Müssen Anleger jetzt schnell handeln und den Dip nutzen? Die Experten der UBS haben Nvidia und Microsoft aktuell als die aussichtsreichsten Aktien im Bereich Künstliche Intelligenz identifiziert – und sehen eine attraktive Einstiegschance. Doch was steckt hinter dieser Einschätzung?
Noch im vergange...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin knöpft sich nach Störungen Trading-Apps vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5889928557510774142</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bafin warnt vor weiterem erheblichen Rückschlagspotential an den Finanzmärkten. Die Erreichbarkeit von Neobrokern wie Trade Republic halten die Aufseher für „nicht akzeptabel“. Zwei weiteren Banken drohen Aufpasser wegen mangelhafter Geldwäschekontrollen.

Der Ärger vieler Wertpapierkunden war g...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie ein zweites Einkommen im Alter auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11730774588550042752</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Plan: Im Ruhestand von Kapitalerträgen leben. Der Grundstock: 30.000 Euro plus eine monatliche Sparrate. Wie kann unsere Leserin, Ende 30, sich damit eine Zusatzrente für den späteren Ruhestand aufbauen?

Bei WiWo Coach beantworten unsere WiWo Coaches exklusiv für Abonnentinnen und Abonnenten Fr...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Prognose: Schwacher Sommer für Schweizer Hotellerie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14383571503999598888</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der kommende Sommer dürfte für die Touristiker in der Schweiz nach Jahren des Wachstums herausfordernder werden.

Schwächere Konjunkturaussichten und der starke Franken dämpfen die Aussichten laut Experten der Grossbank UBS. Vor allem das zuletzt stark gewachsene US-Geschäft dürfte darunter leiden.
...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17983429120520668986</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sollte ich das Geld aus der Direktversicherung kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11855532889611534360</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin erwartet Geld aus einer pauschalversteuerten Direktversicherung. Was lohnt sich mehr: Einmalauszahlung oder Rente?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Rech...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was taugen Covered-Call-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3803422665511870951</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Spezial-ETFs, die regelmäßige Ausschüttungen versprechen, liegen im Trend. Wie sie funktionieren, was sie können und für wen sie sich eignen.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steu...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schützen Sie Ihr Vermögen für den Fall eines Kriegs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15720875246756695023</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Russlands Überfall auf die Ukraine ist der Krieg zurück in Europa. Wie können Anleger zumindest ihr Vermögen für den Fall einer Ausweitung des Konflikts absichern?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlag...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Erhebliches Risiko für weitere Rückschläge an Finanzmärkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2542185351325068322</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Turbulenzen an den Finanzmärkten infolge der US-Zollpolitik sind nach Einschätzung der Finanzaufsicht Bafin nicht ausgestanden. Wofür ihr Chef plädiert.

„Es besteht ein erhebliches Potenzial für weitere Rückschläge an den Märkten. Für Rückschläge, die möglicherweise systemweite Auswirkungen hab...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor erheblichem Risiko für weitere Turbulenzen an den Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12826462041744805114</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Dank solider Regulierung sei der Sektor gut aufgestellt, betont die Finanzaufsicht. Dennoch seien Gefahren nicht gebannt, warnt Bafin-Chef Branson. Demnach sind Handelskonflikte nicht das einzige Risiko.

Die Finanzaufsicht Bafin hat dazu aufgerufen, angesichts der weltpolitischen Verwerfungen und B...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Backs Compromise Over Trading Rules That Divided Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8955846120194435794</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank signaled support for a twin-track implementation of new trading rules, pointing the way to a compromise over a reform that’s driven a wedge between small banks and big ones.
In its contribution to a consultation by the European Commission, ECB staff said lett...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Cuts Bond, Loan Sale Outlook by $235 Billion on Trade Tumult</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7361240431182289663</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG lowered its forecast for US corporate debt issuance this year, citing volatility tied to President Donald Trump’s tariff rollout and a slower-than-expected pace of dealmaking.
The bank’s research arm cut its estimate for blue-chip debt sales by $100 billion to $1.4 trilli...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Agrees to SRT Deal With PGGM Tied to $2 Billion of Loans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=579928101339175010</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA is offloading some of the credit risk it has from a $2 billion portfolio of loans, shifting the exposure to Dutch pension fund manager PGGM, according to a statement from the two firms provided to Bloomberg News.   
A substantial part of the reference portfolio is linke...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin kritisiert ‘außergewöhnlich teure’ Genobanken-Sanierungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6771852621183554010</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die deutsche Finanzaufsicht Bafin hat am Mittwoch die jüngsten Schieflagen im genossenschaftlichen Bankensektor moniert. Schuld sei weniger das wirtschaftliche Umfeld gewesen. Viel mehr hätten einzelne Manager und Aufsichtsorgange zum Teil versagt.
Trotz der insgesamt zufriedenstellen...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>