<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz als Finanzberater</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16695693769988439540</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Der KI-gestützte Anlagemarkt wächst rasant. Doch der Boom ist riskant.
Frankfurt. Immer mehr Privatanleger nutzen künstliche Intelligenz (KI) zur Anlageberatung. Einer Analyse der Firma Research and Markets zufolge sollen die Umsätze in diesem Sektor von 61,75 Mrd. Dollar (52,90 Mrd. Euro) im vergan...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Beratung für Privatanleger boomt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9370084523270016312</link>
<author>Kurier</author>
<description>Künstliche Intelligenz
Immer mehr Anleger nutzen Künstliche Intelligenz (KI) zur Anlageberatung. Knapp drei Jahre nach dem Start des Chatbots kann heute jeder Aktien beobachten und Analysen erhalten, die früher nur Großbanken oder institutionellen Investoren zur Verfügung standen. Der Boom auf dem M...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Wie eine Kristallkugel": Immer mehr Anleger nutzen KI-Beratung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3395162556397394609</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Immer mehr Privatanleger nutzen Künstliche Intelligenz (KI) zur Anlageberatung. Knapp drei Jahre nach dem Start des Chatbots kann jeder Aktien auswählen, beobachten und Analysen erhalten, die früher nur Grossbanken oder institutionellen Investoren zur Verfügung standen. Der Boom auf dem Markt für di...</description>
<pubDate>Sun, 28 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Infrastrukturboom droht an fehlendem Plan zu scheitern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5186601198123487203</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Frühjahr machte der alte Bundestag den Weg frei für ein 500 Milliarden Euro schweres Sondervermögen. Der Geldtopf soll die ärgsten Risse in Deutschlands maroder Infrastruktur kitten: Holprige Strassen, sanierungsbedürftige Schienennetze, veraltete Schulen und Krankenhäuser.
Fehlende Konkretisieru...</description>
<pubDate>Sun, 28 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>