<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Inflation Problem Mustn’t Drag Into 2026, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415060784&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank mustn’t allow inflation to remain above 2% into 2026, Governing Council Martins Kazaks said after projections showed that target will now only be met toward the end of next year.
While uncertainty remains high, policymakers are confident as things stand that ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VOR CORONA WAR ES BESSER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415029359&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Bei Offenen Immobilienfonds in Deutschland betrug die Vermietungsquote Ende 2023 im Schnitt 93,7 Prozent. Das hat die Ratingagentur Scope festgestellt. Scope hat dazu 27 Fonds mit einem Anlagevolumen von rund 120 Milliarden Euro untersucht. "Seit vier Jahren bewegt sich die Vermietungsquote rund um ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FIDELITY GLOBAL INDUSTRIALS Aktienfonds Industrie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415030579&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>46,2 %
Bester globaler Fonds für Industriewerte über die vergangenen drei Jahre | S. 14
FedEx-Anlieferung im kalifornischen Newport Beach: Fondsmanager Ashish Bhardwaj investiert beim Fidelity Global Industrials Fund in die Aktien vom USamerikanischen Liefer-und Logistikunternehmen FedEx
Über 3000 F...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hier entscheidet die KI komplett allein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415030588&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktien Nachhaltigkeit Nordamerika. Die Börsen müssen ständig neue Daten verarbeiten, von denen man aber nicht sicher sagen kann, ob die Kurse dadurch steigen oder fallen. Diese Unsicherheit kann auch der beste KI-gestützte Fonds nicht ausräumen. Aber weil Datenmengen, Rechenpower und Software immer ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi lanciert die ersten Laufzeit-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415030609&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Laufzeit-ETFs. Nachdem iShares und Xtrackers vorgelegt haben, hat Amundi nun ebenfalls einige Laufzeit-ETFs aufgelegt. Mit dem neuen AMUNDI FIXED MATURITY 2027 GERMAN BUND GOVERNMENT BOND ETF (ISIN: LU 278 087 182 3) können Anleger in einen Korb aus Bundesanleihen investieren, die bis Ende 2027 zum ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Malediven statt Kick-backs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415033354&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Wer seine Ferien auf den Malediven in einem Reisebüro bucht, ohne diesem ein Honorar überweisen zu müssen, weiss natürlich, dass der Dienstleister nicht von Luft und Liebe lebt. Um Löhne und Aufwendungen bezahlen zu können, kassiert er Rückvergütungen von Hotels und Fluggesellschaften.
Anders sieht ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed vor Diskussion über Leitzinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415033370&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die US-Notenbank Fed versucht, die Markterwartungen zu bremsen, schlägt die Tür aber keinesfalls zu. Die Währungshüter um ihren Chef Jerome Powell halten an ihrer Sitzung am Mittwoch den Leitzins wie erwartet unverändert in einer Spanne von 5,25 bis 5,5%. Dort befindet sich der geldpolitische Leitsa...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was macht eigentlich ein Bankberater?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415033415&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Riehen ist einer dieser Orte in der Schweiz, die aussehen, als könnten sie auch Teil des Ballenberg-Freilichtmuseums sein. Mit seinem Kopfsteinpflaster, bei dem kein Stein aus der Reihe tanzt, und den sorgfältig renovierten historischen Häusern, an denen üppige, aber nicht überbordende Blumenkästen ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Firmen klagen über neue UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415078670&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Die UBS steht vor dem wichtigsten regulatorischen Entscheid seit der CS-Übernahme vor 15
Monaten. In den nächsten Tagen befindet die Finanzmarktaufsicht (Finma) über wettbewerbsrechtliche Auflagen für die Grossbank.
Im Heimmarkt Schweiz ist die neue UBS zum dominanten Anbieter aufgestiegen. In einze...</description>
<pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>