<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Cuts Jobs in Muni Business Under New Leadership</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407519029&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest money manager, cut fewer than 10 jobs in its municipal bond department under the new leadership of Patrick Haskell, according to a person familiar with the matter.
Haskell, a former co-head of fixed-income capital markets at Morgan Stanley, took ove...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BofA, BNP Poised to Win Lead Roles on $20 Billion Sanofi Spinoff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407502469&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bank of America Corp. and BNP Paribas SA are on the verge of winning lead roles arranging Sanofi’s separation of its consumer-health business, according to people familiar with the matter, in one of the year’s most sought-after banking assignments. 
The French drugmaker has decided to...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Expects Three Interest-Rate Cuts This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407497682&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gediminas Simkus said he sees borrowing costs being reduced three times in 2024 — starting with the planned move in June.
The euro-zone is developing more or less in line with the base case and, barring surprises, there’s room to loosen t...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Capital Debate, Big Oil’s Buybacks: EMEA Earnings Week Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407470380&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The recent selloff in UBS Group AG shares underscores the Swiss bank’s challenge to demonstrate its Credit Suisse Group AG acquisition is on solid ground.
Results this week will be overshadowed by concerns about a government proposal to increase the amount of capital held by systemica...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit Suisse’s Last CEO Koerner to Leave UBS in Coming Weeks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407470373&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Credit Suisse Chief Executive Officer Ulrich Koerner is set to leave UBS Group AG in the coming weeks after the completion of the merger of the two former Swiss rivals, a person familiar with the matter said.    
The Swiss government last year orchestrated a UBS takeover of Credit Sui...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan eindeutig: So geht es mit Bitcoin und anderen Kryptowährungen wie Ethereum weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407486298&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Analysten von J.P. Morgan haben nach dem Abverkauf beim Bitcoin ein eindeutiges Fazit zur weiteren Entwicklung der Kryptowährung gezogen. Geht es jetzt nach oben oder unten? Und welche Faktoren könnten Treiber oder Bremser einer Bewegung sein?
J.P. Morgan gilt nicht als großer Bulle in der Krypt...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritische Momente: Das erwarten J.P.Morgan und Goldman Sachs jetzt bei Aktien von Allianz und BASF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407492275&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei den Aktien von BASF und Allianz wird es jetzt kritisch. Worauf Anleger achten sollten und was J.P.Morgan und Goldman Sachs jetzt zu den Aktien sagen.
Lange sah es bei der BASF-Aktie wieder gut aus: Das Papier formte im Chart einen schönen Aufwärtstrend und auch die fundamentale Lage entschärfte ...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank wirbt für europäische Souveränität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407518269&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bundesbankvorstand Burkhard Balz hält die Einführung des digitalen Euro auch für einen Schritt, um unabhängiger von ausländischen Zahlungsdienstleistern zu werden. Das sei auch eine Frage der Souveränität, sagt er im Interview.
► Interview Seite 10...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW begibt Anleihe auf der Blockchain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407518291&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 7.5.2024 jsc Frankfurt – Die KfW sucht für eine Emission einer Anleihe auf der Blockchain den Schulterschluss mit der übrigen Finanzbranche: Für ein mindestens 100 Mill. Euro schweres Instrument, das Ende Juni oder Anfang Juli emittiert werden soll, steht die Fondsgesellschaft Union ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Renditen mit globalen Aktienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407518304&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Fonds- und ETF-Sparpläne begrenzen effektiv Risiken und lohnen langfristig.Dabei erzielen mit großem Abstand Aktienfonds die höchsten Renditen und schneiden deutlich besser ab als Rentenfonds. Anleger sollten dabei erstklassige Produkte wählen. Immer mehr Deutsche entscheiden sich für Sparpläne.
Bör...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Credit-Suisse-Chef Körner verlässt UBS in Kürze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407476282&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Ex-Credit-Suisse-Chef Ulrich Körner wird die UBS in den kommenden Wochen verlassen. Dies berichtet die Financial Times unter Berufung auf informierte Kreise.
Die Integration soll Ende Mai abgeschlossen sein, hiess es. Damit werde auch die Position des Credit-Suisse-CEO absolet. Körner habe schon...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Realstone will Kapital von Solvalor 61 um rund 170 Millionen Franken erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407476298&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Deshalb soll das Kapital zwischen dem 17. und 31. Mai um rund 170 Millionen Franken erhöht werden, wie die Fondsgesellschaft Realstone SA am Montag mitteilte. Je sieben Anteile berechtigen zum Bezug eines neuen Anteils zu 239,50 Franken. Die maximale Anzahl neuer Anteile beträgt somit 723'473, wobei...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: Letzter CS-CEO Körner soll UBS in den kommenden Wochen verlassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407476304&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das stehe im Zusammenhang mit weiteren entscheidenden Schritten im Integrationsprozess. Das UBS-Management arbeite daran, die Fusion der Rechtseinheiten der UBS mit denen der Credit Suisse bereits bis Ende Mai abzuschliessen, schreibt die britische Wirtschaftszeitung unter Berufung auf Personen, die...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple: Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407500432&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
"Sollten die Quartalszahlen in vier Wochen sogar über der Erwartung liegen, könnte der Kursanstieg auch deutlich schneller gehen" – das war unsere Einschätzung über die Kursperspektiven von Apple Anfang April. Und tatsächlich: Die Aktie des Smartphone-Herstellers ist Ende vergangener W...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Schätzungen zum UBS-Quartalsergebnis so stark divergieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407509001&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der AWP-Konsens geht für die Grossbank UBS von einem Geschäftsertrag von 12,1 Milliarden und einem Konzernergebnis von 637 Millionen Dollar aus. Neben den Quartalsergebnissen interessieren die Finanzgemeinde insbesondere die Entwicklung bei der Integration der Credit Suisse. UBS-Chef Sergio Ermotti ...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europawahl: So stehen die Parteien zum Provisionsverbot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407493615&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die für die Branche entscheidende Frage lautet: Wie stehen die Parteien zu den Regulierungsplänen, insbesondere zur Einführung partieller Provisionsverbote im Rahmen der Retail Investment Strategy (RIS), und welche weiteren Regulierungen des Versicherungsvertriebs planen sie?
Die SPD unterstützt ei...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit-Suisse-Chef verlässt UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407525038&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Körner ist seit 2022 Vorstandschef der Bank. Nach der Übernahme blieb er in der Geschäftsleitung der UBS.
Zürich. Der letzte Chef der Credit Suisse, Ulrich Körner, verlässt die Schweizer Großbank UBS in den kommenden Wochen. Das bestätigte ein Insider dem Handelsblatt. Zuvor hatte die „Financial Tim...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit-Suisse-Chef Körner verlässt UBS in kommenden Wochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407471387&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 06:36:10 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 06:36:10
Der letzte Chef der Credit Suisse, Ulrich Körner, verlässt die Schweizer Großbank UBS einem Medienbericht zufolge in den kommenden Wochen. Die UBS arbeite daran, den Zusammenschluss der Rechtseinheiten der UBS und d...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss-Life-Präsident Dörig wollte die Credit Suisse Schweiz retten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407476580&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich, Michael Heim
War die Vollübernahme der Credit Suisse durch die UBS die einzige valable Option, um eine neue Bankenkrise zu verhindern? Auch über ein Jahr nach den Ereignissen beschäftigt die Frage den Finanzplatz und die Politik. Recherchen der "Handelszeitung" bringen in diesem Kontex...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>350 Millionen Euro: Kärnten bekommt mehr aus Heta-Abwicklung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407493013&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>BotTalk
Das Land Kärnten wird noch mehr Geld als erwartet aus der Abwicklung der Abbaugesellschaft Heta erhalten. Ein Erlös von "zumindest 350 Mio. Euro" werde voraussichtlich im Jahr 2027 an das Land Kärnten fließen, sagte Finanzreferentin Gabriele Schaunig (SPÖ) am Montag nach einer Sitzung der Kä...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472895&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,27% du capital et 5,004% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472893&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472914&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472901&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Julie Duval : «Il y a deux voies royales pour rejoindre Goldman Sachs»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472935&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Julie

Duval, managing director chez Goldman Sachs et professeur à l'ESCP, livre à L'Agefi des conseils pratiques pour les étudiantes et jeunes professionnelles qui souhaitent rejoindre la banque américaine à Paris.

L'Agefi : Vous êtes managing director chez Goldman Sachs, racontez-nous votre parco...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472992&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472990&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,27% du capital et 5,004% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407472945&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,11% des droits de vote (29/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So positionieren sich die Parteien zum Provisionsverbot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407495017&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der BVK hat in seiner Verbandszeitschrift einen Überblick darüber gegeben, wie die einzelnen Parteien zu den Regulierungsplänen, insbesondere zur Einführung partieller Provisionsverbote im Rahmen der Retail Investment Strategy (RIS) und weiteren Branchenthemen wie Nachhaltigkeit oder Open Insurance ...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sollten berufstätige Eltern bei der Krankenversicherung beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407494924&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 12:29:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 12:29:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Frau unseres Lesers hat bish...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich zurück in die GKV wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407494923&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 12:29:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 12:29:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als Angestellter ist unser Leser...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ob ein Wechsel zur PKV sinnvoll ist, muss gut durchdacht werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407494922&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 12:29:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 12:29:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als freiwillig gesetzlich Kranke...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekommt das Finanzamt vom Goldverkauf etwas mit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407477293&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 07:57:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 07:58:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit-Suisse-Ära endet: Ulrich Körner verlässt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407470941&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 05:40:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 05:59:04
Der letzte Chef der Credit Suisse, Ulrich Körner, verlässt die Schweizer Großbank UBS einem Medienbericht zufolge in den kommenden Wochen. Die UBS arbeite daran, den Zusammenschluss der Rechtseinheiten der UBS und d...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sell in May and go away? Was Anleger aus der alten Börsenbinse lernen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407470084&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-06 05:35:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-06 08:52:03
Der Sommer hat in den vergangenen Tagen schon laut an die Tür geklopft, aber für Anleger gibt es auch Grund zu Sorge: Denn der Mai gilt traditionell als schlechter Börsenmonat.
Eine alte Börsenweisheit geht so: „Sel...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>