<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin bemängelt einzelne Zertifikate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10268575473131375167</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
Die Finanzaufsicht BaFin hat zwei Studien zum Markt für Anlagezertifikate durchgeführt. Dabei wurde untersucht, ob es nach der Zinswende systematische Fehlberatungen gab, und welche Risiken bestimmte Produkte bergen. Während keine Hinweise auf massenhafte Fehlberatungen festgestellt wu...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zertifikate aufgedrängt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5283872712331415804</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bafin gibt nach ihrer Untersuchung Entwarnung

dmoh.
FRANKFURT. Mit der Zinswende im Jahr 2022 feierte auch der Zertifikatemarkt in Deutschland eine Wiederauferstehung. Zertifikate für 111 Milliarden Euro waren vor einem Jahr im Umlauf und damit erstmals wieder mehr als zum Zeitpunkt der Lehman-Inso...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dem Klima- und Transformationsfonds gehen die Mittel aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5072719061744956537</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Finanzierung. Während Deutschland über das Für und Wider sowie die Inhalte eines Infrastrukturfonds diskutiert, sieht die Zukunft für ein anderes Sondervermögen wenig rosig aus. In den Klima- und Transformationsfonds dürfte bald deutlich weniger Geld fließen. Gleichzeitig soll damit mehr finanziert ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sergio Ermottis Lohn spaltet die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8415862897184768262</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>EM. ·
Das Salär des UBS-Chefs Sergio Ermotti könnte für das Geschäftsjahr 2024 auf bis zu 28 Millionen Franken steigen. Der Geschäftsbericht der Grossbank wird am kommenden Montag publiziert. Kritik ist programmiert, und das Parlament will exzessive Managergehälter kontern: Der Ständerat stimmte Anf...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Chef lohn der UBS birgt Sprengstoff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10120379841428833134</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Sergio Ermotti könnte laut Experten bis zu 28 Millionen Franken erhalten – das dürfte der Bank im Inland politisch schaden

«Eine Bank wie die Schweiz», so lautet der aktuelle Werbeslogan der UBS. Mit lokalem Engagement und Volksnähe will sich die globale Grossbank bei der heimischen Bevölkerung bel...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bahn will auch was</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11058257818459405190</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Der Staatskonzern hofft auf 148 Milliarden Euro aus dem Sondervermögen.

Berlin – Die Deutsche Bahn hat für die Verhandler von Union und SPD einmal ausgerechnet, wie viel Geld in den kommenden zehn Jahren in die Schiene fließen muss. Insgesamt belaufe sich der Investitionsbedarf für die kommenden ze...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Teilweise Mängel bei Anlage-Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3896242183473316239</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Verbraucherschützer halten sie für undurchsichtig, Sparkassen und Volksbanken verkauften sie zeitweise in großem Stil: Nun hat die Finanzaufsicht Bafin beim Thema Zertifikate genauer hingeschaut und stellte zumindest in einigen Fällen Mängel fest.

Eine systematische Fehlberatung durch Banken und Sp...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says Era of Shocks Makes ECB’s Inflation Job Harder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11634326930055921205</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said abrupt shifts in global trade and the region’s defense architecture will make it harder to keep inflation stable.
Speaking at a conference in Frankfurt, Lagarde said the changes represent “two-sided shocks” that, along with climat...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Official Urges Fewer Rules Hindering Banks in Rare Support</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5446700667085356222</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Authorities across the European Union need to help banks become more competitive by lightening their regulatory burden, a senior official at the European Central Bank said in a rare show of support for the industry.
“I’m a big believer that from time to time, we need to slow down, sto...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Receives Approval to Sell Part of Credit Suisse China Stake</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8635400294852302218</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG said it received regulatory approval to sell a 36% stake in Credit Suisse’s China venture, bringing closer the full integration of the two banks in the world’s second-largest economy.
UBS sold the stake in Credit Suisse Securities in China to Beijing State-Owned Assets Ma...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abu Dhabi’s MGX Hires From Apollo, Warburg Amid Trump’s AI Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2284604429535496498</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Abu Dhabi’s MGX, which is helping bankroll the $100 billion artificial intelligence venture touted by Donald Trump, is beefing up its US operations with hires from the likes of Apollo Global Management Inc. and Warburg Pincus LLC. 
The Emirati investment vehicle hired Andy Pickens in ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Kicks Off $1 Billion of Loans for Celsius’ Alani Nu Purchase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7653839819788938865</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group of banks led by UBS Group AG launched a $1 billion debt package on Wednesday for energy-drink maker Celsius Holdings Inc.’s acquisition of Alani Nutrition LLC, according to a person familiar with the matter.
The financing consists of a seven-year $900 million first-lien term l...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Goldman Sachs ist auch JP Morgan optimistisch: Hier bieten sich jetzt massive Wachstumschancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5143681375602169287</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nach der Investmentbank Goldman Sachs sieht auch das Geldhaus J.P. Morgan massive Wachstumschancen in dieser Region und bei diesen Aktien. Sollten Anleger hier jetzt zugreifen, um sich die Chance auf Kurssteigerungen nicht entgehen zu lassen?
Der europäische Aktienmarkt ist seit Anfang des Jahres en...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erhält grünes Licht für Anteilsverkauf an CS Securities in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1834931944796945210</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die chinesische Finanzaufsicht hat die entsprechende Bewilligung erteilt, wie die Schweizer Grossbank am Mittwoch mitteilte.

Die UBS darf in China ihren Anteil an Credit Suisse Securities (CSS) reduzieren. Die Bank wird 36,01 Prozent an den chinesischen Staatsfonds Beijing State-owned Assets Manage...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin kritisiert hohe Verluste bei Turbo-Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9998984633262055537</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Drei von vier Kunden haben mit diesen Zertifikaten in den vergangenen fünf Jahren Verluste gemacht, zeigt eine Studie der Behörde. Die Finanzaufsicht dringt auf bessere Aufklärung.

Erstveröffentlichung: 2025-03-12 14:40:28 letzte Aktualisierung: 2025-03-12 14:40:28
Die Finanzaufsicht Bafin zeigt si...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Sondervermögen für den Wohnungsbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16208349697648155104</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wohnungen baut nicht der Staat, sondern ein privater Investor. Wenn für ihn die Baukosten sinken, springt auch der Wohnungsbau wieder an, argumentiert Ökonom Michael Voigtländer.

Erstveröffentlichung: 2025-03-12 08:40:20 letzte Aktualisierung: 2025-03-12 08:40:43
Nach der Ankündigung eines Sonderve...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Bundesbank Ein- und Zwei-Cent-Münzen überflüssig machen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15502571947220214078</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Die Bundesbank macht einen Vorschlag, um Ein- und Zwei-Cent-Münzen weitgehend aus dem Verkehr zu ziehen. Was verspricht sie sich davon – und wie ist die Situation in anderen Ländern? Der Überblick.

Statt 1,99 Euro für ein Päckchen Butter würden zwei Euro fällig: Geht es nach dem Willen von Bundesba...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Konkurrenz für die Vergleichsportale?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12832616597473308442</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Kürzlich hat die Bundesfinanzaufsicht (BaFin) eine neue Website für die Suche nach dem passenden Zahlungskonto/Girokonto gestartet. Der BaFin-Kontenvergleich soll erstmals übersichtlich die Kosten und Leistungen aller Girokonten für Privatpersonen in Deutschland auflisten, wie die Behörde mitteilt. ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>30 Mal mehr Grundsteuer – was nun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8204974616554316282</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hält einen Anteil an einer wohl wertlosen Brache. Nun soll er dafür über 350 Euro Grundsteuer im Jahr zahlen. Wie kann er sich wehren?

Erstveröffentlichung: 2025-03-10 07:35:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-10 07:35:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>