<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Infineon zieht Investitionen wegen KI-Boom vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7840605237634786667</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Infineon macht Tempo im Ausbau seiner Kapazitäten. Die Produktion im neuen Fertigungsgebäude in Dresden soll schneller hochlaufen. Dafür zieht der Halbleiterkonzern Investitionen vor. Der Grund für die Anstrengungen ist die rasant steigende Nachfrage nach Produkten für die Stromversorgung von KI-Dat...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi baut Exposure im Dollar ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3158727154717911353</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>xaw New York
– Europas größter Vermögensverwalter rechnet mit wachsendem Druck auf den Dollar und will deshalb das Exposure gegen den USA reduzieren. Amundi mit ihren 2,4 Bill. Dollar an Assets under Management rät Kunden nach Aussage von CEO Valerie Baudson dazu, sich über das kommende Jahr hinweg ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuerzahlerbund: Bundesbank soll Gold aus USA zurückholen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15502067522975203139</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>dpa-afx Frankfurt
– Wegen der unberechenbaren Politik von US-Präsident Donald Trump fordert der Bund der Steuerzahler, die deutschen Goldreserven so bald wie möglich aus den USA nach Deutschland zu bringen. „Wir sind der Auffassung, dass es höchste Zeit ist, das deutsche Gold aus den USA zurückzuhol...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Disruption</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17566566194337604126</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Neben Open AI gehört Anthropic heute zu den wichtigsten amerikanischen Start-ups für Künstliche Intelligenz. Und Dario Amodei, der Mitgründer und Vorstandschef des Unternehmens, ist für sehr beunruhigende Warnungen vor dem Disruptionspotential bekannt, das von KI-Technologien ausgeht. Er hat gesagt,...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI sorgt für Software-Crash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12164661604567409724</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Neue KI-Funktionen des OpenAI-Rivalen Anthropic haben am Mittwoch einen Ausverkauf bei Software-Aktien ausgelöst. Adobe verlor Mittwoch in der Spitze drei Prozent, Salesforce fünf Prozent und SAP vier Prozent. Die US-Technologiebörse Nasdaq, an der viele dieser Unternehmen notiert sind, startete mit...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sven Voth kauft Hervis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12403127260756342914</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der österreichische Lebensmittelhändler Spar hat die Sporthandelskette Hervis verkauft. Die neuen Eigentümer sind Sven Voth und Udo Schloemer. Die Geschäftspartner übernehmen die Belegschaft sowie die 134 Hervis-Filialen in Österreich, Slowenien, Kroatien und Bayern. Hervis wurde von dem deutschen M...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Privatanleger bei Eltifs beachten müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14864158581179120657</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi verwaltet 2,38 Billionen Euro nach Rekordflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15223984781367778167</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Europas größter VermögensverwalterAmundi meldete für 2025 Nettozuflüsse von 87,6 Milliarden Euro. Das verwaltete Vermögen erreichte damit zum Jahresende 2,38 Billionen Euro, ein Plus von 6 Prozent gegenüber dem Vorjahr. Allein im vierten Quartal flossen laut eigenen Angaben 20,9 Milliarden Euro zu.
...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin drängt N26-Aufsichtsrat, andere Ämter abzugeben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11574375494712805394</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Für jemanden, der im Hauptberuf ein Unternehmen mit einem Umsatz von etwa einer Milliarde Euro leitet, pflegte Daniel Terberger (58) eine imposante Sammlung an Zusatzämtern. Der Chef der Bielefelder Modefirma Katag AG ist stellvertretender Aufsichtsratsvorsitzender bei dem Autovermieter Sixt , saß i...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuerzahlerbund: Bundesbank soll Gold aus USA zurückholen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4443326760222506768</link>
<author>stern.de</author>
<description>Wegen der unberechenbaren Politik von US-Präsident Donald Trump fordert der Bund der Steuerzahler, die deutschen Goldreserven so bald wie möglich aus den USA nach Deutschland zu bringen. "Wir sind der Auffassung, dass es höchste Zeit ist, das deutsche Gold aus den USA zurückzuholen", sagte Michael J...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Fund That Sold Gold Before Crash Is Ready to Buy Again</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11848777839203735252</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- George Efstathopoulos sold a chunk of his gold holdings days before the precious metal’s biggest slide in four decades. Now he’s getting ready to buy again.
“If we see another 5%, 7% correction, I’m buying up,” Efstathopoulos, a portfolio manager at Fidelity International, said in an ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Calls Out Limits of Extreme Weather Adaptation Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8530266179410482613</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As extreme weather becomes more frequent, investors are examining how much money can realistically be made from climate adaptation.
Jenn-Hui Tan, chief sustainability officer at Fidelity International, which oversees about $1.1 trillion, said the investment case for adapting to climat...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Fink Urges Indians to Invest in ‘Era of India’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17929225426791605863</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Chief Executive Officer Larry Fink said it’s vital for Indians to invest alongside the country’s economic growth, a key reason the asset manager is expanding its presence in one of Asia’s fastest-growing wealth markets.
“If you believe in the era of India, we need to ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Finance Chief Says AI Center Will Bolster Sovereignty</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10681620364815109925</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A €1 billion ($1.2 billion) Munich data center built by Deutsche Telekom AG and Nvidia Corp. will help Germany become less dependent on digital infrastructure outside Europe, according to Finance Minister Lars Klingbeil.
Klingbeil, who is also the vice chancellor, attended the officia...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SpaceX Merger Provides Lifeline for Musk’s Debt-Ridden AI Startup</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3778392244368534737</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- By many counts, SpaceX is the most successful venture Elon Musk ever started. The rocket maker revolutionized the space industry, built a multibillion-dollar business fueled by lucrative government contracts and a growing satellite communications network, and still has few credible co...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi s'oyre une année de records en 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4254719572961805153</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La bonne dynamique de la société de gestion du groupe Crédit Agricole a été néanmoins freinée par la contribution exceptionnelle sur les grandes entreprises françaises, qui a affecté son résultat net.

Amundi a bouclé l'une des meilleures années de son histoire selon ses résultats trimestriels et an...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La France reste le premier bénéficiaire des financements du groupe BEI en 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2686499846688766168</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La Banque européenne d'investissement a accordé 10,6 milliards d'euros de financements de long terme dans l'Hexagone et le Fonds européen d'investissement rapporte une activité de 2,4 milliards d'euros. Le groupe a accéléré sur le soutien à la défense avec 670 millions d'euros de financement.

La Fr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>