<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS CEO Ermotti Says Swiss Regulation Among World’s Strictest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415560723&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti has said that he is largely in favor of a plan for Switzerland to reform its financial system as the country continues to work through the consequences of last year’s crisis at Credit Suisse. 
“We support most of the reform measures ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Among Swiss Banks Seeking Delay of Capital Rules on Trading</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415560720&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Swiss banks including UBS Group AG are pressing the government to postpone global capital rules for their trading businesses, to avoid being disadvantaged after the European Union decided on a delay.
Switzerland is set to decide by the end of July on whether to also push back its impl...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>African PE Fund in Talks With BlackRock to Sell Renewables Stake</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415544329&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- African Infrastructure Investment Managers Ltd. is in talks with companies including BlackRock Inc. to sell a stake in one of the continent’s biggest renewable energy businesses, people with knowledge of the matter said.
The infrastructure-focused private equity fund owned by Old Mutu...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Suggests Forecast Meetings Are Key for Rate Moves</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415537876&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos suggested that meetings featuring quarterly forecasts will be key for major decisions to set interest rates.
Speaking in a television interview with Spain’s RTVE, the policymaker effectively signaled that gatherings in September and...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi hält Sorgen vor Wahl in Frankreich für überzogen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415557889&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.6.2024
wü Paris
Die anstehenden Parlamentswahlen und das starke Abschneiden des rechtsextremen Rassemblement National (RN) bei den Europawahlen schüren bei ausländischen Investoren Sorgen, wie es mit Frankreich als Wirtschaftsstandort innerhalb Europas weitergeht. Die Marktreaktio...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wie viel Nachhaltigkeit können wir uns leisten?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415557903&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.6.2024
– Institutionelle Investoren setzen weiter auf Nachhaltigkeit. 85% der befragten Anleger berücksichtigen ESG-Kriterien. Zwei Drittel erwarten, dass das Volumen nachhaltiger Investments in den kommenden zwölf Monaten steigt. Das berichtete die Fondsgesellschaft Union Investm...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzbildung ist Schulsache</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415557909&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.6.2024 fir Frankfurt – Fachleute stellen den Deutschen kein gutes Zeugnis aus, wenn es um deren Finanzwissen geht. Sie verpassen ihnen die Schulnote 4, wie eine Umfrage im Auftrag von Union Investment unter 261 Lehrern, Politikern und Finanzberatern zeigt. Im Vergleich mit der vor...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Keine Partei scheint in der Lage, eine absolute Mehrheit zu gewinnen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415557914&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Amundi-Chief-Investment-Officer Vincent Mortier erläutert im Gespräch die verschiedenen Szenarien des Wahlausgangs in Frankreich. In den USA hält er eine Wiederwahl Trumps für wahrscheinlich. Und weltweit erwartet er das Ende der Vorherrschaft des Dollar als alleiniger globaler Leitwährung.
Börsen-Z...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank organisiert Filialnetz neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415557918&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.6.2024
ba Frankfurt
– Bauen statt Sanieren ist das Konzept der Deutschen Bundesbank. Zumindest bei der nun beschlossenen Neuorganisation des Filialnetzes, denn Neubauten an ihrem Frankfurter Hauptsitz hatte sie erst jüngst eine Absage erteilt. In Frankfurt, Hannover, Köln und Stut...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bundesbank dünnt Filialnetz aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415545969&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Von den geplanten Schliessungen, die 2028 beginnen sollen, sind nach Angaben der Bundesbank nach heutigem Stand 400 Beschäftigte betroffen. Aufgrund der Altersstruktur in den Filialen geht die Notenbank davon aus, dass die Zahl letztlich deutlich niedriger liegen wird. Betriebsbedingte Kündigungen i...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti: Können nicht den Preis für CS-Untergang zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415550231&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Ende der Credit Suisse habe klar gezeigt: «Es gibt nichts Schlimmeres als eine Bank, die über Jahre keine nachhaltigen Gewinne erwirtschaften kann und deren Ruf dazu noch angeschlagen ist.» Kein Kapital und keine Regulierung der Welt würden in solch einer Situation helfen. Das sei eine der wicht...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch holt Sales-Mitarbeiterin von der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415517438&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Halime Dzeladini wird ab dem 1. Juli 2024 zum Sales-Team des Kölner Vermögensverwalters Flossbach von Storch hinzustoßen. In ihrer neuen Position wird sie sich um die Betreuung der Vertriebspartner im erweiterten Rhein-Main-Gebiet kümmern.

Dzeladini war zuvor fast 20 Jahre im Deutsche-Bank-Konzern ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kunden warten auf Hilfe, Aufsicht prüft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415552565&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Broker und Fintechs haben in den vergangenen Jahren ihre Services schrittweise ausgebaut. So hat Trade Republic mittlerweile eine Vollbanklizenz und bietet neben dem Aktienhandel auch ein Sparkonto an. Das Besondere an dem Sparkonto ist, dass Trade Republic seinen Sparern immer jenen Einlagenzinssat...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank dünnt Filialnetz aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415547761&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank schließt in den nächsten Jahren 8 ihrer 31 Filialen. Zugleich soll an den Standorten Frankfurt, Hannover, Köln und Stuttgart an «logistisch günstigen Standorten» neu gebaut werden, wie die Notenbank am Dienstag in Frankfurt mitteilte.
Von den geplanten Schließungen, die 2028 ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen Investitionsaufwand : Bundesbank schließt ab 2028 mehrere Filialen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415547745&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank schließt in den nächsten Jahren 8 ihrer 31 Filialen. Zugleich soll an den Standorten Frankfurt, Hannover, Köln und Stuttgart an „logistisch günstigen Standorten“ neu gebaut werden, wie die Notenbank am Dienstag in Frankfurt mitteilte.
Von den geplanten Schließungen, die 2028 ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will bei Banken genauer hinschauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414332933&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Mit Volumina in Milliardenhöhe haben Sparkassen, Volksbanken und andere Banken seit der Zinserhöhung 2022 Zertifikate verkauft. Nun will die Finanzaufsicht Bafin prüfen, ob Produktangebot und Vertrieb von Zertifikaten „im Einklang mit den Interessen der Verbraucher“ seien, wie Bafin-Chef Mark Branso...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE AKTIEN-KRACHER VON MORGEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289074&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Traum eines jeden Anlegers: Seit ihrem Börsengang ist die Aktie des E-Auto-Pioniers Tesla um mehr als 12 000 Prozent gestiegen. Beim KI-Chiphersteller Nvidia sind es sogar mehr als 79 000 Prozent. Allein in den vergangenen fünf Jahren schnellte das Schwergewicht der „Magnificent Seven“ um über 3...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsen doch höher für länger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289084&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Bestellt und geliefert. Die Europäische Zentralbank (EZB) entsprach der Erwartung der Finanzmärkte und senkte Anfang Juni ihren Leitzins von 4,50 auf 4,25 Prozent. Damit endete die stärkste Zinserhöhungswelle seit Gründung der Notenbank 1998. Künftig sollte es nun wieder abwärtsgehen. „Die EZB hat i...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kauflust vor dem Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289087&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>China ist mit einer positiven Überraschung ins Jahr 2024 gestartet. Im ersten Quartal wuchs das Bruttoinlandsprodukt um 5,3 Prozent und damit stärker als erwartet. Im Gesamtjahr peilt Peking ein Wirtschaftswachstum von immerhin fünf Prozent an. Derzeit halten vor allem staatliche Investitionen und d...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien sind nur auf den ersten Blick teuer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289094&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Herr Engels, die Börse hängt an der Wirtschaftsentwicklung. Was erwarten Sie für die zweite Jahreshälfte?
Frank Engels: Das Wachstum der Weltwirtschaft stellt nach wie vor einen wichtigen Unterstützungsfaktor für die Kapitalmärkte dar. Vor allem die US-Konjunktur läuft wie eine gut geölte Maschine. ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zugang zum Emissionshandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289122&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>ETFs
Der Handel mit CO2 -Emissionszertifikaten ist ein wichtiger Baustein zum Erreichen der EU-Klimaziele. Anleger können mit dem UBS European Physical Carbon ETC jetzt direkt an der Preisentwicklung solcher Rechte partizipieren. Dafür bildet der börsengehandelte Rohstofffonds den Spotpreis von EU-E...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank streicht Filialen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415555790&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sibi
Frankfurt. Die Deutsche Bundesbank hat ein neues Konzept für ihre Filialen beschlossen. Das hat die Notenbank am Dienstag mitgeteilt. Die Dependancen in den Ballungsräumen Frankfurt, Hannover, Köln und Stuttgart würden an „logistisch günstigen Standorten“ neu gebaut und übernähmen die Aufgaben ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tech-Rally an den Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415555812&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mho. Frankfurt. Der marktbreite Aktienindex der Vereinigten Staaten, der S&P 500, hat am Montag mit 5473,23 Punkten ein Rekordhoch erreicht. Einmal mehr, denn es ist nunmehr schon das dreißigste in diesem Jahr, was im Durchschnitt fünf Rekordhochs je Monat sind. Die Variante desselben Index, in der ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächster Kurssprung bei Nvidia?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415568716&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der beliebte US-Aktienfonds „The Technology Select Sector SPDR Fund“ (XLK) passt am kommenden Montag die Gewichtung seiner einzelnen Positionen an. Das könnte die Kurse der bei Anlegern beliebten Aktien von zwei der größten Unternehmen der Welt bewegen: Apple und Nvidia.
Der XLK vom Anbieter State S...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IWF warnt vor Massen-Arbeitslosigkeit und erschöpften Staatsfinanzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415517249&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-18 07:56:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-18 07:56:00
Der Internationale Währungsfonds (IWF) fordert Volkswirtschaften wie Deutschland auf, sich frühzeitig auf die Umwälzungen durch Künstliche Intelligenz (KI) vorzubereiten. Investitionen in die Forschung seien nur ein...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Russischer Oligarch zerrt die UBS vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415517791&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Patrik Berger
Der russische Milliardär Alischer Usmanow (71) zieht die UBS in Frankfurt (D) vor Gericht. Der Vorwurf: Die Schweizer Bank soll ihn bei den deutschen Behörden verpfiffen haben. Es geht um verdächtige Transaktionen, welche die Frankfurter Filiale der UBS gemeldet haben soll.
Usmanow gil...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank dünnt Filialnetz aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415549422&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank schließt in den nächsten Jahren 8 ihrer 31 Filialen. Zugleich soll an den Standorten Frankfurt, Hannover, Köln und Stuttgart an "logistisch günstigen Standorten" neu gebaut werden, wie die Notenbank am Dienstag in Frankfurt mitteilte.
Von den geplanten Schließungen, die 2028 ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umstrittenes Hochhaus in ZürichÜber den UBS-Turm in Altstetten entscheidet nun die Bevölkerung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415574438&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Im Gemeinderat erreichte die UBS eine komfortable Mehrheit. Nun muss die Grossbank mit ihrem Hochhausprojekt in Zürich-Altstetten trotzdem vors Volk.
Verantwortlich dafür sind die Jungen Grünen, die das Referendum dagegen ergriffen. In der nötigen Frist bis Mitte Juni haben sie 2400 Unterschriften g...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Folgen von KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415586488&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Der Internationale Währungsfonds (IWF) fordert Volkswirtschaften wie Deutschland auf, sich frühzeitig auf die Umwälzungen durch Künstliche Intelligenz (KI) vorzubereiten. Investitionen in die Forschung seien nur ein Teil der notwendigen Maßnahmen – die Mammutaufgabe bestehe darin, Bildung, Arbeitsmä...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haftet die Depotbank für verspätet gezahlte Dividenden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415549803&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-18 16:55:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-18 16:55:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Nach der Hauptversammlung zahlen...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lässt sich Vermögen steuerfrei auf den Ehepartner übertragen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415520013&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-18 09:33:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-18 09:34:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leser leben als Ehepaar o...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Eltern beim Umgang mit Geld für die Kinder beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415513236&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-18 06:31:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-18 06:31:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat drei Kinder. Ihr...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>