<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB May Prime Markets for September Rate Cut: Eco Week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420665270&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials may be about to prime investors for another interest-rate cut, though only after one of the Governing Council’s longest-ever summer breaks between decisions.
With a move on Thursday effectively ruled out as policymakers take time to assess the strength ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Nvidia, keine Apple: UBS veröffentlicht Liste mit 24 globalen Top-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420637924&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weder Nvidia noch Apple finden sich auf der aktuellen Liste der schweizer Großbank UBS zu den von den Analysten ausgewählten 24 globalen Top-Aktien, die jetzt aussichtsreich erscheinen. Sollten Anleger hier zuschlagen? Es winken laut Konsensschätzungen bis zu 38,7 Prozent Kurspotenzial.
Regelmäßig v...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapital für Infrastruktur : Die Altersvorsorge finanziert die Energiewende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420656434&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Wenn man sich das Kapital auf der Welt nicht als eine anonyme Masse von Geld vorstellt, sondern als Eigentum bestimmter Personengruppen, werden zwei Hoffnungen von Politikern konkret: Das Geld von Investoren könnte ein Baustein sein, um die Wirtschaft so umzubauen, dass sie weniger Ressourcen verbra...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sanierung zwischen Frankfurt und Mannheim: Die Bahn und ihr marodes Schienennetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420649889&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bahn drückt aufs Tempo. Für die Menschen zwischen Frankfurt und Mannheim mag sich das in den kommenden Monaten nicht so anfühlen. Am Montag beginnt die Bahn mit der großen Generalsanierung des Streckennetzes. Bis 2030 sollen 40 besonders wichtige Strecken, „Hochleistungskorridore“ im Ba...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht alles, was glänzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420673073&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Daniel Eckert
Erfolgreicher Vermögensaufbau wird durch drei Faktoren bestimmt. Den einen kennen die Deutschen als „Sicherheit“ – eigentlich geht es aber um Risiko, und den verantwortungsvollen Umgang damit. Der zweite Faktor für das Vermögen ist die Rendite. Niemand ist allein durch das Horten von u...</description>
<pubDate>Sun, 14 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>