<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Sees Growth in Asia Infrastructure on AI Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434822958&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. sees huge growth opportunities in Asia for infrastructure to support a boom in artificial intelligence that’s also spurring energy and water demand.
“The need for data centers over the next five years is going to be double what is currently in the markets,” Brad Kim, Bl...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SocGen Plans New California Office, Hires Ex-UBS Banker Jansen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434704023&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Societe Generale SA hired John Jansen as the bank’s West Coast co-head with responsibility for technology, media and telecommunications investment banking, according to people familiar with the move.
Jansen, UBS Group AG’s former head of technology mergers and acquisitions, will be ba...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>French Power Is Underpriced With Demand Set to Recover, BNP Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434686682&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French electricity for next year is trading below its real value as the market hasn’t yet priced in higher future demand and stronger exports, according to BNP Paribas SA. 
The contracts should be as much as 10% higher than where they are currently trading, the bank’s Senior Commoditi...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSBC Changes ECB Call, Sees Cut Every Meeting Starting October</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434681831&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will start cutting interest rates at every meeting between October and April, according to economists at HSBC.
“So even if the supply side of the economy remains weak and the labour market only cools gradually, more policymakers may be persuaded that some ‘in...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Sees Growth in Asia Infrastructure to Support AI Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434681798&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. sees huge growth opportunities in Asia for infrastructure to support a boom in artificial intelligence that’s also spurring energy and water demand.
“The need for data centers over the next five years is going to be double what is currently in the markets,” Brad Kim, Bl...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zaghafte Erholung am europäischen Immobilienmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434462988&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Immobilienaktien wieder interessanter. Immobilienfonds hadern weiter mit Nettomittelabflüssen.
Patrick Baldia. Zu den größten Verlierern der Zinserhöhungen, die ab Juni 2022 einsetzten, gehört bekanntlich die Immobilienwirtschaft. Davor hatte die Branche mehr als ein Jahrzehnt lang von niedrigen Zin...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank engagiert UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434719996&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26 . 9 . 2024
cru/fir Frankfurt
Der Abwehrkampf der Commerzbank gegen die Unicredit kommt mit der neuen Vorstandschefin Bettina Orlopp in Schwung. Nach Informationen der Börsen-Zeitung aus Aufsichtsratskreisen wurde jetzt neben Goldman Sachs auch die UBS mit einer Strategie für die A...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orlopp engagiert für Abwehrkampf die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434720015&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26 . 9 . 2024
Der Abwehrkampf der Commerzbank gegen die Unicredit kommt mit der neuen Vorstandschefin Bettina Orlopp in Schwung. Nach Informationen der Börsen-Zeitung aus Aufsichtsratskreisen wurde jetzt neben Goldman Sachs auch die UBS mit einer Strategie für die Abwehr beauftragt. ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steigen die Preise auf dem Wohnungsmarkt jetzt wieder an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434706034&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Der  Preisverfall von Wohnimmobilien in München und Frankfurt dürfte laut einem Report der Großbank UBS beendet sein. „Sinkende Zinssätze werden den Kostenvorteil für potenzielle Käufer wieder deutlicher in Richtung Immobilienkauf verschieben“, sagt Tobias Vogel, CEO der UBS Europe SE, in der das Sc...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Procimmo Residential Lemanic Fund nimmt über Kapitalerhöhung 30 Mio Fr. auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434674373&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Kapitalerhöhung sei vollständig gezeichnet worden. Die Zeichnungsfrist lief vom 10. bis zum 20. September und die Liberierung der neuen Anteile soll am Freitag erfolgen.
«Diese erste Kapitalerhöhung seit der Übernahme der Verwaltung des 'Procimmo Residential Lemanic Fund' durch Procimmo zeigt da...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank beauftragt auch UBS mit Abwehrstrategie gegen Unicredit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434726971&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Um die eigenen Aktionäre von der Eigenständigkeit zu überzeugen, brauche die designierte neue Chefin Bettina Orlopp eine aggressivere Strategie. Daher könne die Commerzbank selbst als Käufer in der Konsolidierung am Markt auftreten und so in die Offensive kommen, hiess es weiter. Bereits im Oktober ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Unternehmen an der Börse den Umschwung schaffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434683439&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Viele Jahre dümpelten die Aktien des ehemaligen Industriekonglomerats General Electric (GE) – heute GE Aerospace – ebenso vor sich hin wie des Generikaherstellers Teva Pharmaceuticals. Managementfehler und branchenspezifische Herausforderungen sorgten dafür, dass die Kurse nicht vom Fleck kamen. Ant...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Großbank UBS zweifelt an Tesla und rät Aktionären zum Ausstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434705134&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Schweizer Bank UBS erwartet für die Tesla-Aktie ein Kursniveau von 197 Dollar. Das berichtet Wallstreet-online. Die Kursprognose bedeutet gegenüber dem aktuellen Kurs von 254 Dollar einen Absturz von gut 22 Prozent.

Der Dollar-Kurs der Tesla-Aktie

Diese hohe Einbuße erwartet das Bankhaus, obwo...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hochtief und Thomas-Krenn bauen nachhaltige Rechenzentren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434699279&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der Baukonzern Hochtief und der bayerische Serverhersteller Thomas-Krenn haben das Gemeinschaftsunternehmen Yorizon gegründet, um Rechenzentren mit sparsamem Energieverbrauch zu entwickeln. Das erste dieser Yexio genannten Datencenter entsteht derzeit in Heiligenhaus in Nordrhein-Westfalen. Dabei so...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434665161&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 5,01% des droits de vote (23/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434665147&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,70% du capital et 4,97% des droits de vote (19/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434665140&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,04% du capital et 4,98% des droits de vote (20/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434665128&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et des droits de vote (20/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434665122&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 4,96% des droits de vote (23/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434665179&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 7,55% des droits de vote (11/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434665120&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient soit 4,97% du capital et des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel J.P. Morgan am Commerzbank-Coup der UniCredit verdient hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434685985&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die Nacht der bösen Überraschungen begann schon vor Sonnenuntergang. Am 10. September suchten die Investmentbanker von Goldman Sachs und J.P. Morgan im Auftrag der Finanzagentur des Bundes gerade mögliche Käufer für ein Aktienpaket an der Commerzbank . Bis zum nächsten Morgen sollte der Verkauf der ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie aufwendig ist der Betrieb eines Automatenkiosks?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434714950&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-25 18:40:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-25 18:40:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser will nebenberuflich ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich große Summen auf einen Schlag investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434714948&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-25 18:40:03 letzte Aktualisierung: 2024-09-25 18:40:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin bespart bereits meh...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermieten und zugleich selbst nutzen: So vermeiden Sie steuerliche Fallstricke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434684526&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-25 18:39:00 letzte Aktualisierung: 2024-09-25 18:39:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser wird ein Zweifamilie...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das müssen Versicherte beim Wechsel der Krankenkasse beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434678178&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-25 08:08:04 letzte Aktualisierung: 2024-09-25 11:09:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Mit Anfang 40 und zwei Kindern d...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>