<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BaFin Raises Focus on Physical Risk in Assessing Climate Impact</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458013029&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German watchdog BaFin said the country’s financial industry needs a better grasp of physical risks stemming from climate change because of the increasing impact of events such as floods and droughts.
Banks often don’t have data on where their clients are located and what risks come wi...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor ‘unbeabsichtigten Folgen’ durch KI in Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458012221&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nach Angaben der Bafin setzen Unternehmen der Finanzbranche zunehmend Künstliche Intelligenz (KI) ein, vor allem generative KI. Das bringt nach Meinung der deutschen Aufsicht aber auch Risiken mit sich.
So bestehe etwa die Gefahr, “dass KI-Modelle auf Datenungleichgewichten oder Vorur...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie mit 7,9% Dividendenrendite jetzt ein Top-Pick laut UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458005237&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut der schweizer Investmentbank UBS ist diese Aktie mit KGV 8,9 und einer Dividendenrendite von 7,9 Prozent jetzt ein Top-Pick für Anleger. Lohnt es sich bei diesem Aktienfavoriten mit vermeintlich exzellenten Aussichten zuzuschlagen?
In einer kürzlich veröffentlichten Studie hat UBS-Analyst Faham...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rückt Klimarisiken in den Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458047182&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29 . 1 . 2025
wbr/fir Frankfurt
Die wachsende Bedeutung durch physischer Klimarisiken für die Banken und Versicherungen stellte die BaFin bei der Vorstellung des Berichte „Risiken im Fokus 2025“ am Dienstag in den Fokus. Naturkatastrophen wie Brände, Dürren und Überschwemmungen würde...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor physischen Klimarisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458047193&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Auf ihrem ersten Pressegespräch des Jahres betonte die BaFin die wachsende Bedeutung physischer Klimarisiken für den Finanzsektor. Naturkatastrophen wie Brände oder Überflutungen gefährden Banken und Versicherer zunehmend. Zugleich stellen technologische Entwicklungen wie Quantencomputing neue Gefah...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Immobilienfonds Swiss Mixed Sima plant Kapitalerhöhung von 350 Mio Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458046029&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Kapitalerhöhung solle rund 350 Millionen Franken betragen und werde mit einem Bezugsrecht ausgestattet sein, teilte die Bank am Dienstagabend mit. Der Emissionspreis setze sich aus dem Inventarwert per Abschluss 31. Dezember 2024 nach Ausschüttung zuzüglich der aufgelaufenen Erträge bis zum Libe...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hahn Gruppe startet neuen Publikums-AIF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458010408&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Immobilienfonds „Hahn Pluswertfonds 182 – BasisInvest Nahversorgung“ investiert mit einem Gesamtvolumen von rund 71 Millionen Euro in fünf Lebensmittelmärkte, die langfristig an den Lebensmitteleinzelhändler Kaufland vermietet sind.
Die fünf Handelsimmobilien verfügen nach Angaben der Hahn Grupp...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsprämie: Kein Steuer-Risiko durch Lohnerhöhung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458113757&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bis Ende 2024 konnten Arbeitgeber ihren Arbeitnehmern zusätzlich zum Gehalt eine steuer- und abgabenfreie Inflationsausgleichsprämie zahlen. Bis zu 3.000 Euro Bonus konnten Beschäftigte so über einen Zeitraum von etwas mehr als zwei Jahren bekommen - ganz egal ob als Einmalzahlung oder aufgeteilt au...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Bedrohung durch Cyber-Angriffe nimmt zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458011085&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin fordert von Banken und Versicherern mehr Vorsorge gegen wachsende IT-Risiken und den fortschreitenden Klimawandel. «Die Bedrohung durch Cyber-Vorfälle ist weltweit sehr hoch. Und sie nimmt weiter zu. Auch aufgrund der angespannten geopolitischen Lage», warnt der Präsident de...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht nur Trump - Diese Herausforderungen warten 2025 auf Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458007647&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>von Benjardin Gärtner, Leiter Portfoliomanagement Aktien, Union Investment

Das alte Jahr war ein Jahr der Superlative an den Aktienmärkten. Vor allem in den USA hat allein der S&P 500-Index 57 Allzeithochs bei 252 Handelstagen im Jahresverlauf 2024 erreicht und einen Gesamtanstieg von gut 23 Prozen...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung, Falle!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457785455&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit gefälschten Werbeanzeigen der DJE Kapital AG versuchen Betrüger derzeit, Nutzer von sozialen Medien hinters Licht zu führen. Die Finanzaufsicht Bafin warnt auf ihrer Webseite vor dem „Identitätsmissbrauch“ des DJE-Vorstandsvorsitzenden Jens Ehrhardt. Offenbar geben sich die unbekannten Täter in ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tückische Steuerfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457785463&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Fusion mit Folgen. Am 21. Februar 2025 wird der beliebte und 7,1 Milliarden Euro schwere Amundi MSCI World VETF (LU1781541179) mit dem Amundi MSCI World ETF (IE000BI8OT95) aus demselben Haus zusammengelegt, der derzeit 2,4 Milliarden Euro auf die Waage bringt. Tausende von Vorsorgesparern wurden inz...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite per Roboter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457785508&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Für viele Kunden attraktiv
Der anfängliche Hype ist zwar vorbei, die Nutzerzahl stagniert. Dennoch vertrauen über 250 000 Kunden beim Vermögensaufbau auf automatisierte Helfer Nutzer von Robo-Advisors in Deutschland Anzahl in Tausend, ab 2024 Prognose
Volumen wächst weiter
Die Steigerung des von dig...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klinikreform geht scharf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458052507&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>itz.
BERLIN. Ein Handbuch mit 12.000 Seiten klingt nicht nach Bürokratieabbau. So stark ist der Onlinekatalog mit allen Behandlungsarten, welche die deutschen Krankenhäuser künftig abrechnen dürfen. Über diesen „Grouper“ genannten Schlüssel lässt sich jeder Fall genau einer der 65 Leistungsgruppen z...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht bei Bitcoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458052564&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin gibt selten Entwarnung: Die Talsohle an den Gewerbeimmobilienmärkten sei noch nicht sicher erreicht. Und offene Immobilienfonds profitierten zwar von den in Deutschland eingeführten langen Haltefristen, sodass es Engpässe derzeit nur bei einer Handvoll von Spezialfonds gebe,...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor Risiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458091496&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Der Ort, an dem die Finanzaufsicht Bafin am Dienstag ihren Bericht zu den Risiken vorgestellt hat, denen das deutsche Finanzsystem im laufenden Jahr ausgesetzt ist, trägt die Adresse „Schöne Aussicht 2“. Im Lesesaal des Frankfurter Literaturhauses konnte Bafin-Präsident Marc Branson allerdings nur w...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458068955&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die deutsche Finanzaufsicht Bafin warnt vor signifikanten Korrekturen an den internationalen Finanzmärkten. In gewissen Teilen habe sich dort zuletzt „eine Art Partystimmung entwickelt“, sagte Bafin-Präsident Mark Branson am Dienstag. „Und wir wissen alle: je größer die Party, desto größer der Kater...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbandschef tritt überraschend zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458068978&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Chef des größten regionalen Genossenschaftsverbands, Ingmar Rega, ist am Dienstag überraschend zurückgetreten. Rega scheide aus persönlichen Gründen aus, teilte der Verband mit. Details nannte er nicht.
Rega stand fünf Jahre lang an der Spitze des Genossenschaftsverbands, seit Sommer 2018 hatte ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Chef warnt vor „großem Kater“ an den Finanzmärkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458068985&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die deutsche Finanzaufsicht Bafin warnt vor signifikanten Korrekturen an den internationalen Finanzmärkten. In gewissen Teilen habe sich dort zuletzt „eine Art Partystimmung entwickelt“, sagte Bafin-Präsident Mark Branson am Dienstag in Frankfurt. „Und wir wissen alle: je größer die Party, desto grö...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Dividenden-Aktien empfiehlt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458068990&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Für die Dividendenjäger unter den Anlegern war 2024 ein erfolgreiches Jahr. So erreichten beispielsweise die Gewinnbeteiligungen, die Konzerne aus dem deutschen Leitindex Dax an ihre Aktionäre ausschütteten, einen Rekord. In diesem Jahr könnte sich das aber ändern, warnen die Analysten der Schweizer...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef des größten Genossenschaftsverbands tritt überraschend zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458042718&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-28 16:26:01 letzte Aktualisierung: 2025-01-28 16:26:01
Der Chef des größten regionalen Genossenschaftsverbands, Ingmar Rega, ist am Dienstag überraschend zurückgetreten. Rega scheide aus persönlichen Gründen aus, teilte der Verband mit. Details nannte er nicht.
Rega sta...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht sieht „Partystimmung“ und warnt vor Korrekturen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458017475&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-28 10:45:51 letzte Aktualisierung: 2025-01-28 11:04:06
Die deutsche Finanzaufsicht Bafin warnt vor signifikanten Korrekturen an den internationalen Finanzmärkten. In gewissen Teilen habe sich dort zuletzt „eine Art Partystimmung entwickelt“, sagte Bafin-Präsident Mark B...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwaltung: UBS in Gesprächen mit 360 one WAM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458007190&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS befinde sich in fortgeschrittenen Gesprächen mit der in Mumbai ansässigen 360 One WAM über einen Aktientausch, ein Gemeinschaftsunternehmen oder eine Partnerschaft, berichtete die Nachrichtenagentur «Bloomberg» in der Nacht auf Dienstag gestützt auf Insider. Mit einem verwalteten Vermögen vo...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI: Bafin warnt vor möglichen Risiken bei Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458019286&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>So bestehe etwa die Gefahr, «dass KI-Modelle auf Datenungleichgewichten oder Vorurteilen beruhen», erklärte die Bafin in einem Bericht. Das könne zur Verzerrung der Ergebnisse führen — «mit möglichen unbeabsichtigten Folgen, etwa der Diskriminierung» von Kunden. Über deren Schaden hinaus seien auch ...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458001459&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,13% du capital et 4,19% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458001441&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,36% du capital et 4,29% des droits de vote (23/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458001423&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,92% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Norbert Ketterer die Macht bei Nokera abgeben dürfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458009931&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>„Das ist erst der Anfang.“ Mit diesem Post auf LinkedIn feierte sich eine Gruppe Mitarbeiter des Bauunternehmens im November 2024 anlässlich einer Preisverleihung. Gerade hatte das Team zwei Awards des Deutschen Nachhaltigkeitspreises abgeräumt. Die Vision von Nokera: nicht weniger als den deutschen...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Subventionen für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458089120&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>hus. ·
Grossbanken in der Schweiz geniessen faktisch eine Staatsgarantie – denn der Untergang eines solchen Instituts könnte enorme volkswirtschaftliche Kosten verursachen. Deshalb hatte der Staat 2008 die damals kriselnde UBS gerettet. Und deshalb hat der Staat 2023 die Übernahme der angeschlagenen...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Report: Diese 6 Risiken machen das Finanzsystem verwundbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458029251&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Durch den Klimawandel begünstigte Naturkatastrophen, internationale Spannungen und die Schwäche der heimischen Wirtschaft könnten für das deutsche Finanzsystem neue Risiken schaffen oder bestehende Risiken verschärfen. Das Risikomanagement wird im Jahr 2025 für Unternehmen auch deshalb anspruchsvoll...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Bedrohung durch Cyber-Angriffe nimmt zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458010145&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin fordert von Banken und Versicherern mehr Vorsorge gegen wachsende IT-Risiken und den fortschreitenden Klimawandel. "Die Bedrohung durch Cyber-Vorfälle ist weltweit sehr hoch. Und sie nimmt weiter zu. Auch aufgrund der angespannten geopolitischen Lage", warnt der Präsident de...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor Finanzrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458050106&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt – Die deutsche Finanzwirtschaft muss sich aus Sicht der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) mit gut gefüllten Kapitalpolstern gegen Risiken wappnen. Die Folgen des Klimawandels, geopolitische Spannungen und die heimische Konjunkturschwäche könnten den Unternehmen zusetz...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich bei hohem Verdienst kräftig Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458009612&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-28 08:53:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-28 08:53:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Einkommensstarke tragen einen be...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dürfen Mieter ihre Vorauszahlungen zurückfordern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458004251&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-28 07:44:01 letzte Aktualisierung: 2025-01-28 07:44:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Vermieterin hat die Frist v...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>