<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Japan Stocks Cheer Takaichi Win as Yen Moves Away From Danger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2465989888088775945</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Japanese stocks rallied to fresh record highs on Monday after a resounding win by Prime Minister Sanae Takaichi’s ruling party, and the yen edged away from the danger zone for intervention.
Declines in government bonds were limited, defying concern that the debt market may erupt again...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anthropic verspricht KI-Finanzanalysen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14325837785229796216</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bloomberg/dpa-afx San Francisco –
Im Wettlauf der KI-Entwickler weitet Anthropic die Fähigkeiten seiner Software Claude auf weitere Bereiche aus. Mit der neuen Version Opus 4.6 soll Claude auch Aufgaben der Finanzanalyse übernehmen können. Dafür werte Claude etwa Unternehmensdaten, Pflichtmitteilung...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnabl sagt Trendwende bei Dollar-Schwäche voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10746801023579609148</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mpi Frankfurt
Die seit Anfang 2025 bestehende Dollar-Schwäche dürfte unter der Leitung des designierten Fed-Chefs Kevin Warsh nach Einschätzung von Gunther Schnabl ein Ende finden, mit Folgen für Europa und die EZB. „Warsh steht für eine stabilitätsorientierte Geldpolitik“, sagt der Direktor des Flo...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger setzen auf neue Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7284378868398574741</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>An der Börse hat sich die Stimmung gedreht: Drei Jahre lang haben die rasanten Fortschritte Künstlicher Intelligenz (KI) die Kurse angetrieben. Jetzt trennen sich Anleger von einigen der vormaligen Gewinner. Die vier großen US-Cloud- und KI-Anbieter Alphabet, Amazon, Meta und Microsoft haben gegenüb...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI frisst ihre Kinder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14965777229827249910</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bei Lichte betrachtet, ist Künstliche Intelligenz auch nichts anderes als Software . Allerdings eine besondere: Einmal programmiert, wird sie von allein schlauer, ohne dass Entwickler Updates erstellen müssen. KI erkennt Muster und Zusammenhänge und wird im besten Falle mit jedem Datenhappen leistun...</description>
<pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verstehen Sie, wie KI die ganze Wirtschaft von sich abhängig macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15087652072628196424</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Wann immer Börsen-Anleger ein neues Lieblingsthema gefunden haben, in das sie Geld investieren, ist schnell von einer Blase die Rede. Der Grundtenor in vielen Schlagzeilen ist dann, dass diese Blase kurz vor dem Platzen steht, was wiederum katastrophale Auswirkungen für die ganze Welt haben würde.  ...</description>
<pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Assess Impact of Euro Strength in March, Cipollone Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13378251855951170999</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will assess the effects of the euro’s recent rally on consumer-price growth in its quarterly forecasts due in March, but recent moves have been rather limited, Executive Board member Piero Cipollone told Cyprus News Agency.
Officials consider the exchange rat...</description>
<pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Takaichi Win Primes Japan Stocks for Gains, Damps Yen and Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1593876608755721561</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Japan’s stock market is poised to extend its rally while the nation’s currency and bonds are vulnerable to further declines after a strong showing by Prime Minister Sanae Takaichi’s Liberal Democratic Party in Sunday’s lower house election.
Local media reported the LDP had secured a m...</description>
<pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>