<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Hong Kong Property Woes Weigh on Schroders as Banks Seize Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16017791066950257214</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc has become the latest global asset manager to be caught up in Hong Kong’s commercial property meltdown.
Within just a few months, two assets managed by its property investment arm have been seized by bank creditors.
Now it faces a new challenge relating to a loan for a t...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ASML will mit Mistral die KI für die Chipproduktion optimieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5958128098773657813</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>smo./niza.
FRANKFURT/PARIS. Mit dem Einstieg in Mistral AI will der niederländische Chipmaschinenhersteller ASML die KI-gestützten Rechenmodelle für seine eigene Produktion optimieren. Finanzvorstand Roger Dassen nannte im Gespräch mit der F.A.Z. als Beispiel die Frage, wie sich in der hochkomplexen...</description>
<pubDate>Wed, 10 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich die neue Aktivrente am besten nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1591522842054655125</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser ist 1960 geboren und wird im kommenden Jahr sein reguläres Rentenalter erreichen. Er will trotzdem weiterar...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nordea ETF ICAV wird neuer ETF-Emittent an der Schweizer Börse SIX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11336670661803324294</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die SIX Swiss Exchange begrüsst Nordea Asset Management (NAM) ETF ICAV als neuen ETF-Emittenten. Mit der Kotierung steigt die Zahl der ETF-Emittenten an der SIX auf 32, wie die Börse am Dienstag mitteilte.
Mit den ersten beiden Fonds von Nordea steigt die Gesamtzahl der an der Schweizer Börse verfüg...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wird die Frühstart-Rente zum Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8071219718733985936</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Bundesregierung plant einen neuen, innovativen Ansatz bei der Altersvorsorge: die Frühstart-Rente. Ab 2026 sollen für jedes Kind monatlich zehn Euro vom Staat in einen kapitalgedeckten Vorsorgefonds fließen – vom sechsten bis zum 18. Lebensjahr. Die Idee: Wer früh am Kapitalmarkt teilnimmt, samm...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nordea ETF ICAV wird neuer ETF-Emittent an der Schweizer Börse SIX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13667027286650491528</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit den ersten beiden Fonds von Nordea steigt die Gesamtzahl der an der Schweizer Börse verfügbaren ETFs auf 2076. Seit Jahresbeginn wurden den Angaben zufolge 224 neue ETFs gelistet, darunter 76 aktiv verwaltete Produkte - die höchste Zahl seit acht Jahren. Insgesamt zählt SIX nun 214 aktive ETFs, ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin will KVG-Zulassungsverfahren vereinfachen – nur scheinbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4344106134507852773</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Sie habe das Merkblatt „überarbeitet und konkretisiert“, teilt die Behörde mit. „Hintergrund ist eine Erleichterung und Beschleunigung von Erlaubnisverfahren“, so die BaFin. Nach erster Durchsicht der geplanten Änderungen enthält das Papier jedoch kaum Erleichterungen für die Unternehmen, die eine E...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden-Finanzspritze: Mistral untermauert Stellung als Europas KI-Platzhirsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10771752792898398206</link>
<author>stern.de</author>
<description>Für Mistral bedeutet die Finanzspritze mit Blick auf die Wertentwicklung des französischen Unternehmens indes eine Verdopplung im Vergleich zum Vorjahr. Von den insgesamt 1,7 Milliarden Euro der neuen Finanzierungsrunde steuert ASML 1,3 Milliarden Euro bei und sichert sich damit einen Elf-Prozent-An...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Names New Kuwait Head as It Deepens Middle East Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1583345673084947322</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has named a country head for its new office in Kuwait, as the world’s largest asset manager deepens ties to the oil-rich region.
Ali Al-Qadhi, who has overseen BlackRock’s client business in Kuwait and Qatar for the past two years, will lead the office, according to sta...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s GIP Sees ‘Enormous’ Opportunity in Geothermal Energy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12722711709618875300</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Clean energy projects focused on geothermal and nuclear power have the potential to unlock huge returns for investors, according to an executive at BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners.
“Geothermal is a part of energy dominance, nuclear is a part of energy dominance,” said ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Traders Revive $1.20 Bets With ECB-Fed Divergence in Focus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10866831687356555914</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro is climbing back toward $1.20 as investors bet the common currency will benefit as the Federal Reserve and European Central Bank set interest rates on increasingly divergent paths.
The euro rose 0.1% to $1.1780, its strongest since July 24, before erasing gains ahead of the E...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Push to Simplify Bank Rules Prompts Fears of Capital Demands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11903430577909645215</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German proposals to radically streamline the capital stacks of banks have become the most contentious issue in the ECB’s push to simplify the rulebook, with worries they could lead to new capital demands for some lenders and reduce harmonization across the euro zone.
While there is br...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>