<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Gefahren durch Quantencomputing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2382605256460755286</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
Die BaFin warnt die Finanzindustrie vor Gefahren durch Quantencomputing. Banken müssten ihre Systeme, Hardware und Software quantensicher machen, bevor bislang sicher geglaubte Verschlüsselungen geknackt werden könnten. Hier entstünden erhebliche neue Risiken, sagte der für Bankenaufsi...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hebt Meldeschwelle an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18102237100282435287</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die Finanzaufsicht BaFin hat die Meldeschwelle für Eigengeschäfte von Führungskräften (Directors‘ Dealings) per Allgemeinverfügung von 20.000 auf 50.000 Euro heraufgesetzt. Die neue Regelung tritt am 1. Januar 2026 in Kraft, teilte die Behörde am Donnerstag mit. Die Entlastungen bei ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin sieht bei IT-Regulierung Dora noch Verbesserungsbedarf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7023360920432137237</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die BaFin hat ein erstes positives Fazit des seit dem 17. Januar 2025 wirksamen IT-Regulierungswerks Digital Operational Resilience Act (Dora) gezogen, sieht aber noch Luft nach oben. „Was wir nach einem Jahr Dora schon sagen können: Es gibt Verbesserungsbedarfe“, bekundete Nikolas S...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der nächste Wachstumsschub im Fondsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8564857331962218269</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der europäische Markt für aktive ETFs erlebt derzeit einen bemerkenswerten Aufschwung. Innerhalb von nur zwei Jahren hat sich das Volumen dieser Produktkategorie verdoppelt – auf 62,4 Milliarden Euro (Stand: August 2025). Damit stellen aktive ETFs zwar erst rund drei Prozent des gesamten europäische...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Baufi-Energy bietet genau die vom Markt gewünschten Vorteile“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15909141655456158300</link>
<author>Cash.</author>
<description>Herr Hein, wie schätzen Sie die aktuelle Lage am Baufinanzierungsmarkt ein?
Hein: Nach wie vor gilt: Die Nachfrage übersteigt das Angebot. Das zeigt sich vor allem an den in weiten Teilen Deutschlands weiterhin steigenden Immobilienpreisen. Auf der anderen Seite stellen wir fest: Die Stimmung im Mar...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dynamik für die nächste Anlegergeneration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10175183052500453324</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die ETF-Welt erlebt einen Wandel. Nach Jahren der Dominanz passiver Strategien gewinnen aktiv gemanagte ETFs rasant an Bedeutung – und das ist eine gute Nachricht. Denn sie verbinden das Beste aus zwei Welten: die Effizienz und Transparenz klassischer ETFs mit der Flexibilität und Expertise aktiver ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die unscheinbaren Top-Performer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2494325350255216671</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das beste Investment des Jahres. Was war das wohl? Nvidia? Rheinmetall? Bestimmt doch irgendwas mit KI? Stimmt alles, doch es gibt tatsächlich eine ganze Branche, die, Stand jetzt, durchaus mit der Tech-Elite mithalten kann, Nvidia sogar überflügelt und noch dazu ein für viele Anleger sehr attraktiv...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rally in Griechenland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6596530802607684870</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit einem Plus von bisher 49 Prozent liegt der griechische Aktienmarkt seit Jahresanfang gut im Rennen um den europäischen Spitzenplatz für 2025. Vorn mit dabei sind auch die Indizes aus Tschechien, Polen, Ungarn und Spanien. Anleger, die daran teilhaben möchten, können dies mit dem Amundi MSCI Gree...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gibt es eine KI-Blase?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5271557718104997111</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Diskussion um eine mögliche Blase bei KI-Aktien hält unvermindert an. Analysten, Investoren und Ökonomen blicken gleichermaßen fasziniert wie besorgt auf die Kursentwicklung der Aktien von Unternehmen, die in diesem Bereich tätig sind. Das Narrativ, dass Künstliche Intelligenz langfristig enorme...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Klagewelle überrollt KI-Konzerne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8205746172126234178</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>wvp.
WASHINGTON. Das Künstliche-Intelligenz-(KI)-Start-up Open AI hat vor einem New Yorker Gericht eine Niederlage im Urheberrechtsstreit mit der „New York Times“ und anderen Medienhäusern erlitten. Es ging um die Frage, ob Open AI anonymisierte Chat-Protokolle von Nutzern offenlegen muss. Die 20 Mi...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5723597220043990078</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Muss ich freinehmen, wenn die Betreuung des Kindes ausfällt?
FRAGE: Die Frau unseres Lesers ist momentan in Elternzeit und kümmert sich um das sechs Monate alte Baby. Er arbeitet Vollzeit. Leider fällt sie krankheitsbedingt mindestens eine Woche aus, und er springt ein. Muss er dafür unbezahlten Url...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umfrage: Deutsche bevorzugen persönliche Finanzberatung statt KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13485945677207615850</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Eine aktuelle Umfrage von t-online und der Deutschen Vermögensberatung zeigt: Die Deutschen setzen weiterhin auf den persönlichen Kontakt in Finanzfragen. Auf die Frage, ob sie sich vorstellen könnten, Finanzberatung ausschließlich von einer künstlichen Intelligenz (KI) zu erhalten – ohne menschlich...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI warnt vor geplanter ESMA-Zentralaufsicht und fordert einfachere Regulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12841427239739896024</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Nach den Plänen der EU-Kommission soll die EU-Behörde ESMA künftig grenzüberschreitend tätige Marktakteure wie bedeutende Zentralverwahrer und zentrale Gegenparteien beaufsichtigen.
Darüber hinaus soll sie grenzüberschreitend tätige Assetmanager mit mindestens 300 Milliarden Euro verwaltetem Vermöge...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was mache ich mit gut gelaufenen Altfonds wie dem UniGlobal?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9353745825169396284</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin ist 53 Jahre alt und möchte in etwa zehn Jahren in Rente gehen. Sie besitzt zwei Fonds: den UniGlobal,...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muss ich freinehmen, wenn die Betreuung ausfällt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9472905205670236020</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Frau unseres Lesers ist derzeit in Elternzeit und kümmert sich um den sechs Monate alten Sohn. Er arbeitet Vollze...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI treibt die Märkte aber noch nicht die Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12490175492264110395</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Politische Einflussnahme und überzogene Erwartungen könnten Anlegern schaden.
Von Stephan Scopetta
Zinspolitik, KI-Boom und geopolitische Risiken bestimmen derzeit die Finanzmärkte. Welche Folgen das für Anleger hat und wo Chancen für 2026 liegen, erklärt Monika Rosen, Börsenexpertin und Vizepräside...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>G7 veröffentlichen Leitlinien für gemeinsame Cyberabwehr im Finanzsektor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9503477465310197432</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Finanzminister und Notenbankgouverneure der G7 haben die „G7 Fundamental Elements of Collective Cyber Incident Response and Recovery in the Financial Sector“ verabschiedet. Das Grundsatzpapier für eine international abgestimmte Reaktion auf Cyberkrisen entstand unter dem erstmaligen Vorsitz der ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Halts Plan for Infra Fund Targeting Wealthy Europeans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15053362565587487931</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. halted plans to launch an infrastructure fund targeting wealthy Europeans, marking a setback for the Wall Street giant’s efforts to get more individuals to invest in its newly acquired private markets offerings.
The world’s largest asset manager was planning to launch a...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Plans Miami Expansion to Tap More Latin American Wealth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17470773331840256065</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard, one of the world’s biggest asset managers, plans to triple the size of its Miami team and expand elsewhere in the US to cater to Latin Americans looking to move more of their wealth offshore.
Leia em português. 
The firm’s Miami group is expected to grow to 15 people over th...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Sees Emerging Markets Gaining From Weak Dollar in 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14778547483216777770</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- If 2025 seems like a strong year for emerging markets, just wait for 2026, Fidelity International says.
The money manager, with more than $1 trillion in total assets, is joining a growing number of Wall Street banks betting the dollar’s decline will help drive gains for developing-nat...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment Gruppe steigt in boomenden Markt für ETFs ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16666207396094190137</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die zur genosschaftlichen DZ Bank gehörende Union Investment Gruppe steigt in den Markt für börsengehandelte Fonds (ETFs) ein. Das Segment hatte in den letzten Jahren bei Anlegern stark an Popularität gewonnen. Grund dafür sind auch die im Vergleich zu traditionellen Investmentfonds o...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1849060879098743314</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi en hausse, indirectement par par Pintermédiaire l'intermédiaire des des sociétés sociétés qu'elle qu'elle contrÎle, contrÎle, indirectement le seuil de 5% du capital et détient 6,06% du capital et 4,73% des droits de vote (28/11/25)....</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11023970179088462749</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,54% du capital et 3,76% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17067687514970548125</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi en baisse, indirectement par l'intermédiaire l'intermédiaire des des sociétés sociétés qu'elle qu'elle contrÎle, contrÎle, par le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,09% du capital et 4,77% des droits de vote (01/12/25)....</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12136456673160044935</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,52% du capital et 4,77% des droits de vote (18/11/25)....</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>