<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Goldman, BlackRock Warn Europe’s Stock Rally Faces Tough Hurdles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435393032&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks face a series of hurdles to extend their 2024 rally after hitting another record high this week.
Money managers at Goldman Sachs Group Inc., BlackRock Inc. and Northern Trust Asset Management warn investors should be prepared for mounting risks from the region’s lacklu...</description>
<pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435404430&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-28 14:15:51 letzte Aktualisierung: 2024-09-28 14:16:11
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betriebsrat: "Das Bundesfinanzministerium hat das verbockt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435402335&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Capital: Herr Uebel, was sagen Sie als Betriebsrat zu der aktuellen Situation rund um die Commerzbank?
SASCHA UEBEL: Die Unicredit ist über Nacht zum zweitgrößten Investor der Commerzbank geworden. Ich bin seit 20 Jahren Commerzbanker und in dieser Zeit wurden wir schon so oft angeblich geschluckt o...</description>
<pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung, Fahrrad-Leasing kann Ihre Rente senken!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435386758&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-28 05:54:05 letzte Aktualisierung: 2024-09-28 05:55:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser hat gefragt, ob Fahrra...</description>
<pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das müssen Versicherte beim Wechsel der Krankenkasse beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435386750&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-28 05:53:02 letzte Aktualisierung: 2024-09-28 05:53:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Mit Anfang 40 und zwei Kindern d...</description>
<pubDate>Sat, 28 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>