<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Burned Before, Bond Markets Resume Rate-Cutting Trades Worldwide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399526477&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond traders are cautiously reloading wagers that burned them just weeks ago as the Federal Reserve and key global peers finally appear set to begin reducing interest rates as soon as June.
Previous bets that central banks would be swift to loosen monetary policy in 2024 backfired aft...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer: Unseriöse Werbung, die verboten gehört?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399514500&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Egal ob Tiktok, Instagram oder Youtube, Einzelaktien oder ETFs. Finanz-Influencer informieren und werben in den sozialen Medien bisher ohne besondere Einschränkungen für Finanzprodukte. Unternehmen nutzen diese Form der Kommunikation aus demselben Grund gerne, der sie für Verbraucherinnen und Verbra...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Präsident Deutscher Bundesbank kann sich Lockerung der Schuldenbremse vorstellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399513410&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dem widersprach der Hauptgeschäftsführer des Deutschen Landkreistags, Hans-Günter Henneke. "Es ist zu einfach zu fordern, die Schuldenbremse aufzuweichen, zumal diese sehr wohl Möglichkeiten enthält, sich an aussergewöhnliche Notsituationen anzupassen. Daher besteht für die derzeit erneut geführte D...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren „hinters Licht geführt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399522531&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Signa. Die deutsche Kühne-Gruppe wirft René Benko Betrug vor. Andere Investoren üben Selbstkritik. Benkos Anwalt selbst spricht von einer Medienkampagne gegen seinen Mandanten.
Wien. Investoren erheben weiter schwere Vorwürfe gegen den gescheiterten Immobilienmagnaten René Benko, berichtet das deuts...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Fonds für Österreicher interessant waren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399522520&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Statistik. Im abgelaufenen Jahr gab es wieder Kursgewinne für heimische Investmentfonds. Wo Abflüsse verzeichnet wurden und welche Kategorien sich über Nettomittelzuflüsse freuen konnten.
von Nicole Stern
Wien. 2023 war ein gutes Jahr für die Börse. Der deutsche Leitindex DAX beendete es mit einem P...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahn-Sanierung könnte sich verzögern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399537563&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Vor der anstehenden Generalsanierung wichtiger Zugstrecken warnt der Bahnbeauftragte der Bundesregierung vor Verzögerungen bei der Schienenfinanzierung. "Das wäre mit Blick auf den für jeden Fahrgast offensichtlich nicht hinnehmbaren Zustand unserer Infrastruktur kaum erklärbar", sagte der FDP-Polit...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahnbeauftragter: Generalsanierung nicht verzögern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399515749&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Vor der anstehenden Generalsanierung wichtiger Zugstrecken warnt der Bahnbeauftragte der Bundesregierung vor Verzögerungen bei der Schienenfinanzierung. «Das wäre mit Blick auf den für jeden Fahrgast offensichtlich nicht hinnehmbaren Zustand unserer Infrastruktur kaum erklärbar», sagte der FDP-Polit...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit der „Soli-Rente plus“ mehr Geld im Alter – ohne Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399518420&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die annähernde Sicherung des Lebensstandards im Alter ist ein Kernversprechen des Sozialstaats. Dennoch haben die Rentenkürzungsreformen der Nullerjahre eine Lücke zwischen Arbeitseinkommen und gesetzlichen Renten gerissen. Auch wenn das geplante neue Rentenpaket II das Rentenniveau bei 48 Prozent b...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident verweist auf volkswirtschaftliche Kosten anhaltender Streiks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399677388&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-24 23:37:45 letzte Aktualisierung: 2024-03-24 23:37:45
Der Präsident der Deutschen Bundesbank, Joachim Nagel, hat laut einem Medienbericht vor den volkswirtschaftlichen Kosten anhaltender Streiks bei der Bahn und bei der Lufthansa gewarnt. „Je länger die Streiks anhalte...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Italiens Wirtschaft stärker wächst als die Deutschlands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399519156&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-24 16:50:24 letzte Aktualisierung: 2024-03-24 16:50:24
Eigentlich sind es italienische Politiker gewohnt, Wachstumsaussichten nach unten zu korrigieren. Gerade passiert das Gegenteil. Die italienische Wirtschaft brummt – allein im letzten Quartal 2023 wuchs sie im Vergl...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fehler machen die Deutschen bei der ETF-Anlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399496913&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-24 12:41:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-24 12:41:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Psychogramm eines Hochstaplers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399502559&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>So feiert auch ein Milliardär nicht alle Tage: Es ist der Frühsommer 2017. Man trifft sich in Sirmione, auf einer Halbinsel am Gardasee. Die Villa Ansaldi ist ein gehobenes Etablissement: ein Prunkbau mit Türmchen, allein die Dachterrasse misst laut Prospekt 55 Quadratmeter. Unweit des Pools ein Hub...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahnbeauftragter: Generalsanierung nicht verzögern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399518987&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Vor der anstehenden Generalsanierung wichtiger Zugstrecken warnt der Bahnbeauftragte der Bundesregierung vor Verzögerungen bei der Schienenfinanzierung. "Das wäre mit Blick auf den für jeden Fahrgast offensichtlich nicht hinnehmbaren Zustand unserer Infrastruktur kaum erklärbar", sagte der FDP-Polit...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tipps gegen Trickser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399520778&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Betrug gehört in Deutschland zum Alltag: Allein 2022 haben die Polizeibehörden bundesweit mehr als 800 000 Delikte registriert, der Schaden ging in die Milliarden. Ob am Telefon oder im Internet: Die Kriminellen, zumeist in Banden organisiert, finden immer neue und perfidere Wege, um ans Geld der Me...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren mit Köpfchen Wie kann ich beim Kauf von Fonds Gebühren sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399677353&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Sie sind der Performance-Killer Nummer eins: Gebühren und Kosten. Bereits minimal höhere Kaufkosten von Fonds oder höhere regelmäßige Verwaltungsgebühren, die sich vielleicht nur in der Nachkommastelle unterscheiden, rauben dem Anleger über lange Anlagezeiträume riesige Summen. Wie kann ich hier spa...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>