<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Mindeststeuer soll praktikabler werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17888578273674309234</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wf Berlin
– Die Bundesregierung ventiliert, wie sie die Neuregelungen zur globalen Mindeststeuer nach dem Ausstieg der USA aus der internationalen Vereinbarung national verankert. „Die Art und Weise der Umsetzung wird aktuell geprüft“, erklärte ein Sprecher des Bundesfinanzministeriums auf Anfrage d...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan will Nutzung von Proxy-Beratern beenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12961230529170343972</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters New York – Das Asset Management von J.P. Morgan plant laut einem internen Memo, künftig keine Proxy-Berater in den USA mehr zu nutzen. Konservative und einige Unternehmensführer haben seit Jahren Beschwerden über Proxy-Berater und große Fondsmanager vorgebracht. Sie argumentieren, dass diese...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefährlicher Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13494182692068754356</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>Alexander Hinterkopf erinnert sich noch genau an die Zeit, als er und seine Leute mit dem Rücken zur Wand standen. 2008 war das. In Übersee war die Investmentbank Lehman kollabiert, die Finanzmärkte froren weltweit ein. Ein Albtraum, wenn man als Unternehmer gerade frisches Geld braucht. »Wir hatten...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei gute Aktienjahre in Folge – kann es ein viertes geben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9141426385999229728</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Marktausblick. Der KI-Trend wird sich vorerst fortsetzen, darin sind sich die meisten Experten einig. Doch soll man primär in den USA investieren? Dazu gehen die Meinungen auseinander.
von Beate Lammerund Nicole Stern
Wien.Drei Jahre in Folge haben die Aktienmärkte sich äußerst positiv entwickelt. K...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HABEN SIE AUCH EINE FRAGE?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13814372832587382844</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>— Dann schreiben Sie eine Mail an den exklusiven Ratgeber für Abonnentinnen und Abonnenten: coach@wiwo.de
REDAKTION Martin Gerth, Julia Leonhardt
ILLUSTRATION Pablo Amargo
Rechtlicher Hinweis: Zwischen den Lesern und Nutzern des WiWo Coach und der Handelsblatt GmbH kommt kein Vertragsverhältnis zust...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»KI wird alle Jobs verändern, und das radikal«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15266959664080404197</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Zur Person

Christina Gathmann , Jahrgang 1971, leitet das Labour Market Department am Luxembourg Institute of Socio-Economic Research (LISER). Die Ökonomin forschte unter anderem an den US-Universitäten von Chicago und Stanford und untersucht schwerpunktmäßig die Auswirkungen von KI auf die Rolle u...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie reagiere ich als Anleger auf die ausufernden Staatsschulden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1511241794342548220</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Ein Leser fragt sich, welche Folgen die steigende Staatsverschuldung in Deutschland für seine Geldanlage hat. Betrif...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI: Anleger setzen auf den Ausbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12142885901568371794</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Es klappte dann doch noch: Kurz vor Weihnachten schaffte der Schweizer Aktienmarkt mit dem SMI den Sprung über den Widerstand beim Allzeithoch vom März bei rund 13'150 Punkten. Und seither geht es mit dem Index wie auf kleinen Stufen einer Treppe immer weiter in die Höhe. Das Kursziel ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan Asset Management setzt auf KI statt Stimmrechtsberater</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2919710190293426976</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die US-Großbank J.P. Morgan trennt sich von Proxy-Beratern und verlagert das Abstimmungsmanagement vollständig auf künstliche Intelligenz. Das Vermögensverwaltungshaus ist damit nach eigenen Angaben der erste große institutionelle Investor, der diesen Schritt geht, wie „CNBC“ berichtet.
In einem int...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese neun deutschen Aktien empfehlen Analysten für 2026 zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=211736335546343539</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Düsseldorf. Die Aktien von Heidelberg Druck, Bilfinger und Nordex haben zwei Dinge gemeinsam: Sie sind 2025 um mehr als 100 Prozent gestiegen, und sie gehörten bereits zum Jahresstart zu den Favoriten der Analysten, die das Handelsblatt zusammengetragen hat.
Auch für 2026 hat das Handelsblatt mit Da...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darf ich auf die Immobilie mehr abschreiben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14076673206361831428</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Er hat eine bestehende Wohnung in Berlin gekauft und vermietet diese. Doch unser Leser streitet mit dem Finanzamt üb...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Index Ventures, Silicon Valley’s Quiet Kingmaker, Looks Ahead to Succession</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14285103881479764147</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Danny Rimer, a partner at Index Ventures, has just come off one of his best years in venture capital. Now, at 55, it’s time for him to think about retirement. 
This has nothing to do with Rimer or his firm’s performance. After starting out as a boutique, family-run investor, Index has...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Portugal’s Centeno Says He’s Running for ECB Vice President Role</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11943286229983297667</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Portugal’s former central-bank Governor Mario Centeno said he is running for the role of European Central Bank vice president.
“I am available to run for the vice presidency of the ECB,” Centeno said by phone. He added that his candidacy is expected to be backed by other member states...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Croatia Nominates Central Bank Head Vujcic for No. 2 ECB Job</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9246352614636104128</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Croatia formally nominated Boris Vujcic for the role of vice president of the European Central Bank as the race for the No. 2 job at the institution heats up. 
Vujcic, 61, has led the Croatian central bank since 2012 and joined the ECB’s Governing Council after his country joined the ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Rates Appropriate, Uncertainty Very High</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4795433023838505146</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said interest rates are at an appropriate level, though he warned of “enormous uncertainty” due to geopolitical events.
Speaking several days after the US arrested Venezuelan President Nicolás Maduro, the policymaker said “things ar...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Baillie Gifford, GIC Are Said to Buy Shares in MiniMax’s $619 Million Hong Kong IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9785794421312435395</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investment firm Baillie Gifford and Singapore’s sovereign wealth fund GIC Pte are among those buying shares in MiniMax Group Inc.’s much-awaited HK$4.8 billion ($619 million) initial public offering in Hong Kong, according to people familiar with the matter.
The Chinese artificial-int...</description>
<pubDate>Thu, 08 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Freiheit statt Sicherheit: Warum Hagen Stanigel die Bank verließ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1066284113903277903</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Früher, da klingelte das Telefon. Immer dann, wenn die Märkte verrückt spielten. Wenn ein Flugzeug in einen Turm flog. Wenn Lehman Brothers pleiteging. Wenn Corona kam. Dann wollten Kunden wissen: Was machen wir jetzt? Heute ist das anders.
Auch wenn Donald Trump im Rosengarten seine Zolltafel zeigt...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuschlagen, bevor sie steigen: J.P. Morgan rät bei diesen 3 Internet-Aktien zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2339576880173512633</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesen Aktien sollten Anleger einer neuen Studie von J.P. Morgan zufolge zuschlagen, bevor sie steigen. Hier sehen die Analysten jetzt bis zu 36 Prozent Kurspotenzial, das sich bald realisieren könnte.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank J.P. Morgan Internetaktien ge...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>