<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Can’t Directly Finance Green Investment, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407004983&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is limited in what it can do to help with the green transition, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
Pushing back against calls for greater intervention from monetary authorities in tackling climate change, the Bank of France governor t...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Weighing Up to 150 Job Cuts in Geneva to Slash Costs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406997746&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA is considering eliminating as many as 150 jobs in Geneva in a bid to cut costs and streamline its operations, according to people familiar with the matter.
The French lender is consulting with staff representatives on the move and the process will last for weeks, said o...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>‘Your Fund Is Under Attack’: BlackRock Fights Boaz Weinstein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406984774&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A few days ago, BlackRock Inc. sent an unusual message to thousands of clients. It contained none of the formulaic language or inscrutable fine print typically packed into these sorts of statements. No, this was a call to arms.
“Your fund is under attack,” the headline screamed in bol...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Capital Debate, Big Oil’s Buybacks: EMEA Earnings Week Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406975607&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The recent selloff in UBS Group AG shares underscores the Swiss bank’s challenge to demonstrate its Credit Suisse Group AG acquisition is on solid ground.
Results next week will be overshadowed by concerns about a government proposal to increase the amount of capital held by systemica...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan eindeutig: So geht es mit Bitcoin und anderen Kryptowährungen wie Ethereum weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406972533&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Analysten von J.P. Morgan haben nach dem Abverkauf beim Bitcoin ein eindeutiges Fazit zur weiteren Entwicklung der Kryptowährung gezogen. Geht es jetzt nach oben oder unten? Und welche Faktoren könnten Treiber oder Bremser einer Bewegung sein?
J.P. Morgan gilt nicht als großer Bulle in der Krypt...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will in der Schweiz rund 100 Stellen streichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407006157&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vom Stellenabbau seien in erster Linie die Bereich Support und Informatik betroffen, so die Sprecherin. Mit der Personalkommission in Genf sei ein Konsultationsverfahren eingeleitet worden. Über den Abbau bei BNP Paribas hatte zuerst die Nachrichtenagentur "Bloomberg" berichtet. Da war gar von einem...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Service Value: Die kundenfreundlichsten Finanzdienstleister nach Branchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406985539&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Gewertet wurde laut Service Value nach Punkten, die sich zu gleichen Teilen aus zwei Faktoren zusammensetzen: der beschwerdebezogenen Kommunikation und der möglichst positiven und breit angelegten allgemeinen Kommunikation zur Kundenzufriedenheit.
Das könnte Sie auch interessieren: Andreas Pohl (DVA...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer: Wir brauchen Förderung statt Verbot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406970756&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Debatte um ein Verbot von Finanz-Influencern in Deutschland ist längst am Kochen. Die Grünen sprechen sich sogar für ein europaweites Werbeverbot für Finanzprodukte in sozialen Medien aus. Und auch die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) warnt vor unseriösen selbsternannten F...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXTRA Immobilien & Sachwertanlagen: „Zur richtigen Zeit im richtigen Markt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406970755&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Inwiefern hat sich die Situation in dem für Sie relevanten Marktsegment oder die Beurteilung des vergangenen Jahres seit dem jüngsten Cash. Branchengipfel Sachwertanlagen Anfang November 2023 verändert?
Auel: Das Gesamtjahr 2023 war für die Private-Equity-Branche alles andere als fantastisch. Es gab...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXTRA Immobilien & Sachwertanlagen: „Zur richtigen Zeit im richtigen Markt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406970754&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie sensibel und wie schnell reagieren Preise und Bewertungen im Private-Equity-Segment auf Zinsänderungen? Ist das sofort spürbar, oder dauert es dort auch Monate, bis die Veränderung ankommt?
Auel: Auch im Private-Equity-Markt hat der schnelle und starke Zinsanstieg zunächst zu dem Effekt geführt,...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junge Erwachsene kennen sich schlecht bei Krediten aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407000334&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mehr Geld ausgeben, als das Girokonto hergibt? Kein Problem – der Überziehungskreditrahmen, den Banken meist einräumen, macht es möglich. Der Haken ist nur: Wer einen Überziehungskredit in Anspruch nimmt, zahlt dafür hohe Zinsen. Wie hoch sie wirklich sind, darüber haben viele junge Erwachsene keine...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will ihr Asset Management zurückstutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406986546&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die UBS will ihr Asset-Management-Geschäft verschlanken. Das berichtet die Nachrichtenagentur Reuters und beruft sich auf Informationen von mit der Sache vertrauten Personen. Demnach überprüft man bei der Großbank das Geschäft mit professionellen Kunden wie Pensionskassen und Versicherungenauf Einsp...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS plant offenbar grossen Abbau im Fondsgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406972563&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die UBS kündigte bereits an, dass sie in mehreren Bereichen über die Bücher will. Nun zeichnet sich laut einem Medienbericht ab, dass es sich dabei in der ersten Runde um das Fondsgeschäft handelt. Auch Schweizer Stellen sollen bei der Grossbank unter die Lupe genommen werden.
Laut de...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehrere Regierungsmitglieder nehmen offenbar Lindners Sparvorgaben nicht hin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406992544&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>"Die Vorschläge sind jetzt eingebracht", sagte Lindner dazu am Freitag in Berlin, ohne sich zu deren Inhalt näher zu äußern. Es werde nun darüber beraten, sagte er lediglich. Das Ergebnis werde "in einigen Wochen" ein Entwurf für den Bundeshaushalt 2025 "in Verbindung mit Maßnahmen zur Stärkung unse...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich als Gutverdiener kräftig Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406967829&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-03 05:48:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-03 05:48:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Einkommensstarke tragen einen be...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>