<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fußball-Legende Oliver Bierhoff über seine erste Million</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421988605&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Capital: Herr Bierhoff, wie kam es dazu, dass Sie 2004 Manager der deutschen Nationalmannschaft wurden – ein Posten, den es ja vorher gar nicht gab?
OLIVER BIERHOFF:Eigentlich hatte ich meiner Frau versprochen, nach Ende meiner aktiven Zeit ein Jahr lang Pause zu machen. Aber das hat bis heute nicht...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krypto-Startup Invao verliert vor Gericht – und muss Anleger auszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421960075&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Macher des einst gefeierten Kryptoprojektes Invao wurden in ersten Instanz verurteilt: Die Gründer Frank Gessner und Frank Wagner müssen demnach einem Anleger sein investiertes Geld komplett zurückzahlen. Das entschied eine Richterin der Zivilkammer am Landgericht Lüneburg. Ihnen wird vorgeworfe...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investora Zürich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421946856&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Investora Zürich bringt am 18. und 19. September in der The Hall in Zürich-Stettbach Top-Führungskräfte von mehr als dreissig in der Schweiz kotierten Small- und Mid-Cap-Unternehmen mit Investoren zusammen. Die Konferenz richtet sich an institutionelle und qualifizierte Investoren, Analysten, Ve...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit 49 Maßnahmen will die Ampel die Wirtschaft ankurbeln - was das für Sie bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421966849&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Zusammen mit dem Bundeshaushalt 2025 hat die Bundesregierung auch das Wachstumspaket beschlossen. Dahinter steckt ein 31-seitiges Strategiepapier, auf dem die Ampel-Koalition 49 Maßnahmen aufführt. Die sollen das schwächelnde Wirtschaftswachstum in Deutschland ankurbeln. Im Schnitt rechnen Ökonomen ...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L’hymne à l’océan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421942902&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>A l’occasion de la journée mondiale de l’océan, le 8 juin, Rolex a, à travers son Initiative Perpetual Planet, organisé une discussion entre Titouan Bernicot, fondateur de Coral Gardeners et Sylvia Earle, océanographe de renom. L’occasion pour l’entreprise de montrer son engagement pour ces étendues...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenregulierung Schweiz: «Die UBS ist ein untragbares Risiko»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421989298&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Anat Admati geht mit den Banken hart ins Gericht. Die Wirtschaftsprofessorin, die an der amerikanischen Universität Stanford lehrt, wirft der Finanzbranche vor, mit ihren Argumenten in Bezug auf die Regulierung die Öffentlichkeit zu verwirren. Ganz besonders wenn es darum geht, Forderungen nach mehr...</description>
<pubDate>Sun, 21 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastruktur ist zu wichtig für Parteipolitik Es braucht andere Strukturen zur Rettung des Notwendigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421971636&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Es hätte keiner Fußball-EM bedurft, um dies klarzumachen: Die Deutsche Bahn kommt zu selten pünktlich, die Schienen machen Probleme. Aber ein toller Tusch mit internationalem Echo war es allemal.
Dem nicht genug: Auch die Straßen sind oft Trauerfälle. 8000 Autobahnbrücken gelten als marode, 7112 Aut...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolution der Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421991625&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Frank Stocker
Im Berliner Politikbetrieb herrscht derzeit Ruhe. Sommerpause. Nach dem nervenaufreibenden Gerangel um den Haushalt für 2025 dürften die Koalitionspartner diese Auszeit genießen. Gleich danach wird es hektisch weitergehen. Die Ampel hat zusammen mit dem Budgetentwurf eine Wachstumsinit...</description>
<pubDate>Sun, 21 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mich privat in der Beihilfe versichern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421966789&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-20 09:16:02 letzte Aktualisierung: 2024-07-20 09:16:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist als Rentner frei...</description>
<pubDate>Sat, 20 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>