<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Flags Basis Trade Risks in Europe’s Government Bond Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409951011&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A leveraged trade that’s worrying regulators worldwide has caught the attention of the European Central Bank, which pointed to signs the strategy is gaining traction in the region.
The ECB noted a group of offshore hedge funds has become increasingly present in Europe’s government bon...</description>
<pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Warns Against Hasty Interest-Rate Cuts After June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409935686&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The pace of European Central Bank interest-rate cuts must match the gradual slowdown of euro-area inflation, according to Governing Council member Martins Kazaks.
June seems the right moment to start lowering borrowing costs, but decisions on any subsequent steps are best determined b...</description>
<pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity’s Massive UK Debt Binge Sparks Warnings of Danger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409931262&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For an idea of what private equity ownership can mean for ordinary people, UK grocers are a good place to start. Both Wm Morrison Supermarkets Ltd. and Asda have been laboring lately under giant debt burdens put on their shoulders by the financiers who bought them in 2021.
With the co...</description>
<pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kobalt aus Kongo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409957362&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Es kommt selten vor, dass die Lektüre eines Sachbuches emotional aufrüttelt. Für das vorliegende Buch, das es in der englischsprachigen Originalversion bis in die Shortlist der von der „Financial Times“ und Schroders ausgewählten besten Wirtschaftsbücher des Jahres 2023 schaffte, gilt dies. Das jetz...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KEPLER FONDS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409384547&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Mit Kepler Fonds wird vieles einfacher. Selbst die Erfüllung besonderer Wünsche. Unsere Fondsmanager:innen passen Portfolios flexibel an. Das ist raffiniert. Vor allem für Ihr Investment.
kepler.at
Diese Marketingmitteilung stellt kein Angebot, keine Anlageberatung, Kauf- oder Verkaufsempfehlung, Ei...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Consultant gibt Bafin-Lizenz wieder ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409384568&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>ERLAUBNIS: Im vergangenen Jahr hatte die Bafin der Complementa die Erlaubnis erteilt, Anlagevermittlung und Anlageberatung zu erbringen. Nun hat die deutsche Tochtergesellschaft der Schweizer Investment-Beratungsgesellschaft die Lizenz wieder zurückgegeben. Laut Gruppen-Geschäftsführer Heinz Rothach...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan AM holt Deutschlandchef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409384575&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>NACHFOLGER: J.P. Morgan Asset Management hat zum 1. April einen neuen Deutschlandchef ernannt: Hermann Pfeifer. Er folgt auf Christoph Bergweiler, dem vor rund einem Jahr das Fondsgeschäft in Kontinentaleuropa übertragen wurde. Pfeifer wird nicht nur für den deutschen Markt, sondern auch für Österre...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders holt DWS-Vertriebsleiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409384579&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>WECHSEL: Schroders besetzt eine Führungsposition im deutschen Vertrieb. Max Bock verantwortet ab dem 1. Juli unter anderem das Key Account Management für Kernkunden von Schroders in Deutschland und Österreich und berichtet an Deutschlandchef Alexander Prawitz. Bock kommt von der DWS, bei der er bis ...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KÖNNEN WIR DAS SCHAFFEN?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409384582&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Für Sportmannschaften, die erfolgreich sind und bleiben wollen, gibt es eine kaufmännische Losung: „Investiere in Steine, nicht in Beine“. Ein Stadion oder Nachwuchszentrum benötigt zunächst gewaltige Investitionssummen, wirft für einen Verein aber nachhaltig Gewinne ab – idealerweise. Anleger, die ...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir leben nicht im luftleeren Raum“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409384584&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>private banking magazin: Herr Maier, warum investieren Sie in CO2-Zertifikate?
Johannes Maier: Derzeit werden Emissionszertifikate mit rund 60 Euro pro Tonne CO2 gehandelt. Laut Bloomberg NEF soll der Preis bis 2030 zwischen 130 und 160 Euro liegen. Zusätzlich besteht über verschiedene Zeiträume ein...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MEISTERLEISTUNG IN MÜNCHEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409384593&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Der FC Bayern verpasst in diesem Jahr die Meisterschale, Meisterliches gibt es aber dennoch aus München zu berichten. Zum zwölften Mal fand der private banking kongress in der bayerischen Metropole statt. Für das Gipfeltreffen der Private-Wealth-Branche kamen gut 300 Teilnehmer im Hotel Sofitel Muni...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409936072&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-20 07:59:04 letzte Aktualisierung: 2024-05-20 07:59:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Unternehmen Anleger mit „Bullshit Earnings“ in die Irre führen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409933179&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-20 05:48:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-20 05:48:00
Stellt euch mal vor, ihr werdet gefragt, wie viel Geld jeden Monat von eurem Einkommen übrigbleibt. Stolz benennt ihr eine hohe Zahl – und erwähnt nur ganz am Rande, dass ihr Ausgaben für Konsum, Sparen und andere A...</description>
<pubDate>Mon, 20 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>