<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BANKING</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11541075022919807206</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Philipp Schwaab, seit einem Jahr Chief AI Officer der Helaba, spricht im Interview unter anderem über den Einsatz von agentischer künstlicher Intelligenz. Derweil testet die Citigroup KI-Agenten auf der Plattform „Citi Stylus Workspaces“.
► Finanzen und Technik Seite 4...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agent 0101 … bitte übernehmen Sie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14105611633282925107</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Zeitalter der digitalen Mitarbeiter ist eingeläutet: KI-Assistenten, die nicht nur Texte formulieren oder Bilder erzeugen, sondern selbstständig Entscheidungen treffen, ganze Prozesse steuern und eigenständig komplexe Vorhaben umsetzen, kommen zunehmend zum Einsatz. „Agentische KI“ gilt vielfach...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp: Die Aktie ist noch nicht ausgereizt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8315066292724374080</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Fünf Jahre lang wollte niemand die Aktie haben, doch seit einigen Monaten zählt Thyssenkrupp fast schon zu den Top-Picks an der Börse. Seit der letzten Empfehlung des Stahlkonzerns an dieser Stelle Ende Februar hat sich der Kurs verdoppelt und die damals ebenfalls von mir empfohlenen C...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jupiter Asset Management: Vertriebsspezialist geht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9324512564850617029</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mathias Müller hat Jupiter Asset Management verlassen. Das berichtete zuerst das Branchenportal Fundview, Jupiter hat den Abgang bestätigt. Müller war seit November 2022 bei dem britischen Asset Manager tätig gewesen und hatte dort zuletzt als Co-Head Client Group die Bereiche Kundenbeziehungen und ...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Operation Herakles: Cybercrime-Zentrum und BaFin stoppen großangelegten Cybertrading-Betrug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14698304883653694603</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Cybercrime-Zentrum der Generalstaatsanwaltschaft Karlsruhe und das Landeskriminalamt Baden-Württemberg haben gemeinsam mit der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) die technische Infrastruktur international agierender Cyberkrimineller entscheidend geschwächt. Im Rahmen der „Op...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>As AI-Bubble Fears Spread, a $35 Billion Fund Manager Positions for Inflows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3657858602354070282</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Impax Asset Management Group is positioned to benefit should concerns about an AI-driven bubble trigger a sudden shift away from Big Tech, its chief executive said.
The $35 billion money manager, which targets low-carbon, sustainable investment strategies from its base in London, is a...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Bankengruppe gewinnt US-Großbank für Stablecoin-Projekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16831592503588253528</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Der US-Finanzriese Citigroup schließt sich einer Gruppe von neun europäischen Banken um die Frankfurter DekaBank an, die einen auf Euro basierenden Stablecoin entwickeln wollen.
Ein Sprecher von Citigroup bestätigte entsprechende Informationen von Bloomberg News, wonach die in New Yor...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>