<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Goldrausch im KI-Kasino</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6232466841499441065</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Geschichte von Open AI beginnt mit einem Bluff. Als die Gründer 2015 ihr Forschungs-Startup ins Leben rufen, verkünden sie, sie hätten dafür eine Milliarde Dollar an gesicherter Finanzierung zur Verfügung. Nach dem, was heute bekannt ist, sind von diesem Geld nur etwa 130 Millionen geflossen. Da...</description>
<pubDate>Sat, 27 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was der KI-Einsatz in Unternehmen bewirkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1947308125524396305</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Der verstärkte Einsatz künstlicher Intelligenz (KI) zeige spürbare wirtschaftliche Auswirkungen in europäischen Unternehmen. Das zeigt das "European AI Barometer 2025" des Beraters EY.
Durch KI erzielten Unternehmen durchschnittlich 6,24 Millionen Euro an zusätzlichen Gewinnen oder Einsparungen, hei...</description>
<pubDate>Sat, 27 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidias Taschenspielertrick und was hinter dem Deal mit OpenAI steckt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6498649272575113353</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wenn Sie nur wenig Zeit haben, liebe Leserinnen und Leser,
dann schauen Sie sich die Details des außergewöhnlichen Deals von OpenAI und Nvidia an. Der Chipkonzern will bis zu 100 Milliarden Dollar in OpenAI investieren – gezahlt in bar und in Tranchen.
Warum das wichtig ist? Mit dem Geld will OpenAI...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Deka-Fonds setzt auf Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4955649650191849663</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Thema Infrastruktur ist mit dem Milliarden-Paket der Bundesregierung stärker in den Fokus von Anlegern gerückt. Nicht nur in Deutschland ist der Bedarf riesig: „In vielen Ländern wurde über Jahrzehnte hinweg zu wenig investiert. Jetzt sind große Summen nötig, die langfristig sinnvoll eingesetzt ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Executive Sees ‘Reshuffling’ of Ties to Asset Owners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17324683680927063363</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- How an asset manager handles climate risk is playing an increasingly important role in the choices that European institutional investors make when assigning mandates, according to Elodie Laugel, chief responsible investment officer at Amundi SA.
Pension funds and other institutional i...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumers’ Inflation Expectations Rose in August</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1808642661141730790</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations among euro-zone consumers increased in August, the European Central Bank said, backing calls to not lower interest rates further.
Prices were seen rising 2.8% over the next 12 months, up from 2.6% in July, according to a monthly survey released Friday. While the...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone Inflation at Five-Month High Will Keep ECB on Hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1816933197898242611</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone inflation probably jumped to a five-month high in September, a reading that may reinforce policymakers’ resolve to avoid cutting interest rates again for now. 
Consumer prices rose 2.2% from a year earlier, according to the median forecast of 35 economists surveyed by Bloomb...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12748013846632097645</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16288053332779057867</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'EUROPE BANCAIRE SE LANCE DANS LA COURSE AUX STABLECOINS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=95946343331429527</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Sommaire

Edition du 26 septembre 2025 La dette mondiale a dépassé un nouveau seuil L'endettement de la France dépasse 3.400 milliards d'euros L'Argentine retrouve le soutien du marché Jean-François Fallacher (Eutelsat) : «Nous espérons attirer d'autres Etats européens notre capital» TotalEnergies a...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1840408779186509028</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,35% du capital et 4,76% des droits de v...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5693573130681790169</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3018807400362197032</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,06% du capital et 4,57% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders lance ses deux premiers ETF actifs en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5668322053344483723</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ce lancement s'appuie sur l'expertise du gestionnaire déjà déployée aux États-Unis et en Australie.

Comme annoncé par LAgefi début juillet, Schroders rejoint officiellement les rangs des fournisseurs d'ETF (Exchange traded funds) actifs commercialisés en Europe. Ce 24 septembre, le gestionnaire bri...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12680788911049276351</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=96768000691167959</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 2,33% du capital...</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7135930810293682831</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15567198314948704182</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,63% du capital et 3,98% des droits de vote (15/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=815146317634679937</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 26 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>