<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nur eine starke UBS ist eine sichere UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429650638&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>DIRK SCHÜTZ Chefredaktor
Es ist eine spezielle Form von Revisionismus, die sich die Dreifaltigkeit der Regulierung da gönnt. Die Nationalbank attestierte der CS vor dem Crash mehrfach eine gesunde Kapitalausstattung, fordert aber jetzt von der kapitalstärkeren UBS mehr Eigenmittel. Die Finma liess m...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falscher Ansatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429650671&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>DANIEL DAENIKER ist Rechtsanwalt und Partner bei der Wirtschaftskanzlei Homburger AG in Zürich.
Vor vielen Jahren hat mir ein Privatbankier alter Schule sein Credo anvertraut: «Wir haften für unser Tun und Lassen bis zum letzten Hemd. Das kommt bei unseren Kunden gut an.» Auch Fintech-Pionier Marc L...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUF DER SUCHE NACH DEM IDEAL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429650693&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Der jüngste Ausverkauf hielt gerade einmal vier Tage an. Stefan Frischknecht (55) liess sich nicht aus der Ruhe bringen. Statt in Panik zu verfallen und zu verkaufen, griff der Fondsmanager Anfang August bei ABB und einigen anderen zuvor hoch bewerteten Schweizer Aktien zu. Der Aufruhr an den Börsen...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says September Rate Cut Is ‘Fair and Wise’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429701702&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau backed a cut in interest rates next month after data showed a marked slowdown in inflation in August.
The ECB should anticipate future progress in containing price increases, according to the Bank of France gov...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says Confidence in September Rate Cut is Growing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429681252&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is increasingly likely to lower borrowing costs again at its meeting next month, but what happens beyond that is less certain, Governing Council member Madis Muller said. 
“We can be increasingly confident that in September, it’s possible to lower policy rate...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BAE-Backed UK Rocket Engine Maker Has Value Cut by £225 Million</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429681250&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Reaction Engines Ltd., a UK company behind a rocket engine designed for hypersonic flight, has had its valuation slashed by more than £200 million ($264 million) by two investors as it searches for funds.
Artemis Fund Managers has written down the value of its stake in the Oxfordshire...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Proceed Cautiously With Rate Cuts, Schnabel Warns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429666480&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t lower interest rates too quickly as risks to inflation’s return to 2% persist, according to Executive Board member Isabel Schnabel. 
While data have broadly confirmed the ECB’s baseline outlook, bolstering confidence that the price target can be rea...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht BMW oder Porsche: Laut UBS hat diese Autoaktie die Nase vorn – mit einer weiteren Überraschung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429684529&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Schweizer Großbank hat jüngst ihre Bewertungen unter anderem für die Autoaktien von BMW, Mercedes-Benz und Porsche aktualisiert. Ein Favorit sticht dabei heraus. Und einen überraschenden Gewinner gibt es für Anleger noch dazu.
Autoaktien stehen unter Druck. Wer das nicht glaubt, muss sich nur de...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin aktualisiert Rundschreiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429711616&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 31.8.2024
fir Frankfurt
Die Finanzaufsicht BaFin hat ihr „Rundschreiben zur Überwachung und Governance von Bankprodukten im Privatkundengeschäft“ aktualisiert. Es gibt Produktherstellern und -vertreibern vor, wie sie Bankprodukte zu überwachen und ihre Governance auszugestalten haben...</description>
<pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetica Swiss Commercial Fund mit Kurserholung im ersten Halbjahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429669212&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die EBIT-Marge blieb stabil bei rund 72 Prozent. Der Fonds konnte 34'500 Quadratmeter neu- und wiedervermieteten, mit einer durchschnittlichen Laufzeit von fünf Jahren. Die Leerstandsquote per Stichtag betrug 5,8 Prozent.
Der Verkehrswert des Portfolios nahm im ersten Halbjahr 2024 um 3,3 Prozent au...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Rally bei US-Technologieaktien wird sich nach Nvidia-Zahlen verlangsamen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429687455&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Grosskapitalisierte Technologieaktien haben die US-Aktienmärkte in diesem Jahr nach oben getrieben und die Schlagzeilen dominiert. Am Mittwoch vermochte Nvidia mit den vorgelegten Quartalszahlen aber nicht restlos zu überzeugen, weshalb es zu weiteren Gewinnmitnahmen kam.
Dennoch bleibe...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robo-Advisor: Ein Erfolgsmodell für die Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429666828&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Geldanlage-Start-up Scalable Capital hat vor einigen Monaten sein ursprüngliches Robo-Advisor-Modell für Neukunden eingestellt. Als Gründe nannte das Unternehmen die enttäuschende Performance während der Corona-Krise sowie die hohe Komplexität des Modells, die einen erheblichen Erklärungs- und V...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ampel will mehr Power für den Finanzplatz Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429732426&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Als die Bundesregierung im August 2023 ihren Entwurf für das erste Zukunftsfinanzierungsgesetz vorlegte, da wurde sie für ihre Ziele zwar gelobt, doch mit den konkreten Maßnahmen war längst nicht jeder glücklich. Der ganz große Wurf, der den Finanzplatz Deutschland stärken sollte, blieb damals aus. ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wechsel zur Bundesbank: FDP-Chef Theurer kündigt Rückzug an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429689355&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die baden-württembergische FDP braucht einen neuen Vorsitzenden oder eine neue Vorsitzende. Der bisherige Landeschef Michael Theurer erklärte in einem Schreiben an die Mitglieder, er werde sein Amt als Vorsitzender zum 1. September niederlegen. Auch sein Amt als Mitglied des FDP-Bundespräsidiums wer...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen Erbschaftssteuer: Deutsche verlieren ihre Häuser an Immobilien-Giganten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429673621&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Erbschaftsteuer in vielen Bereichen ungerecht

Die in Deutschland bestehende Erbschaftsteuer wird von einer Mehrheit der Politik und Bürger befürwortet.

Allerdings wird von einer Mehrheit der Bundesbürger die Besteuerung von Erbschaften auch als ungerecht oder unfair angesehen. Als wesentlicher Pun...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429684880&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-30 12:06:22 letzte Aktualisierung: 2024-08-30 12:07:08
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie das Bundesfinanzministerium eine falsche Fährte legte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429672836&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Das Bundesfinanzministerium (BMF) hat nach Kritik an Anzeigen zur Schuldenbremse in der „Frankfurter Allgemeinen Zeitung“ versucht, von einer persönlichen Beteiligung Lindners an der Gestaltung der Anzeigen abzulenken. Dies geht aus Antworten des Ministeriums von Anfang Juni zu entsprechenden Anfrag...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Bank verkauft mehr Fonds an Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429672627&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Gute Geschäfte mit Fonds für Privatkunden geben dem Sparkassen-Dienstleister Deka-Bank Auftrieb. Im ersten Halbjahr erzielte das Institut ein wirtschaftliches Ergebnis von gut 512 Millionen Euro und damit mehr als zwei Drittel ihres angepeilten Jahresziels, wie die Deka-Bank in Frankfurt mitteilt. Z...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verschenken Sie Anteile an einer Immobilien-GbR steuerschonend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429670881&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-30 08:17:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-30 08:17:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern unseres Lesers sind E...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen Rentner eine Steuererklärung abgeben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429664564&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-30 07:42:04 letzte Aktualisierung: 2024-08-30 13:57:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Mutter unseres Lesers ist üb...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>