<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lebanon Picks BlackRock EM Manager Bisat as Economy Minister</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460306126&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Lebanon appointed BlackRock Inc. money manager Amer Bisat as economy minister, making him a key figure in a new government that will attempt to pull the country out of one of the world’s worst financial crises.
Bisat, head of emerging-markets fixed income at the US investment firm, wi...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Mysterium namens Deepseek</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460289356&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ich war geschockt, als ich die Berichte überall gesehen habe“, sagt die Mitarbeiterin der Bankfiliale. Wer hätte denn gedacht, dass dieses Start-up dort nebenan im Büroturm die Welt verändern würde? High-Flyer, der Fonds, der hinter dem chinesischen KI-Start-up Deepseek steht, ist einer ihrer Kunden...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brookfield-Fonds: 20 Milliarden Euro für KI-Zentren in Frankreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460325679&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Die Zeitung «La Tribune Dimanche» hatte zuvor berichtet, dass Präsident Emmanuel Macron und Brookfield-Chef Bruce Flatt die Vereinbarung über das KI-Grossprojekt am 31. Januar getroffen hätten. Sie wurde nun kurz vor einem KI-Gipfel publik, der am Montag und Dienstag in Paris stattfindet. An dem...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Aufregung über die Künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460289736&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Spätestens seit der Präsentation des digitalen Alleswisser-Werkzeugs ChatGPT im November 2022 wird das Thema Künstliche Intelligenz (KI) intensiv debattiert. Vor allem in Bezug auf die Zukunft unserer Arbeitswelt. Dass der Einsatz der KI viele traditionelle Jobs überflüssig machen wird, ist logisch....</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sparern wird nach wie vor zu viel Quatsch verkauft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460320301&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Herr Schmidt, viele Menschen in Deutschland legen Geld zurück. Trotzdem besaßen 2024 laut dem Deutschen Aktieninstitut nur rund 17 Prozent der Bevölkerung ab 14 Jahren Aktien, Fonds oder ETFs. Was sagen Sie als professioneller Finanzberater: Warum haben deutsche Sparerinnen und Sparer so viel Angst ...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sorge um Unabhängigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460313800&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Der frühere Wirtschaftsweise Lars Feld kritisiert den Vorstoß von Bundesbankpräsident Joachim Nagel, sich mitten im Wahlkampf für eine Reform der Schuldenbremse starkzumachen. „Das gab es noch nie seit Gründung der Bundesbank“, sagte er WELT AM SONNTAG. „Nagel ergreift damit Partei für SPD und Grüne...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie attraktiv ist der Immobilienkauf aus einem Nachlass?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460300405&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-08 15:15:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-08 11:15:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um das Erbe der vor gut ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>