<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Rate Cuts to Boost Slumping German Construction, Habeck Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426304791&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s sagging construction sector should face an upswing thanks to additional European Central Bank interest-rate cuts, according to Vice Chancellor Robert Habeck.
“The building industry is weakening and  in a slump — too little new construction is taking place,” he said in Holzmi...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boaz Weinstein’s BlackRock-Targeted Fund Jumped 22% This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426293660&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An activist fund run by Boaz Weinstein that invests exclusively in a collection of BlackRock Inc.’s closed-end products jumped 22% this year through July.
Weinstein, who runs Saba Capital Management, has been pushing BlackRock to try to close discounts at which its closed-end funds tr...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Fee Boost, Vestas Wind Margins: EMEA Earnings Week Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426260229&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A strong second-quarter showing by investment banking peers sets a high bar for UBS Group AG, reporting this week.
Robust equities likely helped wealth and asset management fees, while the performance in Asia will be a key health gauge as the Swiss bank presses ahead with the integrat...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut Key Rate Six Times by End of 2025, Survey Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426256495&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is now likely to cut its deposit rate once a quarter through the end of next year, a timetable that will see its easing cycle end sooner than previously anticipated, according to economists.
A Bloomberg survey of forecasters shows that benchmark hitting 2.25%...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht BioNTech oder Moderna: Bei Biotech-Aktien hat die KI einen anderen klaren Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426256708&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Biotech-Aktien werden im Windschatten von Tech-Werten immer populärer. Aber welcher Titel ist für Anleger besonders zu empfehlen? Wir haben die Künstliche Intelligenz (KI) von ChatGPT nach Favoriten gefragt. Mit überraschenden Antworten.
Es sind nicht nur die Abnehmpräparate von Eli Lilly und Novo N...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das beste der Welt? KI erstellt Depot, mit dem man nur gewinnen und nicht verlieren kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426301707&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein Depot, mit dem man langfristig nur gewinnen und niemals verlieren kann? Eine künstliche Intelligenz hat sich nun genau an diese Aufgabe gewagt und ein Muster-Depot erstellt – und so sieht es aus.
Es ist der Traum eines wohl jeden Anlegers: Über ein Depot zu verfügen, mit dem man langfristig nur ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsianer sehen bei Alphabet eine gute Gelegenheit zum Einstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426272375&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
"Price is what you pay, value is what you get" – diese Erkenntnis von Börsenlegende Warren Buffett ist allgemein und immer gültig. Inhaltlich kann man es frei so übersetzen: "Die Kurse schwanken, aber der Wert eines Unternehmens und damit einer Aktie hat mit dem Preisschild oben drauf ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vertrauenssache: Warum Solidvest auf die Symbiose von Mensch und Maschine setzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426255990&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In einer Zeit, in der künstliche Intelligenz und Digitalisierung die Finanzwelt revolutionieren, stellt sich die Frage: Wie sieht die Zukunft der Vermögensverwaltung aus? Sebastian Hasenack, Leiter von Solidvest, der Online-Vermögensverwaltung von DJE, gibt im DAS-INVESTMENT-Podcast spannende Einbli...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rentenversicherung: Was taugen hybride Modelle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426315380&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ein Teil der eingezahlten Beiträge geht in festverzinsliche Anlagen, der Rest wird am Kapitalmarkt investiert: Das ist - grob umrissen - das Wesen einer hybriden Rentenversicherung. Sie soll das Beste aus beiden Welten der klassischen und fondsgebundenen Rentenversicherung zusammenführen - Rendite u...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die FDP setzt voll aufs Auto</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426343778&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON DANIELA VATES
Ihren Beschluss hat die FDP-Spitze einigermaßen rasant betitelt. „Fahrplan Zukunft – Eine Politik für das Auto“ steht über dem Papier, das das Parteipräsidium am Montag verabschiedete. Ziel sei, die Mobilität im Land zu sichern, die Autoindustrie zu stärken und die Menschen selbst ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Balderton schafft Milliardenfonds für europäische Start-ups jeder Größe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426305996&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Start-ups in Europa kommen zusehends wieder leichter an Geld von Investoren. Die jüngste Nachricht: Der Wagniskapitalgeber (VC) Balderton Capital hat für zwei neue Fonds insgesamt 1,3 Milliarden Dollar (rund 1,19 Milliarden Euro) bei Investoren eingesammelt. Das neue Geld will Balderton ausschließli...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP fordert Politik für das Auto</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426279861&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-12 13:23:18 letzte Aktualisierung: 2024-08-12 14:06:35
Die FDP verlangt eine Verkehrspolitik pro Auto und lehnt Einschränkungen wie die Umwandlung von Straßen in Fahrrad- und Fußgängerzonen weitgehend ab. Innenstädte sollen für Autofahrer durch kostenlose Parkmöglichkei...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Balderton schafft Milliardenfonds für europäische Start-ups</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426262524&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-12 08:31:31 letzte Aktualisierung: 2024-08-12 08:31:31
Europas Start-ups können auf neue Investitionen hoffen. Balderton Capital, ein Wagniskapitalgeber aus London, hat für zwei neue Fonds insgesamt 1,3 Milliarden Dollar (rund 1,19 Milliarden Euro) eingesammelt, bericht...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ilga Haubelt: «Die Karriere ist keine Leiter, sondern eine Kletterwand»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426256157&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandra Willmeroth
Das Erste, was sie in London gelernt hat, ist, dass die dortigen Portfoliomanager sich nicht als solche bezeichnen, sondern als Investoren. «Anders als bei uns auf dem Kontinent sind die Angelsachsen mit viel mehr Herzblut beim Investieren im Aktienmarkt dabei», erklärt Ilga Haubel...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das war’s schon wieder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426295673&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>München – Die Zeit der fallenden Immobilienpreise, sie scheint zumindest vorerst vorbei – in den Großstädten wie auf dem Land. Das zeigen aktuelle Daten des Verbands der Pfandbriefbanken (VDP), die der SZ vorab vorlagen. Demnach verteuerte sich Wohnraum im zweiten Quartal im Schnitt um 0,5 Prozent, ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Panik an den Börsen: So kommen Anleger durch den nächsten Crash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426255562&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-12 05:32:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-12 05:32:00
Viele Anleger dürften in den letzten Tagen etwas häufiger in ihr Depot geschaut haben. Kein Wunder: An den Börsen ging es zuletzt mächtig auf und ab. Anfang letzter Woche kam es überall auf der Welt zu einem herben ...</description>
<pubDate>Mon, 12 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>