<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Das beste der Welt? KI erstellt Depot, mit dem man nur gewinnen und nicht verlieren kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426498955&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein Depot, mit dem man langfristig nur gewinnen und niemals verlieren kann? Eine künstliche Intelligenz hat sich nun genau an diese Aufgabe gewagt und ein Muster-Depot erstellt – und so sieht es aus.
Es ist der Traum eines wohl jeden Anlegers: Über ein Depot zu verfügen, mit dem man langfristig nur ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Verkaufsempfehlung in letzter Minute für die Aktien der Grossbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426474520&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Am morgigen Mittwoch dürfte die mediale Bühne ganz der UBS gehören. Dann nämlich legt die ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Quartalszahlen: Investoren erhoffen sich neue Impulse für den Aktienkurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426485883&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der allgemeine Tenor unter den Marktbeobachtern ist: Insgesamt ist seit der Ankündigung im März 2023 schon vieles passiert. "Die Taktfrequenz der Integration ist weiterhin hoch", schreibt denn auch die ZKB in einem Kommentar. Der jüngst erfolgte rechtliche Zusammenschluss in der Schweiz dürfte nun d...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausblick UBS: Q2-Gewinn von 608 Millionen US-Dollar erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426485877&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>PRO MEMORIA
FINMA/WEKO: Die UBS muss nach der Übernahme der Credit Suisse keine wettbewerbsrechtlichen Auflagen erfüllen. Die Finanzmarktaufsicht Finma kam Mitte Juni nach einem kartellrechtlichen Kontrollverfahren zum Schluss, dass der Zusammenschluss der beiden Grossbanken den wirksamen Wettbewerb...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Fidelity und Höchster Pensionskasse: Chemiebranche startet zweite Nahles-Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426470363&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im September 2022 rief die Chemiebranche das erste auf einem Flächentarifvertrag basierende Sozialpartnermodell (SPM) in der bAV, besser bekannt als Nahles-Rente, ins Leben. Die gesetzliche Grundlage hierfür hatte die damalige Bundesregierung aus CDU/CSU und SPD bereits im Jahr 2017 geschaffen. Das ...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch befördert Münchener Standortleiterin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426470362&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Flossbach von Storch hat eine neue Leitungsfunktion geschaffen. Seit Anfang August ist Margit Pöttmesser Leiterin des Bereichs Private Mandanten Deutschland bei dem Kölner Vermögensverwalter. Das bestätigte das Unternehmen auf Anfrage von Fonds Professionell.
Pöttmesser übernimmt damit – neben der L...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Investitionen in China sinken kaum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426520114&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Philipp Vetter
Die deutsche Wirtschaft investiert trotz der Aufrufe der Bundesregierung, sich weniger abhängig von China zu machen, weiterhin stark in der Volksrepublik. Im zweiten Quartal dieses Jahres lagen die sogenannten Direktinvestitionen in China mit 4,8 Milliarden Euro sogar leicht oberhalb ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Absolut deprimierend“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426510833&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Experten aus der Wissenschaft und Politiker aus der Ampelkoalition üben scharfe Kritik am Pro-Auto-Programm der FDP. Sogar innerhalb der Partei sind die Forderungen strittig.
Die Liberalen fordern in ihrem am Montag veröffentlichten Papier unter anderem kostenloses Parken in Innenstädten – oder alte...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Absolut deprimierend“ – Scharfe Kritik an FDP-Auto-Programm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426468305&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-13 09:26:42 letzte Aktualisierung: 2024-08-13 10:26:33
Experten aus der Wissenschaft und Politiker aus der Ampelkoalition üben scharfe Kritik am Pro-Auto-Programm der FDP. Sogar innerhalb der Partei sind die Forderungen strittig.
Die Liberalen fordern in ihrem am Montag...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Finanzminister Christian Lindner sein Geld privat anlegt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426482350&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Altersvorsorge
Als Bundesfinanzminister ist Christian Lindner bekannt für seinen Sparkurs. Jetzt hat sich der FDP-Politiker erstmals dazu geäußert, wie er privat vorsorgt – und wie er das jüngste Börsenbeben einschätzt.
Bundesfinanzminister Christian Lindner (FDP) sorgt für das eigene Alter unter an...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Fall Immo Tommy offenbart die Risiken des Finfluencer-Booms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426486820&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-13 13:42:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-13 14:28:00
In einem Land, in dem die Leute ihr Geld vor allem auf zinslosen Girokonten herumdümpeln lassen, sollte es doch eigentlich ein Grund zur Freude sein, dass das Interesse an Finanzinhalten zunimmt. Auf Instagram, TikT...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel können sich Eheleute steuerfrei vererben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426459775&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-13 05:38:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-13 05:38:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Im Laufe der Zeit hat sich das P...</description>
<pubDate>Tue, 13 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>