<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock’s Mitchnick Sees Bitcoin as ‘Risk-Off’ Asset</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434502591&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Even though Bitcoin has been highly correlated as of late with the price moves of US equities, BlackRock Inc.’s head of digital assets says its a likely misnomer to call the cryptocurrency a “risk-on” asset. 
Stocks, commodities and high yield bonds are generally considered risk-on as...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Economy to Pick Up Speed Again, Bundesbank’s Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434492711&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s economy is likely to gather pace as several of the causes behind its recent weakness prove short-lived, according to Bundesbank President Joachim Nagel.
Some of the factors holding back growth — which include elevated inflation, reluctant consumers and high interest rates — ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Miami Tops UBS Property Bubble Risk as Global Imbalances Decline</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434478791&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US cities including Miami and Boston are seeing high or rising risk of bubbles forming in their real estate markets even as global property imbalances decline, according to a report by UBS Group AG.  
Prices in Miami have risen by almost 50% since the end of 2019, fueled by a booming ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hungary Resumes Monetary Easing After Fed and ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434478785&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Hungary resumed monetary easing as slowing inflation and interest-rate cuts by major global central banks widened policymakers’ room for maneuver.
The National Bank of Hungary lowered the key interest rate by a quarter-point to 6.5% on Tuesday, in line with the forecast of all 24 econ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says October Cut Not Excluded But Data Are Scarce</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434469110&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Madis Muller isn’t “totally” ruling out another interest-rate cut next month but reckons policymakers may lack sufficient data to make definitive judgments on the region’s struggling economy.
“It’s early to express a clear position on the...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock ‘Long Way’ From Investing More in China’s Real Estate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434469097&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. will refrain from investing more in China’s real estate market until it sees a significant return in investor confidence and an improvement in supply-demand fundamentals for the property sector there.
“It feels like we are a long way away from actually investing in that...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Bring ECB October Rate Cut Into Play as Outlook Darkens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434461502&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are growing increasingly confident the European Central Bank will cut interest rates again next month as evidence mounts the economy is weakening.
Money markets imply a roughly 60% chance of a quarter-point reduction in October, up from around 20% last week. The latest leg of ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS CEO Says Asia Business Still Key Amid ‘Less Linear’ Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434461501&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is reiterating its commitment to the Asia-Pacific region and particularly to China, as the bank still sees it as a key driver for growth, according to Chief Executive Officer Sergio Ermotti.
“The two engines of growth for us which are going to deliver superior prospects a...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB and Fed Chiefs Talk, But Don’t Coordinate, Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434447648&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said she and her counterpart at the Federal Reserve Jerome Powell exchange views, but don’t coordinate.
“We talk to each other, but we don’t coordinate, we don’t,” she told Jon Stewart in a Daily Show interview broadcast late on Monday...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.-Morgan-Tochter Onyx dockt bei Swiat an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434498475&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.9.2024
bg Frankfurt
Die J.P.-Morgan-Blockchain-Einheit Onyx, DekaBank und Swiat starten eine Zusammenarbeit, um die Ausgabe neuer digitaler Vermögenswerte und die damit verbundene Zahlungsabwicklung auf der Blockchain mittels Lieferung gegen Zahlung (Delivery versus Payment, DvP) ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Hammerschlag für Swatch: UBS rät zum Verkauf der Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434452901&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
Aktie von Swatch ist in einem Abwärtssog par excellence: In den letzten 21 Handelstagen schloss Aktie bloss dreimal leicht im Plus! Minus in diesem Jahr: 34pc. Fall von 340 Fr. im Februar 2023 auf 151 Fr. heute. Tiefster Stand seit 15 Jahren...
Nun wirds ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neubewertung nach Umstrukturierung: UBS sieht Aktien von AMS Osram 57 Prozent höher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434455040&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Die Aktien von AMS Osram gewinnen im frühen Handel 9,6 Prozent auf 1,02 Franken, während der Gesamtmarkt, gemessen am Swiss Performance Index (SPI), um 0,7 Prozent höher steht. Seit Jahresbeginn hat der Titel 56 Prozent verloren.
Am Dienstag erhält die Aktie starken Rückenwind von der U...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti: «Wir sehen Marktanteilsgewinne im Aktien- und Devisengeschäft»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434459599&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Wir hatten in den letzten drei Quartalen einen ziemlich guten Lauf,», erklärte Konzernchef Sergio Ermotti am Dienstag auf einer von Bank of America organisierten Konferenz. «Wir sehen Marktanteilsgewinne im Aktien- und Devisengeschäft.» Auch im Beratungsgeschäft gewinne der Schweizer Konzern Markta...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesundheitswesen bekommt für Digitalisierung mehr Wagniskapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434481330&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Verband der Privaten Krankenversicherung (PKV) hat gestern seinen neuen Wagniskapitalfonds „Heal Capital 2“ vorgestellt. Dieser soll in digitale Gesundheitsinnovationen investieren und knüpft an den aktiven, 2020 aufgelegten Fonds „Heal Capital“ an, der mit einem Volumen von mehr als 100 Million...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Immobilienblasen-Risiko in Frankfurt und München sinkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434460335&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das einst große Risiko für eine Immobilienblase in Frankfurt und München ist mit dem Rückgang der Häuserpreise deutlich gesunken. Zu dieser Einschätzung kommt die Schweizer Großbank UBS. Waren die Wohnungsmärkte in den beiden Städten 2022 noch stark überbewertet, ergäben sich nun Chancen für Käufer....</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Vermessung der umstrittenen Finfluencer-Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434454029&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Zahl der Aktiensparer hat sich in den Corona-Jahren 2019 bis 2022 um rund ein Drittel von gut neun auf gut zwölf Millionen erhöht. Vor allem unter jungen Sparern hat das Deutsche Aktieninstitut (DAI) ein sprunghaft stärkeres Engagement in Aktien und Aktien-ETF festgestellt. Damit einher geht ein...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Immobilienblasen-Risiko in Frankfurt und München sinkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434468167&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Das einst große Risiko für eine Immobilienblase in Frankfurt und München ist mit dem Rückgang der Häuserpreise deutlich gesunken. Zu dieser Einschätzung kommt die Schweizer Großbank UBS. Waren die Wohnungsmärkte in den beiden Städten 2022 noch stark überbewertet, ergäben sich nun Chancen für Käu...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Aktien heben jetzt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434236884&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Gute Nachrichten für Anleger: In den zwölf Monaten nach Start der ersten Zinssenkung durch die US-Notenbank Fed liegt die durchschnittliche Rendite von US-Aktien elf Prozent über der Inflation. Dabei performen Aktien laut den Experten von CFA Institute Stocks, Bonds, Bills and Inflation (SBBI) und S...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Korrektur abgehakt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434236929&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Zehn Prozent mehr Dividende und ein neues Aktienrückkaufprogramm mit einem Volumen von bis zu 60 Milliarden Dollar – Microsoft beweist einmal mehr, dass das Unternehmen auch in Sachen Ausschüttungen ganz weit vorn liegt. Zusammen mit der Ankündigung, in Partnerschaft mit dem Fondsriesen Blackrock ei...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer arbeiten an Qualitätsstandards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434494868&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Zahl der Aktiensparer hat sich in den Corona-Jahren 2019 bis 2022 um rund ein Drittel von gut neun auf gut zwölf Millionen erhöht. Vor allem unter jungen Sparern hat das Deutsche Aktieninstitut (DAI) ein sprunghaft stärkeres Engagement in Aktien und Aktien-ETF festgestellt. Damit einher geht ein...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Aktienrückkäufe abhängig von «Too big to fail»-Entscheiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434458799&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Entscheide der Politik zur «Too big to fail»-Regulierung (TBTF) könnten auch die Kapitalrückführung an die Aktionäre beeinflussen, sagte er am Dienstag an einer Branchenkonferenz der Bank of America. Mit den Ergebnissen zum vierten Quartal wolle die Grossbank die weiteren Pläne zur Kapitalrückfü...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-CEO: Aktienrückkäufe abhängig von "Too big to fail"-Entscheiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434458811&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Dies sagte er am Dienstag an einer Branchenkonferenz der Bank of America. Mit den Ergebnissen zum vierten Quartal wolle die Grossbank die weiteren Pläne zur Kapitalrückführung kommunizieren. Die UBS plant die Zahlenvorlage für den 4. Februar 2025.
Derzeit läuft ein Aktienrückkaufprogramm über 2 ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434442342&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,70% du capital et 4,97% des droits de vote (19/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434442306&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,04% du capital et 4,98% des droits de vote (20/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434442292&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et des droits de vote (20/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434442347&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 7,55% des droits de vote (11/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rexel : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434442337&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rexel : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient soit 4,97% du capital et des droits de vote (12/09/24)....</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alle zurück ins Büro? Hört auf mit dem Kontrollwahn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434473671&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Logisch: Ein Zugchauffeur kann nicht von zu Hause aus arbeiten. Und auch für eine Serviceangestellte, einen Kranführer und für eine Schuhverkäuferin ist Homeoffice unmöglich. Um manche Berufe ausüben zu können, muss man einfach am Arbeitsplatz präsent sein, sonst geht das nicht.
Doch daneben gibt es...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich große Summen auf einen Schlag investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434458760&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-24 08:57:04 letzte Aktualisierung: 2024-09-24 08:57:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin bespart bereits meh...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>