<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Wir sind bei KI-Bildern Googles größter Konkurrent“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14960335921518699173</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Rombach, Sie haben gerade 300 Millionen Dollar neues Kapital eingesammelt. Damit ist Black Forest Labs das wertvollste deutsche KI-Start-up. Macht Sie das stolz?
Ja, wir sind bei KI-Bildern inzwischen der größte Konkurrent von Google. Und das aus Freiburg heraus. Wir zeigen, was man von hier au...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Blase: Unsere halsbrecherische Wette auf die Techindustrie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2693671139016877938</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die großen amerikanischen Techkonzerne wie Alphabet, Meta oder OpenAI investieren Hunderte von Milliarden Dollar in Chips und den Bau von Rechenzentren. Das Ziel: Daten-Power für den Ausbau künstlicher Intelligenz. Doch bisher verdient fast niemand mit der Technologie Geld. Die großen Sprachmodelle,...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rentner fällt in 1,5 Jahren 3 Mal auf Betrugsmasche rein und verliert 39.000 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14292388548395876815</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Eddie Rushe aus der nordirländischen Stadt Lurgan wurde innerhalb von 18 Monaten Opfer von drei Betrugsfällen. Insgesamt verlor der 82-Jährige etwa 35.000 Pfund (etwa 39.829 Euro) durch Kryptowährungsbetrügereien, wie die Tageszeitung "The Irish Times" berichtet. 
Betrügerin gab sich als Finanzberat...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan will Schweizer Geschäft mit Superreichen verdoppeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2048693902476327175</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
Die US-Bank J.P. Morgan gewinnt in der Schweiz immer mehr reiche Privatkunden. Zwischen 2020 und 2024 habe J.P. Morgan das Geschäft verdoppelt, sagte der Leiter des Private Bankings für die Schweiz, Matteo Gianini, der Nachrichtenagentur Reuters.
Bis 2030 habe sich das Institut eine weitere ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Sparen allein nicht reicht und wie Politik deine Anlage beeinflusst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12962918465907694530</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Birte hat aus ihrer täglichen Arbeit als Redakteurin ein Gespräch mitgebracht, das sowohl Einsteiger als auch erfahrene Anleger abholt. Vom ersten Sparplan bis zur strategischen Depotaufstellung: Ökonom und Kapitalmarktstratege Hans-Jörg Naumer erklärt, warum Sparen allein heute nicht mehr reicht, w...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AktienPlus: So funktioniert das aktive ETF-Portfolio für Ihren Vermögensaufbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16224467534108688184</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Über die UnitPlus‑App lässt sich AktienPlus in wenigen Minuten einrichten, Sparpläne starten Sie bereits mit kleinen Beträgen. So wird ein professionell gesteuertes Aktienportfolio auch für Einsteiger leicht zugänglich.
Was hinter AktienPlus steckt
AktienPlus ist das erste aktive ETF‑Portfolio für P...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Im Healthcare-Sektor gezielt Mehrwert schaffen“ – Cash. im Talk mit Loreno Ferrari, Bellevue Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15892409280998766107</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Transkript des Videos: Herr Ferrari, Sie haben einen Active ETF im Gesundheitsbereich aufgelegt. Was unterscheidet den Bellevue Healthcare ETF von klassischen passiv verwalteten Indexfonds im Gesundheitssektor?
Ferrari: Ja, wie der Name schon sagt, sprechen wir hier von einem Active ETF – dahinter s...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir Menschen könnten die Macht komplett verlieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9080350477831846858</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Herr Professor Bengio, was verstehen Menschen an Künstlicher Intelligenz (KI) besonders oft falsch?
Viele Menschen denken, KI wäre einfach eine große Datenbank voller Fakten, aber das ist sie nicht. Es handelt sich um ein sehr allgemeines Verfahren, um die Welt zu verstehen und in ihr zu handeln. Le...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sieht das Depot für die nächste Dekade aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11938383681385586676</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>JeromeJerome Powell hat dieser Tage mal wieder keinen einfachen Job. Der Chef der US-Notenbank Fed muss den Arbeitsmarkt im Blick behalten, die Inflation – und die Erwartungen der Investoren. Letztere sind wankelmütig. Noch vor Kurzem hatten sie die Wahrscheinlichkeit, dass die Fed auf ihrer Sitzung...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir sind bei KI-Bildern Googles größter Konkurrent“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2037454433413698984</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Black Forest Labs, vor eineinhalb Jahren gegründet, zählt zu den am schnellsten wachsenden KI-Unternehmen Europas. Seit der Gründung rätseln Forscher und Tech-Medien, was den schnellen Aufstieg erklärt. Öffentlich äußern sich die Gründer selten, das Labor in Freiburg gilt als verschlossen.
Bis heute...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Reboot Mindset in Bank Oversight Faulted as Risk Averse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13400445814640659337</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s top bank watchdog plans to outline more steps to align itself with a push across the bloc to ensure lenders can remain competitive amid a rollback of financial regulations elsewhere.
“We can definitely do better,” Santa Purgaile, a member of the European Central Bank’s Superv...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Will Now Allow Crypto ETFs on Its Platform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=206836162948124490</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group, the world’s second-largest asset manager, has decided to allow ETFs and mutual funds that primarily hold cryptocurrencies to be traded on its platform, reversing a longstanding position.
Starting on Tuesday, Vanguard will allow ETFs and mutual funds that primarily hold...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>