<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lloyds warnt vor höherem Rückstellungsbedarf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9743718746176451781</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>hip London –
Die Lloyds Banking Group hat vor einem höheren Rückstellungsbedarf im Zusammenhang mit dem Skandal um Autofinanzierungen gewarnt. Es ging dabei um verdeckte Kommissionen und andere unfaire Praktiken. Am Vortag hatte die Finanzaufsicht FCA (Financial Conduct Authority) dargelegt, wie die...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Billionenspiel von Open AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17009093595765602022</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Fast drei Jahre ist es her, dass Open AI mit der Einführung von ChatGPT eine neue Ära in der Technologieindustrie einläutete und Künstliche Intelligenz erstmals in die breite Masse brachte. Dieser Coup war nicht unbedingt vorauszusehen, weitaus finanzstärkere Branchenvertreter wie Google und Meta ha...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So erleichtert ChatGPT meinen Alltag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8106321936295997633</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>An künstlicher Intelligenz kommt niemand mehr vorbei. Schlagzeilen, die den großen Durchbruch verkünden, wechseln sich ab mit düsteren Warnungen vor Arbeitsplatzverlusten, Desinformation und Kontrollverlust. Zwischen Euphorie und Alarmismus bleibt eine Frage oft unbeantwortet: Was bringt mir das eig...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaufchance bei dieser Top-Dividendenaktie? Das sagen Deutsche Bank und J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17793240379935590075</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Aktie könnte jetzt nicht nur 5,6 Prozent an Dividendenrendite für Anleger offerieren, sondern zusätzlich noch eine Menge Kurspotenzial. Das sagen jetzt J.P. Morgan und die Deutsche Bank.
Die Aktie von Rio Tinto ist bei vielen Anlegern als Dividendenwert sehr beliebt. Doch der Minenriese könnte...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wappnen sich Profis gegen den Crash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14103949282593759260</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WennWenn einer der erfolgreichsten Krisenprofiteure der Wall Street vor einem Crash warnt, dann kann man schon mal zuhören. Mit seinem Hedgefonds Universa Investments hat der US-Investor Mark Spitznagel in der Lehman-Krise 2008, im blitzschnellen Absturz (Flash Crash) 2015 und in der Coronapandemie ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kühne + Nagel AG: Ein Rebound ist möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3395526281148269433</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Kühne+Nagel hat auch schon bessere Zeiten gesehen. Die Aktie notiert seit zwei Monaten auf dem tiefsten Niveau seit Ausbruch der Corona-Pandemie. Und mit der Vorlage der Zahlen zum ersten Halbjahr Ende Juli schraubte Firmenchef Stefan Paul gleichzeitig auch die Gewinnprognose für diese...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI Jobs Shock Is Coming and Firms Aren’t Ready, Klarna CEO Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6462499570711709810</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- From technology firms to translators, the world has not faced up to the consequences of artificial intelligence wiping out swathes of jobs, according to one of AI’s biggest cheerleaders in finance. 
“I feel a lot of my tech bros are being slightly, you know, not to the point on this t...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe Should Consider Joint Defense Budget, ECB’s Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5471967790300455126</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Union should pool its resources on defense spending and consider a common budget financed by jointly-issued debt, according to European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks.
Asked whether he would support such a move, the Latvian central-bank chief told Bl...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Action Is at Risk of Being Less Effective, But More Frequent, Dolenc Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4194576079116831463</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Structural trends are threatening to confound European Central Bank policy, according to Governing Council member Primoz Dolenc.
“Negative structural trends are lowering long-term growth and increasing the susceptibility of the economy to different macroeconomic shocks, which in turn ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Warn Against High Asset Price Valuations</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=565931919352986394</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council members José Luis Escrivá und Martins Kazaks became the latest central bankers to warn of the mounting risks posed by frothy asset prices.
“Valuations are extremely high and this is a matter of concern to us,” Escriva said Friday in Madrid. “I’d...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management & Research</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13256046991574666287</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11538963331615384022</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,22% du capital et 5,07% des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1963780135949348485</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nexans : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8911723046194529161</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Nexans : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16809697714651050761</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,48% du capital et 4,95% des droits de vote (07/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co a franchi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=590033652302475660</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,56% du capital et 5,43% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6919475027410492046</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8111074170490251259</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,81% du capital et 4,13% des droits de vote (02/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13151580593758904195</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=592165145895132488</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management & Research</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14677498899334463027</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Gold kann ein Kandidat für erste Gewinnmitnahmen sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11982633131337172451</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Sie sind Leiterin Multi-Asset-Lösungen bei Swisscanto und haben täglich mit komplexen Marktentscheidungen zu tun. Was beschäftigt Sie und Ihr Team am meisten, gerade in Zeiten hoher Volatilität wie im April?
Anja Hochberg: Entscheidend ist die Unterscheidung zwischen dem großen Ganze...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>