<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS verliert Prestigeauftrag an US-Konkurrenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418541220&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die UBS ist nicht mehr die Depotbank des AHV/IV/EO-Ausgleichsfonds, in dem mehr als 40 Milliarden Franken liegen. Die Grossbank hat dieses Mandat, das sie seit 26 Jahren innehatte, an den US-Vermögensverwalter State Street verloren.
Die Entscheidung fällte im Dezember 2023 der Verwaltungsrat von Com...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan mit düsterer Prognose: So stark soll die Börse bis Jahresende fallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418544379&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan gilt am Markt allgemein hin als negativ und vorsichtig eingestelltes Geldhaus. Mit dieser Prognose hat die wichtigste Bank der Welt diese These noch untermauert, denn so stark soll der Markt laut der Erwartung der Experten bis zum Jahresende fallen.
Marco Kolanovic, de...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zwischen den Fronten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418544538&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Im Verfahren um die abgeschriebenen AT1-Anleihen von Credit Suisse im Umfang von 16 Mrd. Fr. ist UBS eigentlich nur beteiligte Prozesspartei. Die Beschwerden richten sich gegen die Finma, die den Milliardenabschreiber per Verfügung angeordnet hat.
Und doch könnte die Grossbank zur Zahlung von Schade...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Branchenbündnis warnt vor Haushaltskürzungen beim Verkehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418544960&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-03 02:14:48 letzte Aktualisierung: 2024-07-03 02:14:48
Die Bundesregierung steckt mitten in den Haushaltsverhandlungen für das kommende Jahr und ringt um einen Kompromiss, um die milliardenschwere Haushaltslücke zu stopfen. Auch Kürzungsabsichten beim Verkehrsetat zeich...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>