<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Zettelmeyer verlängert als Bruegel-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13872576346063820088</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fed Frankfurt –
 Erst vor wenigen Tagen hat Jeromin Zettelmeyer für Schlagzeilen gesorgt: Eine mit dem Pariser Universitätsprofessor Armin Steinbach verfasste Studie sagt der Bundesregierung Ärger mit der EU-Kommission voraus, weil der geplante 500 Mrd. Euro schwere Infrastrukturfonds zwangsläufig m...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MANDATE & MANDANTEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17425550321142639416</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Gleiss-Lutz begleitet mit Dr. Alexander Schwarz, Dr. Cornelia Topf und Dr. Fabian Mumme die MEAG beim Verkauf ihrer 49-prozentigen Beteiligung an der Iqony Fernwärme GmbH an die 51-prozentige Mitgesellschafterin Iqony Asset Management.
Freshfields unterstützt mit Dr. Michael Josenhans ein internatio...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin setzt auf Evidenz statt pauschale Klima-Puffer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8023058321140394750</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Finanzaufsicht treibt Neuorientierung bei ESG voran – Fokus auf realen Klimarisiken – Nachhaltigkeitskonferenz in Frankfurt

wbr Frankfurt
– Der Hype ist vorbei. Doch die Dringlichkeit ist größer denn je. Auf der diesjährigen BaFin-Konferenz zur Nachhaltigkeit am Freitag wurde deutlich: Die Bundesan...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vaduz, Linz, Wien: Betrugsvorwürfe und "Racheaktion" bei Finanzgruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1612758547560371573</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>LINZ. Die Finanz- und Immobiliengruppe Green Finance beschäftigt die Justiz. Wegen des Vorwurfs des schweren Betrugs ermittelt die Wirtschafts- und Korruptionsstaatsanwaltschaft (WKStA) in Wien gegen drei Personen und drei Gesellschaften. Es geht um einen mutmaßlichen Schaden von bis zu 15 Millionen...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Banking, das</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17986178445071122710</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Unter Private Banking versteht man im Bankwesen sämtliche Finanzdienstleistungen, die Kreditinstitute ihren besonders vermögenden Privatkunden anbieten. Wie etwa Vermögensverwaltung, Anlageberatung, Finanzplanung, Nachfolgeplanung oder auch Steuerberatung. Außerdem heißen so meist die Bankabteilunge...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Steuerbeamte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15121124754599565521</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Zeit ist Geld, deshalb soll jetzt künstliche Intelligenz den Finanzbehörden helfen. Experten aber mahnen: Damit die Digitalisierung funktioniert, braucht es mehr.

Es ist wieder so weit: Millionen Deutsche sitzen an ihren Schreibtischen, wühlen in Belegen und übertragen eine Zahl nach der anderen in...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Sie beim Einstieg in die Start-up-Szene beachten müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7273729904829326996</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat zwei Möglichkeiten: In ein bestehendes Start-up einsteigen oder als Investor tätig werden. Auf welche Herausforderungen sollte er jeweils achten?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vors...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Governance-Check: M-Dax-Schlusslicht mit Note 5 – acht Unternehmen fallen durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18098425417544488561</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie steht es um die Unternehmensführung in Deutschlands Top-Konzernen? Laut Analyse von Union Investment ist bei der Corporate Governance noch Luft nach oben – vor allem im M-Dax.

Die Qualität der Unternehmensführung in Deutschlands führenden Börsenunternehmen hat sich zuletzt leicht verschlechtert...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Drogen-Geldwäsche-Fall geht in die nächste Runde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2067584951893245899</link>
<author>cash.ch</author>
<description>SCHWEIZ/UBS:UBS: Drogen-Geldwäsche-Fall geht in die nächste Runde

Die UBS kann das Strafverfahren rund um eine bulgarische Drogenbande doch noch nicht abhaken. Die Bundesanwaltschaft ficht den Freispruch der Grossbank durch die Berufungskammer des Bundesstrafgerichts vom November 2024 an, wie die B...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beendet der neue Minister Schnieder die Verkehrswende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15161061067661004386</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der neue CDU-Minister will künftig Auto, Bus und Bahn gleichmäßig stärken. Ist das das Ende der Transformation im Verkehrsbereich? Experten kritisieren fehlende Prioritäten.

Seine erste Rede bei einer öffentlichen Veranstaltung liest der neue Bundesverkehrsminister Patrick Schnieder noch vom Telepr...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesanwaltschaft legt Rekurs gegen den Freispruch der UBS im Bulgaria-Fall ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9249484127421975639</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bundesanwaltschaft hat beim Bundesgericht gegen den Freispruch der UBS im sogenannten Bulgaria-Fall Rekurs eingelegt. Die Bank, die den Fall von der ursprünglich angeklagten Credit Suisse übernommen hat, war von der Berufungskammer des Bundesstrafgerichts im November 2024 freigesprochen worden.
...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Real I.S. kauft „Landmark“-Immobilie in spanischer Trend-Stadt von Union Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=490059611523866622</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Immobilien Asset Manager Real I.S. AG gibt die Akquisition einer Hotelimmobilie im Stadtzentrum Barcelonas bekannt. Verkäufer ist die Investmentgesellschaft Union Investment für einen Publikumsfonds. Warum sowohl Käufer als auch Verkäufer sich "freuen".

Das Hotel „Barceló Raval“ zählte ab dem J...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und Nestlé wollen offenbar Traditionsgeschäfte verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12549709682162323587</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS und Nestlé erwägen laut Medienberichten den Verkauf von langjährigen und schlagzeilenträchtigen Geschäftseinheiten. Deren Vergangenheit könnte unterschiedlicher nicht sein.

Daniel Hügli
Die UBS befindet sich laut einem Bericht von Bloomberg vom Donnerstagabend in Gesprächen zum Verkauf ihre...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Medienbericht: UBS in Gesprächen zum Verkauf der Hedge-Fonds-Einheit O'Connor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7187328902997909822</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS befindet sich Medienberichten zufolge in Gesprächen zum Verkauf ihrer Hedge-Fonds-Einheit O'Connor an Cantor Fitzgerald.

Die Vereinbarungen sollen die Möglichkeit einer Gewinnbeteiligung beinhalten, wie Bloomberg am Donnerstagabend unter Berufung auf beteiligte Personen berichtet.
Die UBS s...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Bans Business Class Flights on Short China Trips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5417210895009841726</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has instructed bankers to stop flying business class on short trips to China, seeking to align its global travel policy and cut costs in Asia amid slow dealmaking, according to people familiar with the matter.
Bankers dedicated to China are no longer exempt from guideline...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Favors a Rate Cut in June If Justified by Forecasts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7161411029613427660</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
The European Central Bank should cut its interest rate next month if its new forecasts confirm an outlook of disinflation and waning growth momentum, according to Governing Council member Olli Rehn.
Speaking in Helsinki on Friday, the Finnish central bank governor signaled his opennes...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abu Dhabi’s IHC, BlackRock Start $1 Billion Reinsurance Firm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8912199085460397885</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- International Holding Co., Abu Dhabi’s largest listed company that’s overseen by a key member of the emirate’s royal family, is setting up a $1 billion reinsurance venture with BlackRock Inc.
The yet-to-be-named firm will launch with more than $1 billion in initial equity commitments ...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS in Talks to Sell Its Hedge Fund Unit O’Connor to Cantor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1121426277975171825</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is in talks to sell its hedge fund unit O’Connor to Cantor Fitzgerald LP, a move that would end a more than three-decade run of ownership by the Swiss bank, according to people familiar with the matter. 
The deal could involve a possible revenue sharing agreement, one of ...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verbietet Bankern Business Class auf China-Kurzstrecken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15826406799961482432</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die UBS hat dem Vernehmen nach Banker angewiesen, bei Kurzstreckenflügen in China nicht mehr in der Business Class zu reisen. Damit will die Bank angesichts schleppender Geschäftsabschlüsse in Asien Kosten sparen. 
Für China zuständige Banker seien nicht mehr von der Regelung ausgenom...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11027649002093356397</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2184342052406786057</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,43% du capital et 4,96% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1042335590981782672</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,41% du capital et 4,99% des droits de vote (02/5/25)....</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, l[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12959346419198137223</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10000435850227381870</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 4,76% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5269980266913580759</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (06/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse, le seuil[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8958338457864298005</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,22% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Mega-Chance: Warum Sie jetzt bei Nvidia- und Microsoft-Aktien schnell sein sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13686760582699498537</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Müssen Anleger jetzt schnell handeln und den Dip nutzen? Die Experten der UBS haben Nvidia und Microsoft aktuell als die aussichtsreichsten Aktien im Bereich Künstliche Intelligenz identifiziert – und sehen eine attraktive Einstiegschance. Doch was steckt hinter dieser Einschätzung?
Noch im vergange...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Vielleicht noch einmal 200 Jahre?“ – Als Edda Schröder Transparenz lehrte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15213697509540268970</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>2004 forderte Schroders-Deutschlandchefin Edda Schröder mehr Transparenz und brachte inflationsgesicherte Rentenfonds nach Deutschland. Ein Archivfund zum 25-jährigen Jubiläum.

Das Jahr 2004: George W. Bush wird wiedergewählt, Facebook geht online, die Hartz-IV-Reformen werden beschlossen. Und mitt...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>