<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS-Chef warnt vor Wettbewerbsverzerrung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5578053060939913994</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Debatte um Kapitalvorgaben für die Megabank

Reuters Bürgenstock – Eine strengere Regulierung des Schweizer Bankensektors würde UBS-Konzernchef Sergio Ermotti zufolge der ausländischen Konkurrenz zugutekommen. Gleichzeitig warnte er vor den Risiken, die übermäßig belastende Vorschriften für das größ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI als wertvoller Assistent in der Finanzbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1733348999476010924</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Finance Talk. Für die Zukunft strebt der Finanzplatz Liechtenstein nach einer harmonischen Zusammenarbeit zwischen Mensch und Maschine, geprägt durch Innovation und verantwortungsbewussten Umgang.
Liechtenstein Finance informiert mit dem „Finance Talk“ die finanzinteressierte Community in Wien über ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzen und KI: Onlinebanking stark nachgefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3409157565127705742</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Linz. Ein Fünftel der Oberösterreicher würde die eigenen Finanzen der künstlichen Intelligenz (KI) anvertrauen: Zu diesem Ergebnis kommt eine von der Sparkasse Oberösterreich in Auftrag gegebene Integral-Studie. Fast alle Befragten in Oberösterreich zwischen 16 und 75 Jahren haben bereits von KI geh...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS nutzt Wegzug als Drohkulisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7161961496798501249</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei der UBS bleibt laut einem Medienbericht die Verlagerung des Hauptsitzes ins Ausland ein Thema. Die Behörden in London und Singapur hätten gegenüber der Schweizer Grossbank ihre Bereitschaft signalisiert, ein Gesuch um Sitzverlagerung ernsthaft zu prüfen, sollte sie ein solches tatsächlich einrei...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Donald Trump ist zum größten Risiko für den Bitcoin geworden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7652320971448856184</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Republikaner wurde als Kurstreiber für die älteste und wichtigste Kryptowährung gefeiert. Mittlerweile zeigen sich die Schattenseiten seiner Präsidentschaft.

Donald Trump hat sein Versprechen eingelöst und ist ein Krypto-Präsident. Aber anders als erwartet. Foto: AP
Donald Trump wollte ein Kryp...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan öffnet Bitcoin-Handel für Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2867665673795501747</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Trotz der Skepsis von Unternehmenschef Jamie Dimon erlaubt die Großbank den Handel mit der Kryptowährung. Experten sehen darin ein „wichtiges Signal“ für die junge Assetklasse.

Die US-Großbank JP Morgan ermöglicht Kunden den Handel mit der wichtigsten und ältesten Cyberdevise Bitcoin. Das gab Unter...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS plant in den USA offenbar Rückzug des Robo-Advisors «UBS Advice Advantage»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17118890094352071688</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS will laut einem Medienbericht die digitale Vermögensverwaltung «UBS Advice Advantage» schliessen.

Die UBS stellt die digitale Vermögensverwaltung rund um das Programm «UBS Advice Advantage» in den USA um. Das schreibt das Wirtschaftsmagazins Barron's (Online am 16.05.). Der Rückzug soll im ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS steht offenbar vor Rückschlag im Streit um Kapitalregeln - Aktie mit Abgaben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4662295499720106345</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit Blick auf die drohende Erhöhung der Kapitalanforderungen um bis zu 25 Milliarden Dollar steuert die UBS in der ersten Runde ihrer dagegen gerichteten Bemühungen laut Insider auf eine Niederlage zu.

Die Valoren der UBS verlieren am Dienstag im frühen Handel 2,3 Prozent auf 27,36 Franken. Dies na...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS steuert auf Niederlage im Streit um Kapitalregeln zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1736214734786650358</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Schweizer Regierung will die UBS dazu verpflichten, ihre Auslandtöchter zu 100 Prozent zu decken. Das berichten Insider.

Handelszeitung
Mit Blick auf die drohende Erhöhung der Kapitalanforderungen um bis zu 25 Milliarden Dollar steuert die UBS in der ersten Runde ihrer dagegen gerichteten Bemüh...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Rekord! Das treibt den Leitindex an - Aktien von J.P. Morgan und Schott Pharma im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3354874100109684236</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der DAX eröffnet erstmals über 24.000 Punkte. Das treibt den deutschen Leitindex jetzt an. Außerdem im Fokus der Börse: die Aktien von Schott Pharma und J.P. Morgan.
Die vage Hoffnung auf eine mögliche Waffenruhe in der Ukraine hat dem DAX nach seinem Rekordhoch vom Wochenauftakt am Dienstag eine we...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Trump hat einen Hundertjahresplan“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8001428624726002632</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Ulrike Malmendier sieht in Amerika die Staatsfinanzen und die Freiheit der Wissenschaft in Gefahr. Das Mitglied des Sachverständigenrates erklärt, warum sie dem Land dennoch nicht den Rücken kehrt und worin sie mit Donald Trump übereinstimmt.

Donald Trump greift massiv in die Wissenschaftsfreiheit ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Set to Lose First Round of Fight Over Swiss Capital Hike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8407310079939952660</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is heading for defeat in the first round of its effort to water down the Swiss government’s law that could force it to maintain as much as $25 billion in extra capital.
In the bill the government will propose to parliament — an outline of which is set to be published on J...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot ‘Can’t Rule Out’ Another Interest-Rate Cut in June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16950579582191658477</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Klaas Knot said another reduction in borrowing costs is possible next month, though stressed that it’s “too early” to make decisions without seeing fresh quarterly forecasts.
The Dutch official said policymakers face a “complicated conste...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman and UBS Lead Wall Street’s Latest Push Into Middle East</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11181609217440896796</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Up and down Wall Street, executives are readying new plans to expand in the Middle East, days after countries across the region flexed that they have more than $2 trillion of firepower to put to work in the US. 
UBS Group AG is planning to open a new office in Abu Dhabi, while JPMorga...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Wunsch Says Economy May Need Some Support From Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13554756914771976326</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Pierre Wunsch said the euro-zone economy may need interest rates at “mildly supportive” levels to ensure inflation doesn’t fall below target after a series of shocks.
With US tariffs denting confidence, strengthening the euro and sending ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Sees Financial Stability Risks From Escalating Global Trade Tensions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=721395731738599904</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank warned that escalating global tariff tensions have emerged as a “significant concern” for financial stability and the global economy.
“Policy authorities need to identify the risks stemming from trade tensions, monitor them and evaluate their potential impact...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS to Open Abu Dhabi Office as More Clients Move to Mideast</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7464568966257797747</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is opening a new office in Abu Dhabi as the European banking giant seeks to capitalize on the flood of wealthy individuals leaving countries like the UK for low-tax cities across the Middle East. 
The efforts by sovereign wealth funds to diversify regional economies away ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Sorge um den US-Haushalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17625853038877569405</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Fondsmanagerin vergleicht den Effekt der geplanten Handelsabkommen Trumps mit einer Steuersenkung.

Mit seinem „Liberation Day“ wollte Donald Trump die USA befreien von der „wirtschaftlichen Ausbeutung“ durch andere Staaten. Die umfangreichen Zölle, die der US-Präsident am 2. April verhängt hatt...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mensch ersetzt Roboter – Klarna denkt um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2622313723429520979</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Klarna hatte Hunderte Mitarbeiter durch Künstliche Intelligenz ersetzt. Jetzt ändert der Zahlungsanbieter seinen Kurs. Warum KI im Kundenservice oft überschätzt wird.

Kurskorrektur beim schwedischen Zahlungsdienstleister Klarna: Das Fintech hat seine KI-Strategie, die vor gut einem Jahr für viel Au...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9709893883655379545</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6046736116820858967</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,09% du capital et 4,74% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9056531081966330818</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas rachètera pour un milliard d'euros d'actions avant l'été</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13403549385934420203</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Johann Corric

La banque a obtenu l'aval de son assemblée générale et de la BCE. Les titres acquis seront annulés.

Avec deux mois de retard par rapport à l'an dernier, BNP Paribas lance son programme de rachat d'actions.

Comme annoncé en février lors de la présentation des comptes 2024, la banque ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13913743558338687034</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,97% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5207480984865336741</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12204872661175774642</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS entame une phase cruciale de l’intégration de Credit Suisse avec la migration des comptes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5886843950170801148</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>BANQUE Avec le transfert des ex-clients de Credit Suisse vers les plateformes d’UBS, une étape clé de la fusion vient d’être lancée en Suisse

LASSILA KARUTA , ZURICH
Il s’agit d’une opération de la plus haute importance pour UBS. Et après plus de dix-huit mois de préparation, le signal de départ vi...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>