<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Panetta Says Reasonable to Think Interest Rates Will Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427949144&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta said it’s realistic to expect that there are further interest-rate cuts ahead.
“It is reasonable to think that we are going toward a phase of loosening of monetary policy,” Panetta, who is also Bank of Italy governor, said o...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Cuts Backing for Climate, Social Shareholder Proposals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427949126&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. reduced its support for shareholder proposals on environmental and social issues for a third straight year, arguing that many of the efforts lacked merit and harmed long-term financial interests while doing little to improve companies.
The world’s biggest asset manager ...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP, CIBC to Lead Financing of Major German Hydrogen Project</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427949124&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA and Canadian Imperial Bank of Commerce are among banks that have committed to backing one of Germany’s largest hydrogen projects.
The decision is a sign that startup HH2E AG is seen as bankable and takes it closer to its aim of a final investment decision on its 100-meg...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin kassiert Krypto-Geldautomaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427933409&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>An den Geräten können Kunden Bitcoin und andere Kryptos handeln. Eine erforderliche Erlaubnis der Bafin habe nicht vorgelegen und die Automaten seien zur Geldwäsche geeignet, heißt es seitens der Behörde.
An insgesamt 35 Standorten gingen demnach Bafin-Beamte der Bafin gemeinsam mit Polizei und Deut...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ampel-Projekt zur Altersvorsorge kommt gut an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427983573&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Frank Stocker
Dass die Ampel-Koalition sich großer Beliebtheit in der Bevölkerung erfreut, wird wohl niemand behaupten, nicht mal die Koalitionäre selbst. Doch es gibt ein Projekt, das auf ihrer Agenda für die kommenden Wochen steht und mit dem sie bei vielen Bürgern punkten könnte. Das zumindest le...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF sind immer stärker gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427952873&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Nachfrage nach börsengehandelten Indexfonds (ETF) auf Aktien hat sich weiter beschleunigt. Wie der deutsche Fondsverband BVI am Dienstag mitteilte, ließen sich im ersten Halbjahr mehr als 80 Prozent der Nettomittelzuflüsse in Publikumsfonds allein auf Aktien-ETF zurückführen. Jenseits der ETF üb...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin beschlagnahmt Krypto-Automaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427952872&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsichtsbehörde Bafin geht gegen den unregulierten Handel von Kryptowährungen vor. Wie die Aufseher am Dienstagnachmittag mitteilten, wurden im Rahmen einer bundesweiten Razzia 13 sogenannte Krypto-Automaten sichergestellt, mit denen Bitcoin und andere Krypto-Werte gehandelt werden können...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin beschlagnahmt Bitcoin-Geldautomaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427962876&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Sie waren den Finanzaufsehern der Bafin schon lange ein Dorn im Auge: Geldautomaten, mit denen man Bitcoin zu Fiatwährungen tauschen konnte oder solche traditionellen Währungen zu Digitalgeld – und die keine Genehmigung dafür hatten. Nun hat sie 13 dieser Automaten außer Betrieb gesetzt. Dabei wurde...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die SNB dem Preisüberwacher in Sachen UBS helfen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427923871&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Wer den Puls von UBS-Chef Sergio Ermotti in die Höhe treiben will, muss ihn nur mit dem Vorwurf konfrontieren, die Grossbank nütze nach der CS-Übernahme ihre starke Stellung im Firmenkundengeschäft aus. «Das ist mehr ein Medienthema als ein Kundenthema», sagte dazu Ermotti jüngst im Med...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohnen positioniert sich für den Neustart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427953352&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Ginge es um einen sportlichen Wettkampf, dann nähmen die Akteure des Sektors Wohnen, die die Finanzierungskrise überstanden haben, gerade ihre Positionen in den Startblöcken ein und machten sich für den Startschuss bereit. Die Investmentgesellschaft Neworld, bei Wohnen hauptsächlich im Mikrosegment ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Pensionskasse und der schillernde Ex-Makler in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427953371&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Bayerische Versorgungskammer (BVK) ist die größte öffentlich-rechtliche Versorgungsgruppe in Deutschland. Sie verwaltet die Alterssicherung für insgesamt zwölf berufsständische Versorgungseinrichtungen. Darunter sind die der Bayerischen Architekten, Ärzte, Ingenieure, Apotheker und Rechtsanwälte...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ista rechnet für Deka ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427953380&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Ista übernimmt die Abrechnungsdienstleistungen für ein Portfolio von Deka Immobilien. Dabei geht es um 108 Objekte mit 2.892 Gewerbeeinheiten, darunter Bürohäuser, Shoppingcenter und Facharztzentren im gesamten Bundesgebiet. Der Vertrag läuft über zehn Jahre. Die Gebäude werden nach einem Umrüstungs...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Step 4 wechselt zu FAM Real</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427953436&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das in Stuttgart beheimatete Unternehmen FAM Real Gesellschaft für private Immobilienwerte hat die Gewerbeimmobilie in der Wankelstraße 10/12 mit 7.500 qm Mietfläche erworben. Verkäuferin Union Investment hatte das Step 4 genannte Objekt seit 2018 in einem ihrer offenen Immobilienfonds gehalten. Auf...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427915358&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,005% du capital et 4,94% des droits de vote (30/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427915344&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,88% du capital et 5,32% des droits de vote (20/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427915332&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,74% des droits de vote (19/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427915327&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, 5,04% du capital et 4,63%des droits de vote (23/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427915360&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, 6,62% du capital et 5,40% des droits de vote (10/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427915354&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient, directement et indirectement, 5,10% du capital et 4,08% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427915346&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,38% du capital et 5,31% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen macht der UBS Firmenkunden streitig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428012257&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Raiffeisen ist ein Riese. Nach dem Verschwinden der Credit Suisse ist das Unternehmen mit einer Bilanzsumme von über 300 Milliarden Franken die zweitgrösste Bank der Schweiz, hinter der UBS, die im Heimmarkt auf 320 Milliarden kommt. Ein Riese ist Raiffeisen vor allem bei Hypotheken. Sie hatte davon...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsvermögen zurück auf Allzeithoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427945018&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Ende Juni ist das Gesamtvermögen, welches Fondsgesellschaften für ihre Anleger verwalten, auf 4.311 Milliarden Euro geklettert. Damit hat es exakt wieder den Rekordwert vom Jahresende 2021 erreicht, resümiert der deutsche Fondsverband BVI in seiner Halbjahresstatistik. In den letzten zehn Jahren hat...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Versicherer mit der besten Beratungsleistung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427945017&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Service-Value-Ranking
Die LV 1871 ist der Versicherer mit der besten Kundenberatung in Deutschland. Das ergab eine Analyse von Service Value. Wie die Branche sonst noch abgeschnitten hat, lesen Sie hier.
Die LV 1871 aus München hat laut Service Value unter den Versicherern in Deutschland die beste B...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Standort stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427961888&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Die Bundesregierung will die Attraktivität des Finanzstandorts Deutschland stärken und die Finanzierungsmöglichkeiten für junge, dynamische Unternehmen weiter verbessern. Finanzminister Christian Lindner verschickte am Mittwoch nach Angaben aus Ministeriumskreisen einen entsprechenden Geset...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin zieht 13 Krypto-Geldautomaten aus dem Verkehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427928094&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-21 07:12:01 letzte Aktualisierung: 2024-08-21 07:16:00
Bei einer bundesweiten Razzia mit Schwerpunkt Süddeutschland hat die Finanzaufsicht BaFin 13 illegal aufgestellte Wechselautomaten für Kryptowährungen aus dem Verkehr gezogen. Dabei sei Bargeld in Höhe von knapp ein...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>