<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>«Innovative, kosteneffiziente Unternehmen müssen den starken Schweizer Franken wegstecken können»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460365110&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Daniel Hügli
cash.ch: Stephan Sola, Sie sind Anlageberater beim 'Plutos Schweiz Fund', der sich auf Schweizer Small- und Midcaps fokussiert. Was sind die Anlagegrundsätze des Fonds?
Stephan Sola: Der Plutos-Schweiz Fund investiert nur in Schweizer Aktien, mit einem Fokus auf Small- und Midcaps. Die ...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brookfield-Fonds: 20 Milliarden Euro für KI-Zentren in Frankreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460361851&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dies sagte eine eingeweihte Quelle der Nachrichtenagentur AFP. Die Zeitung «La Tribune Dimanche» hatte zuvor berichtet, dass Präsident Emmanuel Macron und Brookfield-Chef Bruce Flatt die Vereinbarung über das KI-Grossprojekt am 31. Januar getroffen hätten. Sie wurde nun kurz vor einem KI-Gipfel publ...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brookfield-Fonds: 20 Milliarden Euro für KI-Zentren in Frankreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460357437&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Zeitung «La Tribune Dimanche» hatte zuvor berichtet, dass Präsident Emmanuel Macron und Brookfield-Chef Bruce Flatt die Vereinbarung über das KI-Grossprojekt am 31. Januar getroffen hätten. Sie wurde nun kurz vor einem KI-Gipfel publik, der am Montag und Dienstag in Paris stattfindet. An dem Tre...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermotti gegen Keller-Sutter: UBS muss mehr Eigenkapital aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460344272&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Laut der «SonntagsZeitung» fordert Finanzministerin Karin Keller-Sutter, dass die UBS bis 2030 ihr Eigenkapital um 15 bis 25 Milliarden Franken erhöht. Die UBS unter CEO Sergio Ermotti plane dagegen ein Aktienrückkaufprogramm von drei Milliarden Franken und eine Dividendenerhöhung von zehn Prozent, ...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Element Insolvenz: BaFin rät zur Prüfung der Vertragsunterlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460359674&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) rät Kundinnen und Kunden von Element Insurance dringend, ihre Versicherungsverträge zu überprüfen. Hintergrund ist das vorläufige Insolvenzverfahren des Unternehmens, das die Sicherstellung eines vollumfänglichen Versicherungsschutzes gefäh...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bafin reguliert Trade Republic fair</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460344133&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Finanzbranche mangelt es sicher nicht an Regeln und Vorgaben. Es ist aber auch nicht so, dass die Regulierungsdichte ihr die Luft zum Atmen nähme. Ein gutes Beispiel dafür ist der Umgang der Finanzaufsicht Bafin mit der am stärksten wachsenden Bank in Deutschland und wohl auch Europa, der Berlin...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Zollkapriolen treiben die Kapitalmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460340800&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das sind allesamt wichtige Handelspartner der USA. Und die Börsen reagierten mit deutlichen Kursverlusten. Nicht nur die erwarteten Auswirkungen dieser Zölle auf Volkswirtschaften und Unternehmen waren dafür verantwortlich, sondern auch die Aussicht auf einen eskalierenden Handelskrieg.Dieser könnte...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite bei noch höherem Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460382422&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bei manchen Anlegern liegen die Nerven blank: Meldungen über das preiswerte und leistungsstarke chinesische KI-Modell Deepseek erschütterten kürzlich den Boom der westlichen Tech-Aktien – zumindest kurzfristig. Die Lage ist brisant, denn Anleger sind hier hoch investiert. Allein im populärsten Welt-...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le risque de bulle immobilière reste modéré, selon UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460357436&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
L'UBS Swiss Real Estate Bubble Index a continué de reculer au quatrième trimestre 2024, pour s'établir à 0,29 point, indique la grande banque dans un rapport présenté jeudi. A en croire cet indice, le risque de bulle immobilière demeure donc modéré.
La baisse des taux directeu...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>