<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Apple ist bereit für KI-Zukäufe jeder Größe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12289546291247422297</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Nach Rückschlägen will iPhone-Hersteller auch mit Übernahmen zur Konkurrenz aufschließen

dpa-afx Cupertino –
 Apple zeigt sich nach einem Rückschlag bei Künstlicher Intelligenz offen auch für große Zukäufe, um schneller zur Konkurrenz aufzuschließen. Der iPhone-Konzern musste eine KI-Version seiner...</description>
<pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt Finanzinvestor Mutares ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2410165636886698154</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Jahresabschluss 2023 unter der Lupe – Aktie bricht ein

dpa-afx/Reuters Frankfurt –
 Die Beteiligungsgesellschaft Mutares hat Ärger mit der deutschen Finanzaufsicht Bafin. Es gebe konkrete Anhaltspunkte dafür, dass Mutares gegen Rechnungslegungsvorschriften verstoßen habe, teilte die Behörde am Frei...</description>
<pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt Mutares-Bilanz unter die Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17978723592787062832</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>„Konkrete Anhaltspunkte“ für Verstoß gegen Rechnungslegungsvorschriften im Jahresabschluss für 2023

Reuters.
München. Die Finanzaufsicht Bafin hält den Jahresabschluss des Münchner Finanzinvestors Mutares aus dem Jahr 2023 für wahrscheinlich fehlerhaft. Es lägen „konkrete Anhaltspunkte dafür vor, d...</description>
<pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche "Bilanzpolizei" BaFin prüft den Abschluss von Investor Mutares</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18257543170018150425</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>münchen/frankfurt. Die deutsche Finanzaufsicht BaFin hält den Jahresabschluss des Finanzinvestors Mutares aus dem Jahr 2023 für wahrscheinlich fehlerhaft. Es lägen "konkrete Anhaltspunkte dafür vor, dass die Mutares SE & Co. KGaA gegen Rechnungslegungsvorschriften verstoßen hat", gab die BaFin am Fr...</description>
<pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ich würde aber sagen, dass die KI zwar vielfach vom Menschen...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12165006633160021155</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Ich würde aber sagen, dass die KI zwar vielfach vom Menschen abhängig war, sie das aber immer weniger ist. Die KI wird schnell eine gewisse Selbstständigkeit erlangen, die sie unabhängig vom Menschen macht.
Außerdem greift da wieder das Argument mit der menschlichen Fantasie von Gott. Man kann sagen...</description>
<pubDate>Sat, 02 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was sollten Sie bei der Auswahl Ihres Traummodells beachten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1813641635052579771</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Bilanz 2023 auf Fehler – Aktie bricht ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13831671566040899183</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Aufsicht gibt es konkrete Anhaltspunkte, dass der Finanzinvestor gegen Rechnungslegungsvorschriften verstoßen hat. In diesem Jahr hatte er bereits Ärger wegen des Abschlusses für 2024.

Die Finanzaufsicht Bafin prüft Hinweise auf Fehler im Jahresabschluss des Münchner Finanzinvestors Mutares aus...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1066776073203177918</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Betrug per Whatsapp, falsche Aktienanalysten: Die Finanzaufseher der Bafin haben im Juli wieder einigen dubiosen Anbietern das Geschäft verboten. Hier ist der Überblick.

Im Juli musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen ...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Holds at 2%, Backing ECB Rates Caution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12127401188257222669</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation held at the European Central Bank’s target, supporting the case for officials who say there’s no rush to keep lowering interest rates.
Consumer prices rose an annual 2% in July, the same pace as in the previous month, Eurostat said Friday. Economists polled by Bloo...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Target Bumper Payouts With Contrarian Bets on ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17549969274235216371</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are accumulating wagers that will pay off handsomely if the European Central Bank defies expectations and continues to cut interest rates over the coming months.
A couple of large bets have been placed this week through options strategies tied to the three-month Euribor fundin...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, State Street, Vanguard Must Face Antitrust Suit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13263151319823172900</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A federal judge in Texas largely denied a request by the world’s largest asset managers to dismiss a lawsuit brought by Republican state attorneys general claiming they colluded to reduce coal output, in a case that threatens how the US firms oversee trillions of dollars.
US District ...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon Falls as Profit Outlook, Cloud Growth Spook Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6353175346592119498</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amazon.com Inc. dropped after projecting weaker-than-expected operating income and trailing the sales growth of its cloud rivals, leaving investors searching for signs that the company’s huge investments in artificial intelligence are paying off.
Operating profit will be $15.5 billion...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15292772449450299679</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,02% du capital et 5,36% des droits de vote (18/07/25)....</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17116104439149670808</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock Inc, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,31% du capital et 4,56% des droits de vote (25/07/25)....</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13525897785308385045</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote 5,18% du capital et 4,72% des droits de vote (25/07/25)....</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Praxisleitfaden für den sicheren Einsatz von KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14826528261954161811</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Seit dem 02. Februar 2025 sind Teile der europäischen KI-Verordnung (KI-VO) in Kraft. Der AfW Bundesverband Finanzdienstleistung hat daher einen Praxisleitfaden zur KI-Governance für unabhängige Vermittlerunternehmen veröffentlicht. Ziel von diesem soll sein, Versicherungsmaklerinnen und -maklern, F...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnen sich Garagen oder Lagerboxen als Kapitalanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10645977869797495406</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Garagen gelten als unkomplizierte Einstiegsobjekte für private Investoren. Ein Leser fragt sich jedoch, ob sich der Aufwand wirklich lohnt.

WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, St...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>