<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Betongold-Fonds glanzlos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401539642&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt hat derzeit einen Lauf: Um rund acht Prozent legte der DAX seit Jahresstart zu. Das zog auch Fondsanleger an, die mit deutschen Aktienfonds vom Positivtrend profitieren wollten: Im Februar sammelten diese Vehikel 351 Millionen Euro an Anlegergeldern ein. Das zeigt die jüngst...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pleite sorgt Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401539753&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der Immobiliensektor befindet sich in einer deutlichen Schieflage. Angesichts dessen sind Pleiten in der Branche aktuell nicht verwunderlich. Für Aufmerksamkeit hat allerdings kürzlich der Insolvenzantrag der D. I. I. Deutsche Invest Immobilien AG gesorgt, denn das Unternehmen verwaltet Anlegerkapit...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laurent Quignon (BNP Paribas) : «L'ancrage de la monnaie ne saurait justifier à lui seul l'euro numérique»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401566487&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

responsable de la recherche en économie bancaire de BNP Paribas se montre dubitatif face à l'argument avancé par la Banque centrale européenne pour justifier d'une monnaie numérique. L'Agefi : Vous avez récemment discuté l'une des principales motivations avancées par la Banque centrale européenn...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401566524&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,45% des droits de vote (02/04/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401566522&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,004% du capital et 4,63% des droits de vote (02/04/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401566521&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401566505&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,06% des droits de vote (02/04/24

...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401566536&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi, indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,46% du capital et 5,02% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401566510&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,06% des droits de vote (22/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>