<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Traders Bet BOE More Likely to Start Rate Cuts Than Fed or ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399714802&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are betting the Bank of England could beat its European and US peers to interest-rate cuts, a turnaround from expectations it would be a laggard in 2024.
Money markets have raised wagers on easing at its next monetary-policy decision, putting the probability of a cut at 20%, c...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Normalization of Wage Growth Is on Track</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399709148&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Chief Economist Philip Lane said pay growth in the euro zone is returning to more normal levels.
“It’s desirable and inescapable that we do have several years of wage increases above a normal level,” Lane said in an ECB podcast released Monday. “But what we need ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla-Aktie rund 50 Prozent unter Kursrekord - Wie mutige Anleger von einem Aufschwung profitieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399710968&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
"Reichlich Potential nach unten" - unsere Empfehlung vor zwei Monaten auf fallende Kurse bei Tesla zu setzen, ging voll auf. Die damals besprochenen Put-Zertifikate (ISIN: CH131592347 und ISIN: CH1312997690) liegen seither mit 40 und 50 Prozent im Gewinn.
Tatsächlich hat die Tesla-Akti...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger-Klage gegen Konditionen der UBS/CS-Fusion zieht sich in die Länge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399722370&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Neu hat der SASV Zeit bis zum 28. August 2024, um eine Replik auf die Klageantwort der UBS einzureichen, teilte der Verein am Montagabend mit. Ursprünglich hätte die Erwiderung bis zum 28. Mai beim Handelsgericht eintreffen müssen.
Das sei eine "Kurze" Frist gewesen, erklärte der SASV in dem Communi...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wer sich jetzt zu defensiv verhält, könnte den Anschluss verpassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399722961&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Die Eltif 2.0 Novelle ist da. Glauben Sie, dass damit der große Durchbruch gelingt oder sehen Sie es weiterhin skeptisch?
Julia Cramer: Die gesetzliche Grundlage ist auf jeden Fall deutlich besser als zuvor. Was vorher viel zu eng gefasst war, gerade in Bezug auf den Vertrieb und die...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lässt sich Deutschlands Infrastruktur finanzieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399713371&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Verkehrsinfrastruktur in Deutschland ist in Teilen marode - für den Erhalt sowie den Ausbau des Schienennetzes, von Straßen und Brücken sind in den kommenden Jahren Milliardensummen notwendig. Bundesverkehrsminister Volker Wissing will angesichts eines steigenden Investitionsbedarfs eine nachhal...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metalle gehören ins Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399519076&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Edel-und Industriemetalle zählen zu den Schlüsselmaterialien für den Umbau zu einer nachhaltigen Wirtschaft. Vor allem Kupfer, Aluminium und Nickel sind mittel- bis langfristig unverzichtbar für den Ausbau der erneuerbaren Energien im Kampf gegen den Klimawandel. Dieser Megatrend spricht für eine st...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fast geschenkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399519117&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wer ein Weltaktien-Investment zum Schnäppchenpreis sucht, sollte einen Blick auf den neuen Amundi Prime All Country World ETF werfen. Mit einer Verwaltungsgebühr von nur 0,07 Prozent ist der Börsenfonds der aktuell kostengünstigste All-Country-World-ETF auf dem europäischen Markt. Als Referenzindex ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Verluste der Bundesbank und die Steuerzahler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399723275&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Bundesbank hat 2023 Verluste von 21,6 Milliarden Euro gemacht.
Der ausgewiesene Bilanzgewinn beträgt gleichwohl null, da die Verluste durch Auflösung von Rückstellungen und Entnahmen aus den Rücklagen ausgeglichen wurden, aber diese bilanztechnische Maßnahme macht die Verluste nicht ungeschehen....</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissing will nachhaltige Lösung zur Finanzierung der Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399711185&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-25 14:35:47 letzte Aktualisierung: 2024-03-25 15:13:55
Die Verkehrsinfrastruktur in Deutschland ist in Teilen marode - für den Erhalt sowie den Ausbau des Schienennetzes, von Straßen und Brücken sind in den kommenden Jahren Milliardensummen notwendig. Bundesverkehrsmini...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fehler machen deutsche Anleger bei ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399693829&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-25 09:13:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-25 09:13:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lässt sich Deutschlands Infrastruktur finanzieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399719621&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Verkehrsinfrastruktur in Deutschland ist in Teilen marode - für den Erhalt sowie den Ausbau des Schienennetzes, von Straßen und Brücken sind in den kommenden Jahren Milliardensummen notwendig. Bundesverkehrsminister Volker Wissing will angesichts eines steigenden Investitionsbedarfs eine nachhal...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wollen kein Feigenblatt sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399723388&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Eins muss man dem Bundesverkehrsminister lassen: Pünktlich ist er. Den Pressetermin eröffnet Volker Wissing (FDP) an diesem Montag auf die Sekunde (!) genau um 14 Uhr. Auch die neue gemeinwohlorientierte Infrastrukturgesellschaft der Bahn namens DB Infrago war pünktlich zum 1. Januar gestar...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bau von Schienen, Wasserstoffnetz und Co. Scholz offen für Debatte über Infrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399706382&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Bundeskanzler Olaf Scholz (SPD) ist offen für eine Debatte über die Einführung eines Infrastrukturfonds. Regierungssprecher Steffen Hebestreit sprach am Montag von einer „Grundsympathie“ des Kanzlers „für eine solche Idee“. Nun müsse darüber diskutiert werden, wie der Fonds konkret ausgestaltet werd...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>