<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Der nächste Wachstumsschub im Fondsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7750307763384061728</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der europäische Markt für aktive ETFs erlebt derzeit einen bemerkenswerten Aufschwung. Innerhalb von nur zwei Jahren hat sich das Volumen dieser Produktkategorie verdoppelt – auf 62,4 Milliarden Euro (Stand: August 2025). Damit stellen aktive ETFs zwar erst rund drei Prozent des gesamten europäische...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dynamik für die nächste Anlegergeneration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2154746058981226974</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Was vor wenigen Jahren noch als Nischenphänomen galt, entwickelt sich zunehmend zum Wachstumstreiber. Immer mehr Anbieter bringen innovative Produkte auf den Markt, das Volumen wächst, und auch institutionelle Investoren werden aufmerksam. Aktive ETFs zeigen, dass die ETF-Hülle nicht nur für Indexna...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BHP Sells Pilbara Power Stake to BlackRock Unit for $2 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6490752352098624684</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BHP Group will sell part of its 85% stake in a power network that supplies its vast iron ore operations in the Pilbara region of Western Australia to BlackRock Inc.’s Global Infrastructure Partners LP for $2 billion.
GIP will take 49% of BHP’s shareholding in Western Australia Iron Or...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity holt Ricardi als Leiterin EMEA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18227023755750996271</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Fidelity International gibt die Ernennung von Samantha Ricciardi zur Leiterin der EMEA-Region ab März 2026 bekannt. Ricciardi, derzeit CEO von Santander Asset Management, werde für die Leitung des weiteren Wachstums und der strategischen Entwicklung des EMEA-Geschäfts von Fidelity In...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs im November mit Mittelzuflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9373893717661262877</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Trotz Gegenwinds bei US-Aktien und einzelnen Sektoren hat der europäische ETF-Markt im November erneut Nettozuflüsse verbucht. Damit wird 2025 erneut ein Rekordjahr für die börsennotierten Fonds werden. „Bezüglich der Mittelbewegungen verzeichneten die EMEA-domizilierte ETFs im Novem...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Baby, ein Mücken-Fabrikant, eine Taucherin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16010309223613761353</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Erstmals zählen ein pausbäcki-ges Baby und eine von ihrem Posten gefeuerte Gesundheits-expertin zu den Menschen, die die Wissenschaft in diesem Jahr nach Ansicht des Wissenschafts-magazins „Nature" mafßgeblich prägten. Die insgesamt zehn ausgewählten Perso-nen stünden für einige der bedeutends-ten M...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abkehr von Big Tech</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9673374813997652272</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg. Frankfurt. Nach einer 15-jährigen Übergewichtung von Technologiewerten rät die Anlageberatung Yardeni Research nun de facto zu einer Untergewichtung der „Magnificent Seven“-Technologieaktien (Nvidia, Apple, Amazon, Alphabet, Meta, Microsoft und Tesla) gegenüber dem Rest des S&P 500. „Wir ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben uns frühzeitig von US-Anleihen verabschiedet“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1135128304416068401</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit Februar ist Andreas Fitzner neuer Co-Manager von Georg von Wallwitz beim Phaidros Balanced (ISIN: LU0295585748), dem Flaggschiff-Fonds von Eyb & Wallwitz. Zwar war er auf der Anleihenseite auch schon zuvor im Fonds involviert – nun habe er aber „ein bisschen mehr Termine und ein bisschen mehr R...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pentagon vergibt Mega-Darlehen an von Trump Jr. unterstütztes Start-up</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=882748609619167652</link>
<author>stern.de</author>
<description>Ein wenig bekanntes Start-up-Unternehmen für Seltene Erden mit etwa 30 Mitarbeitern hat einen bahnbrechenden Finanzierungsvertrag mit dem Pentagon abgeschlossen. Das geschah drei Monate nachdem die Risikokapitalgesellschaft von Donald Trump Jr. in das Unternehmen investiert hatte.  
Vulcan Elements ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Legendärer «Perma Bull» rät nach 15 Jahren zum Verkauf der «Magnificent 7»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18307460504956829148</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach einer 15-jährigen Übergewichtung von Technologiewerten rät Yardeni Research nun de facto zu einer Untergewichtung der «Magnificent Seven»-Megacap-Technologieaktien gegenüber dem Rest des S&P 500. Man müsse mit verändertem Gewinnwachstum rechnen.
«Wir sehen immer mehr Wettbewerber, die es auf di...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dow Jones und Nasdaq 100: So setzen Anleger auf eine Jahresend-Rallye</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12515169548255864883</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Vier Monate sind seit der letzten Empfehlung vergangen - und der Dow Jones hat sich seither entwickelt wie Mitte August vorausgesagt: Der weltweite Leitindex ist über den Widerstand bei 45'000 Punkten nach oben ausgebrochen und konnte dabei rund sieben Prozent zulegen. Die damals ebenf...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwischen KI-Boom und schwachem Arbeitsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1017663044262202103</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Investitionen in Rechenzentren und sonstige KI-Infrastruktur werden in den USA 2026 aller Voraussicht nach weiter steigen. Bereits in diesem Jahr wollten die amerikanischen Hyperscaler rund 400 Milliarden Dollar dafür aufwenden. US-Präsident Donald Trump hat den KI-Hype mit dem „One Big Beautifu...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Samantha Ricciardi zu Fidelity: Chefin von Santander AM ersetzt Christian Staub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16380547227549213626</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Fidelity International erhält einen namhaften Neuzugang: Samantha Ricciardi übernimmt die Leitung der EMEA-Region. Sie wird Nachfolgerin von Christian Staub, der sich aus dem Management von Fidelity zurückziehen will. Staub hatte dort bislang das EMEA-Geschäft geleitet. Er werd...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riester-Reform: Gesetzesentwurf enthält gute Ansätze und bittere Kröten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10050907663931856615</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Überraschung ist geglückt: Am vergangenen Freitag verabschiedete der Deutsche Bundestag nicht nur das umstrittene Rentenpaket. Gleichzeitig legte Bundesfinanzminister Lars Klingbeil den lange erwarteten Entwurf zur Reform der geförderten privaten Altersvorsorge vor.
Die Erwartungen an die Reform...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betrüger-Rufnummern abgeschaltet – Bafin, LKA und Staatsanwaltschaft schlagen zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3296599591796234677</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schlag gegen Cyberkriminelle geglückt, darunter auch solche, die arglose Anleger über den Tisch ziehen wollten – diesen Erfolg meldet aktuell die Bafin. Die Behörde hat gemeinsam mit dem Landeskriminalamt (LKA) Baden-Württemberg und der Generalstaatsanwaltschaft Karlsruhe im Rahmen der „Operation He...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Says She’d Be ‘Ready’ to Succeed Lagarde If Asked</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=908553135293627406</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel said she’d be willing to take over as president when Christine Lagarde’s term ends in less than two years.
Asked about views that it’s time for a German to lead the ECB and whether she could be that person, Schnabel said in ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel ‘Rather Comfortable’ on Bets Next Move to Be Hike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6951811492244120588</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Executive Board member Isabel Schnabel is comfortable with investor bets that the European Central Bank’s next interest-rate move will be an increase.
While borrowing costs are at levels that — barring further shocks — will be appropriate for some time, consumer spending, business inv...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Now See 30% Chance of 2026 ECB Hike After Schnabel View</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17621207664780522535</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are betting on a European Central Bank interest-rate hike next year for the first time after a senior member of the institution said she’s comfortable with the next move in borrowing costs being higher. 
Money markets on Monday shifted to see around a one-in-three chance of a ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Price Risks Slightly to Downside: Econostream</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=801590548184904639</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Olli Rehn said he sees dangers to consumer prices as skewed slightly to the downside, Econostream Media reported.
“Downside risks dominate slightly for the moment,” the Finnish official said in comments published Monday. “But there are al...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi, Top UAE Bank Join Forces to Court Middle East Wealth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9801253839005286206</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- First Abu Dhabi Bank PJSC is partnering with Amundi SA to expand investment offerings for clients in the Middle East, a region fast becoming a magnet for global wealth managers.
The Emirati lender and the French firm plan to offer investment solutions across client segments, formats a...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Bitcoin ETF Investors Came Late to the Crypto Party</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1261756334378737653</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s flagship Bitcoin ETF has delivered strong returns since its launch — but for most investors, the outcome has been far more modest.
The iShares Bitcoin Trust (ticker IBIT) posted a more than-40% annualized return from its January 2024 debut through November 2025, data ...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Foreign Traders Seize on Japan Bonds, Sparking Era of Volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5541918991610642893</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-12-08/foreign-traders-seize-on-japan-bonds-sparking-era-of-volatility (Bloomberg) -- Foreign investors are storming into Japan’s once-placid government bond market, exposing the world’s second-largest pool of sovereign debt to bouts of volatility...</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10444145275640846974</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,54% du capital et 3,76% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2578061343672901675</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,52% du capital et 4,77% des droits de vote (18/11/25)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7396978398748164100</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi en baisse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 4,21% du capital et 3,29% des droits de vote (04/12/25)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3356689647749699142</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,73% du capital et 5,36% des droits de vote (04/12/25)....</description>
<pubDate>Mon, 08 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn der Staat zahlt: Schulen als Rendite-Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5453211615822171479</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mautstraßen in Portugal, Rettungshelikopter in Spanien, Schulbetreiber mit Staatsgarantie – das klingt nach dem langweiligsten Portfolio der Welt.. Aber genau das macht diese Investments gerade interessant. Beim private banking kongress in Berlin erklärt Tristan Schirra von Swiss Life Asset Managers...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>