<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Top UBS Fund Manager Says Tariffs May Lead to Junk Bond Bargains</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13108342348587605048</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An Asia junk bond investor who beat 98% of his rivals last year said he is “very bullish” on the market — and ready to pick up bargains if other investors panic.
Raymond Gui, head of Asia fixed income portfolio management at UBS Asset Management Ltd., said the region’s high-yield bond...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI als Katalysator einer neuen Wirtschaftsära</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=385727913602300787</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Welche Chancen und Perspektiven künstliche Intelligenz Investoren bietet

Die Entwicklung der künstlichen Intelligenz markiert den Beginn einer technologischen Revolution. Anders als die industrielle Revolution automatisiert KI nicht körperliche, sondern kognitive Tätigkeiten – mit möglicherweise no...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Compliance bis Kundenkommunikation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5206054738519927246</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wie KI-Agenten den Alltag im Assetmanagement verändern – Berichte aus der Praxis

KI-Agenten aggregieren Research-Daten aus verschiedenen Quellen und bereiten sie übersichtlich auf. Sie analysieren Marktentwicklungen in Echtzeit, identifizieren Investitionschancen und erstellen detaillierte Marktana...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan beobachtet wachsende Unsicherheit der Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3418206315016732286</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Investmentbanker Scott Hamilton: Infrastrukturpaket in Deutschland könnte bei guter Umsetzung für Europa zum „Wendepunkt“ werden

Börsen-Zeitung, 2 .4 .2025 Ein Achterbahnquartal für die Märkte endet nach Einschätzung der Investmentbank J.P. Morgan mit wenig Erleichterung. Die Handelspolitik von Prä...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt Mario Götze seine Millionen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13675032372167709715</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Der Weltmeister zieht auch privat clever die Fäden – und vermehrt sein Vermögen

Mit seinem legendären Tor im WM-Finale gegen Argentinien schoss Mario Götze Deutschland 2014 in den Fußballhimmel. Wie treffsicher – oder auch nicht – er sein Gehalt anlegt oder konsumiert, verriet er nun bei „Bild“. Be...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Kredite für die Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12152768903698654044</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die LBBW will die Vergabe von Infrastruktur-Krediten deutlich ausbauen. Das hat Vorstand Thorsten Schönenberger in einem Interview mit Bloomberg angekündigt. Auch bei Immobilien sieht er noch Luft nach oben. Ziel der LBBW sei es, „das Kreditvolumen für Infrastrukturfinanzierungen in den nächsten dre...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank registriert mehr Phishing-Angriffe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13720176167109225531</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Betrüger versuchen mit neuen Tricks, Geld von Privatkunden zu erbeuten. KI-Technologien haben ein Wettrüsten zwischen Hackern und Banken gestartet.

Immer tückischere Angriffe auf ihre Privatkunden treiben die deutschen Geldhäuser um. Die Commerzbank beobachtete zuletzt auch insgesamt mehr Betrugsve...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesfinanzministerium: Tanker "Eventin" wurde eingezogen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2124167107822645753</link>
<author>stern.de</author>
<description>Der vor Rügen havarierte Tanker "Eventin" soll zur Schattenflotte Russlands gehören und steht bereits auf einer Sanktionsliste. Nun haben die deutschen Behörden eine wichtige Entscheidung getroffen.

Der im Januar in der Ostsee vor Rügen havarierte Öltanker "Eventin" ist vom deutschen Zoll sicherges...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Open AI sichert sich 40 Milliarden Dollar von Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1451513086407131419</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der ChatGPT-Entwickler Open AI hat sich 40 Milliarden Dollar von Investoren für weiteres Wachstum gesichert. Mit der beispiellosen Finanzspritze ist eine Gesamtbewertung von 300 Milliarden Dollar verbunden, wie Open AI mitteilte. Das ist eine Verdoppelung im Vergleich zur vorangegangenen Finanzierun...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT-Firma holt sich 40 Milliarden Dollar bei Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2548800119966689296</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der ChatGPT-Entwickler OpenAI hat sich 40 Milliarden Dollar von Investoren für weiteres Wachstum gesichert. Mit der beispiellosen Finanzspritze ist eine Gesamtbewertung von 300 Milliarden Dollar verbunden, wie OpenAI mitteilte. Mit dem Geld sollen unter anderem die Computer-Infrastruktur ausgebaut u...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Cools as ECB Weighs Rate-Cut Pause</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4156870260652998992</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation eased further toward the European Central Bank’s 2% target as officials weigh whether or not to continue lowering interest rates.
Consumer prices rose 2.2% from a year ago in March, down from 2.3% in February, Eurostat said Tuesday. That matches the median estimate...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI Finalizes $40 Billion Funding at $300 Billion Value</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6334611138900097172</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- OpenAI, the artificial intelligence company behind ChatGPT, said it has finalized a funding round that will bring in $40 billion from SoftBank Group Corp. and other investors at a $300 billion valuation, including money raised.
The AI developer’s financing round is the largest of all ...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors öffnet ESG-Fonds für Rüstungs-Werte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12552635615091927160</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Allianz Global Investors, einer der beiden Asset-Manager des Versicherungsriesens Allianz, wird einige seiner ESG-Fonds künftig auch für bestimmte Rüstungswerte öffnen. Eine entsprechende Änderung der Investment-Richtlinien ist jetzt beschlossen worden.
Konkret wird der Ausschluss “mi...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS spricht laut Gewerkschaften 180 Entlassungen in Italien aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6548282862047612445</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS wird in Italien laut Gewerkschaftsangaben 180 Arbeitsplätze abbauen. Die Grossbank habe ein Reorganisationsverfahren angekündigt, von dem 18 Mitarbeitende der Tochter UBS Fiduciaria und 162 Mitarbeitende der UBS Europe SE betroffen sind.

Damit verzichte die Bank «auf fast einen Drittel» sei...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS spricht 180 Entlassungen in Italien aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15864091497677795706</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS will in Italien 180 Arbeitsplätze abbauen. Von einem Reorganisationsverfahren sind 18 Mitarbeitende der Tochter UBS Fiduciaria und 162 Mitarbeitende der UBS Europe SE betroffen.

Man plane «eine Angleichung des Geschäftsmodells und eine operative Harmonisierung der Struktur» sowie eine Angle...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schickt IT-Grosshändler auf Klettertour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9669009253063123724</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien des IT-Unternehmens Also profitieren von einem weiteren hohen Kursziel.

Reto Zanettin
Die Valoren des IT-Grosshändlers Also steigen am Donnerstagvormittag um 7 Prozent auf 258 Franken. Sie vollziehen damit eine Kehrtwende zum Kursverlauf im März. Dieser hatte die Aktie von einem Zwischen...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors öffnet ESG-Fonds für Rüstungsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12672590463207781609</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Vermögensverwalter will Rüstungsfirmen künftig nicht mehr bei nachhaltigen Fonds ausschließen. Auch bei Geschäften mit Atomwaffen sollen unter Bedingungen Ausnahmen gelten.

Erstveröffentlichung: 2025-04-01 08:21:57 letzte Aktualisierung: 2025-04-01 13:15:43
Allianz Global Investors (AGI), eines...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wollen Geldwäsche mit KI bekämpfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6940082825073043479</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Finanzinstitute erkennen die Notwendigkeit, KI im Zusammenhang mit Anti-Money-Laundering-(AML-)Prozessen einzusetzen – die Implementierung lässt aber noch auf sich warten. Dies hat eine globale Studie ergeben, die SAS, einer der weltweit aktiven Anbieter von Lösungen für Daten und künstliche Intelli...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Und plötzlich kämpft der neue Intel-Chef mit den Tränen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18240221210022964975</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Lip-Bu Tan, jetzt CEO des Chipherstellers Intel, hält in Las Vegas eine sehr persönliche Antrittsrede. Mit Entschuldigungen geizt er nicht. Doch was ist sein Plan?

Erstveröffentlichung: 2025-04-01 05:33:02 letzte Aktualisierung: 2025-04-01 11:24:02
Am letzten Montagnachmittag im März steht ein schm...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich bei hohem Verdienst kräftig Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9807559003799978826</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wer viel verdient, muss auch viel ans Finanzamt zahlen. Stimmt das wirklich? Das sind die besten Tipps gegen zu hohe Abgaben.

Erstveröffentlichung: 2025-04-01 07:43:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-01 07:43:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantwor...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>