<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI soll eine Überrendite erzielen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11854171898399684040</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Der Anspruch ist groß: Ein Anlageprodukt, mit dem Privatanleger investieren können, wie ein Quant-Hedgefonds – und dabei Überrendite erzielen sollen, ohne extreme Risiken eingehen zu müssen. Nichts weniger versprechen nun Zertifikate, die der bekannte Investor Frank Thelen herausbringt. Thelen, den ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazons KI-Wette</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=820425783912430648</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Matt Garman, der Chef des weltgrößten Cloud-Anbieters Amazon Web Services (AWS), tritt im Gespräch mit dem Handelsblatt Ängsten vor einer wachsenden Spekulationsblase rund um Künstliche Intelligenz (KI) entgegen. „Wir sehen eine riesige Nachfrage. Und das auf absehbare Zeit“, sagte Garman.
AWS ist a...</description>
<pubDate>Tue, 11 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ralf Bauer übernimmt neue Leitungsrolle bei UBS Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7861592836753893346</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ralf Bauer leitet ab sofort den Bereich Global Wealth Management und Wholesale Client Coverage in Deutschland und Luxemburg bei UBS Asset Management. Er folgt in dieser Position auf Beate Meyer, die das Unternehmen bereits Anfang des Jahres verlassen hat.
Bauer ist seit 2018 für die Kundenbetreuung ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Schwarzer Schwan»-Ereignis löst Katastrophenanleihe aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15939980099624800221</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Jamaikas Katastrophenanleihe im Wert von 150 Millionen US-Dollar ist seit letztem Jahr umstritten, da sie nicht ausgelöst wurde, obwohl der Hurrikan Beryl grosse Teile der Insel zerstört hatte. Diese Entwicklung löste Forderungen nach einer grundlegenden Überprüfung der Eignun...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Intel: Anleger können auf den Ausbruch nach oben setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11287497308764875280</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das ging zügiger und weiter nach oben als erwartet. In nur sechs Wochen, seit Empfehlung an dieser Stelle Ende September, ist die Aktie von Intel nicht nur auf das erste Kursziel von 35 Dollar gestiegen, sondern hat auch noch das nächst höhere Ziel – die 40 Dollar – erreicht. Das ist e...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland im Zins-Schock: Bundesbank sieht Gefahr einer neuen Finanzkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3926919829983809440</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>So laut und so deutlich ist die Bundesbank selten gewesen: Sie, die die Oberaufsicht über die Banken und das Geldsystem in Deutschland führt, skizziert in ihrem neuen Finanzstabilitätsbericht 2025 ein Szenario, das klingt wie ein Thriller in den Trading Rooms: Faule Kredite, überbewertete Märkte und...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Larry Ellisons irre Giga-Wette auf Pump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6982127074368730473</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>ImIm großen Saal des Venetian Casino Conference Centers in Las Vegas starren Zehntausende gespannt auf die Bühne. Zuvor mussten sie durch Metalldetektoren und an Spürhunden vorbei, die nach Sprengstoff suchen. Angekündigt ist Larry Ellison, Mitgründer des Tech-Giganten Oracle und Silicon-Valley-Lege...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die GmbH zahlt die Pension – so kann das klappen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10389525861728334970</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist Alleingesellschafter-Geschäftsführer einer GmbH. Gerne würde er jetzt in den Ruhestand gehen. Die Gmb...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Slaps First Ever Climate-Risk Fine on Spain’s Abanca</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10657774697163809767</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank fined Spanish lender Abanca Corporacion Bancaria SA over its management of risks related to climate change, a first for the watchdog as it pushes the industry to brace for the fallout of a warming planet.
The penalty for temporarily not complying with a requi...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Catastrophe Bonds Absorb ‘Black Swan’ Event Dealt by Melissa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1324122646459860328</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A rare thing is about to happen in the $55 billion market for catastrophe bonds: a trigger event will wipe out 100% of a bond’s principal.
Jamaica’s $150 million cat bond has been the subject of controversy since it failed to trigger last year after Hurricane Beryl destroyed large par...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Sees Europe Private Assets Topping €5 Trillion by 2030</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18259897924545139514</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European private markets are set to surpass €5 trillion ($5.8 billion) by the end of the decade, buoyed by the rapid growth of infrastructure and a favorable shift in investor sentiment toward the continent, according to BlackRock Inc. 
The US investment giant said Monday that investm...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI’s $5 Trillion Data-Center Boom Will Dip Into Every Debt Market, JPMorgan Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11174594208147687458</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The furious push by AI hyperscalers to build out data centers will need about $1.5 trillion of investment-grade bonds over the next five years and extensive funding from every other corner of the market, according to an analysis by JPMorgan Chase & Co.
“The question is not ‘which mark...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management & Research</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6803099026649627514</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18182012984070141925</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (24/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=779706211043760587</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,97% du capital et 4,50% des droits de vote (04/11/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6710557285649827814</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,36% des droits de vote (30/10/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stabil durch die Finanzwelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12071153227404270357</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Es war eine globale Krise, die alles veränderte. Als im Jahr 2008 die Börsen crashten, wurde sichtbar, was geschieht, wenn am Finanzmarkt Produkte ge-und verkauft werden, die schon lange niemand mehr versteht. Staaten gerieten in finanzielle Schieflage und auch Aktionäre mussten dabei zusehen, wie d...</description>
<pubDate>Sun, 09 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gen AI versichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11476958193145252912</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Generative KI (Gen AI) stellt einen bedeutenden Fortschritt in der künstlichen Intelligenz dar. Im Gegensatz zur traditionellen KI, die Daten analysiert, um Prognosen oder Klassifizierungen zu erstellen, ist Gen AI in der Lage, neue Inhalte zu generieren – von Texten und Bildern über Programmcodes b...</description>
<pubDate>Sat, 01 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>