<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Kurseinbruch nach der Bafin-Watschn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432123164&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Ein Schelm, wer Böses dabei denkt. Freitagmorgens hat Isabel Rösler, Vorstand für Risiko-Controlling bei Grenke, ihren Rücktritt bis Jahresende erklärt. Abends dann taucht das Unternehmen auf einer der Mängellisten der Finanzaufsicht Bafin auf. Die Tochter Grenke Bank habe Defizite bei der ordnungsg...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GUT BERATEN BEIM VERMÖGENSAUFBAU</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432123183&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>TEST Menschen haben unterschiedliche Ausgangslagen, wenn es ums Zusammentragen von Vermögenswerten geht. BÖRSE ONLINE hat die Beratung von Banken für drei verschiedene Musterkunden getestet
Angenommen, eine Frau ist altersmäßig zwischen Anfang 30 und Anfang 40. Sie ist verheiratet und hat zwei Kinde...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SESSELWECHSEL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432130265&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>FINANZEN
Richard Oldfield (Bild) wird per 8. November 2024 Group Chief Executive der Schroders Gruppe. Oldfield war in den vergangenen dreissig Jahren bei PWC tätig. Dort bekleidete er diverse Führungspositionen, unter anderem die des Network Vice Chairman und Global Markets Leader. Seit 2023 arbeit...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Jede Dienstleistung hat einen Preis»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432130222&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>INTERVIEW: SANDRA WILLMEROTH
Das grösste Kundensegment für die Schweizer Assetmanager sind Pensionskassen mit einem Anteil von gut 44 Prozent. In einer jüngst erschienenen Publikation des Rechtsanwalts Willy Huber wird Ihrer Branche «Geldmacherei» mit der Verwaltung der Vorsorgegelder vorgeworfen. W...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fundraising für den Umbau der Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432130195&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>SANDRA WILLMEROTH
Mit dem Ziel, langfristige Investitionen in die Realwirtschaft zu fördern, bietet die neue Fondsstruktur Eltif privaten Anlegerinnen und Anlegern erstmals einen einfachen Zugang zu Privatmarktanlagen. Die Abkürzung Eltif steht für European Long-Term Investment Fund, der 2015 in Eur...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS défend son modèle d’affaires en Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432120386&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
UBS monte au créneau. Dans le cadre de la conférence Best of Switzerland organisée par la grande banque pour sa clientèle commerciale et institutionnelle, Sabine Keller-Busse, la patronne de la filiale helvétique, a tenu à rappeler hier l’importance du marché suisse et à expl...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>