<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says Base Scenario Is Lowering Rates Step by Step</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443867106&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should go on cutting interest rates gradually, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“The base scenario at the current moment — and to my mind the one that is the most appropriate — is to continue to lower rates step by step,” he told Latvia’s...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Set to Step Up Focus on Geopolitical Risks at Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443831906&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank plans to demand more information from banks about their exposure to geopolitical risks as supervision head Claudia Buch puts her stamp on the institution.
The ECB is poised to formally elevate next month the importance of potential hits from political events ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rehn Says ECB December Cut Likely With Disinflation On Track</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443822456&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Olli Rehn said a December interest-rate cut is likely and further reductions are possible, but officials should remain cautious and move step by step.
Disinflation in the euro-area is “well on track” and the growth outlook “seems to be we...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNION INVESTMENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443859835&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Beim Ausblick auf 2025 hat sich Frank Engels, Vorstand von Union Investment, optimistisch für die Aussichten am Aktienmarkt gezeigt. Neben hohen Renditen für Treasuries drohen aber auch einige andere Gefahren. Auch bei der US-Notenbank sieht Engels ein Problem.
► Bericht Seite 13...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsverband präsentiert gemischte Quartalszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443859847&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.11.2024
wbr Frankfurt
Die deutsche Fondsbranche hat bis Ende September 2024 ein Vermögen von 4,4 Bill. Euro aufgebaut, was einem Anstieg von über 6% seit Jahresbeginn entspricht. Das berichtete der Fondsverband BVI in seiner Investmentstatistik.
Dabei zeigen die unterschiedlichen ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA prüfen offenbar von der Credit Suisse übernommene UBS-Konten mit Russland-Bezug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443880487&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Sanktionsbehörde Office of Foreign Assets Control (OFAC) habe die UBS in diesem Zusammenhang angeschrieben, sagten zwei mit der Angelegenheit vertraute Personen zur Nachrichtenagentur Reuters. Ein US-Beamter, der nicht namentlich genannt werden wollte, sagte, es habe Gespräche zwischen der Schwe...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsbranche wächst um sechs Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443822394&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Großteil entfällt mit 2.183 Milliarden Euro auf offene Spezialfonds für institutionelle Anleger. Hierzu gehören vor allem Altersvorsorgeeinrichtungen (768 Milliarden Euro) und Versicherer (536 Milliarden Euro). In offenen Publikumsfonds verwalten die Fondsgesellschaften 1.524 Milliarden Euro, i...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zukunftsfinanzierungsgesetz - Immobilienfonds steigen in Erneuerbare ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443892703&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das Zweite Zukunftsfinanzierungsgesetz erleichtert offenen Immobilienfonds den Weg zu mehr erneuerbaren Energie (Photovoltaikanlagen), doch gefährdet die Objektversicherbarkeit.

Der Referentenentwurf zum Zweiten Zukunftsfinanzierungsgesetz (ZuFinG II) sieht vor, dass Offene Immobilienfonds bis zu 1...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klage gegen Fondsanbieter ZBI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442678372&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Quelle: Deutsche Rentenversicherung
Die Verbraucherzentrale (VZ) Baden-Württemberg hat Klage gegen die ZBI Fondsmanagement GmbH eingereicht. Deren offener Immobilienfonds UniImmo Wohnen ZBI war im Juni um knapp 17 Prozent abgewertet worden. Den Fonds vertreiben vor allem Volks- und Raiffeisen - bank...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Softbank erzielt mit KI-Investitionen hohe Quartalsgewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443832230&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Softbank##chartIcon meldet positive Quartalszahlen: In den drei Monaten bis zum 30. September erzielte das japanische Unternehmen einen Gewinn von 608,5 Milliarden Yen (3,96 Milliarden Dollar bzw. 3.7 Milliarden Euro). Die japanische Holdinggesellschaft hat ihren Hauptsitz in Tokio.

Softbank invest...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>An Trump kommt der Kapitalmarkt nicht vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443633406&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Amerikaner haben gewählt. Donald Trump wird erneut als US-Präsident ins Weiße Haus einziehen. Voraussichtlich löst der Republikaner am 20. Januar 2025 den demokratischen Amtsinhaber Joe Biden ab. Ob er „durchregieren“ kann, hängt nicht zuletzt von den Mehrheitsverhältnissen im Senat und Repräsen...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klumpenrisiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443858854&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Mit Einzimmerwohnungen ist es wie mit Aktien: Sie locken den Anleger mit der Aussicht auf außergewöhnlich hohe Renditen. Eine Wohnung in einer beliebten Stadt mit wenig Bautätigkeit, alle paar Jahre ein neuer Mieter und eine neue Mieterhöhung. Wer kann da schon Nein sagen? Doch eine Sache wird dabei...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die jüngste Krypto-Rally hat vor allem einen Grund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443855110&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-12 16:58:45 letzte Aktualisierung: 2024-11-12 19:36:32
Lange galt die Marke von 100.000 Dollar als fernes Preisziel, ausgegeben höchstens von radikalen Bitcoin-Enthusiasten. Doch die Wahl von Donald Trump zum US-Präsidenten hat eine beispiellose Kryptorally in Gang gese...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443811676&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement: BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443811662&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement: BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,44% du capital et des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance: BlackRock, agissant pour le [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443811687&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance: BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,14% du capital et 5,01% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin ermittelt gegen kriselnden Baywa-Konzern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443917900&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Deutschlands grösster Agrarund Baustoffhändler kämpft seit Monaten ums Überleben. Jetzt kommen auch noch unangenehme Nachrichten aus Frankfurt hinzu: Die Finanzaufsicht Bafin hat mitgeteilt, den Konzernabschluss von Baywa für das Jahr 2023 und den zugehörigen Lagebericht einer Bilanzkontrolle zu unt...</description>
<pubDate>Wed, 13 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die BayWa-Probleme hätten bekannt sein müssen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443841821&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-12 13:56:01 letzte Aktualisierung: 2024-11-12 13:59:04
Hohe Schulden, verärgerte Aktionäre und ein schleppendes Geschäft machen der BayWa seit einiger Zeit schwer zu schaffen. Nun bekommt es der in die Krise gerutschte Agrarkonzern auch noch mit der BaFin zu tun. Die Bu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie baue ich mein ETF-Depot für den Ruhestand um?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443829786&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-12 12:06:05 letzte Aktualisierung: 2024-11-12 17:30:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist Mitte 50 uns spart seit r...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das müssen Versicherte beim Wechsel der Krankenkasse beachten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443824763&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-12 10:29:02 letzte Aktualisierung: 2024-11-12 10:29:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Mit Anfang 40 und zwei Kindern d...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin zweifelt Baywa-Bilanz an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443812126&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-12 06:57:03 letzte Aktualisierung: 2024-11-12 06:58:02
Die Finanzaufsicht BaFin lässt den Jahresabschluss des Münchner Handelskonzerns Baywa unter die Lupe nehmen. Ihr lägen „konkrete Anhaltspunkte dafür vor, dass die Baywa AG gegen Rechnungslegungsvorschriften verstoße...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>