<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS’s Khan Sees Rich Customer Demand for Alternative Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7387126750346250948</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wealthy customers of UBS Group AG are looking to buy more alternative assets as they seek to diversify investments during a volatile period for markets and global trade, according to the firm’s Asia Pacific chief. 
“We see continued demand” for alternatives, Iqbal Khan, the bank’s reg...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Startup-Investor aus Paris schließt Milliarden-KI-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4052304759082869137</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>kro Frankfurt – 
Die anhaltend überschaubaren Exit-Möglichkeiten machen Wagniskapitalgebern zwar weltweit das Leben schwer – doch wie überall gibt es auch in diesem Markt Ausnahmen. Eine von ihnen ist der französische Finanzinvestor Cathay Innovation, der für einen neuen KI-Fonds insgesamt 1 Mrd. Do...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltweite Risikokapital-Investitionen steigen trotz Handelskonflikten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6455277923959211155</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>KPMG-Studie: Höchster Wert seit elf Quartalen – Zahl der Transaktionen sinkt – Getrübter Ausblick auf laufendes Kalenderviertel

md Frankfurt –
Die weltweiten Risikokapital-Investitionen haben sich im ersten Quartal dieses Jahres robust entwickelt. Das zeigt der neue „Venture Pulse“ von KPMG, für de...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Fonds von Cathay Innovation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11356782716809740111</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Berlin. Der Pariser Investor Cathay Innovation hat seinen dritten Fonds von mehr als einer Milliarde Dollar geschlossen. „Das ist unser bisher größter Fonds“, sagte der Mitgründer von Cathay Innovation, Denis Barrier, dem Handelsblatt. Das Geld will er ausschließlich in Start-ups investieren, die Kü...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jobkiller KI? Studie enthüllt, wie gefährlich ChatGPT tatsächlich ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4479861720932442795</link>
<author>Capital+</author>
<description>Künstliche Intelligenz verändert die Arbeitswelt massiv und soll viele Jobs kosten. Doch eine aktuelle Studie zeigt, es ist ganz anders als vermutet.

Seit gut zwei Jahren erobern Sprachmodelle wie ChatGPT die digitale Welt. Viele Unternehmen nutzen die frei zugänglichen Programme oder entwickelten ...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor dem UBS-Showdown – die Finanzministerin verfolgt ein heikles Playbook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7419760132334836408</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Im Streit um höhere Eigenmittel für die UBS kann sich Keller-Sutter eine harte Haltung leisten. Das Parlament wird es schon richten.

Holger Alich
Der Fortschritt der UBS bei der Integration der Credit Suisse wird überschattet von der Frage, ob die letzte Schweizer Grossbank mehr Eigenmittel vorhalt...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Französischer Investor sammelt eine Milliarde Dollar ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11081406316790018801</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Cathay Innovation will das Geld ausschließlich für KI-Start-ups ausgeben. In Deutschland ist die Firma bereits am Fintech Nelly beteiligt. Der neue Megafonds sticht in Europa deutlich hervor.

Der Pariser Investor Cathay Innovation hat seinen dritten Fonds von mehr als einer Milliarde Dollar geschlo...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fliegendes Motorrad erreicht Geschwindigkeiten von bis zu 200 km/h</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10035485267905438829</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein futuristischer Einsitzer aus Polen lässt Science-Fiction-Träume Realität werden: Das Volonaut Airbike hebt seinen Piloten wie auf einem fliegenden Motorrad in die Lüfte.

In Science-Fiction-Filmen gehören motorradähnliche Fluggeräte seit Jahrzehnten zum festen Inventar. Nun scheint diese Vision ...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ABB Is Said to Pick BofA, UBS for Potential Robotics Unit Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14027866541642451156</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- ABB Ltd. has selected Bank of America Corp. and UBS Group AG to arrange a potential deal for its robotics unit, according to people familiar with the matter.
The banks are working with ABB on preparing for a spinoff or sale of the robotics business, said the people, who asked not to b...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Close to Reaching Its Inflation Target, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6781049693106421510</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is close to hitting its 2% inflation goal, but elevated uncertainty makes it impossible to predict future interest-rate moves and requires maximum flexibility, Governing Council member Joachim Nagel said.
“The target is finally within reach,” the Bundesbank p...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Patsalides Sees Bigger Cut Unwarranted Now: Econostream</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18154613962041210882</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Christodoulos Patsalides doesn’t see a bigger interest-rate reduction as needed at the moment, according to Econostream Media.
“A 50 basis-point cut would only be justified if the risks of recession within the euro area were to intensify,...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>