<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>China Amplifies Rebuke of Li Ka-shing’s Panama Port Deal With BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3137691568594099984</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-03-14/china-amplifies-paper-s-attack-on-ck-hutchison-over-ports-deal (Bloomberg) -- China’s top office on Hong Kong issues reposted a sharp attack on CK Hutchison Holdings Ltd. for agreeing to sell a controlling stake in Panama ports, warning com...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Warns of Severe Global Fallout From a Trade War</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17127937572337866298</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Supply Lines is a daily newsletter that tracks global trade. Sign up here.
European Central Bank President Christine Lagarde warned that an escalation of disputes over trade levies kicked off by US President Donald Trump may have a detrimental effect on the world economy.
“If we were ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MLP setzt stärker auf KI und Firmenkunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=938131454730819238</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Erlöse steigen erstmals auf mehr als 1 Mrd. Euro – Prognose bis 2028 deutlich angehoben

wbr Frankfurt
Die MLP Gruppe hat im Geschäftsjahr 2024 ihre Wachstumserfolge fortgesetzt und sowohl bei den Gesamterlösen als auch beim Ebit (Ergebnis vor Zinsen und Steuern) neue Höchstwerte erzielt. Mit einem ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RWE und die Frage der Kapitalverwendung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3928232891949797492</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ab Köln –
RWE gehört im Branchenvergleich zu den Underperformern unter den Energieversorgern. Zwar wendete sich das Blatt zuletzt etwas, weil angesichts des geplanten milliardenschweren Infrastrukturfonds Hoffnung keimte, dass die Energieversorger ein Stück des Kuchens abbekommen. Doch sind die Zeit...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unbequeme Wahrheit in der UBS-Bilanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9972850014633605661</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>dz Zürich –
Die UBS hat 2024 5,1 Mrd. Dollar verdient. Das war solide und vor allem im Schlussquartal mehr, als viele erwartet hatten. Aber wie gut war das seit Anfang Februar bekannte Ergebnis wirklich? Der Geschäftsbericht, den die Bank am kommenden Montag veröffentlichen will, enthält erhellende ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit KI auf den grünen Zweig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17652653302191659108</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Rechenzentren brauchen Unmengen Strom, deswegen sollten sie laut der Deutschen Energieagentur dort angesiedelt werden, wo es ihn erneuerbar gibt / Von Joachim Wille

Deutschland und Europa haben, besonders verglichen mit den USA, aber auch mit China, einen großen Nachholbedarf bei der Nutzung von Kü...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Leerstellen müssen Union und SPD noch füllen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4821022893640858004</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Strukturreformen sind aus Sicht von Ökonomen und Wirtschaftsverbänden dringend nötig, wenn es aufwärtsgehen soll – und wichtiger als neue Schuldentöpfe.

Ökonomen, Wirtschaftsverbände und Gewerkschaften bauen darauf, dass sich Union und SPD in ihren Koalitionsverhandlungen nicht nur mit dem Geldvert...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Kennzeichnung von KI neu gedacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4976284315910850016</link>
<author>medianet</author>
<description>Katharina Schell, stellvertretende APA-Chefredakteurin, schlägt eine sinnvolle Kennzeichnung von KI im Textjournalismus vor.
Der Einsatz von Künstlicher Intelligenz (KI) hat längst Einzug gehalten in den Journalismus, die Nutzung von KI-Systemen gehört zum Alltag in den Redaktionen der heimischen Me...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=95627967809972594</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren

Wie kann ein Offizier in der Wirtschaft Fuß fassen?
FRAGE: Der Schwiegersohn unseres Lesers hat viele Jahre als Offizier in der US-A...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will „Hochrisiko-KI“ bei Versicherern und Banken überwachen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10087844687778862906</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Aus diesen Gründen möchte Julia Wiens von der Bafin die KI von Versicherern und Banken unter die Lupe nehmen.

Künstliche Intelligenz bringe laut Julia Wiens von der Bafin nicht nur Möglichkeiten zur Optimierung von Prozessen und der Entwicklung von Produkten mit sich. Es entstünden auch erhebliche ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ökonomen erwarten Konjunkturaufschwung wegen Abkehr von Schuldenbremse ab 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8209598896227808860</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Während Wirtschaftsexperten im laufenden Jahr eine Stagnation der Wirtschaft voraussagen, blicken sie optimistischer ins nächste Jahr – besonders wegen der geplanten Erhöhung der Verteidigungsausgaben.

Das von Union und SPD geplante Sondervermögen und die Lockerung der Schuldenbremse im Verteidigun...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin über Markt für Zertifikate: Licht und Schatten bei Anleger-Erfahrungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2786614349627625270</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Boom am Zertifikate-Markt – aber profitieren neben Banken und Sparkassen auch die Kunden davon? Das kommt auf die Art der Zertifikate an, hat die Bafin jetzt herausgefunden.

Schon seit mehreren Jahren brummt in Deutschland der Zertifikate-Markt. Die strukturierten Papiere sind gerade bei Privatkund...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Laufen die Märkte gut, fällt eine Outperformance schwerer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18438530220533711692</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Eine Scope-Analyse bescheinigt nur einem von fünf aktiven Fonds eine Outperformance. Woran das liegt, was KI ändern wird und in welchen Marktphasen aktive Fonds dennoch ihre Stärke ausspielen, erklärt Analyst László Harsányi im procontra-Interview., Kaum Mehrertrag durch aktives Fondsmanagement, lau...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Vermögensprofis Anlegern in unruhigen Zeiten raten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5871006799865280368</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Turbulenzen an den Märkten sind groß. Doch Anleger können ihre Depots dagegen wappnen. Mit dem richtigen Mix und diesen Papieren

Eine Überraschung kommt selten allein, das scheint das Motto des neu angebrochenen Börsenjahres zu sein. Entsprechend turbulent geht es an den Finanzmärkten zu: Zuers...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Investors Pump Funds Into Amazon Aggregator Razor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11936944454054903022</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors including BlackRock Inc. have agreed to provide another loan of at least $15 million to Razor Group, according to people familiar with the matter, as the German e-commerce brand aggregator attempts to stave off a liquidity crunch. 
The relatively modest financing proposal in...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says There’s More Still to Do on Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17357408103207354736</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said the battle with inflation is not yet over but steered clear of giving preferences for the path of interest rates amid elevated uncertainty.
With trade tensions, geopolitical challenges and the war in Ukraine clouding t...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Be Back to 2% Target at End of Year, Nagel Tells BBC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14991573529185791782</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation will return to the European Central Bank’s 2% target by the end of 2025, Governing Council member Joachim Nagel told the BBC.
“We will achieve price stability this year,” the Bundesbank president said in an interview. “We are back to our target at the end of this y...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rezession & Crash an der Börse? Investmentbank J.P. Morgan mit düsterer Prognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10946395321629956359</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>An der Börse ist durch die fallende Kurse aktuell die Angst vor einem potenziellen Crash und/oder einer möglichen Rezession groß. Nun hat sich die Investmentbank J.P. Morgan dazu geäußert und eine beunruhigende Prognose in den Raum gestellt.
Die Stimmung an der Börse ist aktuell sehr negativ, und di...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Aktien: JP Morgan sieht Licht am Ende des Tunnels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1290353777390493109</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die amerikanische Grossbank JP Morgan sieht Entspannung am US-Aktienmarkt. Laut Analysten ist das Schlimmste der Aktienkorrektur vorbei.

Der US-amerikanische Vermögensverwalter JPMorgan schätzt, dass das Schlimmste der US-Aktienkorrektur vorbei ist und die Kreditmärkte ein geringeres Rezessionsrisi...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt zählen an den Märkten aktive Anlageentscheide - Sieben Schweizer Aktien im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14061845106365357299</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die bisherige Konzentration auf US-Aktien steht auf dem Prüfstand. Sieben Schweizer Aktien bieten eine Alternative mit beschränktem Risiko bezüglich US-Zollproblematik.

Luca Niederkofler
Zu Beginn dieses Jahres machten US-Aktien mehr als 75 Prozent des MSCI World aus. Es war das Resultat eines fast...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien: UBS rechnet auch über 2025 hinaus mit steigenden Kursen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14272836986824660947</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Strategen der UBS in London halten an ihrem Ziel für den Stoxx Europe 600 Index fest. Sehen das breit gefasste Börsenbarometer Ende Dezember bei 580 Punkten stehen, was aus heutiger Sicht einem...

cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
…Plus von rund 7pc entspräche. Besagte Strategen rechnen ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will sich offenbar teilweise von ihrem Immobilien-Asset-Management trennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7280102362239191472</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS prüft Insidern zufolge den Verkauf eines Teilbereichs des Asset Managements - ein Geschäft im Umfang von bis zu knapp einer Milliarde Dollar.

Die anscheinend infrage stehende Einheit umfasse hauptsächlich Schweizer Immobilienanlagen, sagten die mit der Sache vertrauten Personen. E...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Leerstellen müssen Union und SPD in Koalitionsverhandlungen noch füllen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9377015708464832627</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Strukturreformen sind aus Sicht von Ökonomen und Wirtschaftsverbänden dringend nötig, wenn es mit dem Standort Deutschland wieder aufwärtsgehen soll – und wichtiger als neue Schuldentöpfe.

Erstveröffentlichung: 2025-03-13 03:07:32 letzte Aktualisierung: 2025-03-13 11:31:48
Ökonomen, Wirtschaftsverb...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Erbschaft, mehrere Länder: Wo fällt Steuer an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8954152072342445851</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Familie unseres Lesers stammt aus Spanien. Nun plant sein Vater seine Rückkehr. Was hieße das für die Steuer im Erbfall?

Erstveröffentlichung: 2025-03-13 08:50:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-13 08:50:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantwort...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Auswertung beweist: Die BaFin bleibt ein zahnloser Tiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13792863000515005875</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Aufsicht BaFin hat den Markt für riskante Finanz-Zertifikate untersucht. Das Ergebnis zeigt: Die Behörde hat aus ihren Fehlern zu wenig gelernt. Ein Kommentar.

Erstveröffentlichung: 2025-03-13 14:17:01 letzte Aktualisierung: 2025-03-13 14:50:02
Die BaFin hat nun also geprüft. Und zwar sehr lang...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helfen mir Laufzeitfonds, finanziell frei zu werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12667453791432032881</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Sogenannte Laufzeitfonds sollen ein gutes Investment sein und sogar bei der finanziellen Freiheit helfen, hat eine Leserin gehört. Stimmt das?

Erstveröffentlichung: 2025-03-13 10:28:02 letzte Aktualisierung: 2025-03-13 10:56:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Lottomillionäre Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1018633347273355637</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser macht sich Gedanken über einen möglichen Lottogewinn. Wie könnte er das Geld steueroptimiert in der Familie verteilen?

Erstveröffentlichung: 2025-03-13 14:00:04 letzte Aktualisierung: 2025-03-13 14:00:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten bea...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>