<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Maischberger“ in der TV-Kritik Milliarden für Deutschlands Verteidigung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11485933393200319665</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Was jetzt das Wichtigste sei, sagte Militärexperte Carlo Masala mit glaubhafter Überzeugung und guten Argumenten, das sei Tempo. Die Dekade, die es brauche, bis Europa wirklich verteidigungsbereit sei, die habe man nicht, sondern nur noch etwa vier Jahre. Da sei „Tempo angesagt“. Es wirkte, als habe...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Fund’s Forfeited China Towers to Be Sold at 40% Loss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11990763161294380981</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A China office complex previously owned by a BlackRock Inc. fund is close to being sold at a discount of more than 40% in a deal that would lead to losses for the US asset manager and banks backing it, according to people familiar with the matter.
Since BlackRock’s fund opted to skip ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es wird schlimmer, als ich dachte“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1366325522150601336</link>
<author>Börse Online</author>
<description>INTERVIEW Starfondsmanager Hendrik Leber über Zölle, die Weltwirtschaft, die Aussichten für Aktienkurse und die Frage: Wer kauft künftig noch US-Dollar?

BÖRSE ONLINE:Zölle in den USA, Finanzpakete und Sondervermögen in Europa – wie ordnen Sie das Geschehen für die Börsen ein?
Hendrik Leber: Es ist ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Infrastrukturfonds wetten nach Fundraising-Flop auf „Renaissance für Europa“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17275211883271524939</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Private-Equity-Riese KKR hebt im Vorfeld des Euro-Gipfels die wachsende Bedeutung privat finanzierter Infrastruktur hervor. Trotz der Fundraising-Flaute sei das Interesse der Investoren an Infrastruktur ungebrochen, konstatiert auch J.P. Morgan.

Die Bundesregierung hat ein 500 Mrd. Euro schwere...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wüerst verabschiedet sich mit glänzender Bilanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=188053567815163953</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Kreditgeschäft der Kreissparkasse Köln zieht an – Regulatorik belastet Kernkapitalquote – Internes Ratingmodell kommt später

ab Köln
Die Kreissparkasse Köln hat dem widrigen gesamtwirtschaftlichen Umfeld im zurückliegenden Geschäftsjahr getrotzt. Wenngleich die größte kommunale Sparkasse der Republ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unsere Versicherung ist ein Innovationsmotor“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14919545257383103912</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>M&G Investments setzt weiterhin auf aktives Management als zentrale Strategie, trotz des zunehmenden Marktanteils passiver Investments. Unter der Führung von Joseph Pinto verwaltet das Unternehmen 346 Mrd. Pfund und fokussiert sich auf Wachstum in Private Markets und aktiven ETFs.

„Wer als aktiver ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekanntmachung der Deka Vermögensmanagement GmbH, Frankfurt am Main, betreffend das OGAW-Sondervermögen VM BC Ausschüttungsconcept Regional nachhaltig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10227379976568997143</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekanntmachung der Deka Vermögensmanagement GmbH, Frankfurt am Main, betreffend das OGAW-Sondervermögen VM BC Anleihen Global nachhaltig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13735719927633992536</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückenwind vom deutschen Schuldenpaket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16631033734672080238</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Vermögensprofis hoffen auf einen deutlichen Wachstumsschub durch Staatsaufträge. 15 Aktien könnten besonders profitieren

Die Börse zeigt sich derzeit wenig anspruchsvoll. Eine Mischung aus großen Erwartungen und Ungeduld sorgt dafür, dass die Kapitalmärkte mit Blick auf Deutschland und Europa beson...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zarte Zeichen der Erholung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1795687732291011885</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Nach schwachen Jahren legt Private Equity in Deutschland etwas zu. Es ist schwieriger geworden, neue Mittel einzutreiben. Dennoch schöpft die Branche Hoffnung – unter anderem aus den Infrastrukturmilliarden des Staats.

Nach schwierigen Jahren machen Fachleute leichten Aufwind für die Private-Equity...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gut bezahlt und zukunftssicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18033184684108095490</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>„Mach doch was Sicheres, geh zur Bank.“ Ist Opas Karrieretipp im Zeitalter von Künstlicher Intelligenz (KI) und Onlinebanking noch aktuell? Eine Ausbildung bei der Bank wird gut bezahlt. Und: Wer Spaß an Kundenkontakt hat und bereit ist, sich weiterzubilden, kann nach wie vor weit kommen – trotz ode...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir brauchen mehr Transparenz über die Staatsausgaben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9909835258057415451</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die neue Bundesbank-Vorständin ordnet das Finanzpaket von Union und SPD ein. Und sie erläutert, warum sie die Bundesbank für einen Vorreiter bei Digitalisierung und KI hält.

Frau Köhler-Geib, wie bewerten Sie das historische Finanzpaket für Rüstung und Infrastruktur, das Union und SPD auf den Weg g...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank kritisiert Schuldenpaket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13366499706984793308</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Vorständin Köhler-Geib sorgt sich wegen zu großen Spielraums für die Politik.

Das Finanzpaket von Union und SPD stößt auf Vorbehalte in der Bundesbank. Zwar seien „Mehrausgaben für Verteidigung und Infrastruktur gegenwärtig gut nachvollziehbar“, sagte Fritzi Köhler-Geib in ihrem ersten Interview al...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Private-Equity-Branche ringt um Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10459306013199465419</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Wettbewerb um Investorengeld führt zu Umbrüchen am Markt für Beteiligungsgesellschaften. Das Wachstum hängt verstärkt von Staatsfonds ab.

Es sind durchwachsene Nachrichten für die Private-Equity-Branche: Die wirtschaftliche und geopolitische Unsicherheit dämpft die Dealaktivität. Ein wichtiger ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Wording – weniger woke, mehr Work</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12107555673668571740</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Das Mass aller Dinge beim Trendthema Diversity, Equity und Inclusion (DEI) war lange Zeit die UBS. Niemand sonst gab so viel auf Wokeness-Begriffe wie die Schweizer Grossbank unter Ralph Hamers. Das zeigt eine Auswertung von Geschäftsberichten der Bank dazu, wie oft Worte wie Race, Equity, Gender, L...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEUTSCHLANDS SCHULDENWENDE UND IHRE FOLGEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16408015472951126190</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Eine Aufweichung der Schuldenquote und massive Neuausgaben, nicht nur für die Aufrüstung. Das plant die neue deutsche Regierung. Davon profitiert auch die Schweizer Wirtschaft. Auf längere Sicht entstehen aber auch erhebliche Risiken.

MARKUS DIEM MEIER UND PETER ROHNER
Die «Zeitenwende» hat auch di...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Russland ist nicht darauf reingefallen – die Diplomatie ist zurück"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3174103002390501520</link>
<author>stern.de</author>
<description>Nach dem Gespräch mit Putin zeigt sich Trump zufrieden, während es vor allem aus der Ukraine und Europa Kritik hagelt. Wie reagieren russische Medien und Persönlichkeiten?

Die Erwartungen an das Telefongespräch zwischen Donald Trump und Wladimir Putin am Dienstagnachmittag deutscher Zeit waren hoch...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Debeka greift bei der „kleinsten Krankenkasse Deutschlands“ zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2704024818901506850</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der Koblenzer Versicherer Debeka hat den Vertragsbestand der Krankenunterstützungskasse Hannover übernommen. Mehr als 1.000 Feuerwehrleute und deren Familienmitglieder wechseln nun den Krankenversicherer.

Die Debeka hat auf einen Schlag über 1.000 zusätzliche Mitglieder bekommen. Möglich wurde das ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verändert das riesige Schuldenpaket Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4023176535224142664</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Bundestag hat mit Zweidrittelmehrheit für eine Reform der Schuldenbremse gestimmt. Votiert auch der Bundesrat dafür, wird sich das Land nachhaltig verändern. Ein Überblick.

Die Abstimmung fiel überraschend eindeutig aus. Am Dienstagnachmittag votierten 513 Abgeordnete des abgewählten Bundestage...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cash. EXKLUSIV – WWK: „Das Comeback der Riester-Rente ist zweifellos gelungen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1759400381886978137</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Riester-Rente steht in der Kritik. Gleichwohl hält die WWK nicht nur an dem Produkt fest, sondern hat ihren Tarife Ende Juni 2024 umfassend überarbeitet. Cash. sprach mit Dr. Winfried Gaßner, Leiter des WWK-Produktmanagements, und Thomas Heß, Marketingchef und Organisationsdirektor Partnervertri...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ostrum AM: „Tödliche Eskalation“ des Zollkriegs befürchtet – US-Aktienmarkt fällt weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13462615384408024948</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Axel Botte, Chefstratege des französischen Investmenthauses Ostrum Asset Management, befürchtet eine „tödliche Eskalation“ im Zuge der von US-Präsident Trump verfolgten Zollpolitik. Es scheine, als hätte die US-Regierung aus den Erfahrungen nach COVID wenig über die entscheidende Bedeutung der Zuver...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Capital Demands Could Be Phased In, Swiss Regulator Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9206271233855433040</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland’s financial regulator said that it would be open to introducing higher capital requirements for UBS Group AG in stages over a number of years, potentially pushing back the impact of changes the bank has fought stiffly against.
It’s “better to have the right answer with the...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz-BlackRock Group to Buy Viridium in €3.5 Billion Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14782344596169500344</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A consortium including Allianz SE and BlackRock Inc. agreed to acquire Viridium Group in a deal that values the German life insurance consolidator at about €3.5 billion ($3.8 billion) including debt.
Japan’s T&D Holdings Inc. is part of the buying group, taking the largest share, acco...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Client Says His Wife Moved In With Their Wealth Adviser. It Got Messy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11411517912216925229</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- When Richard Kallman’s 26-year marriage failed, he arrived at a meeting to hash out the separation, expecting to see his wife and her lawyer. But instead, the couple’s new wealth manager from UBS Group AG showed up and demanded Kallman fork over $9 million.
Almost two years later, tha...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bank of France Losses Widen Because of Costs From ECB Policies</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5543522365091216138</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank of France reported a widening loss in 2024 after booking one-off gains the previous year and as it continues to digest rapid changes in the European Central Bank’s monetary policy in recent years. 
Like other central banks in the euro-area network, France’s is squeezed betwee...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Sees China Property Turnaround Coming Sooner Than Expected</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16460935950390134849</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is predicting China’s property sector to recover sooner than previously anticipated, led by a revival in top-tier cities. 
John Lam, head of China and Hong Kong property research at the Swiss bank, now expects home prices to “turn stable” at the beginning of next year, co...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Revised Down as ECB Ponders Cut or Pause</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4850764354636376782</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation slowed more than initially reported in February, strengthening arguments for the European Central Bank to keep cutting interest rates.
Consumer prices rose an annual 2.3% — less than the 2.4% Eurostat first flagged. Wednesday’s revision follows an unexpected drop i...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Musk’s xAI Joins Microsoft-BlackRock $30 Billion AI Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13526354069671585931</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Microsoft Corp., the biggest backer of Sam Altman’s OpenAI, and BlackRock Inc., which has an executive on the artificial intelligence startup’s board, are joining forces with one of its chief rivals.
Abu Dhabi’s MGX, Microsoft and BlackRock said Elon Musk’s xAI is joining their effort...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Path for Interest Rates Isn’t Predetermined, Guindos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18078655830225203533</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Global uncertainty means the European Central Bank can’t precommit on where borrowing costs will go, according to Vice President Luis de Guindos.
“The current situation is one of high uncertainty,” he said in Madrid on Wednesday. “Going forward, given this environment of high uncertai...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hält an Aktienrückkaufplänen fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9777164022597131464</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS hat ihre Aktienrückkauf-Pläne von insgesamt drei Milliarden Dollar für das laufende Jahr bekräftigt.

«Wir bleiben bezüglich unserer Pläne für 2025 zuversichtlich», sagte Konzernchef Sergio Ermotti am Mittwoch auf der Morgan Stanley European Financials Conference. Anfang Februar ha...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS London nennt erstmals ihre «heissesten» Aktienempfehlungen für die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2689816666965045217</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Strategen der UBS London sagen, auf welche Schweizer Aktien sie setzen. Auch Ideen für die Leerverkäufer haben die Experten mit im Gepäck. Und: Landis+Gyr mit neuem Grossaktionär aus dem hohen Norden.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brand...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma-Chef offen für etappenweise Kapitalverschärfungen für UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5854029666523561413</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Verschärfungen der Eigenkapitalvorschriften für die UBS könnten laut Finma-Direktor etappenweise über mehrere Jahre eingeführt werden.

Es sei besser, die richtigen Lösungen mit der notwendigen Übergangsfrist umzusetzen als bei den falschen Lösungen zu bleiben, sagte Stefan Walter gegenüber der ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Das Schuldenmachen war der leichte Teil«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13970188948639413902</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Der Bundestag hat ein riesiges Schuldenpaket beschlossen, Clemens Fuest lieferte mit Kollegen die Vorlage. Hier erklärt der Ökonom, warum die Arbeit für Kanzlerkandidat Friedrich Merz jetzt erst losgeht.

SPIEGEL: Herr Fuest, Union und SPD haben zusammen mit den Grünen am Dienstag ein historisches S...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich 100.000 Euro rentabel an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13554026188097948720</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Eine Leserin will eine sechsstellige Summe investieren. Soll sie alles auf Aktien setzen oder besser eine Wohnung zur Vermietung kaufen? Und Gold?

Erstveröffentlichung: 2025-03-17 07:28:03 letzte Aktualisierung: 2025-03-17 07:28:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>