<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UK Stands to Lose 8 Million Jobs From AI, Analysis Warns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399989078&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As many as 8 million UK workers are at risk of losing their jobs to artificial intelligence with current government policy, the Institute for Public Policy Research warned.
AI already impacts 11% of tasks done by UK staff, a figure that could rise to almost 60% if firms integrate the ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says Data May Confirm Inflation Slowdown for June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399908314&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Madis Muller said data over the coming weeks may be sufficient to confirm the slowdown in inflation by the time policymakers set borrowing costs in June.
“It can’t be ruled out that by June, when the ECB Governing Council again gathers to...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erzielt zweitbestes Ergebnis ihrer Geschichte trotz hoher Immo-Vorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399906827&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank hat die Risikovorsorge für Immobilienfinanzierungen im vergangenen Jahr nahezu verfünffacht. Vor diesem Hintergrund konnte das Unternehmen seine Gewinnprognose nicht erreichen, erzielte aber dennoch sein zweitbeste Ergebnis aller Zeiten.
Die Risikovorsorge für Immobilienf...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienkrise drückt Deka ins Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399962705&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.3.2024
jsc Frankfurt
– Die Krise der Gewerbeimmobilien hat der Deka-Gruppe im Schlussquartal einen Verlust beschert: Da die Gesellschaft die Risikovorsorge von Anfang Oktober bis Ende Dezember um annähernd 120 Mill. Euro aufstockte, erzielte sie im Berichtsabschnitt ein wirtschaft...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zum Glück nicht börsennotiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399962704&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mitte November ist ein Jahr eigentlich fast schon vorbei. Prognosen für das Vorsteuerergebnis sollten von dort an belastbar sein. Die Deka-Gruppe aber schafft das Kunststück, das untere Ende der ausgerufenen Spanne um aufgerundet 112 Mill. Euro zu unterbieten. Annähernd 972 Mill. Euro beträgt der an...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Gruppe erwartet Abflauen des Zertifikatebooms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399962718&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.3.2024
jsc Frankfurt
– Die Deka-Gruppe rechnet nach einem hohen Absatz von Zertifikaten im vergangenen Jahr im laufenden Turnus mit einem wieder stärkeren Fondsabsatz: Hatten sich private Anleger nach dem Zinsanstieg Mitte 2022 für zinsnahe Produkte geöffnet, kippe nach dem jüngst...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Tücken der ELTIF-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399925822&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Kult hat seinen Preis, auch bei Zimtschnecken. Die süßen Hefeteilchen sind bei den großstädtischen Kunden der Bäckereikette Zeit für Brot beliebt – und deutlich teurer als die der industriell arbeitenden Konkurrenz. Zimtschnecken, Brot und andere Backwaren werden in acht deutschen Städten und im isr...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger-Klage gegen Konditionen der UBS/CS-Fusion zieht sich in die Länge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399897130&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Klag von Anlegerinnen und Anlegern gegen die UBS wegen der finanziellen Konditionen der CS-Übernahme am Handelsgericht Zürich geht erst Ende August in die nächste Runde. Der Schweizerische Anlegerschutzverein (SASV) hat eine Fristerstreckung von drei Monaten erhalten.
Neu hat der SASV Zeit bis z...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Vermögensanteil aus Asien steigern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399906235&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS peilt in Asien ein überdurchschnittliches Wachstum an. Das Institut wolle von der dortigen starken Entwicklung profitieren und den Anteil der von Kunden aus der Region verwalteten Vermögenswerte in fünf bis sechs Jahren auf 20 Prozent steigern, sagte Konzernchef Sergio Ermotti am D...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Neue Grossaktionärin der Grossbank sorgt in hiesigen Börsenkreisen für Gesprächsstoff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399915861&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Die Fondstochter der UBS hat sich zuletzt Aktien der eigenen Mutter angelacht. Das ist ungewöhn...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Luxusimmobilien sind laut UBS kein Selbstläufer mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399919253&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Luxusimmobilien sind in der Schweiz deutlich teurer geworden. Dies hat laut der UBS Auswirkungen auf die Nachfrage.
Vor allem die "Realität höherer Zinsen" habe im letzten Jahr das Luxussegment erfasst und zu mehr Zurückhaltung geführt, heisst es im am Dienstag veröffentlichten "UBS Luxury Property ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erwartet weiter sinkende Gewerbeimmobilienpreise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399969561&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Der Sparkassen-Fondsanbieter Deka hat sein Gewinnziel für 2023 verfehlt. Darüber hatte PLATOW Sie bereits vorab informiert. Der Gewinn fiel leicht auf 972 Mio. Euro. Nach zwei Prognoseerhöhungen war eigentlich ein Niveau von 1,1 Mrd. bis 1,2 Mrd. Euro angestrebt worden.

Grund für das schwächere Erg...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erzielt nur zweitbestes Ergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399937281&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka hat 2023 gut verdient, aber die im Jahresverlauf immer höher gesteckten eigenen Erwartungen am Ende verfehlt. Ende November 2023 hatte der Deka-Vorstand die Jahresprognose für das wirtschaftliche Ergebnis, das im Vorjahr den Rekordwert von 985 Millionen Euro err...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deka kann mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399937296&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka hat den im November 2023 in Aussicht gestellten Rekord von mehr als einer Milliarde Euro Jahresgewinn doch noch verfehlt. Das ist kein Beinbruch, sondern zeugt von der Einsicht des Vorstandes, dass besser in guten Jahren für den weiteren Abschwung an Immobilienm...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fehler machen deutsche Anleger bei ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399921352&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 12:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 12:45:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verfehlt eigenes Gewinnziel und erwartet Ergebniseinbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399905522&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 08:16:50 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 09:13:38
Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka hat wegen einer Verdreifachung der Risikovorsorge im vergangenen Jahr Abstriche beim Gewinn machen müssen und damit ihr eigenes Ziel verfehlt. Das wirtschaftliche Ergebnis – die...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Larry Fink sorgt sich um die Verschuldung der USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399998761&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Während der Corona-Pandemie öffneten Regierungen weltweit die fiskalpolitischen Schleusen. Um die Wirtschaft mit zusätzlichen Staatsausgaben vor dem Kollaps zu bewahren, nahmen die Regierungen hohe Schulden auf. In den Vereinigten Staaten erhöhte sich die Schuldenlast seither um 11,1 Billionen Dolla...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer: Unseriöse Werbung, die verboten gehört?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399924313&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dieser Artikel ist eine Übernahme des Wirtschaftsmagazins Capital und ist hier für zehn Tage abrufbar. Danach wird er wieder ausschließlich unter www.capital.de zu lesen sein. Capital gehört wie der stern zu RTL Deutschland.
Egal ob Tiktok, Instagram oder Youtube, Einzelaktien oder ETFs. Finanz-Infl...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>