<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Finds Weaknesses in How Banks Value Commercial Real Estate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426691221&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro region’s top financial regulator has warned of widespread issues in how banks value the collateral underpinning tens of billions of commercial real estate loans, highlighting the potential for lenders to underestimate their vulnerability to a property crash.   
The European C...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Buoyant Investment Bank Outshines Flagship Wealth Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426691208&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG reminded investors at second-quarter earnings of a business it hardly talks about. 
The lender’s investment bank, under the leadership of Rob Karofsky until last month and now run by George Athanasopoulos and Marco Valla, outperformed the flagship wealth management busine...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>McKinsey Sees AI Surge Boosting Consulting Amid Industry Slump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426682753&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- McKinsey & Co. is seeing an increase in the number of clients seeking artificial intelligence-linked projects, as faster adoption of the technology helps the consulting titan and its peers boost revenue following a period of tumult.  
About 40% of the New York-based firm’s client proj...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Calls Probe of Riskiest Bank Loans of ‘Fundamental’ Import</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426682744&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank defended its controversial probe into banks’ riskiest loans, declaring the issue of “fundamental importance” given the state of the market and warning that some lenders will have to change their practices. 
The probe has sparked fierce backlash from banks, an...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Nears Year’s High on Bet Fed Will Cut Rates Faster Than ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426674309&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro inched toward its highest level against the dollar this year, amid anticipation the Federal Reserve will cut interest-rates by more than the European Central Bank in the coming months. 
The single currency rose as much as 0.3% to $1.1029, the strongest level since Jan. 2, as ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Ermotti Sees ‘Fragility’ in Markets After Global Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426670938&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG Chief Executive Officer Sergio Ermotti said investors should heed last week’s global selloff as a sign of “fragility in the system.”
“For the markets and for many investors what happened early on this month has been a wake up call,” Ermotti said in a Bloomberg TV intervie...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Profit Beats Estimates in Boost to Ermotti’s Buyback Plans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426665352&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG posted higher than expected profit in the second quarter, as investment banking revenue and progress in integrating Credit Suisse helped bolster Chief Executive Officer Sergio Ermotti’s efforts to return capital to shareholders. 
The Zurich-based bank said net income was ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Staats wegen in der Zwickmühle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426708723&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die UBS hat im März 2023 die Credit Suisse (CS) übernommen und die ewige Rivalin damit aus einer misslichen Lage befreit. Allfällige neue Antworten auf die Frage, ob es noch andere Möglichkeiten als die Übernahme gegeben hätte, werden an den Fakten nichts mehr ändern.
Die absolute Größe und die rela...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS steuert auf Börsenwert von 100 Mrd. Dollar zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426708722&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.8.2024
dz Zürich
Die UBS hat im zweiten Quartal des laufenden Jahres einen weiteren Milliardengewinn eingefahren und damit die Investoren abermals überrascht. Nachdem die Aktien der Bank im Zuge der allgemeinen Markterschütterungen ab Anfang August zeitweise um mehr als 10% eingeb...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS überrascht mit Glück und Geschick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426708742&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die UBS hat auch im zweiten Quartal einen Milliardengewinn erwirtschaftet und damit Aktionäre und Analysten positiv überrascht. Die Bank kommt bei der Integration der Credit Suisse schnell voran und hat die Risiken der Großübernahme gemäß CEO Sergio Ermotti „sehr deutlich“ reduziert.
Börsen-Zeitung,...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schreibt Milliardengewinn und treibt CS-Integration voran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426668085&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für die Monate April bis Juni 2024 hat die grösste Schweizer Bank einen Reingewinn von 1,14 Milliarden Dollar erwirtschaftet, wie sie am Mittwoch mitteilte. Sie verdiente damit allerdings weniger als noch im ersten Quartal 2024, als noch ein Gewinn von 1,76 Milliarden Dollar resultiert hatte.
Ein Ve...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS im zweiten Quartal mit Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426668084&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>jr/rw
(AWP)...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Zahlen: Liegt der Teufel im Detail?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426668099&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Lorenz Burkhalter
Zumindest auf den ersten Blick lassen die Zweitquartalszahlen der UBS kaum Anlegerwünsche offen. Mit einem bereinigten Vorsteuergewinn von 2,06 Milliarden Dollar und einem Konzerngewinn von 1,14 Milliarden Dollar übertrifft die Bank die bei 1,86 Milliarden Dollar und 608 Millionen ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS drückt aufs Tempo bei Kostenreduktion - SNB-Hilfen zurückbezahlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426668094&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im zweiten Quartal des Jahres hat die Grossbank weitere Einsparungen von rund 0,9 Milliarden Dollar erreicht, wie sie am Mittwoch mitteilte. Damit hat sie auf kombinierter Basis bereits annualisierte Kosteneinsparungen von brutto rund 6 Milliarden US-Dollar (auf Jahresbasis) gegenüber dem Geschäftsj...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Eröffnung: Dank US-Vorgaben und starken UBS-Zahlen fester</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426673312&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>An den US-Börsen hatte am Dienstag die Hoffnung auf baldige Zinssenkungen durch die Notenbank Fed neuen Schwung erhalten, nachdem die Produzentenpreise für Juli nicht ganz so deutlich gestiegen waren wie erwartet. Damit könnten die US-Konsumentenpreise, die um 14.30 Uhr heute veröffentlicht werden, ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktien ziehen nach Quartalszahlen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426673310&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Aktien gewinnen um 09.20 Uhr 1,1 Prozent auf 25,40 Franken, das Tageshoch kurz nach Eröffnung markierten sie dabei mit 25,87 Franken. Sie erholen sich damit weiter vom jüngsten Kurseinbruch in Folge der weltweiten Marktturbulenzen von Anfang August. Der Gesamtmarkt gemessen am SMI zieht um 0...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Vorbörse: Vor US-CPI-Daten etwas fester gesehen - UBS im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426673297&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>An den US-Börsen hatte am Dienstag die Hoffnung auf baldige Zinssenkungen durch die Notenbank Fed neuen Schwung erhalten, nachdem die Produzentenpreise für Juli nicht ganz so deutlich gestiegen waren wie erwartet. Damit könnten die US-Konsumentenpreise, die um 14.30 Uhr heute veröffentlicht werden, ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schreibt im zweiten Quartal Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426673320&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die grösste Schweizer Bank erwirtschaftete von April bis Juni 2024 einen Reingewinn von 1,14 Milliarden Dollar, wie dem am Mittwoch publizierten Quartalsergebnis zu entnehmen ist. Das waren weniger als noch im ersten Quartal, als ein Gewinn von 1,76 Milliarden resultiert hatte.
Ein Vergleich mit dem...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Fester - SMI dank UBS vor US-CPI über 12'000 Punkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426676743&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>An den US-Börsen hatte am Dienstag die Hoffnung auf baldige Zinssenkungen durch die Notenbank Fed neuen Schwung erhalten, nachdem die Produzentenpreise für Juli nicht ganz so deutlich gestiegen waren wie erwartet. Damit könnten die US-Konsumentenpreise, die um 14.30 Uhr heute veröffentlicht werden, ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht sich mit Integration der Credit Suisse auf Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426689631&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Von April bis Juni 2024 erwirtschaftete die grösste Schweizer Bank einen Reingewinn von 1,14 Milliarden Dollar, wie dem am Mittwoch publizierten Quartalsergebnis zu entnehmen ist. Das war zwar weniger als im ersten Quartal (1,76 Milliarden), aber mehr als von den Analysten geschätzt. Ein Vergleich m...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger decken sich mit UBS ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426698818&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Standardwerteindex SMI rückte bis rund eine halbe Stunde vor Handelsschluss um ein Prozent auf 12.047 Zähler vor - und knackte erstmals seit Anfang August wieder die 12'000-Punkte-Marke. Der Rückgang der Teuerungsrate in den USA im Juli auf 2,9 Prozent ebnet Ökonomen zufolge den Weg für eine ers...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS macht Fortschritte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426705138&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>rit.
Zürich. Die Großbank UBS hat im zweiten Quartal 2024 einen Reingewinn von 1,1 Milliarden Dollar erzielt und damit deutlich besser abgeschnitten, als die meisten Analysten erwartet hatten. Dafür gab es Applaus von den Aktionären: Der Aktienkurs stieg im Verlauf des Mittwochs um gut 3 Prozent auf...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verdient 1,1 Milliarden Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426711987&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die UBS beendet das zweite Quartal mit einem Milliardengewinn. Der Nettogewinn der Schweizer Großbank lag bei 1,1 Milliarden Dollar, teilte das Institut am Mittwoch mit. Damit liegt er zwar leicht tiefer als im Vorquartal, übertrifft die Erwartungen der Analysten allerdings deutlich: Sie hatten in e...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erwartungen übertroffen – UBS verdient 1,1 Milliarden Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426666498&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-14 06:05:30 letzte Aktualisierung: 2024-08-14 07:21:14
Die UBS beendet das zweite Quartal mit einem Milliardengewinn. Der Nettogewinn der Schweizer Großbank lag bei 1,1 Milliarden Dollar, teilte das Institut am Mittwoch mit. Damit liegt er zwar leicht tiefer als im Vorq...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS mit Milliardengewinn - CS-Integration auf Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426669147&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Für die Monate April bis Juni 2024 hat die grösste Schweizer Bank einen Reingewinn von 1,14 Milliarden Dollar erwirtschaftet, wie sie am Mittwoch mitteilte. Sie verdiente damit allerdings weniger als noch im ersten Quartal 2024, als noch ein Gewinn von 1,76 Milliarden Dollar resultiert hatte.
Ein Ve...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erzielt Milliardengewinn und übertrifft die Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426669150&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Der Start ins Jahr ist für die UBS geglückt: Nach einem Gewinn von 1,8 Milliarden Dollar in den ersten drei Monaten von 2024 zieht die Schweizer Grossbank nach und verzeichnete im Zeitraum von April bis Juni einen Gewinn von 1,1 Milliarden Dollar. Das teilte die UBS am Mittwochmorgen in einer Mi...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei der UBS fangen die Probleme erst an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426669159&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Bei der UBS läuft es derzeit super. Diesen Eindruck vermitteln die Zahlen zum zweiten Quartal, die erneut die Analystenerwartungen übertreffen. Im Schnitt hatten die einen Vorsteuergewinn von knapp einer Milliarde erwartet, die UBS wies einen Wert von 1,5 Milliarden Dollar aus.
Die Bank...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS drückt bei Kostenreduktion aufs Tempo - SNB-Hilfen zurückbezahlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426673328&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Im zweiten Quartal des Jahres hat die Grossbank weitere Einsparungen von rund 0,9 Milliarden Dollar erreicht, wie sie am Mittwoch mitteilte. Damit hat sie auf kombinierter Basis bereits annualisierte Kosteneinsparungen von brutto rund 6 Milliarden US-Dollar (auf Jahresbasis) gegenüber dem Geschäftsj...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonne dynamique pour UBS au 2e trimestre, malgré une chute du bénéfice</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426673332&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
L'intégration de Credit Suisse suit son cours, indique mercredi le numéro un bancaire helvétique. UBS revendique pour le deuxième partiel des économies supplémentaires de 0,9 milliard de dollars (0,78 milliard de francs) liées à ces travaux, pour des réductions de coûts global...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS einigt sich im Fall Greensill mit den meisten Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426689663&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Mit dem Kauf der Credit Suisse übernahm die UBS auch eine Reihe juristischer Altlasten. Einer der prominentesten Fälle ist jener um die sogenannten Greensill-Fonds. CS-Kunden und -Kundinnen hatten 10 Milliarden Dollar in diese Lieferketten-Finanzierungsfonds investiert und hohe Verluste...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS läuft Gefahr, es sich mit der Politik zu verscherzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426749463&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Für den UBS-Chef Sergio Ermotti könnte es kaum besser laufen. Seine Grossbank hat im zweiten Quartal die Erwartungen der Analysten einmal mehr übertroffen. Mit einem Reingewinn von 1,1 Milliarden Dollar knüpft sie an ihren Erfolg in den Jahren vor der CS-Übernahme an. Die Kunden vertrauen ihr, sie h...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS schreibt erneut einen Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426749469&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Sergio Ermotti steuert die UBS auch in einem schwierigen Marktumfeld erfolgreich. Die Integration der Credit Suisse in den Konzern schreitet zügig voran. Das Tagesgeschäft scheint davon bis jetzt nicht allzu stark beeinträchtigt zu sein. Den positiven Trend von Anfang Jahr konnte die UBS im zweiten ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Bank muss ihre Kosten dringend in den Griff kriegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426683907&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Bei der UBS brummt das Geschäft. Die Grossbank weist für das zweite Quartal 2024 bessere Zahlen aus als erwartet. Die dramatische Übernahme der Credit Suisse scheint praktisch im Rückspiegel verschwunden.
Für die Bankführung herrscht wieder «courant normal»: Die UBS sei gut aufgestellt. Sie sei auf ...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Reingewinn von 1,14 Milliarden Dollar im zweiten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426668794&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die UBS hat im zweiten Quartal 2024 trotz Aufwendungen für die Integration der Credit Suisse einen Reingewinn von 1,14 Milliarden Dollar erwirtschaftet. Sie verdiente damit allerdings weniger als noch im ersten Quartal 2024, als noch ein Gewinn von 1,76 Milliarden Dollar resultiert hatte.
Ein Vergle...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was mache ich mit Verlustbringern im Depot?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426679768&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-14 11:07:04 letzte Aktualisierung: 2024-08-14 15:17:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser, 59 Jahre, hat im Somm...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie, Finfluencer bieten gar keine unabhängige Anlageberatung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426667669&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-14 06:16:03 letzte Aktualisierung: 2024-08-14 09:05:03
In einem Land, in dem die Leute ihr Geld vor allem auf zinslosen Girokonten herumdümpeln lassen, sollte es doch eigentlich ein Grund zur Freude sein, dass das Interesse an Finanzinhalten zunimmt. Auf Instagram, TikT...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>