<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Mit Pools und Verbünden die KI-Challenge meistern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6358730742457865083</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Künstliche Intelligenz kann Prozesse automatisieren, Daten auswerten und personalisierte Empfehlungen geben – Aufgaben, für die früher ganze Teams Stunden und Tage brauchten. Innerhalb kürzester Zeit können KI-Systeme Dokumente analysieren, Schäden klassifizieren oder passende Tarife vergleichen. Fü...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rentenpolitik in der Sackgasse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17667162298888604803</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Gleich zu Beginn ein Geständnis: Ich bin ein Boomer. Als solcher bin ich in Deutschland in guter Gesellschaft, denn etwa 20 Prozent der Bevölkerung gehören zu dieser Kategorie. Boomer haben gerade einen schweren Stand, denn nicht wenige machen sie für die Unterversorgung der Rentenkasse verantwortli...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emotional Banking in Zeiten von KI: Mehrwert der persönlichen Beratung erleben lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10861833850563103113</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Marco Weingärtler
Vertrauen ist immer noch die wichtigste Währung in der Finanz- und Kreditwirtschaft. Dies bestätigen in Trainings und Coachings Entscheider, Führungskräfte und Mitarbeiter, die im direkten Kundenkontakt stehen. Sie berichten, dass aktives Zuhören, emotionale Verlässlichkeit und die...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Vertrieb rekordverdächtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12822992985927044383</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Das zentrale Wertpapierhaus der Sparkassen hat in einem von geopolitischen Krisen, wirtschaftspolitischem Stillstand in Deutschland, anhaltender Unsicherheit, aber boomenden Kapitalmärkten ganz offensichtlich sehr viel richtig gemacht. Denn in Zusammenarbeit mit den Sparkassen als Hauptvertriebspart...</description>
<pubDate>Mon, 01 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Undercover in der WhatsApp-Gruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7069300167790810474</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>AnAn Tag drei ist „Jessica“ mit ihrer Geduld am Ende. Sie habe mir „drei tolle Aktien empfohlen.“ Und ich habe bisher keine davon gekauft. Sie droht mir. „Da Sie unsere Arbeitsweise noch nicht wirklich verstanden haben, ist nicht sicher, ob in unserem renditestarken Gewinnplan auch zukünftig noch ei...</description>
<pubDate>Sun, 31 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Risk of Inflation Easing, Helsingin Sanomat Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16249617273179901366</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Current uncertainty over inflation developments calls for “flexibility” in policy-making, European Central Bank Governing Council member Olli Rehn told Finnish newspaper Helsingin Sanomat.
“There are more downside risks to inflation stemming from a stronger euro, cheaper energy and ea...</description>
<pubDate>Sun, 31 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall-Street-Liebling aus der KI-Finanzwelt: Analysten empfehlen KI-Aktie massenhaft – jetzt Aktien-Schnäppchen sichern!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14413039409246326453</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese bisher eher wenig bekannte KI-Aktie wird Anlegern in Zukunft wohl viel Freude bereiten, wenn sie jetzt klug handeln.
OneStream Inc. (ISIN: US68278B1070) hat sich in kurzer Zeit zu einem der führenden Anbieter cloudbasierter Corporate-Performance-Management-(CPM)-Lösungen entwickelt. Das US-Unt...</description>
<pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 Jahre Bullenmarkt: Staranalyst Tom Lee skizziert ein Traumszenario für Aktien und Krypto</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2818812586778356691</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wall-Street-Veteran Tom Lee hat den Beginn eines neuen Bullenmarktes ausgemacht: Demografie, KI und Blockchain könnte die Kurse bis weit in die nächste Dekade treiben.
Tom Lee, Mitgründer und Chefstratege von Fundstrat Global Advisors, gilt seit Jahren als einer der optimistischsten Stimmen an der W...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>