<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock’s GIP Said to Hire for Southeast Asia Infrastructure</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7048538564468717346</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Global Infrastructure Partners LP, a private markets firm that’s a unit of BlackRock Inc., is setting up a team to finance infrastructure projects in Southeast Asia that usually struggle to secure investment, according to people familiar with the matter.
The firm, which manages more t...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Fonds von BlackRock bei AT&S Austria ausgestiegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7727675795166765781</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>In einem zum Teil von größeren Schwankungen geprägten Umfeld hielten sich Käufe und Verkäufe der internationalen Fondsinvestoren von ATX-Aktien zuletzt etwa die Waage. Wie aus der jüngsten Analyse der AfU Research GmbH exklusiv für den Börsen-Kurier vom Juli 2025 hervorgeht, wurden die Bestände bei ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI made in Austria</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10869174693586998240</link>
<author>News</author>
<description>Künstliche Intelligenz verändert nicht nur die Welt –, sondern auch Österreichs Start-up-Szene. Ein Blick auf eine Gründergeneration zwischen Förderung, Bürokratie und globalem Anspruch
Über einem Feld in Niederösterreich kreist eine unscheinbare Drohne. Sie analysiert das Grün mit Sensoren, erkennt...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Personal Banking im Dorf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8697572824277828549</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Knappe zwei Vollzeitstellen und 79 Millionen Franken auf der Bilanz: Bei der Ersparniskasse Speicher ist alles etwas überschaubarer.

Michael Heim
Eine Kasse mit Glasfront, ein Diskret-Schalter, auf der Ablage ein Prospekt für Jass-Pauschalreisen. Auf den ersten Blick sieht das Bankgebäude in Speich...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie wird meine Fondspolice besteuert?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10132748081652436702</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat seine nach 2005 abgeschlossene fondsgebundene Lebensversicherung ausgezahlt bekommen. Kann er sich die gezahlte Steuer teils zurückholen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Ka...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Fast) alle Jahre wieder? Wie Anleger von einer Sommer-Korrektur beim Nasdaq 100 profitieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5818771143407441277</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Seit 2018 gab es zu Beginn des zweiten Halbjahres beim Nasdaq 100 oft eine Korrektur. Die Anzeichen sind da, dass es auch in diesem Jahr geschehen könnte.

Georg Pröbstl
Die Empfehlung ging bisher voll auf. Ende Juni wurde an dieser Stelle zum Einstieg an die Nasdaq geraten. Dafür gab es fundamental...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Definet bringt zwei neue KI-Tools für Finanzberater auf den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16535028854664819712</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie lassen sich Finanzanalysen nach DIN 77230 effizient und rechtssicher gestalten? Die Definet AG hat mit „FinTwin“ und „DINSpektor“ zwei neue digitale Werkzeuge entwickelt, die genau das ermöglichen sollen.

Mit „FinTwin“ stellt Definet ein Analyse-Tool bereit, das Finanzberater bei der systematis...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Ende der Magnificent Seven?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9638087654505586267</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Gruppe der „Magnificent Seven“ fällt auseinander. Wir sprechen über die neue Dominanz der „AI Trinity“ – und zwei Kandidaten, die definitiv dazugehören.

Das Ganze sehen: Apple, Meta, Alphabet, Microsoft, Amazon, Nvidia, Tesla – lange Zeit dominierten die „Magnificent Seven“ die Märkte. Doch die...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch wagt den Sprung ins Tech-Universum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4255672503569074786</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Flossbach von Storch erweitert sein Angebot um einen reinen Technologie-Fonds. Der „Digital Essentials“ unter Dirk Seel investiert in Unternehmen, die den digitalen Wandel prägen.

Deutschlands größter unabhängiger Vermögensverwalter erweitert sein Angebot um einen Technologie-Fonds. Erstmals konzen...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt kommen die Nebenwerte! Mit Finanzen100 kostenlose Expertise sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3143430613686703259</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Europäische Nebenwerte (Alpha Caps) sind historisch günstig, krisenresistenter und bieten großes Aufholpotenzial. Jetzt zwei Monate gratis Zugang zu zwei Premium-Börsenbriefen für registrierte und neue Finanzen100-App-Nutzer*innen sichern.

Europäische Small und Mid Caps werden die legendären Granol...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel müssen Sie sparen, um nie wieder arbeiten zu müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8164588743172441728</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Finanzielle Freiheit ist der Traum der meisten Menschen. Doch wie viel Geld brauchen Sie tatsächlich, um nie wieder arbeiten zu müssen. Eine simple Tabelle verrät es. Wichtig ist vor allem, wie gut Sie mit Geld umgehen können.

Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Af...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Fake-Behörde ZFK: Betrugsversuch mit angeblicher Finanzkontrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17629285438140279449</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Eine angebliche Zentralbehörde für Finanzkontrolle gibt sich als Aufsichtsinstanz für digitale Währungen aus – doch dahinter steckt Betrug. Die BaFin warnt eindringlich vor dem Fake-Auftritt.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat eine Warnung vor einer gefälschten Behörde ...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Bankenwelt erlebt eine Revolution in einem Tempo, das viele vielleicht überfordert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12661465700236750207</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Florian Rentsch, Vorsitzender des Verbands der Sparda-Banken, sieht die Banken wegen der Künstlichen Intelligenz mit einer neuen Welt konfrontiert. Wer den Wandel nicht mitgehe, werde im Markt deutliche Nachteile erleiden.

Künstliche Intelligenz wird die Bankenwelt grundlegend verändern, erwartet F...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apollo Global to Buy Builder of Large-Scale US Data Centers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10473897554819604136</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Apollo Global Management Inc. agreed to acquire a majority stake in Stream Data Centers, making its first such acquisition as the alternative asset manager capitalizes on booming demand for digital infrastructure.
The deal will allow Apollo-managed funds to potentially invest billions...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Sees Jobs at Risk If China Reroutes Trade to Europe From US</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12927578351241129744</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Hundreds of thousands of European jobs might be on the line if Donald Trump’s trade war encourages China to ship its goods to the old continent, research by the European Central Bank shows. 
Rising Chinese competition has direct implications for euro-area labor markets, economists inc...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wiens lenkt Digital Finance Steering Committee</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6844756055461238985</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Julia Wiens leitet seit dem 28. Juli 2025 das Digital Finance Steering Committee der europäischen Aufsichtsbehörde EIOPA. Die BaFin-Exekutivdirektorin übernimmt diese Rolle von Petra Hielkema, die das Komitee seit seiner Gründung im Jahr 2024 geführt hatte. DasDFSCsorgt dafür, dass die nationalen Au...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>