<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock to Auction Amazon Seller Once Valued at $1 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429482678&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has initiated an auction for German startup SellerX, taking the unusually aggressive step after a loan granted to the Amazon aggregator soured.
An advertisement published Friday in the Börsen-Zeitung newspaper stated that the auction for the L Catterton-backed firm has ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Mustn’t Cut Too Quickly as 2% Goal Not Reached, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429482653&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should be wary of reducing interest rates too rapidly given inflation hasn’t yet returned sustainably to 2%, according to Governing Council member Joachim Nagel.
While the growth in consumer prices may come close to the level officials aim to deliver in the m...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe Set For Block Trade Bonanza as Sponsors Trim IPO Stakes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429475354&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European fund managers expect a boom in sales of existing shares in listed companies to resume after the summer, with private equity holdings tipped as a likely source of supply.
In contrast to a lukewarm initial public offerings market, Europe has been a hot-spot for block trades and...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Wage Growth Set to Ease Significantly Next Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429469574&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Pay growth for workers in the euro zone — a key driver of inflation — will slow sharply in 2025 and 2026, according to European Central Bank Chief Economist Philip Lane.
The second half of this year will still see “plenty of wage increases,” Lane told a conference Thursday in Frankfur...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Plunges to 2% as ECB Prepares to Cut Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429469501&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation slowed to the European Central Bank’s target in August — supporting the case for another cut in interest rates next month.
The 2% reading — the lowest since 2021 — was down from 2.6% in July and less than all but one economist surveyed by Bloomberg had estimated. A re...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Names Credit Suisse Veteran Hu China Head as Qian Steps Down</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429451316&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG named Credit Suisse veteran Janice Hu its new head of China to replace Eugene Qian who decided to step down after more than nine years in the country. 
Qian informed the firm of his decision to relinquish the role, citing family reasons, according to a memo. He will explo...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spanish Inflation at One-Year Low With ECB Set to Cut Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429451311&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Spanish inflation eased to its lowest level in a year — a retreat that’s likely to be mirrored across the euro zone, allowing the European Central Bank to continue lowering interest rates.
Consumer prices advanced 2.4% from a year ago, according to data published Thursday by the natio...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedge Fund Fermat Says Returns Hit After Cat-Bond Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429446234&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fermat Capital Management, one of the world’s biggest investors in catastrophe bonds, says anxiety about this year’s hurricane season has already left a meaningful dent on returns.
“Returns in May were low and even negative for a lot of funds,” Brett Houghton, managing director at Fer...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Asset Manager GAM to Expand US Team With Miami Office</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429446227&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Swiss asset manager GAM Holding AG is enlarging its presence in the US by opening a second office in the country, in the financial district of Miami. 
The move was driven by demand from US offshore clients, mostly in Latin America, according to a spokesperson. Alejandro Moreno, alread...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DZ-Bank verdient €1,7 Mrd. trotz Vorsorge für Immobilien, Konsumenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429446836&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bei der DZ Bank ist der Gewinn im 1. Halbjahr 2024 auf hohem Niveau geschrumpft. Zum einen musste der Konzern mehr Risikovorsorge für Immobilien- und für Konsumentenkredite bilden, zum anderen rutschte das Handelsergebnis in den negativen Bereich ab.
Das Ergebnis vor Steuern belief si...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429490008&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>MARCUS PÖLLINGER
Schicksalstage für den Konzernchef der Baywa
UNION INVESTMENT
„Auch Immobilienfonds werden wieder attraktiv“
LEVERAGED FINANCE
Private Equity refinanziert wie lange nicht
CEO DIRK HARBECKE
Rock Tech setzt auf Belebung der Elektromobilität
ANTEILSEIGNER MELDEN SICH
Streit um Stahltoc...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs setzt sich in Kapitalquoten-Streit gegen Fed durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429490014&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 30.8.2024
xaw New York
Goldman Sachs hat sich im Streit um höhere Eigenmittelanforderungen überraschend gegen die Federal Reserve durchgesetzt. Für die standardisierte harte Kernkapitalquote (CET1) des New Yorker Geldhauses gilt ab Oktober eine Mindestvorgabe von 13,7% – nach dem die...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Aufgaben bei der Bundesbank für Slopek</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429490048&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 30.8.2024
mpi Frankfurt
Ulf Slopek wird neuer Präsident der Hauptverwaltung der Bundesbank in Hessen. Der promovierte Ökonom übernimmt das Amt zum 1. September von Thomas Ollinger. Der Jurist Ollinger wird wiederum Leiter des Zentralbereichs Beschaffungen bei der Notenbank. Slopek is...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Probleme bei Immobilienfonds: „Richtiger Fonds zur unglücklichen Zeit“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429475144&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die drastische Abwertung des offenen Immobilienfonds Uni Immo ZBI Wohnen beschäftigt weiterhin die genossenschaftliche Finanzgruppe. Es habe sich „um den richtigen Fonds zur unglücklichen Zeit gehandelt“, sagte am Donnerstag Cornelius Riese, Vorstandschef der DZ Bank, während der Vorstellung der Hal...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vattenfall und Salzgitter AG schliessen Strompartnerschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429448567&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dabei soll die Salzgitter AG von 2028 an aus dem Offshore-Windpark Nordlicht 1 vor Borkum pro Jahr rund 300 Gigawattstunden Strom beziehen. Nach Vattenfall-Angaben entspricht das rechnerisch dem jährlichen Stromverbrauch von rund 120.000 Haushalten. Der Stahlkonzern erhalte dafür für 15 Jahre eine A...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barrick Gold: Wie Anleger von einer Fortsetzung der Aktien-Rallye profitieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429476134&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Empfehlung von Barrick Gold Ende April an dieser Stelle ging auf. In den vier Monaten ist nicht nur Gold wie erwartet weiter gestiegen – um rund zehn Prozent -, sondern auch der Minenbetreiber konnte wie geschätzt nach der Kursschwäche im April deutlich aufholen. Die Aktie des Gold...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei UBS übernimmt CS-Managerin den Chefposten in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429478983&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Janice Hu wird demnach ab dem 16. September die Leitung des Geschäfts in China übernehmen. Sie ist aktuell «Vice Chair UBS Securities» und «Chair Global Banking China», zuvor war sie Leiterin der China-Division bei der Credit Suisse.
Nach mehr als neun Jahren bei der Grossbank in China werde hingege...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger-Klage gegen Konditionen der UBS/CS-Fusion kann in nächste Runde gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429486016&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der SASV habe am (heutigen) 28. August 2024 ihre Replik sowie zwei Gutachten eingereicht, teilte der Verein am Donnerstagabend mit. Davor hatte der Anlegerschutzverein eine Fristerstreckung von drei Monaten erhalten - ursprünglich hätte die Erwiderung bis zum 28. Mai beim Handelsgericht eintreffen m...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rieses drei Baustellen bei der DZ Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429509109&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die DZ Bank hat im ersten Halbjahr 1,7 Mrd. Euro verdient und damit einiges weniger als im Vorjahr (1. HJ. 2023: 1,9 Mrd.). Dennoch liegt sie mit Blick auf die selbst gesteckten Jahresziele mindestens auf Kurs. Vorstandschef Cornelius Riese hält deshalb an der Gewinnprognose für das Gesamtjahr (2 Mr...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen Erbschaftssteuer: Deutsche verlieren ihre Häuser an Immobilien-Giganten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429452092&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Erbschaftsteuer in vielen Bereichen ungerecht

Die in Deutschland bestehende Erbschaftsteuer wird von einer Mehrheit der Politik und Bürger befürwortet.

Allerdings wird von einer Mehrheit der Bundesbürger die Besteuerung von Erbschaften auch als ungerecht oder unfair angesehen. Als wesentlicher Pun...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Menschen werden ärmer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429502887&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die DZ Bank muss wegen der schwachen Konjunkturentwicklung in Deutschland deutlich mehr Geld für ausfallgefährdete Kredite zurücklegen. Die Risikovorsorge hat sich im ersten Halbjahr auf 206 Millionen Euro fast vervierfacht, wie Deutschlands zweitgrößtes Geldhaus am Donnerstag mitteilte. Hauptgrund ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Menschen werden ärmer“ – DZ Bank erhöht Risikovorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429447177&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-29 07:39:24 letzte Aktualisierung: 2024-08-29 08:01:36
Die DZ Bank muss wegen der schwachen Konjunkturentwicklung in Deutschland deutlich mehr Geld für ausfallgefährdete Kredite zurücklegen. Die Risikovorsorge hat sich im ersten Halbjahr fast vervierfacht auf 206 Millio...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Zukunft setzen und im Jetzt für sie bauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429431358&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>WILMA FASOLA
Der Swiss Sustainable Real Estate Index (SSREI) wurde ins Leben gerufen, um die Nachhaltigkeitsleistung von Immobilienfonds und -gesellschaften in der Schweiz zu messen. Die Bewertung der Immobilienportfolios durch den Index erfolgt nach strengen ökologischen, sozialen und ökonomischen ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Zukunft setzen, im Jetzt für sie bauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429474799&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Wilma Fasola
Der Swiss Sustainable Real Estate Index (SSREI) wurde ins Leben gerufen, um die Nachhaltigkeitsleistung von Immobilienfonds und -gesellschaften in der Schweiz zu messen. Die Bewertung der Immobilienportfolios durch den Index erfolgt nach strengen ökologischen, sozialen und ökonomischen ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bankenlobby kritisiert den Bundesrat und stärkt der UBS den Rücken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429540109&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Swiss Banking – die Interessenvereinigung der Schweizer Banken – wehrt sich gegen die frühzeitige Einführung neuer, strengerer Bankenregeln im Zusammenhang mit dem internationalen Regelwerk «Basel III». Gemäss Beschluss des Bundesrats sollen die Regeln bereits Anfang 2025 eingeführt werden. Das ist ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AfW zur Bafin-Kritik: Nicht die ganze Branche an den Pranger stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429469895&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Lebensversicherer auf dem Prüfstand
Nach der Bafin-Kritik an einzelnen Lebensversicherern warnt AfW-Vorstand Norman Wirth davor, die ganz Branche an den Pranger zu stellen. Es gehe nicht um strukturelle Probleme, sondern um Einzelfälle, so Wirth gegenüber procontra.
Norman Wirth, geschäftsführender ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429498522&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Soll ich den Fonds UniImmo:Wohnen billig abstoßen?
FRAGE: Eine Leserin besitzt Anteile am offenen Immobilienfonds UniImmo:Wohnen ZBI. Der Fonds wurde drastisch abgewertet, auf 42,26 je Anteil. Die Leserin hat nun ein Kaufangebot der Causa Verwaltungs GmbH vorliegen, die ihr 19,45 Euro je Anteil biet...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf muss ich bei der Versicherung gegen Berufsunfähigkeit achten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429464376&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-29 12:33:05 letzte Aktualisierung: 2024-08-29 12:34:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin, Anfang 30, möcht...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen Rentner die Steuererklärung abgeben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429462565&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-29 12:02:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-29 12:02:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Mutter unseres Lesers ist üb...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich meine Anteile am Fonds UniImmo:Wohnen ZBI verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429448096&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-29 14:14:04 letzte Aktualisierung: 2024-08-29 14:14:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin besitzt Anteile am ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>