<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Inflation Goal in Reach to Allow Taking Foot Off Rate Brake, Knot Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458993992&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Consumer-price growth returning to the European Central Bank’s target will allow policymakers to stop restricting economic growth via its interest rates, according to Governing Council member Klaas Knot.
“Our monetary policy is still inhibiting economic activity right now,” he said in...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union stellt Generalsanierung des Schienennetzes infrage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458981840&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Mit großangelegten Sanierungen wichtiger Strecken verspricht die Deutsche Bahn ihren Fahrgästen wieder mehr Pünktlichkeit - doch die Union ist nicht überzeugt und will das Vorgehen im Falle eines Wahlsiegs überprüfen. Zwar sei eine grundlegende Sanierung des Netzes längst überfällig, teilte der ...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fördergelder für sozialen Wohnungsbau reichen nicht aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458981826&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die bayerischen Fördergelder für den Bau von neuen Sozialwohnungen reichen nicht ansatzweise aus, um die eingehenden Anträge aus den Regierungsbezirken zu bedienen. Nach Angaben des Bauministeriums gingen im Jahr 2024 bei den Bewilligungsstellen Förderanträge in Höhe von 1,865 Milliarden Euro ei...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung bei der kommenden Verschmelzung von Amundi-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458981774&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Am 21. Februar 2025 wird der beliebte und 7,1 Milliarden Euro schwere Amundi MSCI World V ETF (ISIN LU1781541179) mit dem Amundi MSCI World ETF (IE000BI8OT95) aus demselben Haus zusammengelegt, der derzeit 2,4 Milliarden Euro auf die Waage bringt. Tausende von Vorsorgesparern wurden inzwischen von i...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plan für die Bahn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459045727&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Der bald scheidende Verkehrsminister Volker Wissing zeigt sich derzeit entspannt. Seit er die Fesseln der liberalen Parteipolitik durch Austritt abgelegt hat, kann er auch andere Positionen vertreten, etwa bei der Bahn. An Selbstlob spart er dabei nicht. „Wir haben geliefert“, stellt er mit Blick au...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union stellt Sanierung des Schienennetzes infrage – scharfe Kritik aus SPD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458998866&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Mit großangelegten Sanierungen wichtiger Strecken verspricht die Deutsche Bahn ihren Fahrgästen wieder mehr Pünktlichkeit - doch die Union ist nicht überzeugt und will das Vorgehen im Falle eines Wahlsiegs überprüfen. Zwar sei eine grundlegende Sanierung des Netzes längst überfällig, teilte der stel...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anlegen Investieren für einen regelmässigen Ertrag im Alter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458995402&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ich besitze eine Million Franken aus einer Erbschaft und einem Hausverkauf. Ich bin 67 Jahre alt, ledig, kinderlos und habe ein eigenes Haus mit einer kleinen Hypothek von 200’000 Franken. In meinem eigenen Haus lebe ich mit meiner Partnerin. Die Million liegt auf dem Sparkonto. Das Geld möchte ich ...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brauchen Eltern eine Vollmacht für volljährige Kinder?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458997152&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-02 10:10:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-02 10:10:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Offenbar brauchen Eltern für bes...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stecken wir als Ehepaar in einer Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458988909&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-02 08:39:04 letzte Aktualisierung: 2025-02-02 08:39:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ihre Ehe besteht seit Jahrzehnte...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>