<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Weighs Bonus for Investment Bankers Who Refer Rich Clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408138472&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is considering introducing a reward system for investment bankers who refer clients to the firm’s wealth management business, according to people with knowledge of the matter.
Some bankers would likely be in line for payouts in Asia and Europe when they successfully attra...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guindos Says ECB Won’t Commit to Any Path Beyond June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408021520&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank won’t commit to what will happen beyond its planned June rate cut, according to Vice President Luis de Guindos.
“We have been very, very clear and transparent about our June decision,” the Spanish official said at an event in Madrid. “Afterwards, we will be d...</description>
<pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Wins Fresh Delay in Filing Response to AT1 Wipeout Case</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408021516&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Lawyers representing UBS Group AG have managed to win a further delay in submitting comments related to a case brought by investors burned when $17 billion of Credit Suisse Additional Tier 1 bonds were wiped out last year.
The Swiss federal administrative court granted a request by Ba...</description>
<pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Appell der Finanzplatz-Akteure gegen Fremdenfeindlichkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408033982&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.5.2024 lz Frankfurt – Ein breites Bündnis aus Bundesbank, Banken, Sparkassen und Finanzinstitutionen in Frankfurt wendet sich in einem Appell gegen einen Rechtsruck, demokratiefeindliche Umtriebe und gegen Ausländerfeindlichkeit in der deutschen Gesellschaft. Zugleich wirbt es anl...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anno August Jagdfeld scheitert mit Beschwerde vor dem BGH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408052023&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Über die Jahre hat Anno August Jagdfeld seine Unternehmen durch gute und schlechte Zeiten manövriert.
Doch im Rechtsstreit mit dem Versicherungskonzern Signal Iduna hat das Glück den Immobilienunternehmer nun endgültig verlassen. Vor rund zwei Wochen wies der Bundesgerichtshof in letzter Instanz ein...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment attackiert Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408057012&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Union Investment übt deutliche Kritik an den eingeschränkten Fragemöglichkeiten bei der virtuellen Hauptversammlung der Deutschen Bank am 16. Mai. „Wir werden Vorstand und Aufsichtsrat nicht entlasten“, kündigte Fondsmanagerin Alexandra Anneke gegenüber dem Handelsblatt an.
Akt...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment kritisiert Führung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408057039&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Fondsgesellschaft Union Investment übt scharfe Kritik an den eingeschränkten Fragemöglichkeiten bei der virtuellen Hauptversammlung der Deutschen Bank. Fondsmanagerin Alexandra Annecke kündigt im Interview mit dem Handelsblatt an: „Wir werden Vorstand und Aufsichtsrat der Bank nicht entlasten.“
...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Eine Bank darf ihre Kunden nicht so im Regen stehen lassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408023464&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-09 14:58:06 letzte Aktualisierung: 2024-05-09 14:58:06
Die Fondsgesellschaft Union Investment übt scharfe Kritik an den eingeschränkten Fragemöglichkeiten bei der virtuellen Hauptversammlung der Deutschen Bank. Fondsmanagerin Alexandra Annecke kündigt im Interview mit d...</description>
<pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gateway gelassen trotz Bafin-Überprüfung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407939918&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Bafin hat die Prüfung der Bewertung eines Grundstücks im Portfolio des börsennotierten Quartiersentwicklers Gateway Real Estate angekündigt. Gateway-Vorstand Stefan Witjes kann die Aufregung nicht verstehen und sieht der Prüfung entspannt entgegen. Die 30%ige Abwertung der betreffenden Liegensch...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>sponsoren und partner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408075362&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Kepler-Fonds KAG
Auto Günther GmbH
Raiffeisen Zertifikate
Schroders
Brucknerhaus Linz
Reisewelt
City Shopping Linz
LASK
Star Movie
Jump Dome Linz
Bildungsdirektion OÖ
Wiener Börse
Education Group
Raiffeisen Club...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versorgung gefährdet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408063110&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Ralf Wohltmann muss ein Organisationsgenie sein. Womöglich hat der studierte Verwaltungswirt auch eine spezielle Uhr, mit deren Hilfe er die Zeit zurückdrehen kann, um jede Stunde zweifach zu nutzen. Anders dürfte Wohltmanns gigantisches Arbeitspensum kaum zu bewältigen sein: 15 parallel laufende Jo...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408063128&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Was taugen die Einschätzungen von Aktienanalysten?
FRAGE: Einem Leser ist aufgefallen, dass sich die Einschätzungen professioneller Analysten zu einzelnen Aktien teils deutlich unterscheiden. Wie nützlich sind Analystenvoten?
ANTWORT: Der Kapitalmarkt lebt davon, dass Anleger unterschiedliche oder s...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldübertragung in der Familie: Melden Banken das dem Finanzamt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408014750&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-09 10:45:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-09 10:45:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Schenkung in der Familie sc...</description>
<pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich zurück in die GKV wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408007615&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-09 07:23:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-09 07:23:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als Angestellter ist unser Leser...</description>
<pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>