<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185798&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi, indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,46% du capital et 5,02% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident Nagel hält Zinssenkung für wahrscheinlicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399202502&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Europäische Zentralbank (EZB) steuert aus Sicht von Bundesbank-Präsident Joachim Nagel in den kommenden Monaten auf die erste Zinssenkung zu. „Ich glaube nun, dass die Wahrscheinlichkeit zunimmt, dass wir die erste Zinssenkung bis zur Sommerpause sehen werden“, sagte Nagel am Freitag in einer On...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Öffentlichkeit die schärfste Waffe der Bafin ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399195087&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Seinen Ruf als eher hartleibiger Finanzaufseher hat sich Thorsten Pötzsch (60) bereits ganz am Anfang seiner Bafin-Zeit erarbeitet: Im Herbst 2018 schickte er der Deutschen Bank einen Sonderaufpasser ins Haus. Deutschlands führendes Geldinstitut sollte endlich den Aufbau funktionierender Kontrollen ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Digitalisierung erzwingt enge Kooperation der Aufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399250119&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.3.2024
fed Frankfurt
– Digitalisierung krempelt nicht nur die Wirtschaft, sondern auch die Kreditwirtschaft kräftig um. Sie forciert die Internationalisierung der Banken, erleichtert das grenzüberschreitende Geschäft und sorgt dafür, dass sich mehr Technologiedienstleister – und d...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analysten-Veteran: UBS hat besseren Geschäftsmix als Morgan Stanley</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399231846&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat gegenüber dem US-Rivalen Morgan Stanley die besseren Karten in der Hand, findet die viel beachtete und langjährige Bankenanalyst von JPMorgan in London, Kian Abouhossein, in einer Studie. Dies liege am diversifizierteren Ansatz der Schweizer Bank im Wealth Management und ihrem gesamten G...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185929&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,22% du capital et 4,19% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185920&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient 5,19% du capital et 4,15% des droits de vote (13/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185812&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,22% des droits de vote (21/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185806&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,11% des droits de vote (20/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185936&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,22% du capital et des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185885&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was wäre, wenn die UBS in eine Krise geraten würde?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399208731&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH UND MICHAEL HEIM
UBS-Chef Sergio Ermotti tingelt seit Monaten als Handelsreisender in eigener Sache durch das Land. Auf Podien wie bei der Zuger Wirtschaftskammer, beim Talk der "Bilanz" oder beim Swiss Media Forum in Luzern wiederholt der Tessiner seine Botschaften: Ja, die Übernahme d...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für die UBS-Aktionäre und -Aktionärinnen ging die Rechnung auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399208729&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>PETER ROHNER
Ein Jahr nach dem CS-Rettungs-Deal lässt sich eines mit Bestimmtheit sagen: Für die UBS-Aktionäre und -Aktionärinnen hat es sich gelohnt. Die UBS-Aktie ist seit März 2023 über 50 Prozent auf 27.20 Franken gestiegen. Dazu kommt im Mai eine Dividende von 0,70 Dollar pro Aktie. Treue CS-Ak...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Wir müssen alles daransetzen, dass die UBS im Notfall abgewickelt werden kann"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399208732&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>PETER ROHNER
Wo sehen Sie am meisten Reformbedarf im Hinblick auf die UBS?
Wir müssen alles daransetzen, dass die UBS, wenn es notwendig werden sollte, tatsächlich abgewickelt werden kann. Das setzt viel internationale Kooperation voraus. Es setzt ebenfalls voraus, dass die Entscheidungsträger von F...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Policy Will React to Retreat in Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399237418&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must — and will — act as inflation retreats toward its 2% target, according to Governing Council member Mario Centeno.
Officials have managed to bring price growth down from historic highs without crashing the euro-zone economy, the Portuguese central bank ch...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Scicluna Sees Possibility of April Cut, Econostream Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399222492&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A European Central Bank interest-rate cut as soon as April could be warranted and shouldn’t be ruled out, Governing Council member Edward Scicluna told Econostream Media.
“Now that the economy is helping with lower demand, we shouldn’t overburden activity any longer,” the Maltese offi...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Austrian National Bank Suffers First Ever Loss on ECB Hikes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399215891&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Austrian National Bank suffered its first ever annual operating loss in 2023 after stomaching a €2 billion ($2.16 billion) hit from higher borrowing costs.
The central bank booked interest expenditure in excess of €6 billion, according to a presentation on Friday in Vienna. That o...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Tells Euro-Zone Leaders Price Slowdown to Continue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399215885&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The easing in euro-area inflation is expected to persist, thanks to the effectiveness of monetary policy, European Central Bank President Christine Lagarde told euro-area leaders at a summit in Brussels, according to people familiar with the discussions. 
Lagarde also said:
- Growth i...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Says Rate Cuts Won’t Be Automatic Once They Begin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399200720&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The prospects for monetary easing by the European Central Bank are improving, though that doesn’t necessarily mean there’ll be a sequence of interest-rate reductions once the process begins, Governing Council member Joachim Nagel said. 
With inflation set to return to the 2% target in...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Präsident der Bundesbank fordert Rente mit 69</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399303471&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Allgemeine WAZ Bochum</author>
<description>Berlin Der Präsident der Deutschen Bundesbank, Joachim Nagel, hat sich für eine Verlängerung der Lebensarbeitszeit ausgesprochen. „Wenn wir länger leben, sollte auch das Rentenalter nach einem festen Schlüssel steigen“, sagte Nagel der WAZ. „Hält man das Verhältnis von Rentenjahren zu Arbeitsjahren ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lienenkämper wechselt zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399303472&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Allgemeine WAZ Bochum</author>
<description>Düsseldorf Der Bundesrat hat am Freitag einstimmig den früheren NRW-Finanzminister Lutz Lienenkämper (CDU) als Vorstandsmitglied der Deutschen Bundesbank vorgeschlagen. Die Initiative für diese Personalie ging von der NRW-Landesregierung aus. Sie hat das Vorschlagsrecht für einen der Vorstandsposten...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef spricht von Rente mit 69</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399244330&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Abendblatt</author>
<description>Hamburg/Berlin Der Präsident der Deutschen Bundesbank, Joachim Nagel, hat sich für eine Verlängerung der Lebensarbeitszeit ausgesprochen. „Wenn wir länger leben, sollte auch das Rentenalter nach einem festen Schlüssel steigen“, sagte er im Interview mit dem Hamburger Abendblatt.
Die Rente mit 63 ste...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident Nagel – Wahrscheinlichkeit einer Zinssenkung nimmt zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399199601&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-22 08:58:26 letzte Aktualisierung: 2024-03-22 09:18:35
Die Europäische Zentralbank (EZB) steuert aus Sicht von Bundesbank-Präsident Joachim Nagel in den kommenden Monaten auf die erste Zinssenkung zu. „Ich glaube nun, dass die Wahrscheinlichkeit zunimmt, dass wir die er...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Aktienrente der Ampel ist falsch - es gibt eine gute Alternative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399200435&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Trotz aller zwischenzeitlichen Einbrüche ist die Rendite von Aktien in den letzten Jahrzehnten mehr als überzeugend gewesen. Daher ist es konsequent, auch in der Altersvorsorge auf diese Anlageklasse zu setzen. Selbst die Bundesregierung wehrt sich nicht mehr dagegen. Aber ist ihre geplante staatlic...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Liebe Leser,</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399206604&listName=storedesearch</link>
<author>BörsenWoche</author>
<description>
es ist still geworden um die Schwellenmärkte. Dass vor 20 Jahren die aufstrebenden BRIC-Staaten Brasilien, Russland, Indien und China Anlegerfantasien beflügelten, wirkt heute regelrecht peinlich. Russland ist mittlerweile uninvestierbar, Brasilien versinkt im Mittelmaß, China kämpft mit schwachem ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will Wissing die Infrastruktur retten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399239207&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Es ist ein ungewöhnlicher Vorstoß für einen Minister der FDP: Volker Wissing plädiert für ein „Infrastrukturfonds“, in dem die Finanzmittel für Schienen, Straßen und Wasserwege für mehrere Jahre gebündelt werden. „Wenn künftig notwendige Investitionen nicht im Haushalt abgebildet werden kön...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IW-Experte Voigtländer auf BIT-Tagung: „Es ist keine Immobilienblase geplatzt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399201113&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das sagte Voigtländer auf der „Kick-off-Tagung“ der BIT Treuhand am Donnerstag in Frankfurt. Die Preise für deutsche Wohnimmobilien sind demnach zwar um rund zehn Prozent zurückgegangen. „Es ist aber keine Immobilienblase geplatzt“, betonte Voigtländer.
Das Platzen einer Blase sei dadurch gekennzeic...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinn ohne Gebühren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399273376&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Sie sind der Performance-Killer Nummer eins: Gebühren und Kosten. Bereits minimal höhere Kaufkosten von Fonds oder höhere regelmäßige Verwaltungsgebühren, die sich vielleicht nur in der Nachkommastelle unterscheiden, rauben dem Anleger über lange Anlagezeiträume riesige Summen. Vor allem, wer langfr...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissings Idee</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399239200&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Volker Wissing hat den Ball auf den Elfmeterpunkt gelegt. Er hat sich erstmals offensiv für einen Infrastrukturfonds ausgesprochen. Einen Topf, aus dem die Investitionen in Deutschlands Schienen und Straßen bezahlt werden sollen. Die belaufen sich mittlerweile auf einen hohen zweistelligen Milliarde...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Anlagebetrug bei Stuttgart: Zwei Hamburger in U-Haft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399218002&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Zusammenhang mit einem Anlagebetrug in Filderstadt bei Stuttgart sind am Mittwoch zwei Männer in Hamburg festgenommen worden. Die beiden Festgenommenen im Alter von 46 und 33 Jahren werden verdächtigt, sich zwischen Oktober und November 2023 gegenüber einem Ehepaar im Internet als Anlageberater a...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erschreckend: Kommt in Deutschland eine Bankenkrise wie in den USA?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399219329&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Eine besorgniserregende Entwicklung zeichnet sich in Deutschland ab, die Parallelen zu den Ursachen der Regionalbankenkrise in den USA zeigt. Geraten bald auch deutsche Geldhäuser in die Bredouille?
Die aktuelle Krise der Regionalbanken in den USA wurde im Wesentlichen durch die Verwerfungen auf dem...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Deutschen investieren – und welchen Fehler sie dabei machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399179830&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-22 02:04:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-22 02:04:00
Über 3000 Exchange Traded Funds, kurz ETFs, sind in Deutschland handelbar. Neben den Dauerbrennern wie Welt-ETFs scheinen deutsche Privatanleger aber verstärkt auf Trendthemen zu setzen.
Das zeigt eine Handelsblatt-...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>