<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Jetzt schon an die neue Rente denken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2248555745925918069</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Höher hätte Bundesfinanzminister Lars Klingbeil die Messlatte nicht legen können. In der Begründung für die geplante Reform der privaten Altersvorsorge verweist er auf die Vereinten Nationen. Sein gerade vorgestellter Gesetzentwurf stehe im Kontext der „UN-Agenda 2030 für nachhaltige Entwicklung“. E...</description>
<pubDate>Sun, 14 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offenlegungsverordnung: EU plant deutliche Entlastung für Finanzmarktteilnehmer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6082262357317090912</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Vor fünf Jahren sollten nachhaltigkeitsbezogenen Offenlegungspflichten im Finanzsektor die schöne neue Welt bringen. Als Teil des Gesamtkonzeptes Sustainable Finance und in Verbindung mit der Taxonomieverordnung sollte der Finanzsektor einen wesentlichen Beitrag zum Green Deal der EU-Kommission lei...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Gefahr für Ihr Geld und Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15045397636305967815</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesfinanzaufsicht BaFin hat Anleger kürzlich vor der nächsten Gefahr für ihr Geld und Vermögen gewarnt. Das steckt hinter den mahnenden Worten, und das müssen Anleger jetzt unbedingt wissen.
Fast täglich gibt es neue Betrugsfälle und Gefahren für die Gelder von Anlegern. Aus diesem Grund warn...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steile Thesen 2026: „Ölkonzerne erobern ESG-Fonds“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17194377091165598242</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Hintergrund
2025 war das Jahr, in dem Rüstung grün wurde. Jetzt folgen die Ölkonzerne im ESG-Zirkus. Wird 2026 das Jahr, in dem fossile Brennstoffe als „unverzichtbare Brücke in die nachhaltige Zukunft“ gefeiert werden?
Mehr als jeder dritte ESG-Fonds ist in Unternehmen investiert, die fossile Expan...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Corporate-Bond Investors Party as Hangover Looms: Credit Weekly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16071747029344725557</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fear is drifting out of the corporate-bond market again, even if the risks aren’t.  
US high-grade spreads touched 0.76 percentage point earlier this week, their tightest levels since October and close to their highest valuation in decades. They’ve been narrowing since late November. ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>