<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Spezialisten mit fundiertem Wissen und innovativen Lösungen sind gefragter denn je“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416930826&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Interview mit Theodor Randelshofer, Geschäftsführer der Deutsche Finance Capital
Die DEUTSCHE FINANCE GROUP startet den Aufbau einer Vertriebs- und Kompetenzplattform. Können Sie uns die Strategie der Plattform erklären?
Bei Deutsche Finance Capital liegt unser Fokus darauf, unseren Vertriebspartner...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope wertet jeden zweiten Immobilienfonds ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416930833&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat 22 in Deutschland zum Vertrieb zugelassene offene Immobilienfonds unter die Lupe genommen und die Ratings aktualisiert. Ein Fonds konnte sein Rating verbessern, elf Fonds wurden herabgestuft. Bei neun Fonds blieb das Urteil unverändert, darunter die fünf Schwergewichte mi...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Privatanleger von der Energiewende profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416930846&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Privatanleger haben vermehrt Interesse an einem Investment in erneuerbare Energien und ihrer Infrastruktur entwickelt. Dazu trägt der allgemeine Nachhaltigkeitstrend genauso bei wie der öffentliche Diskurs um die Energiepolitik – und bis zur Zinswende vor zwei Jahren auch das Niedrigzinsumfeld, das ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Wunsch Would Need Convincing for More Than Two 2024 Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418157950&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Pierre Wunsch would need to be thoroughly convinced that inflation was headed back to the 2% target in order for him to back more than two reductions in interest rates this year.
“The first two rate cuts are relatively easy as long as inf...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Needs Time to Weigh Inflation Uncertainties</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418157944&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t yet have sufficient evidence that inflation threats have passed, President Christine Lagarde said — feeding expectations that officials will take a break from cutting interest rates this month.
With the euro-zone job market remaining robust, the ECB h...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Cut Twice More This Year Barring Surprises, Simkus Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418145908&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Assumptions that the European Central Bank will lower borrowing costs twice more in 2024 may prove correct if the economy develops as officials predict, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
“Expectations for two more cuts this year are in line with my own thinking, ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit Asks Court for Clarity as ECB Orders Russia Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418141966&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA asked a top European court to assess the legality of some elements in a decision by its main regulator forcing the Italian lender to further reduce its presence in Russia.
UniCredit has applied to the General Court of the European Union for “definitive legal clarificatio...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Enters Booming Market for Stock ETFs With a 100% Hedge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418136366&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is the latest asset manager to launch an exchange-traded fund that offers a way to ride the stock rally — while hedging 100% of the downside if markets plunge.
The iShares Large Cap Max Buffer Jun ETF is set to begin trading under the ticker MAXJ on Monday. Using option...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Aims to ‘Index the Private Markets’ After Preqin Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418136361&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. Chief Executive Officer Larry Fink said its acquisition of data provider Preqin will allow the firm, best known for its index funds, to apply the format to fast-growing assets.
“We believe we could index the private markets,” Fink said on a call with investors and analy...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSBC plant im Wealth-Rennen mit UBS neue Rekrutierungskampagne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418117685&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die Chefin der Privatbank der HSBC plant eine neue Rekrutierungskampagne, um den Titel des größten Wealth Managers in Asien von der UBS zurückzuerobern.
Annabel Spring will die Präsenz von Europas größter Bank in Asien in mindestens einem halben Dutzend Gebieten vertiefen. Dabei solle...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neues Rekordhoch dank JP Morgan? Die Siemens-Aktie sollten Anleger sich jetzt ganz genau anschauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418120577&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Am Montag erhält die Siemens-Aktie Auftrieb durch eine neue Einschätzung von JP Morgan. Reicht das für ein neues Rekordhoch und sollten Anleger sich die Aktie jetzt ganz genau anschauen?
Vor Zahlen zum dritten Quartal hat die US-Bank JP Morgan das Kursziel für die Siemens-Aktie kräftig von 195 Euro ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hat Nvidia-Aktie das Ende der Fahnenstange erreicht? KI-Experte Dr. Hendrik Leber: So geht es weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418135615&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>"Wir haben zuletzt im Fonds immer wieder Nvidia verkauft", sagt Fondsmanager und KI-Experte Hendrik Leber. Dennoch geht er davon aus, dass die Magnificent 7-Aktien weiter hervorragende Gewinne machen werden. Was der Experte Anlegern jetzt rät.
"Mir kommt es vor wie so eine Welle, die sich jetzt am S...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IMMOBILIENFONDS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418153835&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Fondsanbieter Real I.S. will die Investments in Logistik und Wohnen verstärken. „Wir werden unser Portfolio diversifizierter aufstellen“, sagt die designierte Chefin Christine Bernhofer.
► Gespräch Seite 7...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418153847&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>IMMOBILIENKRISE
Zweiter Stein kippt bei offenen Immobilienfonds
HILFE FÜR DIE FDP
Bundesfinanzhof entscheidet pro Termingeschäfte
AUTOSOFTWARE
VW beerdigt den Cariad-Traum von Herbert Diess
AGUSTÍN CARSTENS
„Jetzt müssen die Regierungen aktiv werden“
KI-ETF
Ultramarin begibt den ersten vollständig v...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Offenheit gegenüber Einsatz von KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418153854&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 2.7.2024 fed Frankfurt – In den Diskussionen über den Einsatz von künstlicher Intelligenz in Banken wird häufig die Frage gestellt, inwieweit die Beschäftigten der neuen Technologie offen oder doch eher sorgenvoll gegenüberstehen – schließlich können Bedenken und Vorbehalte der Betei...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche bandeln mit unbarem Bezahlen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418153871&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 2.7.2024 ba Frankfurt – Die Deutschen zahlen zwar immer mehr ihrer Einkäufe unbar − 2023 wurden aber immer noch 51% der Rechnungen mit Bargeld beglichen, nach 58% im Jahr 2021. Zudem erwarten laut einer Bundesbank-Studie viele Bürger, dass die Bargeldnutzung langfristig stark sinken ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anteile des Helvetia Swiss Property Fund erfolgreich an SIX gestartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418115837&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Durch den Börsengang profitierten diese von einer erhöhten Liquidität ihrer Fondsanteile, teilte die Helvetia Asset Management AG am Montag mit. Der Immobilienfonds sei nun Mitglied der Indizes «SXI Real Estate Broad» sowie «SXI Real Estate Funds Broad (SWIIT)». Nach der erfolgten Indexinklusion lag...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und andere Bankaktien steigen nach Frankreich-Wahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418120603&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Seit dem Ausrufen von Parlamentswahlen in Frankreich vor drei Wochen waren die europäischen Bank-Valoren deutlich unter Druck geraten. UBS verloren bis zu acht Prozent an Wert. Noch stärker gerieten die französischen Bank-Valoren unter die Räder. So brachen die Titel von BNP Paribas bis...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSBC plant im Wealth-Rennen mit UBS neue Rekrutierungskampagne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418120601&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Chefin der Privatbank der HSBC plant eine neue Rekrutierungskampagne, um den Titel des grössten Wealth Managers in Asien von der UBS zurückzuerobern.
Annabel Spring will die Präsenz von Europas grösster Bank in Asien in mindestens einem halben Dutzend Gebieten vertiefen. Dabei sollen auch weiter...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion von UBS Switzerland und CS Schweiz ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418125012&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS ist bei der Integration der Credit Suisse einen entscheidenden Schritt weiter gekommen. Nach der Genehmigung durch die Behörden wurde die Fusion der Ländergesellschaften am (heutigen) Montag offiziell vollzogen, wie es in einer Mitteilung der Bankengruppe heisst. Damit wurde auch d...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion von UBS Switzerland und CS Schweiz ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418126595&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach der Genehmigung durch die Behörden wurde die Fusion der Ländergesellschaften am (heutigen) Montag offiziell vollzogen, wie es in einer Mitteilung der Bankengruppe heisst. Damit wurde auch die Credit Suisse (Schweiz) AG aus dem Handelsregister des Kantons Zürich gelöscht und existiert nun nicht ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und CS können in der Schweiz jetzt zusammenwachsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418138742&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Ableger der UBS und Credit Suisse sind nun offiziell eine Einheit. Dabei hat die UBS die ehemalige Konkurrentin in Form einer sogenannten Universalsukzession vollständig integriert.
Dies bedeutet, dass alle Rechte und Pflichten der CS auf die UBS übergegangen sind. Der von UBS-Schweiz-...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wetten Börsianer auf einen Sieg von Donald Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418138744&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Nachdem US-Präsident Joe Biden in seinem TV-Duell gegen Herausforderer Donald Trump vergangenen Donnerstag einen mehr als schwachen Auftritt hatte, schienen viele Börsianer überzeugt: Trump wird die Wahl zum nächsten US-Präsidenten im November gewinnen. Diese Einschätzung konnte man am...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividenden-Aktien: Diese aktiv verwalteten Fonds bieten die besten Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418141254&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Dividendenfonds investieren in Unternehmen, die hohe Dividendenzahlungen an ihre Aktionäre leisten. Dies ist für Anleger attraktiv, auch US-Starinvestor Warren Buffett setzt seit Jahrzehnten auf die Kraft der Dividenden und das dabei erzielte regelmässige Einkommen.. Die meisten private...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So deutlich dominiert Deutschland den europäischen Fondsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418142998&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>13,7 Billionen Euro hatten europäische Anleger zum vergangenen Jahreswechsel in Investmentfonds angelegt. Die Zahl umfasst sowohl Privat- als auch institutionelle Anleger. Dabei nimmt Deutschland unter allen europäischen Ländern den mit Abstand größten Anteil am Fondsbesitz ein: 3,7 Billionen Euro –...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bafin warnt: Vorsicht vor diesen Finanzdienstleistern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418137436&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>„ Optimieren Sie Ih r  Trading mit XY “ oder „Betreten Sie mit YZ selbstbewusst die Handelsarena“ . Solche Sprüche tauchen immer wieder auf den Webseiten bestimmter Finanzanbieter auf. Manch einem Mitarbeiter der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht kommen sie mittlerweile bekannt vor. De...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 10 größten offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418131364&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Immobilienbranche steht seit der Zinswende vor Herausforderungen. Das zeigte jüngst der Uniimmo: Wohnen ZBI, ein offener Immobilienfonds mit Fokus auf deutsche Wohnimmobilien, musste kürzlich eine drastische Abwertung von fast 17 Prozent hinnehmen.
Inflation, steigende Zinsen und zunehmende Regu...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Menschen zahlen seltener mit Bargeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418127065&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Liebe der Bundesbürger zum Bargeld schwindet weiter. Im vergangenen Jahr wurden zwar immer noch 51 Prozent der Zahlvorgänge in Deutschland mit Scheinen und Münzen abgewickelt, wie die Bundesbank in einer umfragebasierten Studie zum Zahlungsverhalten berichtet. Das waren aber erneut 7 Prozent...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Technik Erste Fahrt im Skoda Elroq 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418117880&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>press-inform.de
Auch Skoda beschleunigt seine Umstellung auf Elektromobilität und setzt dabei verstärkt auf SUVs in verschiedenster Größe und Segmente. Erst in knapp zwei Jahren feiert der Elroq seine Publikumspremiere, dessen etwas unhandliche Bezeichnung sich aus den beiden Worten Electric und Kar...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir benötigen 5,5 Milliarden Euro mehr“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418151114&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Herr Güntner, die Infrastruktur in Deutschland ist in einem beklagenswerten Zustand. Wir wollen trotzdem mal positiv beginnen. Wo lief es denn gut zuletzt?
Zum Beispiel bei der Autobahnbrücke in Leverkusen. Die Fertigstellung des ersten Teilstücks hat viel Entspannung gebracht. Die Vorteile für die ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schließt Fusion ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418151147&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die UBS hat die Fusion ihres Schweizer Geschäfts mit der Schweizeinheit der von ihr übernommenen Credit Suisse wie bereits in Aussicht gestellt abgeschlossen. „Die Credit Suisse (Schweiz) AG wurde heute aus dem Handelsregister des Kantons Zürich gelöscht und existiert nun nicht mehr als separate Rec...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pünktlichkeit als wichtigster Indikator</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418165090&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Monopolkommission berät die Bundesregierung und legt alle zwei Jahre in einem Gutachten ihre Handlungsvorschläge zur Stärkung des Wettbewerbs in Deutschland vor. Heute übergab die Kommission ihr wichtiges Hauptgutachten „Wettbewerb 2024“ an Wirtschaftsminister Robert Habeck (Grüne). In diesem Ja...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht die Nerven verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418165101&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Was vergangenen Donnerstag öffentlich wurde, war nur für Menschen, die seit Anfang 2022 in völliger Nachrichtenabstinenz gelebt haben, nicht absehbar, aber am Ende waren dann doch viele überrascht. Der „Uni Immo Wohnen ZBI“ wurde um mehr als 17 Prozent abgewertet. Im Klartext:
Die Immobilien des Fon...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank sorgt sich um Bargeldzugang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418165116&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bankkunden in Deutschland bekommen zunehmend Probleme, Bargeld abzuheben. Der Zugang zu Geldautomaten oder Bankschaltern habe sich „spürbar verschlechtert“, sagte Bundesbank-Vorstand Burkhard Balz am Montag mit Verweis auf eine Verbraucherbefragung im Auftrag der Notenbank. 15 Prozent der Befragten ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Yiping Li: «Diverse Teams sind eine Bereicherung»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418107930&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sandra Willmeroth
«In China gibt es ein Sprichwort, das besagt, wenn drei Menschen zusammenarbeiten, gibt es immer mindestens einen, von dem du etwas lernen kannst», antwortet Yiping Li auf die Frage, von wem sie auf ihrem Weg zur Chief Operating Officer (COO) am meisten gelernt habe. Ihre Karriere ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Norges hält Schweizer Investments im Wert von 35,5 Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418115845&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Norges ist bei der UBS mit Anteilen von unter fünf Prozent beteiligt. Norges war auch an der von der UBS übernommenen Credit Suisse (CS) beteiligt. «Wir haben unsere Anteile kurz vor der Übernahme durch die UBS reduziert, aber wir nennen keine konkreten Zahlen zu unseren Verlusten», sagte Tangen im ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenkotierung des Helvetia (CH) Swiss Property Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418115850&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Die Kotierung ist erfolgreich verlaufen und der Immobilienfonds, der sich aus einem breit diversifizierten Portfolio an Liegenschaften zusammensetzt, steht seitdem allen Anlegerinnen und Anlegern offen. Dies schreibt der Versicherer Helvetia in einer Medienmitteilung. Durch de...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gérants privilégient le statu quo pour passer l'été</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418101368&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Si

le Panel Allocation des gérants interrogés chaque mois par L'Agefi consacre toujours la moitié de son portefeuille aux actions, une tendance sous-jacente plus défensive se dessine. Garder son calme. Dans l'attente des résultats définitifs des élections législatives en France et au Royaume-Uni, l...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Menschen in Deutschland zahlen seltener mit Bargeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418152912&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Deutschen greifen bei Zahlungen immer seltener zu Bargeld. Im vergangenen Jahr wurden 51 Prozent der Zahlvorgänge in Deutschland mit Scheinen und Münzen abgewickelt, wie die Bundesbank berichtet. Das waren sieben Prozentpunkte weniger als bei der Vorgängerstudie aus dem Jahr 2021.
Beliebter werd...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehr Die Bahn braucht Milliarden - Wo soll das Geld herkommen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418118442&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Wie lange können die Menschen in Deutschland noch für 49 Euro im Monat durchs Land fahren? Finanzminister Christian Lindner hat die Debatte um eine Preiserhöhung beim Deutschlandticket angesichts dringender Bahn-Investitionen neu angefacht. „Irgendwann muss die Politik entscheiden, ob wir eher in di...</description>
<pubDate>Sun, 30 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Nvidia-Prognose – und welche Aktien jetzt interessant sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418111792&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-01 05:38:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-01 05:38:01
In dieser Folge der BörsenWoche begrüßen wir einen besonderen Gast. Er ist schon seit über 50 Jahren an der Börse unterwegs, hat große Krisen am Kapitalmarkt durchgemacht und überstanden. Heute leitet er eine der gr...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>