<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank stellt „Projekt Campus“ auf den Prüfstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17980231056113574086</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mpi Frankfurt
– Die Bundesbank prüft, ob ihre geplante Rückkehr in die Zentrale an der Wilhelm-Epstein-Straße im Norden Frankfurts wirtschaftlich sinnvoll ist. „Entsprechend der Empfehlung des Bundesrechnungshofes führen wir aktuell eine Wirtschaftlichkeitsuntersuchung zum aktuellen Planungsstand de...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MLP setzt verstärkt auf künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14598097401326119619</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Kleinere Schäden werden komplett automatisiert abgewickelt – Maklerfirma erwägt KI-Service für Versicherer anzubieten

Der Finanzberater MLP beschleunigt den Ausbau der künstlichen Intelligenz (KI) in seinem Geschäft. Ein erster KI-Agent in der Tochter Domcura dient der komplett selbständigen Abwick...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SCHLAG DEN WARREN!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15692658675603174829</link>
<author>Capital</author>
<description>Unternehmensbeteiligungen sammeln und dann selbst an die Börse gehen: Mit der Methode von Berkshire Hathaway sind auch andere Unternehmen erfolgreich. Capital stellt die besten vor

Rund 347 Mrd. Dollar liegen derzeit bei Berkshire Hathaway in der Kasse. Zehn Quartale in Folge ist die Summe gestiege...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROB ’N’ ROLL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6264864102756214376</link>
<author>Capital</author>
<description>Immer mehr Anleger vertrauen ihr Geld einem Robo-Advisor an, der Depots per Algorithmus zusammenstellt. Capital hat die besten Anbieter herausgefiltert

Roboter haben keine Gefühle. Und das kann bei der Geldanlage von Vorteil sein – findet Johannes Schubert, Gründer und Geschäftsführer des Robo-Advi...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Risiken im Alltag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16398237666692830095</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Während US-Präsident Donald Trump seine KI-Strategie vorstellt und das EU-KI-Gesetz in Kraft tritt, konzentriert sich die Brüsseler Debatte fast ausschließlich auf Wettbewerbsfähigkeit und die Frage, ob Regulierungen die europäische Innovation künftig bremsen würden.
Während KI für die europäische W...</description>
<pubDate>Sat, 16 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor falschen Union-Investment-Mitarbeitern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2298951702849164524</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Betrüger nehmen im Internet gerne die Identität bekannter Persönlichkeiten aus der Finanzbranche an, um Vertrauen aufzubauen. Nun warnt die Finanzaufsicht vor einem neuen Fall. Die Masche ist bekannt., Viele junge Menschen holen sich Finanztipps in den sozialen Medien, treffen dort aber mitunter auf...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo die Arbeitslosigkeit aufgrund von KI steigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2514603190829279967</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine Datenanalyse des Handelsblatts zeigt: Erste Berufsgruppen merken bereits jetzt Effekte der KI-Revolution. Einige betroffene Jobs überraschen dabei selbst Expertinnen.

Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstät...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Milliardäre im Rekordtempo: So macht KI schnell reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3908118970367867841</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die KI-Industrie wächst rasant: 498 Start-ups mit einer Bewertung in Milliardenhöhe bringen neue Milliardäre hervor und verändern die Vermögensentwicklung.

Die Künstliche Intelligenz fährt aktuell auf der Überholspur. Dadurch wird die Vermögensentwicklung auf ein neues Niveau gehoben. Zahlreiche KI...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>N26 Investors Seek to Replace Co-CEOs After Bafin Critique</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3316677986630619375</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors in N26 are urging the German digital bank’s two chief executive officers to step down, following fresh criticism of the firm from the country’s financial regulator, according to people familiar with the matter.
Participants in N26’s series E fundraising round, which was led ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein KI-Phone für 149 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17356957187606178391</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Das Rennen um Künstliche Intelligenz auf dem Smartphone-Markt nimmt weiter Fahrt auf. Die Deutsche Telekom und Perplexity gehen eine Kooperation ein. Und die Bonner starten mit einem Kampfpreis.

Gerade hat die KI-Suchmaschine Perplexity ihre weitreichenden Ambitionen mit einem 34,5 Milliarden Euro ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falscher Union-Investment-Berater gibt Anlagetipps auf Whatsapp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2327749863512068230</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Über soziale Medien werden Anleger in Whatsapp-Gruppen gelockt, wo ein angeblicher Union-Investment-Experte Aktienempfehlungen gibt: Die Bafin warnt vor perfider Betrugsmasche.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat schon wiederholt vor betrügerischen Whatsapp-Gruppen gewar...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>