<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wall-Street-Liebling aus der KI-Finanzwelt: Analysten empfehlen KI-Aktie massenhaft – jetzt Aktien-Schnäppchen sichern!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15366748461818346322</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese bisher eher wenig bekannte KI-Aktie wird Anlegern in Zukunft wohl viel Freude bereiten, wenn sie jetzt klug handeln.
OneStream Inc. (ISIN: US68278B1070) hat sich in kurzer Zeit zu einem der führenden Anbieter cloudbasierter Corporate-Performance-Management-(CPM)-Lösungen entwickelt. Das US-Unt...</description>
<pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Und was willst du damit werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14046436205281472499</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Würde man ein Bullshit-Bingo aufstellen für die Geisteswissenschaften, dann sähe es ungefähr so aus:
Dumme Sprüche gibt es zu quasi jedem geisteswissenschaftlichen Studium gratis dazu. Sie verunsichern da, wo in den Zwanzigern sowieso schon Zweifel herrschen: auf dem eigenen Berufsweg.
Dabei stehen ...</description>
<pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Politische Spannungen flackern weiter – Trump mit historischem Tabubruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2795460484969992359</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>In den USA sorgt die Entlassung von Fed-Mitglied Lisa Cook weiter für Aufsehen. Präsident Trump hat damit einen bisher einmaligen Schritt gemacht, der die Spannungen zwischen ihm und der amerikanischen Notenbank deutlich verschärfen dürfte. Ob diese Entlassung rechtlich zulässig ist, bleibt zu kläre...</description>
<pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 Jahre Bullenmarkt: Staranalyst Tom Lee skizziert ein Traumszenario für Aktien und Krypto</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3679392088087196948</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wall-Street-Veteran Tom Lee hat den Beginn eines neuen Bullenmarktes ausgemacht: Demografie, KI und Blockchain könnte die Kurse bis weit in die nächste Dekade treiben.
Tom Lee, Mitgründer und Chefstratege von Fundstrat Global Advisors, gilt seit Jahren als einer der optimistischsten Stimmen an der W...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>