<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Cuts 35 Employees at Latin American Wealth-Management Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410849806&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has dismissed about 35 employees serving Latin America clients at its wealth-management unit, according to people familiar with the matter.
Among those affected were Enio Shinohara, who was head of products coverage for Latin America at the wealth-management business, the...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Says ECB Should Wait for September for Second Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410822158&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should probably wait until September for any subsequent interest-rate cut after it begins reducing borrowing costs in June, Bundesbank President Joachim Nagel said.
Speaking with Bloomberg Television, the hawkish German monetary chief cautioned against follow...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>A Euro-Zone Inflation Hiccup Is Unlikely to Thwart ECB Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410822157&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A probable pickup in euro-zone inflation this month is unlikely to derail the juggernaut of an imminent interest-rate cut by the European Central Bank.
Data next Friday will show consumer prices rose 2.5% from a year earlier, up from 2.4% in April, according to the median forecast of ...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says Wage Jump Doesn’t Derail Slowdown in Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410816166&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The jump in a key gauge of euro-zone pay doesn’t derail the ongoing retreat in inflation and won’t stop the European Central Bank from lowering interest rates in June, Governing Council member Madis Muller said.
In an interview Friday in Reykjavik, Iceland, Muller highlighted that thi...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Says Likelihood of June Cut Is Winning Traction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410810488&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is on track to lower borrowing costs at its next meeting, according to Bundesbank President Joachim Nagel.
“If the situation stays as it is now and the projections don’t say something completely different — but I don’t assume that — then the probability incre...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Warns Against Lowering Rates Too Quickly: ARD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410810487&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t lower borrowing costs too rapidly as the retreat in euro-zone inflation is “bumpy,” according to Executive Board member Isabel Schnabel.
“I would caution against moving too quickly because there is a risk of cutting interest rates too fast,” she tol...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS CFO Wins Bid to Cut Ex-Wife’s Divorce Share by £20 Million</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410800565&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An ex-UBS Group AG banker turned sheep farmer, who amassed a £132 million ($168 million) fortune, won a London court bid to cut the amount his ex-wife should get from their divorce by £20 million.
Clive Standish, a former chief financial officer at UBS, appealed a 2022 ruling that awa...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>A Tiny Mediterranean Island Wants a Piece of the Global AI Frenzy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410800562&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- At many companies, there are significant concerns that artificial intelligence will one day take on jobs traditionally done by humans. But at GO Plc, that’s not a fear — it’s the explicit goal.
GO, the leading telecom provider in Malta and one of the largest public companies in the co...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Won’t Cut in September After June Move, Danske Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410796029&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Danske Bank no longer predicts the European Central Bank will lower interest rates in September, citing sticky inflation and the strong start to 2024 by the euro-zone economy.
Policymakers will cut borrowing costs in June, as widely expected, and again in December, analysts led by Pie...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Hoffnung für Aktien von Allianz und BASF? Das sagen jetzt Goldman Sachs, Berenberg, JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410792680&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zuletzt lief es eher etwas holprig für die Allianz-Aktie und die BASF-Aktie. Doch gibt es jetzt neue Hoffnung? Das sagen jetzt die Experten von Goldman Sachs, Berenberg und JP Morgan zu den beiden beliebten deutschen Aktien.
Bei der Allianz-Aktie ist aktuell spannend mitanzusehen, dass das Papier mi...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan Chef warnt: Die Märkte sind viel zu optimistisch – Droht ein Abverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410842814&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Er ist der Chef der Großbank J.P. Morgan und gilt als einer der wichtigsten Männer der Welt – Jamie Dimon. Nun hat der Experte ein weiteres Mal Anleger gewarnt – dieses Mal vor dem Optimismus der Märkte. Doch müssen Sie sich jetzt wirklich Sorgen machen? Droht womöglich ein Abverkauf?
Trotz der Größ...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity International zieht bei Direct Lending Notbremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410836393&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.5.2024
phh Frankfurt
Mit großen Ambitionen im Direct Lending gestartet, hat Fidelity International (Fidelity) überraschend die Notbremse gezogen. Wegen der Reife des Marktes und der für einen langfristigen Erfolg notwendigen Skaleneffekte habe Fidelity beschlossen, sein proprietär...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity erweist Bärendienst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410836396&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Direct-Lending-Notbremse von Fidelity International könnte noch tiefere Spuren im Markt hinterlassen. Zunächst einmal ist es schwer zu begreifen, dass der Assetmanager den Aufbau seines Direktgeschäfts aufgibt, nachdem er in den vergangenen Jahren ordentlich Geld in die Hand genommen hat, um ein...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht BaFin legt gegen Baader Bank nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410836409&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.5.2024
sck München
– Die Baader Bank ist erneut ins Visier der Finanzaufsicht geraten.
Auf ihrer Internetseite teilt die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) mit, dass sie das Institut dazu verpflichtet hat, Verzögerungen bei Depotüberträgen abzuarbeiten. Die Ba...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin gibt in Bonn zwei Standorte auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410836415&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.5.2024
fir Frankfurt
– Die Finanzaufsicht BaFin zieht ihre Bonner Mitarbeiter am neuen Standort in der Justus-von-Liebig-Straße zusammen. Die Liegenschaften in der Graurheindorfer Straße und im Dreizehnmorgenweg werden den Plänen zufolge aufgegeben, wenn die dortigen Beschäftigten...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity wirft Direct-Lending-Pläne über Bord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410836413&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Fidelity International gibt sein Direct-Lending-Geschäft auf, bevor es überhaupt erst richtig gestartet ist. Für das eigens dafür eingestellte 20-köpfige Team ist die strategische Kehrtwende eine Katastrophe. Fidelity ist nicht der einzige Assetmanager, der einen Rückzieher macht. Debütanten haben e...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef: Keine Zinssenkungen mit 'Autopilot'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410815471&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Stabile Preise sind die wichtigste Voraussetzung für Wachstum in Europa, daran sollten wir weiter festhalten», betonte Nagel. Es gelte, die Preisentwicklung von Sitzung zu Sitzung zu beobachten. Beim EZB-Ratstreffen am 6. Juni gilt eine erste Zinssenkung inzwischen als wahrscheinlich./tam/DP/jha
(A...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders lanciert European Equity Impact Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410810420&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Schroder ISF European Equity Impact wird von Leon Howard-Spink und Paul Griffin verwaltet, welche über mehr als 25 bzw. 20 Jahre Anlageerfahrung im europäischen Aktienbereich verfügen.
Der Fonds besteht aus einem spezialisierten Portfolio hochinnovativer, in Europa börsennotierter Unternehmen, d...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Aufsicht über Versicherungsvermittler? „Ein zusätzlicher Berg von Bürokratie“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410799903&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Man sei mit der Aufsicht durch die IHKen grundsätzlich sehr zufrieden und wolle am bestehenden System nichts ändern, betonte BVK-Vizepräsident Gerald Archangeli auf einer Pressekonferenz des Verbandes in Berlin. Andere Ideen – wie eine Aufsicht durch die Bafin – würden ein „Bürokratiemonster“ mit si...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin kritisiert langsame Prozesse bei der Baader Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410818496&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Baader Bank soll ihr Depotgeschäft verbessern, fordert die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) von dem Münchner Institut. Auf ihrer Internetseite unter der Rubrik Maßnahmen veröffentlichte die Finanzaufsicht eine Anordnung, die auf den 17. Mai datiert ist. „Die Baader Bank AG...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein typisches Klischee ist, dass Hedgefonds-Manager skrupellose Risikofanatiker sind“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410794913&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT Academy: Bei Hedgefonds denken viele schnell an die Filmfigur Gordon Gekko aus dem Film „Wall Street“ oder den Film „Wolf of Wall Street“. Welche Mythen über Hedgefonds aus diesen Filmen sind wahr?
Robin Binder: Filme wie „Wall Street“ und „Wolf of Wall Street“ vermitteln ein verzerrt...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So hat sich der deutsche Immobilienmarkt im ersten Quartal entwickelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410800974&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach vielen Jahren beispiellosen Booms haben Immobilienanleger weltweit jüngst ordentlich Federn lassen müssen. Schnell und stark steigende Bauzinsen sowie zeitweise schlechte Verfügbarkeit von Baumaterialien haben unter anderem dafür gesorgt, dass sowohl die Baugenehmigungen als auch die Nachfrage ...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moderner Arbeiten - BaFin zieht um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410869059&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>New Work mit Desk-Sharing in modernen Großraumbüros soll schon bald auch den Arbeitsalltag der Bonner BaFin-Mitarbeiter prägen.

Dazu zieht die Behörde, die bislang auf die beiden Bonner Liegenschaften in der Graurheindorfer Straße und im Dreizehnmorgenweg verteilten Mitarbeiter auf dem neuen Campus...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Retter oder Verräter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410837259&listName=storedesearch</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>Fast schüchtern sitzt er da, der Zwei-Milliarden-Euro-Mann. Seine Stimme ist leise, sein Blick wandert am Boden umher, wenn er spricht. »In unserem Geschäft muss man sehr analytisch sein«, sagt er. »Für Emotionen ist kein Raum.«
Arthur Mensch hätte Grund zu Gefühlswallungen, so viel hat sich in sein...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Lieferkettengesetz nahm letzte Hürde / Ende der deutschen Konjunkturflaute in Sicht / Deutschland sieht globale Steuerreform gefährdet / Deutsche Bundesbank sieht EZB vor Zinswende / Neugeschäft der US-Industrie wächst / Immofinanz …</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410829051&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>KURZ GEMELDET
Wien – Das umstrittene EU-Lieferkettengesetz wurde am Freitag in Brüssel vom Rat der EU final abgesegnet. Es soll große Unternehmen verantwortlich machen, wenn sie etwa von Kinder- oder Zwangsarbeit außerhalb der EU profitieren. Nachdem das EU-Parlament im April seine finale Zustimmung...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Aufsicht überrascht mit grünem Licht für Ether-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410829047&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Die US-Börsenaufsicht SEC hat es wieder getan, sie hat in der Nacht auf Freitag Anträge für sogenannte Spot-ETFs für eine weitere Kryptowährung zugelassen. Dieses Mal für die zweitgrößte Kryptowährung der Welt, Ether (ETH). Zwar gab es seit mehreren Wochen Spekulationen darüber, das jetzige Okay der...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immo-Investments auf Vorjahresniveau...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410831151&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Immo-Investments auf Vorjahresniveau
Laut aktueller Marktanalyse von Arnold Immobilien lag das Transaktionsvolumen am österreichischen Investmentmarkt im ersten Quartal 2024 mit rund 544 Millionen Euro auf Vorjahresniveau (Q1/2023). Dominant waren private Investoren mit 82Prozent des Volumens, Haupt...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fragwürdiges Geschäft: Bafin prüft Verkaufsboom bei Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410790839&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dieser Artikel steht Ihnen für zehn Tage bei stern PLUS zur Verfügung. Danach finden Sie ihn wieder ausschließlich bei Capital PLUS, dem Premium-Angebot der Marke Capital. Capital gehört wie der stern zu RTL Deutschland.
Man kann es sich ja bildlich vorstellen, wie der Bankkunde mal wieder seinen Be...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>