<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>HSBC’s French Life Insurer Said to Attract BNP, BPCE Interest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439618000&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA, BPCE SA and Matmut are among firms considering bids for HSBC Holdings Plc’s French life insurance business, according to people familiar with the matter.
Non-binding bids for the business are expected by the end of October, the people said, asking not to be identified ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazimir Says December’s Rate Meeting Is Wide Open</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439617992&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank remains flexible going into its final meeting of 2024, according to Governing Council member Peter Kazimir, who said disinflation is on a “solid footing” and more cuts in borrowing costs are possible.
“Our decision to lower rates in October leaves the Decembe...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Says It’s Clear That Rates Will Be Lowered Further</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439610565&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gediminas Simkus said borrowing costs will be reduced further should the downtrend in inflation persist, though he wouldn’t predict the outcome of officials’ next meeting.
“The direction is clear — less restrictive monetary policy,” the L...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Bankers Under Pressure From Lawyers to Rethink ESG Labels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439606824&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is asking its bankers to rethink the way they discuss some sustainable products in public following advice from its lawyers, according to people familiar with the matter.
The development affects the kind of language bankers are free to use when presenting a whole array of...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin bemängelt IT-Schwachstellen der NBank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439640417&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.10.2024 ste Hamburg – Die Finanzaufsicht BaFin hat nach einer Sonderprüfung bei der NBank Mängel im Bereich der Informationstechnologie (IT) festgestellt und zusätzliche Eigenmittelanforderungen bis zur Mängelbeseitigung angeordnet. Die Investitions- und Förderbank Niedersachsen m...</description>
<pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gibt neuen ESG-Sprech vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439640420&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22 . 10 . 2024 Bloomberg Zürich – Die UBS fordert ihre Banker offenbar auf, die Art und Weise zu überdenken, wie sie in der Öffentlichkeit über nachhaltige Finanzprodukte sprechen. Informierten Kreisen zufolge waren dem Konsultationen mit Anwälten vorangegangen. Im Fokus steht dem Ve...</description>
<pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS gibt Swisscard-Anteile ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439640424&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 22.10.2024 Reuters Zürich – Die UBS trennt sich von einem weiteren Geschäft der 2023 übernommenen Credit Suisse. Die Großbank verkauft die Beteiligung an der Kreditkartenanbieterin Swisscard AECS, wie Swisscard am Montag mitteilte. Käuferin des 50%-Anteils sei der Partner des Gemeins...</description>
<pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Beteiligung an Swisscard</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439605289&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank verkauft die Beteiligung an der Kreditkartenanbieterin Swisscard AECS, wie Swisscard am Montag mitteilte. Käuferin des 50-Prozent Anteils sei der Partner des Gemeinschaftsunternehmens, American Express. Die 1998 gegründete Swisscard gibt Karten von American Express, Mastercar...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscard wird ganz von Amex übernommen - UBS steigt aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439605300&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Eine Änderung hatte sich bereits im Sommer abgezeichnet. Nach der Übernahme der Credit Suisse durch die UBS hatten die Credit Suisse und American Express ihre bestehende Vereinbarung zur gemeinsam gehaltenen Swisscard nicht verlängert.
Für Karteninhaber soll sich nichts ändern
Für die Kreditkartenin...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS steigt bei Swisscard aus und übergibt an Amex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439611891&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS verkauft ihren 50 Prozent-Anteil am Joint Venture an die American Express Swiss Holdings GmbH (Amex), wie Swisscard am Montag mitteilte. Amex wird damit alleinige Eigentümerin von Swisscard.
Eine Änderung hatte sich bereits im Sommer abgezeichnet. Nach der Übernahme der Credit Suisse durch d...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Richemont-Rebound: Warum die Luxus-Aktie in diesem Jahr wieder 140 Franken erreichen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439629697&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Aktie ist zurückgekommen. Nachdem Richemont in den letzten fünf Jahren mit einem Wertzuwachs von 75 Prozent zu den Top-Fünf Performern im SMI zählt und auch auf Sicht von einem Jahr und einem Monat unter den besten zehn Titeln im Index zu finden ist, hat die Aktie des Luxusgüterkon...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rüffelt staatliche Förderbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439629071&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat gegenüber der Investitions- und Förderbank Niedersachsen (NBank) mit Schreiben vom 9. September 2024 angeordnet, die ordnungsgemäße Geschäftsorganisation nach Paragraf 25a Absatz 1 Kreditwesengesetz (KWG) sicherzustellen, teilt die Aufs...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht vor den besten Aktien!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439616165&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Es vergeht derzeit kaum eine Woche, in der es nicht heißt: Rekord! An den Börsen ist Jubel angesagt, die Kurse steigen immer weiter. Der Dax steht um fast 20 Prozent höher als zu Beginn des Jahres. Nur vereinzelt sind da Momente, in denen es Rücksetzer gibt und Anleger bangen: War’s das nun? Ist die...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verkauft Beteiligung an Swisscard – Amex übernimmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439606536&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-21 06:18:20 letzte Aktualisierung: 2024-10-21 07:22:44
Die UBS trennt sich von einem weiteren Geschäft der 2023 übernommenen Credit Suisse. Die Schweizer Großbank verkauft die Beteiligung an der Kreditkartenanbieterin Swisscard AECS, wie Swisscard am Montag mitteilte. K...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Profi-Investoren machen wieder gute Geschäfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439599467&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-21 01:41:55 letzte Aktualisierung: 2024-10-21 01:41:55
Nach zwei Jahren der Depression hat sich die Stimmung bei Immobilieninvestoren nun deutlich verbessert. Seit dem Sommer wechseln nach Angaben vieler Marktbeobachter wieder mehr Immobilienportfolios die Besitzer.
Das...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscard wird ganz von Amex übernommen - UBS steigt aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439604338&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Eine Änderung hatte sich bereits im Sommer abgezeichnet. Nach der Übernahme der Credit Suisse durch die UBS hatten die Credit Suisse und American Express ihre bestehende Vereinbarung zur gemeinsam gehaltenen Swisscard nicht verlängert.
Für die Kreditkarteninhaber ändert sich laut den Angaben nic...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS steigt steigt bei Swisscard aus – Amex übernimmt ganz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439607174&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Bei der Kreditkarten-Herausgeberin Swisscard kommt es zu einer Veränderung der Besitzverhältnisse. Die UBS verkauft ihren 50 Prozent-Anteil am Joint Venture an die American Express Swiss Holdings GmbH (Amex), welche damit alleinige Eigentümerin von Swisscard wird.
Eine Änderung hatte ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Debatten um UBS nach Gewinnen der US-Investmentbanken sind absurd»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439607172&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Im Videoformat «Morning Call» diskutieren jeden Montag der Ökonom Klaus Wellershoff und Markus Diem Meier, Chefredaktor der «Handelszeitung», die wichtigsten wirtschaftlichen Daten und Ereignisse der aktuellen Woche.
Verfolgen Sie den Live-Stream des Gesprächs jeweils ab 7 Uhr. Das Vi...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscard: UBS trennt sich von einem weiteren Geschäft der CS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439610965&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS steigt bei der Kreditkarten-Herausgeberin Swisscard aus. Das bisher je hälftig mit American Express gehaltene Joint Venture, welches durch die Übernahme der Credit Suisse zur UBS gelangt ist, wird vollständig von American Express übernommen. Für die Kreditkarten-Kunden der Credit Suisse ände...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439597182&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (14/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439597165&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,96% du capital et des droits de vote (17/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439597124&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,16% du capital et 4,50% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439597148&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,08% du capital et 4,96% des droits de vote (11/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439597129&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,81% des droits de vote (04/10/24)....</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Provinzial-Konzern verschmilzt Lebensversicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439628642&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Nachdem die Provinzial Rheinland Versicherung und die Westfälische Provinzial Versicherung die Verschmelzung ihrer Sachversicherer bereits Ende 2021 verkündet hatten, meldet der Provinzial Konzern nun die Fusion der Lebensversicherer Provinzial NordWest Lebensversicherung sowie Provinzial Rheinland ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscard wird ganz von Amex übernommen – UBS steigt aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439620763&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Bei der Kreditkarten-Herausgeberin Swisscard kommt es zu einer Veränderung der Besitzverhältnisse. Die UBS verkauft ihren 50 Prozent-Anteil am Joint Venture an die American Express Swiss Holdings GmbH (Amex), welche damit alleinige Eigentümerin von Swisscard wird.
Eine Änderung hatte sich bereits im...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Lieblingsaktien der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439605547&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-21 11:43:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-21 11:43:02
Die Deutschen sind Aktienmuffel – zumindest wird ihnen das immer wieder nachgesagt. Nur jeder Sechste investiert hierzulande in Wertpapiere.
Häufig landet das Geld auf dem Sparbuch oder in Immobilien. Dabei hat der ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds sind kein Betongold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439602768&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-21 05:16:01 letzte Aktualisierung: 2024-10-21 05:17:01
Die Deutschen lieben offene Immobilienfonds. Nichts kann diese Liebe mindern: weder kümmerliche Langfristrenditen noch Anteilsrückgabefristen von bis zu 24 Monaten oder ein schräges Rendite-Reporting, das eine nicht...</description>
<pubDate>Mon, 21 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>