<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Scholz Warns of Jeopardizing ECB Rate Cut With Inflation Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404393740&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German Chancellor Olaf Scholz urged restraint to avoid a new bout of inflation that would prevent the European Central Bank from lowering interest rates.
“It’s important that we examine whether the fight against inflation has worked and we are heading toward 2% — and that we don’t pre...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Wunsch Says Decisions Will Become Tougher After Two Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404393729&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has a clear case to lower interest rates twice, but what happens after that is difficult to predict because of uncertainty over domestic inflation pressures, Governing Council member Pierre Wunsch said. 
Slower inflation means the current level of borrowing c...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate-Setters Agree on June Cut But Not Much Else Beyond</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404393726&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s one thing European Central Bank officials seem to agree on — that a first cut in interest rates will probably be delivered in June.
How many will follow and how quickly is still very much contested. 
The differences in opinion aired in the past week highlight the challenges of...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needs to Remain Restrictive Even If Cuts Start, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404385711&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Interest-rate cuts are nearing in the euro zone, but borrowing costs must for now remain high enough to damp demand and finish bringing consumer-price growth back to target, European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel said.
“We will have to remain restrictive for some...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Sticks With Tough Line on Bank Dividends Despite Pressure</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404371978&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A bid by senior regulators to soften the European Central Bank’s stance on lenders’ dividends and share buybacks is faltering amid pushback from hardliners and new Supervisory Board Chair Claudia Buch.
Board members who wanted to make it easier for banks to pay out excess capital have...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Move First But Fed Divergence Would Be Felt, Vujcic Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404371953&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can lower interest rates before the Federal Reserve does likewise, but a prolonged deviation in monetary policy would have consequences, according to Governing Council member Boris Vujcic.
“The longer a possible gap between us and the Fed widens, the more imp...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Could Make Back-to-Back Summer Rate Cuts, Simkus Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404365159&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank could lower borrowing costs in both June and July, should disinflation in the euro zone be stronger than anticipated, Governing Council member Gediminas Simkus said.
The Lithuanian official said Europe can afford a “less restrictive monetary-policy stance” wh...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barclays, BNP, Deutsche Bank Earnings Hinge on Trading, Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404355973&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-04-19/barclays-bnp-deutsche-bank-earnings-hinge-on-trading-rates (Bloomberg) -- Europe’s biggest banks pick up the baton next week after mixed results from Wall Street peers.
With sector stocks trading near a six-year high, the outlook for lender...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe Faces Twin Blow If ECB and Fed Don’t Cut, Scicluna Warns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404351680&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro zone’s stuttering economy would face a twin blow should interest rates not be lowered both at home and in the US, according to European Central Bank Governing Council member Edward Scicluna.
“The assumption of a turnaround in the economy and a recovery in the second half is a...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says It’s Too Soon to Declare Inflation Victory</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404351677&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s still too early to declare that euro-area inflation has been vanquished, even if the European Central Bank is on track to deliver a first interest-rate cut in June, Governing Council member Martins Kazaks said.
The risk of stickier-than-expected price growth — something the US is...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht Nvidia, nicht Tesla - Das werden laut UBS die Top 10 Tech-Aktien 2030 sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404348904&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weder der aktuelle Highflyer Nvidia noch der Fahrzeugbauer Tesla, sondern diese zehn aussichtsreichen Wachstumsaktien werden laut einer Analyse der UBS bis zum Jahr 2030 die Top Tech-Aktien sein.
Wer die großen Tech-Giganten der Zukunft sein werden, ist oftmals nicht klar. Außenseiterwetten wie Nvid...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors startet mit Fondshaus-Lizenz in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404397762&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.4.2024
jsc Frankfurt
– Die deutsche Fondstochter der Allianz hat in China grünes Licht für reguläres Geschäft erhalten: Nachdem die China Securities Regulatory Commission (CSRC) im August 2023 die Gründung einer Foreign-Owned Public Fund Management Company (FMC) erlaubt hatte, gen...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erhöht überraschend ihre Aktienmarktprognosen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404349328&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...gut 6pc. Entspräche einem neuen Rekordhoch. Garthwaite vor gut drei Wochen noch mit einer taktischen Warnung. Gefahr eines Börsenrücksetzers sei gross, meinte er damals. Erhöhung des Indexziels für Beobachter wie mich umso mehr überraschend.
New Yorker...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Finfluencer sind die Zukunft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404373985&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist ein in Deutschland oft geübter Reflex: In einer hitzig geführten Debatte ist der Ruf nach einem Verbot nicht weit. So auch in der aktuellen Diskussion um Finanz-Influencer (Finfluencer). Zumindest Bündnis 90/Die Grünen sprechen sich für ein solches europaweites Werbeverbot für Finanzprodukte ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wüstenstaaten auf dem Weg zur KI-Großmacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404387874&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Künstliche Intelligenz. Microsoft investiert 1,5 Milliarden Dollar in ein KI-Unternehmen mit Sitz in Abu Dhabi. Ein wichtiger Schritt für den Nahen Osten, der zur Großmacht in diesem Segment aufsteigen will.
von Susanne Bickel
Wien. Es ist ein Deal mit geopolitischer Bedeutung, der vor wenigen Tagen...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Promi-Fonds meldet Insolvenz an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404347193&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Cornelius Welp
Serge Gnabry und Kai Havertz waren dabei. Und Joe Kaeser auch. Neben zahlreichen Stiftungen und Vermögensverwaltern reicher Familien ließen sich die beiden prominenten Fußballer und der Ex-Chef von Siemens vom Angebot der Deutschen Invest Immobilien (D.I.I.) überzeugen. Das 2006 gegrü...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie erfolgreich in dividendenstarke Aktien investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404357722&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-19 09:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-19 09:00:00
Die Dividendenparty geht weiter. Auch 2024 werden Deutschlands größte Börsenkonzerne so viel Dividende an ihre Aktionäre ausschütten wie nie zuvor: Die 160 in Dax, MDax und SDax notierten Unternehmen zahlen zusammen...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS braucht mehr Kapital für ihre Töchter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404499843&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>tf
Als es mit der Credit Suisse abwärtsging, hätte ein Verkauf ausländischer Tochtergesellschaften dringend benötigtes Geld in die Kasse der Grossbank spülen können. Aufgrund einer regulatorischen Sonderbehandlung solcher Töchter war dies aber kaum möglich. Das soll sich nun ändern.
So will der Bund...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wichtiger Kampf ums UBS-Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404499876&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>In der Schweiz soll der Steuerzahler nie wieder eine Grossbank retten müssen. Der Bundesrat will daher Lücken schliessen bei den «Too big to fail»-Regeln. Gestritten wird vor allem über die Frage, wie stark die UBS ihr Eigenkapital erhöhen solle. Eine Woche nach der Präsentation der bundesrätlichen ...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geht also doch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404394213&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Für den Moment ist Volker Wissing fein raus. Der FDP-Minister muss trotz der verheerenden Klimabilanz des Verkehrssektors doch kein Sofortprogramm vorlegen, mit dem sich die CO2-Emissionen noch in diesem Jahr erheblich senken lassen. Die Klimaschutzgesetznovelle macht’s möglich. Überschreitet der Se...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was berufstätige Eltern bei der Krankenversicherung beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404386445&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-19 17:57:02 letzte Aktualisierung: 2024-04-19 17:58:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Frau unseres Lesers hat bish...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Norwegischer Staatsfonds verzeichnet neuen Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404349321&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-19 07:10:02 letzte Aktualisierung: 2024-04-19 08:13:01
Der 1,6 Billionen Dollar schwere norwegische Staatsfonds hat im ersten Quartal dieses Jahres getrieben durch Kursanstiege bei Tech-Aktien einen Rekordgewinn erzielt. Der Gewinn betrug 1,2 Billionen Norwegische Krone...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihr Weg zur finanziellen Unabhängigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404349319&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-19 07:01:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-19 10:13:03
Es konnte wohl kein passenderes Kürzel für diese Bewegung geben: Fire, zu Deutsch: Feuer. Das Schlagwort steht für „financial independence, retire early“. Meist junge Menschen wollen finanziell unabhängig werden und...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>