<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>Industry</description>
<item>
<title>Zeit für Gewinnmitnahmen? Das sagen Profis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397324123&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 07:33:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 07:33:00
Die Nvidia-Aktie ist nicht zu stoppen: Seit Jahresbeginn ist der Marktwert des US-Halbleiterherstellers bereits um 85 Prozent gestiegen. Die Marktkapitalisierung liegt bei 2,3 Billionen US-Dollar und stellt damit so...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 7 besten Auto-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397323682&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Automobilbranche durchläuft derzeit einen tiefgreifenden Wandel. Lange Zeit wurden die Märkte von etablierten Herstellern wie Mercedes-Benz, BMW, Volkswagen und Toyota dominiert. Doch in den vorigen Jahren hat sich die Branche rasant verändert. Vor allem der Aufstieg von Tesla und die zunehmende...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wir spüren eine gewisse Verunsicherung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889690&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Florian Dürselen: Wir kennen den deutschen Markt seit Jahren und sind auch seit Langem aus Liechtenstein sowie der Schweiz und Österreich heraus dort aktiv. Mit einer Präsenz vor Ort können wir unsere Kundinnen und Kunden jetzt noch besser erreichen und beraten. Zudem sehen wir in Deutschland als ei...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So hätte die CS nicht enden müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397214751&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Die Todesnachricht kommt am Samstagmorgen. Die halbe Schweiz ist noch am Schlafen. Es ist der 18. März 2023, und der Informationsdienstleister Bloomberg verbreitet gerade diese Eilmeldung:
▪ Samstag, 8 Uhr 15. UBS prüft Übernahme zur Rettung der Credit Suisse. Der Schock ist gross. Bis vor kurzem ha...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comeback der Nebenwerte“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889685&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Olgerd Eichler: Nein, aber das Thema ist in der Tat zwiespältig. Es geht damit los, dass die US-Märkte die europäischen in den vergangenen zehn Jahren mit mehr als 200 Prozentpunkten geschlagen haben. Und bricht man den Wertzuwachs innerhalb des US-Marktes herunter, stellt man fest, dass der Anstieg...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solvium schließt Großteil der Produktserie „Wechselkoffer Euro Select“ ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132369&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Aus den nun aufgelösten Wechselkoffer-Anlagen haben rund 1.500 Anleger alle Zahlungen vertragsgemäß erhalten, teilt das Solvium mit. An Mieten und Rückzahlungen wurden demnach insgesamt über 36 Millionen Euro ausgezahlt.
Das Angebot Wechselkoffer Euro Select 1 (WES 1) war von April 2016 bis März 201...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verius-Immobilienfonds soll weitergeführt werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397124843&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 10:03:12 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 10:03:12
Der milliardenschwere Verius-Immobilienfonds soll nun doch weitergeführt werden: Das gab der gleichnamige Fondsberater aus Zug in der Schweiz am Dienstag bekannt. 100 Prozent der Anleger hätten „unter Applaus nach v...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heftige Kritik an Ex-Liquidatorin der IBH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750733&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Bereits 2020 berichteten wir über skandalöse Vorgänge bei geschlossenen Immobilienfonds der IBH-Gruppe (test.de/ibhfonds). Nun schrieb Frank Bassermann, seit 2022 Liquidator von IBH-Fonds, Anlegern im Februar 2024 von Problemen: Er habe fast leere Konten, hohen Leerstand und Rückstände vorgefunden, ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversität ist Trumpf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750742&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>F rauen im Rampenlicht: 2023 hat Claudia Goldin, Ökonomin an der US-Universität Harvard, für ihre Forschung über Geschlechterunterschiede auf dem Arbeitsmarkt den Nobelpreis bekommen. Auch die Finanzwelt beschäftigt sich mit dem Thema Gendergerechtigkeit. Verschiedenen Studien zufolge gelten Firmen,...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>I Squared baut Europageschäft aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397165934&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.3.2024
cru Frankfurt
 – Der US-Infrastrukturinvestor I Squared Capital baut sein Europageschäft mit der Eröffnung eines neuen Büros in München aus. „Es ist unser erster Standort in Kontinentaleuropa, und die dortige Präsenz stärkt das langfristige Engagement von I Squared in Deuts...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldrichtig investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750735&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>G old ist die klassischste aller Geldanlagen. Nicht wenige Anlegende halten das Edelmetall heute noch für ein ideales Instrument zur Werterhaltung. Nüchtern betrachtet ist Gold nur eine gute Ergänzung zu Aktien- und Zinsanlagen. Wir haben verschiedene Möglichkeiten des Goldkaufs verglichen und sagen...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netto-Null-Welt bis 2050</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889730&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit dem Amundi USD Corporate Bond PAB – UCITS ETF investieren Anleger in US-Unternehmensanleihen, die die Anforderungen der Paris-Aligned-Benchmark (PAB) der EU erfüllen. Diese unterstützen eine Netto-Null-Welt bis 2050 und die Begrenzung des globalen Temperaturanstiegs auf 1,5 Grad Celsius. Der ETF...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zum Schnäppchenpreis: Das die aktuell günstigsten Welt-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397110871&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese beiden Welt-ETFs sind die aktuell günstigsten am Markt und Anleger bekommen Sie zu fast geschenkten jährlich laufenden Kosten. Ein gutes Investment?
Günstig und transparent in die Weltwirtschaft anlegen, das ist das Versprechen vieler ETFs, die beispielsweise den Kürzel MSCI World tragen. Alle...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reich in Rente: So viel müssen 40-Jährige dafür anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397147399&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Dieser Artikel ist eine Übernahme von Capital+, dem digitalen Premium-Angebot von Capital. Für Sie als stern PLUS-Abonnenten ist er exklusiv hier zehn Tage abrufbar. Danach wird er wieder ausschließlich für Capital+-Abonnenten zu lesen sein unter www.capital.de/plus. Das Wirtschaftsmagazin Capital g...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Lehren aus der Project-Pleite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750739&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>D ie Insolvenz von Immobiliengesellschaften der Project-Gruppe aus Nürnberg und Bamberg im Sommer 2023 hat selbst Branchenbeobachter überrascht. Die 119 Project-Gesellschaften hatten zu diesem Zeitpunkt bundesweit 1852 Wohnungen und 16 Gewerbeobjekte in der Planung oder schon im Bau. Das finanzierte...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gender-ETF: Lohnt es sich, in Gleichberechtigung zu investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397139214&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der Finanzmarkt ist traditionell eher männlich geprägt. Das war zumindest das Bild von Bankern wie dem Macho-Trader Gordon Gekko im Film „Wall Street“ in den 1980er-Jahren. Das Vorbild von chauvinistischen Finanzhaien ist seitdem zum Negativbeispiel geworden. Unternehmen und Banken werben jetzt dami...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 5 ETFs haben mehr Rendite als der MSCI World geliefert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397149431&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der MSCI World als das Maß aller Dinge? Nicht unbedingt. Diese fünf ETFs haben den beliebten Index in den vergangenen fünf Jahren geschlagen und könnten ihre Outperformance in Zukunft fortsetzen:
Läuft ein Index besser als der MSCI World, dann sind die Ursachen häufig ein Hype oder eine Aufholbewegu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von kurzen Beinen und langen Schatten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889702&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Politische Börsen haben zwar kurze Beine – aber manchmal werfen Wahlen auch lange Schatten voraus. Die Wahl zum Europäischen Parlament vom 6. bis zum 9. Juni dürfte typischerweise kaum mehr als einen kurzfristigen Effekt auf die Kapitalmärkte haben. Allerdings steht die Europäische Union (EU) derzei...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltigkeit und Rendite im Paket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889688&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Universum an Fonds und ETFs, die in Wasser investieren, ist weit. Allen diesen Produkten gemein ist, dass der Schwerpunkt ihrer Investments in Filter-, Pumpen- und Ventilhersteller, Versorgungsunternehmen und Unternehmen geht, die sich mit der Aufbereitung von Abwasser befassen. Bei den ETFs gil...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JETZT EINSTEIGEN?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889681&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>

Die Rekordjagd geht weiter. Von einigen kleineren Rücksetzern lassen sich die Anleger nicht stören: Der Deutsche Aktienindex Dax (sowohl in der Variante mit als auch ohne Dividenden), der S&P 500, der Nasdaq Composite, und der Nikkei schaffen neue Höchststände – Gold und Bitcoin ebenfalls. Kann da...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329359&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,92% du capital et 3,97% des droits de vote

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329313&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 3,98% des droits de vote (06/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329302&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329300&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,22% du capital et des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329354&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,77% du capital et 4,99% des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329352&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,01% des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329349&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,81% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397329344&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kryptowährung im Hoch: Schweizer Banken lassen Kunden mit Bitcoin handeln – ist das sicher?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397110052&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>«Krypto? Aber sicher.» Mit diesem Slogan wirbt die Zuger Kantonalbank seit dem Oktober für ihr Angebot zum Handel mit Kryptowährungen, das sich an Privatkundinnen und -kunden richtet. «Kryptowährungen handeln in sicherer Umgebung», klingt es bei der Posttochter Postfinance, die Anfang März in den Ha...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: Billiger wird's nicht – und vier weitere Trends bei Indexfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397123804&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Dieser Artikel ist eine Übernahme von Capital+, dem digitalen Premium-Angebot von Capital. Für Sie als stern PLUS-Abonnenten ist er exklusiv hier zehn Tage abrufbar. Danach wird er wieder ausschließlich für Capital+-Abonnenten zu lesen sein unter www.capital.de/plus. Das Wirtschaftsmagazin Capital g...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les inquiétudes remontent sur les options et la volatilité actions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397108040&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les

milliards placés sur les ETF vendant des options risquent notamment d'écraser artificiellement une volatilité qui pourrait remonter à la moindre contrariété.

Outre l'intelligence artificielle, l'un des paris les plus prisés du moment à Wall Street porte, selon les données compilées par les Glo...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter sieht neuen Wachstumsmarkt - Sollten Anleger hier investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397119113&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Vermögensverwalter von Janus Henderson Investors scheinen einen neuen potenziellen Wachstumsmarkt gefunden zu haben, der sogar attraktiver als Indien sein könnte. Sollten Anleger hier investieren?
Mit einer Allokation hat der Vermögensverwalter Janus Henderson Investors zuletzt auf sich aufmerks...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insiderhandel – die Jagd auf die Täter hat begonnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397332857&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Sie hatten den Fall fast schon abgeschrieben. Monatelang hatten Anja Felten (41) und ihr Team immer neue Anfragen durch ihre Datenbank gejagt. Die Mitarbeiter der Finanzaufsicht Bafin, Abteilung Marktüberwachung, waren einem Mann auf der Spur, den sie verdächtigten, systematisch Insiderinformationen...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>money inhalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889668&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Börse rennt von Rekord zu Rekord. Wer den Börsenzug verpasst hat, fragt sich zu Recht: jetzt noch kaufen? FOCUS MONEY hat die Antwort und verrät, bei welchen Aktien der Höhenflug weitergeht
6 Gold: Preis klettert weiter
7 Das kaufe ich jetzt: Brookfield, die kanadische Antwort auf Buffetts Berks...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adidas setzt auf Großereignisse – „Menschen freuen sich auf die Sport-Partys“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397335337&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-13 05:30:13 letzte Aktualisierung: 2024-03-13 05:30:13
Im vergangenen Jahr hatte noch einmal der Verkauf von Restbeständen aus der gestoppten Kooperation mit US-Skandalrapper Kanye West halbwegs die Adidas-Ergebnisse gerettet. Nun sollen Sportgroßereignisse wie die Fußb...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienrisiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397323276&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Die Märkte freuen sich an den zum Teil massiven und doch etwas unrealistischen Gewinnsteigerungen in den USA gerade im Bereich KI. Ob der wilden Party dürfen die Risiken nicht ignoriert werden. Bis zu den erwarteten Zinssenkungen Mitte Jahr wird sich zeigen, wie gut die US-Konsumenten und Unterne...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse kann auch Bitcoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889689&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Nach Absturz und Durststrecken in 2021/2022 – unter anderem ausgelöst durch den Zusammenbruch der Kryptobörse FTX – geht der Bitcoin-Kurs erneut durch die Decke. Prognosen reichen inzwischen bis weit über 100 000 Dollar pro Bitcoin
Prognosen, dass der Bitcoin nach Zulassung der ersten Spot-ETFs auf ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank CEO Sewing Vows to Keep Expenses in Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131513&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG Chief Executive Officer Christian Sewing vowed to meet previous cost targets and said he’s working on additional measures to ensure he succeeds.
The German lender will hit a goal of keeping expenses at €5 billion ($5.5 billion) in the first quarter and the full-year f...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die günstigsten Baukredite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750751&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Z wei Jahre lang kannte die Zinskurve nur eine Richtung: nach oben. Im Herbst 2023 kam plötzlich die Wende. Ende Februar verlangten die Banken für ein Darlehen mit 80 Prozent Beleihung und 15 Jahren Zinsbindung im Schnitt 0,73 Prozentpunkte weniger als Ende Oktober 2023 (siehe Grafik rechts).
Ist je...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank will ihre Kosten stärker senken - Aktie in Dax-Spitzengruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397135880&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im ersten Quartal hätten sich die Kosten der Bank auf fünf Milliarden Euro belaufen, sagte Vorstandschef Christian Sewing am Dienstag auf einer Investorenkonferenz der US-Bank Morgan Stanley. Dem Manager zufolge arbeitet die Deutsche Bank an weiteren Massnahmen zur Kostensenkung. Erst im Februar hat...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt Bank-Aktien kaufen? Was die Papiere von Deutsche Bank, Commerzbank & Co. antreiben könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397141561&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bank-Aktien gehören aktuell nicht zu den Lieblingen der Anleger, besonders weil die Zinsen absehbar sinken werden. Allerdings könnten die Papiere der Geldhäuser trotzdem in den kommenden Monaten abheben. Das steckt dahinter:
Die Erhöhung der Zinsen durch die Europäische Zentralbank hat bei den Geldh...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Libor Rigging’s Poster Boy Gets Final Shot at Proving Innocence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397336903&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Almost a decade since he became the face of the Libor rigging scandal, Tom Hayes has one final shot at clearing his name.
Hayes, an ex-UBS Group AG and Citigroup Inc. trader, was the first conviction of the scandal that unfolded over allegations he, with a select group of bankers, man...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>South Korea Moves Closer to Extending Onshore Won Trading Hours</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397273797&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- South Korea will undertake another test of after-hours trading of the won as authorities prepare to extend the currency’s trading session.
Some banks will be allowed to exchange the dollar-won pair in real time from Thursday — without predetermined factors such as prices and counterpa...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz stagnierender Zinsen! Diese deutsche Bank bietet 4,0 Prozent aufs Tagesgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397137147&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Europäische Zentralbank lässt den Leitzins unverändert bei 4,5 Prozent. Zu diesem Zinssatz leihen sich Banken im Euroraum frisches Geld bei der EZB. Ziel der Luxemburger Institution ist es, wieder eine Inflationsrate von zwei Prozent zu erreichen. Für Februar 2024 ist sie mit einer Teuerungsrate...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht vor Übertreibungen beim Bitcoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132808&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Bitcoin setzte zuletzt seinen Höhenflug fort: Ende Februar hat die bedeutendste Kryptowährung wieder die Marke von 60.000 US-Dollar überschritten und nun ganz aktuell mit 71.000 US-Dollar sogar ein neues Allzeithoch erreicht. Seit Jahresbeginn liegt das Plus bei etwa 68 Prozent. Auf Sicht von zw...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397108059&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 4,08% des droits de vote (06/03/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krypto-Euphorie dank Bitcoin-Boom - wie weit geht der Höhenflug?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131855&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>

Was sind die Hauptgründe für den aktuellen Anstieg des Bitcoin-Kurses und wie könnte sich dieser Trend in der Zukunft entwickeln?

Verschiedene Faktoren haben dazu beigetragen.



- Erstens haben die Regulierungsbemühungen durch die United States Securities and Exchange Commission (SEC) zu mehr Si...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Gründe, warum der Ethereum-Kurs weiter ansteigen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132838&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Am 11. März 2024 hat Ethereum die wichtige 4.000-US-Dollar-Marke geknackt. Damit war der Kurs der zweitwichtigsten Kryptowährung nur noch knapp 19 Prozent von seinem Allzeithoch in Höhe von 4.891 US-Dollar entfernt. 

Doch wie geht es dieses Jahr mit dem Kurs weiter?
Kurz gesagt: Experten gehen von ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich habe keine Lust, nur eine Sekunde mit Alice Weidel zu verbringen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397339396&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Capital: Herr Christ, Sie haben sich als erster bekannter Manager und Unternehmer in Deutschland im vergangenen Jahr sehr klar gegen die AfD positioniert. Einige Unternehmen haben nun eingestimmt, viele bekennen sich aber lieber abstrakt zu den Prinzipien der Demokratie und scheuen die offene Konfro...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen beim Gewinn an der Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397173183&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Sparkassen haben dank der gestiegenen Zinsen so viel verdient wie nie zuvor. Der Gewinn der 353 Institute habe sich im vergangenen Jahr auf 17 Milliarden Euro vervielfacht, teilte der Deutschen Sparkassen- und Giroverband (DSGV) am Dienstag mit. Von ihrem zu versteuernden Ergebnis steckten die S...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Zinsen sicher sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750741&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Unsere Bestenlisten zeigen Tages- und Festgeld, das Sparerinnen und Sparer ohne Einschränkung erhalten. Alle getesteten Angebote gibt es online unter test.de/zinsen.
Die Tabelle auf dieser Seite führt die 25 besten Anbieter von Festgeld auf, die einen festen Zinssatz für Laufzeiten zwischen einem un...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausschau halten nach Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889712&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>In den Vorstandsetagen der Banken knallen die Champagnerkorken und wird Kaviar gereicht! „Das Geschäftsjahr 2023 ist hervorragend gelaufen“, frohlockt Manfred Knof, Chef der Commerzbank. Von 2022 auf 2023 kletterte der Überschuss des vor knapp einem Jahr in den Leitindex Dax zurückgekehrten Geldhaus...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street Sees Risks of Later Start Date for Fed’s QT Tapering</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397150071&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As Federal Reserve officials prepare for an in-depth conversation about its balance sheet at next week’s meeting, Wall Street strategists can only agree that all of the plans being discussed by the central bank carry some growing risks.
While a handful expect the Fed to announce or ev...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen machen mehr Gewinn als Deutsche Bank und Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397120045&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 09:15:57 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 09:15:57
Die Sparkassen haben dank der gestiegenen Zinsen so viel verdient wie nie zuvor. Der Gewinn der 353 Institute habe sich im vergangenen Jahr auf 17 Milliarden Euro vervielfacht, teilte der Deutschen Sparkassen- und G...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stock Investor With 1,900% Gain Breaks Long Silence in Japan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397165027&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For almost three decades, Stephen Butt’s company mostly stayed behind the scenes, a long-term investor in the tradition of Warren Buffett that saw little reason to draw attention to itself.
Silchester International Investors quietly bought shares in some of the world’s blue-chip compa...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risk Appetite in Bitcoin Spurs ‘Enormous’ Leveraged ETF Flows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397159749&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Demand for the investment vehicles that offer leveraged exposure to Bitcoin is soaring as the digital asset hits record highs. 
Leveraged futures-based exchange-traded funds such as VolatilityShares’ 2x Bitcoin Strategy ETF (BITX) are seeing flows rivaling spot Bitcoin ETFs. The fund ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crypto’s ‘Alameda Gap’ Narrows as Billions Pour Into Bitcoin ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397150058&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A long awaited batch of spot Bitcoin exchange-traded funds is already influencing the way crypto markets function, just two months after they launched in the US on Jan. 11. 
The spot Bitcoin ETFs brought to market by the likes of BlackRock Inc. and Fidelity Investments have already dr...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biden Delivers Road Map to Electrify Long-Haul Trucking Routes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397142176&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Biden administration is rolling out its plan for deploying electric vehicle charging and hydrogen fueling infrastructure on the nation’s freight corridors — part of a bid to decarbonize US supply chains and accelerate the adoption of emission-free big rigs. 
The road map released ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Börse wirklich boomt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397133244&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Alles scheint gut. Zumindest für die Anleger. An den Aktienmärkten gab es zum Wochenauftakt zwar keine neuen Allzeithochs, aber die Richtung schon seit Monaten ist eindeutig: Von ihren Tiefständen Ende Oktober haben der F.A.Z.-Index um 18 Prozent, der S&P-500 um 24 Prozent und der Euro Stoxx 50 um 2...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin Sets Another All-Time High as Crypto Sees Record Inflows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397099024&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bitcoin rose to a record for the third time in five days before traders appeared to take the opportunity to realize some of the recent gains. 
The original cryptocurrency reached an all-time peak of $72,968 on Tuesday, before pulling back below $70,000. The fresh highs were reached in...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Economy Rebounds in January After Slipping Into Recession</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397340701&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The UK economy rebounded in January, registering modest growth after falling into a technical recession in the second half of last year.
Gross domestic product rose 0.2% following a 0.1% decline in December, the Office for National Statistics said Wednesday. Services and construction ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milde Temperaturen in Hessen +++ Zeugen nach Schüssen auf Wettbüro gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397338641&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Vor 42 Minuten
Timur Tinç
Offenbach. In den kommenden Tagen soll das Wetter in Hessen ausgesprochen mild werden. Am Mittwoch ist es bei bis zu 14 Grad bewölkt und zeitweise etwas regnerisch, wie der Deutsche Wetterdienst (DWD) am Morgen mitteilte. Am Donnerstag steigen die Temperaturen dann auf maxi...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tether: Das profitabelste Geschäftsmodell der Welt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397334793&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Jean-Louis van der Velde zählt zu den erfolgreichsten CEOs der vergangenen Jahre, obwohl er außerhalb der Kryptoindustrie praktisch unbekannt ist. Bis Dezember 2023 leitete er Tether, das Unternehmen hinter dem größten amerikanischen Dollar-Stablecoin USDT. Stablecoins sind blockchainbasierte Token,...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen hängen Großbanken ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397173162&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Sparkassen haben infolge der gestiegenen Zinsen so viel verdient wie nie zuvor. Ihr Gewinn hat sich im vergangenen Jahr auf 17 Milliarden Euro vervielfacht. Die Institute steckten davon 10,2 Milliarden Euro in ihre Vorsorgereserven – eine Art Puffer für schlechte Zeiten. Ihr Vorsteuerergebnis st...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teurer Dispo? Nein, danke!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750717&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>E nergie, Lebensmittel, Mieten – all das ist in den vergangenen Monaten rasant teurer geworden, das Einkommen aber nicht im selben Maß gestiegen. Bei fast jedem zweiten Menschen, der im Dispo ist, ist diese Lücke der Grund für die Überziehung. So eine Forsa-Umfrage im Auftrag des Verbraucherzentrale...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dank höherer Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397183535&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die 353 deutschen Sparkassen haben ihre Erträge im vergangenen Jahr dank der gestiegenen Zinsen kräftig ausgebaut. Sie erwirtschafteten einen Gewinn von 17 Milliarden Euro, wie aus Zahlen des Deutschem Sparkassen- und Giroverband (DSGV) hervorgeht.
Von ihrem zu versteuernden Ergebnis steckten die Sp...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Bank droht Buße</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750719&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Die staatliche Finanzaufsicht Bafin hat der Deutschen Bank mit einer Geldbuße gedroht, falls diese nicht mehr gegen Geldwäsche und Terrorismusfinanzierung unternimmt. Das Institut müsse seine Datenverarbeitungssysteme verbessern und Transaktionen genauer überwachen. Weil die Deutsche Bank Geldwäsche...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sprudelnde Zinsgewinne bei den Sparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397155407&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
 Frankfurt. Nach einem außerordentlich guten Geschäftsjahr 2023 müssen sich die deutschen Sparkassen gegen einen Vorwurf wehren: Sie sacken die höheren Leitzinsen der Europäischen Zentralbank ein, ihre Sparkunden dagegen gehen weitgehend leer aus. Ulrich Reuter, seit Januar 2024 Präsident des D...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sennder holt ehemalige LEG-CFO Schröter-Crossan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397165940&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.3.2024
kro Frankfurt
– Beim Berliner Logistik-Start-up Sennder wird der CFO-Posten neu besetzt. Auf den bisherigen Finanzchef Amir Avraham folgt nun die ehemalige LEG-Finanzchefin Susanne Schröter-Crossan, wie die Digitalspedition am Dienstag mitteilte. Schröter-Crossan, die dem D...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Qualitätsmerkmal „Made in Germany“?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397155413&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Zu „Die Blutung, die nicht stoppen will“ (F.A.Z. vom 7. März): Wie lange wird es brauchen, bis die Manager deutscher Konzerne verstanden haben, dass die Justiz in den USA nach einer ganz einfachen Formel funktioniert: „America first“? Die Deutsche Bank hat es auf die harte Art lernen müssen, nachdem...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeichnungsfrist für Douglas-Aktien gestartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397173193&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Düsseldorf. Das Kosmetikunternehmen Douglas will noch vor Ostern den Sprung aufs Frankfurter Börsenparkett wagen. Der erste Handelstag ist für den 21. März geplant. Nur gut eine Woche nach der offiziellen Ankündigung hat am Dienstag die Zeichnungsfrist für die Aktien begonnen. Die Orderbücher der In...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Steuerwelt sonst noch so beschäftigt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397155443&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Hierzu fanden mehrere parallele Panels zur Umsatzsteuer, zur Erbschaft- und Grunderwerbsteuer, zur Abgabenordnung und insbesondere dem Steuerstrafrecht sowie zu den Anforderungen an Steuerabteilungen von Unternehmen mit unmittelbarer und mittelbarer steuerrechtlicher Relevanz (ESG, Digitales, Compli...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Lockmittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750740&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Die Kehrseite der Zinswende zeigt sich an den Abzockern, die den Markt überschwemmen. Finanztest bekommt zahlreiche Hinweise zu dubiosen Plattformen im Internet. Beispiel: Robert K., dessen Namen wir geändert haben. Für ihn begann die Misere im Dezember 2023. Nach einer Anmeldung bei einem Portal er...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dreister Goldwucher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889732&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>IN EURO NOTIERT DAS BELIEBTESTE EDELMETALL mit rund 1920 Euro je Feinunze (31,1 Gramm, Stand 4.03.2024) am Allzeithoch (s. S. 6). Immerhin verunsichern geopolitische Krisen wie der Ukrainekrieg oder der Nahostkonflikt viele Anleger. Gleichzeitig kaufen Notenbanken Rekordmengen des Krisenklassikers u...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich bin eine gescheiterte Nachfolgerin“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397340490&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-13 07:23:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-13 07:23:00
Auf den ersten Blick war Christina Diem-Puello spät dran. 2020 erst gründete sie gemeinsam mit ihrem Mann Maximilian Diem das Rad-Leasing-Unternehmen Deutsche Dienstrad – andere Anbieter wie Jobrad waren da schon Ja...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roboterfahrzeuge werden am Frankfurter Stadion getestet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397337159&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Im Deutsche Bank Park in Frankfurt werden neue, autonom fahrende Roboterfahrzeuge getestet, die in der Zukunft für vielfältige Aufgaben eingesetzt werden sollen. Einblicke in das vom Bundesdigitalministerium geförderte Projekt «Campus FreeCity» gibt es an diesem Mittwoch (14.00 Uhr) auf dem Gelä...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sprudelnde Zinsgewinne der Sparkassen provozieren Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397148985&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nach einem außerordentlich guten Geschäftsjahr 2023 müssen sich die deutschen Sparkassen gegen einen Vorwurf wehren: Sie sacken die höheren Leitzinsen der Europäischen Zentralbank (EZB) ein, ihre Sparkunden dagegen gehen weitgehend leer aus. Ulrich Reuter, seit Januar 2024 Präsident des Deutschen Sp...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CVC’s Beauty Chain Douglas Sets Terms for $991 Million IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131527&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German perfume retailer Douglas aims to sell as much as €907 million ($991 million) of stock in its initial public offering, as owner CVC Capital Partners capitalizes on a rebound in European listings.
The shares are being marketed at €26 to €30 each, the company said in a statement l...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Douglas-Börsengang startet - €907 Mio. Emissionserlös angepeilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397130810&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mit der Rückkehr der Parfümeriekette Douglas wird es Ernst. Das Düsseldorfer Unternehmen bietet dem Publikum ab dem heutigen Dienstag Aktien im Wert von bis zu 907 Millionen Euro an. Ab 21. März soll die Aktie in Frankfurt gehandelt werden.
Douglas bietet bis zu 32,7 Millionen junge A...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BofA Strategists Boost S&P 500 Profit Forecast to Join Top Bulls</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397122150&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The S&P 500 will deliver stronger-than-expected earnings in 2024, powered by resilient economic growth and artificial intelligence breakthroughs, according to Bank of America Corp. strategists, who are now among Wall Street’s most bullish profit forecasters.
The team including Ohsung ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Partyschreck der Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397116357&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Die Sache mit dem grünen Kugelschreiber lässt Mark Branson, 55, nicht los. Weil sie viel aussagt über die Bundesbürokratierepublik Deutschland, über deren Finanzaufsicht Bafin, die der gebürtige Brite seit 2021 leitet. Und über Branson selbst.
Die Sache ist so : Sobald ein Kollege befördert wird, mu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Gut gehalten - Warten auf US-Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397127042&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vor den US-Inflationszahlen, die um 13.30 Uhr veröffentlicht werden, wollten sich die Anleger nicht zu weit aus dem Fenster lehnen, heisst es am Markt. Denn diese Zahlen könnten Aufschluss geben über den Zeitpunkt einer ersten Zinssenkung durch die US-Notenbank Fed. Sollte die Teuerung höher ausfall...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Douglas-Börsengang startet - 907 Mio. Euro Emissionserlös angepeilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397133337&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der Rückkehr der Parfümeriekette Douglas wird es Ernst. Das Düsseldorfer Unternehmen bietet dem Publikum ab dem heutigen Dienstag Aktien im Wert von bis zu 907 Millionen Euro an. Ab 21. März soll die Aktie in Frankfurt gehandelt werden.
Douglas bietet bis zu 32,7 Millionen junge Aktien zum Preis...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: SMI nach US-Inflationsdaten fast auf Zweijahreshoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397149440&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Daher würden die Anleger weiterhin glauben, dass das Fed die Zinsen in diesem Jahr tatsächlich senken kann und wird, hiess es am Markt. "Der Trend geht in die richtige Richtung", sagte ein Händler. Dass dies eine harzige Geschichte werden würde, überrasche nicht. Zudem lasse der Arbeitsmarkt Anzeich...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen und Volksbanken teilen sich Geldautomaten - das gilt jetzt für Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397151586&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>An derzeit 430 Standorten arbeiten Sparkassen und Volksbanken zusammen. Dort können Kunden an Geldautomaten Überweisungen tätigen, Geld einzahlen und auch Bargeld abheben, wie eine aktuelle Umfrage des "Handelsblatts" bei zwölf regionalen Sparkassenverbänden ergab. In Baden-Württemberg gilt die Part...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Börsen schließen trotz enttäuschender Daten im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397139582&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 13:56:24 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 19:32:51
Die US-Börsen haben ihren Aufwärtskurs trotz des überraschenden Anstiegs der US-Inflation fortgesetzt. Der Dow-Jones-Index der Standardwerte schloss 0,6 Prozent fester bei 39.005 Punkten. Der breiter gefasste S&P 50...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Logistik-Einhorn macht Zalando-Aufsichtsrätin zur Finanzchefin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113413&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 07:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 07:00:00
Das Berliner Logistik-Einhorn Sennder ernennt die Zalando-Aufsichtsrätin Susanne Schröter-Crossan zur neuen Finanzchefin. Die 44-Jährige wird Nachfolgerin des langjährigen Finanzchefs Amir Avraham. Sie soll Sennder ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>