<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Wins Legal Case Over Private Banker Defections in Spain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450748639&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG won a legal case in which a Spanish private bank, Banca March, claimed that the Swiss lender had unfairly poached wealth-management staff from it seven years ago. 
A Madrid court dismissed the claims, and ruled that the private bank will have to pay the legal costs, accor...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moody’s Downgrades BNP, Credit Agricole on French Turmoil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450748623&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Moody’s Corp. downgraded the ratings of seven French banks including BNP Paribas SA and Credit Agricole SA as it continues to assess the fallout of the country’s political turmoil. 
The move reflects Moody’s “view that France’s public finances will be substantially weakened over the c...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Manchester United’s Coming Turnaround Makes It a Buy for UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450743548&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Manchester United fans are suffering another indifferent season, but the outlook for the football club’s owner is rosy, according to analysts at UBS Group AG.
Ivar Billfalk-Kelly and Artem Prokopets recommend buying shares of Manchester United Plc as new ownership drives a return to p...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Seeks to Speed Up SRT Approvals, Supervision Head Buch Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450726775&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to trial an accelerated approval process for significant risk transfers, potentially making the deals more attractive for banks, supervision head Claudia Buch said.
The ECB is planning to start a “pilot” next year that it has developed with an influent...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Direction Clear on Rates as Prices Stabilize</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450717203&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank interest rates will continue to head lower as inflation starts to stabilize around the 2% goal, according to its Governing Council member Olli Rehn.
“The direction of our monetary policy is now clear,” Rehn said Tuesday in Helsinki. “The speed and scale of the ra...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Moves to Edge Up Capital Requirements For Region’s Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450717202&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank slightly raised capital requirements for the region’s lenders, saying geopolitical risks had increased even as the industry continues to reap bumper profits.
Overall, banks face a minimum bar of 11.3% for high quality capital next year, up from 11.2% in 2024,...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Banker Behind Debt-for-Nature Swaps Sets Up Credit Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450712150&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ramzi Issa, a former senior banker at UBS Group AG best known for his role in pioneering debt-for-nature swaps, has set up his own credit fund as demand for such deals heats up.
Issa, who left his position as UBS’s head of global structured credit and sustainable credit products in Oc...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Geldbußen im Aufwärtstrend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450750914&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 18.12.2024 Zur Bußgeldpraxis der BaFin sind nur wenige aggregierte Daten öffentlich bekannt. Eine wichtige Informationsquelle sind die Jahresberichte der BaFin, denen beispielsweise eine seit Jahren abnehmende Zahl der Bußgeldverfahren entnommen werden kann. Wurden 2013 noch weit übe...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Skandaljahr bei den Volksbanken – Bundesverband muss drei Mal stützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450702403&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Eigentlich gelten die Volks- und Raiffeisenbanken als konservativ und fast ein bisschen spießig. Doch hinter den Genossenschaftsbanken liegen skandalgeprägte Monate, die am robusten Image der Finanzgruppe kratzen: Einige Geldhäuser gerieten in die Schlagzeilen, weil sie über fragwürde Vertriebsfirme...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cash. Branchengipfel Sachwertanlagen – Panel 1: „Ankauf ist derzeit Trumpf“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450702261&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie ist die Situation in Ihrem jeweiligen Zielmarkt und wie hat er sich 2024 entwickelt?
Müller: Verifort Capital konzentriert sich neben Health Care Immobilien in erster Linie auf den gewerblichen Value-Add-Bereich. Im Oktober haben wir die Gestattung für unseren neuen Value-Add-Plus Fonds erhalten...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wash-Trades: Diese Regeln müssen Anleger kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450718899&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) gibt Marktteilnehmern eine klare Orientierung zum Umgang mit Wash-Trades. In ihrer Mitteilung erläutert die Aufsichtsbehörde, unter welchen Bedingungen Wash-Trades ,  Wash-Sales oder „In-sich-Geschäfte“ als Marktmanipulation eingestuft werd...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich sehe keine direkte Konkurrenz zwischen aktiven Fonds und aktiven ETFs“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450718898&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Sie haben verschiedene aktive ETFs im Angebot. Was ist das „aktive“ an Ihren Produkten?
Stefan Kuhn: All unsere aktiven ETFs nutzen unser hauseigenes Research, das entweder Eingang in die Konstruktion unserer eigenen Indizes findet oder genutzt wird, um die zugrundeliegenden Indizes zu übertreffen. ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsfrauen trauern um Michaela Krahwinkel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450712806&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Michaela Krahwinkel, langjähriges Beiratsmitglied der Fondsfrauen und ehemalige Abteilungsleiterin bei Union Investment, ist im Dezember 2024 nach kurzer schwerer Krankheit verstorben.
Bei Union Investment leitete sie bis März 2022 die Performance-Analyse, wo sie sich der Bewertung hausinterner Fond...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auch Deka darf jetzt Bitcoins verwahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450782173&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Endlich hat auch die Deka die Kryptoverwahrlizenz erhalten. Damit darf sie auch den Bitcoin verwahren. Doch der DSGV ringt noch um ein Krypto-Angebot für Privatkunden.

Gerade noch rechtzeitig vor dem MiCAR-Start am 30.12. hat nun auch die DekaBank von EZB und BaFin die Kryptoverwahrlizenz erhalten....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>2025 als Balanceakt für die Kapitalmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450492712&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit Blick auf die globale Konjunktur ist für das Jahr 2025 ein moderates Wirtschaftswachstum zu erwarten. Die USA bleiben die Lokomotive der Weltwirtschaft – trotz Donald Trump, dem zukünftigen US-Präsidenten. Hier zeigen sich die Effekte der staatlichen Förderprogramme der vergangenen Jahre, denn d...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450735456&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-17 14:05:50 letzte Aktualisierung: 2024-12-17 14:06:13
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706233&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706221&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,89% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706201&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706193&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,35% du capital et 4,83% des droits de vote (16/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706168&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,05% du capital et 3,54% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706140&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,66% du capital et 3,76% des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706139&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706236&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706219&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706149&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706129&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706208&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450706199&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für die UBS wird das China-Geschäft schwieriger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450800660&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Für die Besetzung einer Top-Position in China hat die UBS unlängst einen prominenten Kopf gewinnen können. Seit Juli steuert Janice Hu als Country Head die China-Aktivitäten der Schweizer Grossbank. Janice Hu leitete zuvor das China-Geschäft der mittlerweile untergegangenen Credit Suisse. Sie gilt i...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Skandalnudeln von der Volksbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450735760&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Sollte Marija Kolak göttlichen Beistand benötigen, hat sie es nicht weit. Die Präsidentin des Bundesverbands der Deutschen Volksbanken und Raiffeisenbanken (BVR) gehört schließlich dem Wirtschaftsrat des Vatikans an; in das Ehrenamt berufen hat sie niemand Geringeres als der irdische Stellvertreter ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage für Einsteiger: Eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450737359&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-17 14:47:04 letzte Aktualisierung: 2024-12-17 14:47:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch studiert er und arbeitet pa...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die mutmaßliche Iran-Connection der Düsseldorfer Volksbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450710966&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-17 06:38:05 letzte Aktualisierung: 2024-12-17 06:39:01
Die von der Finanzaufsicht BaFin beanstandeten Geschäfte mit Iran-Bezug der skandalbelasteten Volksbank Düsseldorf Neuss sollen in Verbindung mit dem Unternehmen GIC International und dessen Umfeld stehen. Das erfuh...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werde ich Bargeld los – viel Bargeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450710952&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-17 06:28:04 letzte Aktualisierung: 2024-12-17 06:28:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Über viele Jahre hat er Geld ges...</description>
<pubDate>Tue, 17 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>