<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Wunsch Says Rates Should Fall, But Warns on Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432683373&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should be able to continue to ease policy, but must be mindful of consumer-price growth, according to Governing Council member Pierre Wunsch.
“In our base scenario, if our forecast becomes reality, we should be able to reduce interest rates further,” he told ...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Faces Rising Discontent From Swiss Industry, NZZ Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432678229&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Almost a quarter of Swiss manufacturing and industrial companies have experienced worsening terms on loans or deteriorating service from UBS Group AG since the takeover of Credit Suisse, according to details of a survey published by the Neue Zürcher Zeitung am Sonntag. 
The percentage...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagel Says Inflation to Hit 2% Goal, ECB Must Stay Focused</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432674620&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers must remain on alert even with consumer-price growth on track to slow to 2% by the end of next year, Bundesbank President Joachim Nagel said.
“If we look at the inflation picture for this year and next year, we assume that we will reach our target by...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volkswagen vs. Mercedes-Benz: Laut UBS sollten Sie eine Aktie jetzt kaufen - und eine verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432702835&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Experten von UBS haben die verprügelten Autoaktien von Volkswagen und Co. bewertet. Eine sollten Anleger den Angaben zufolge dabei besser abstoßen, bei einer anderen kann sich ein Kauf noch lohnen.
Die deutsche Autobranche ist in einer historischen Krise. Rigorose Sparmaßnahmen, mögliche Werksch...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Schlechtere Konditionen»: Swissmem geht auf Konfrontationskurs mit der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432665563&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>23 Prozent der befragten Firmen, die dem Verband angehören, meldeten, dass sich die Konditionen oder die Qualität der Dienstleistungen seit der CS-Übernahme verschlechtert hätten, wie die «NZZ am Sonntag» anhand einer Umfrage des Verbands schrieb.
Der Anteil habe sich im Vergleich zur Umfrage von le...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: Swissmem-Chef kritisiert UBS für schlechtere Kreditbedingungen.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432683016&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Wir sind enttäuscht von der UBS», wird Swissmem-Präsident Martin Hirzel in dem Artikel zitiert. Die Grossbank habe immer versichert, die Bedeutung der Tech-Industrie anzuerkennen und ein verlässlicher Partner sein zu wollen. «Die hohe Zahl der betroffenen Firmen zeichnet nun ein anderes Bild.»
Seit...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bahn macht einen großen Fehler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432763820&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Es ist der größte Firmenverkauf in der Geschichte der Deutschen Bahn: Für 14,3 Milliarden Euro veräußert der Staatskonzern seine Logistiktochter DB Schenker an deren dänischen Konkurrenten DSV. Das ist ähnlich bedeutend wie seinerzeit die Privatisierung der Telekom oder der Deutschen Post. DB Schenk...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Fusion mit CS: Techindustrie ist von UBS enttäuscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432675414&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Nach der Übernahme der Credit Suisse (CS) sieht sich die UBS vermehrt dem Vorwurf ausgesetzt, in einigen Bereichen marktbeherrschend zu sein und deutlich schlechtere Konditionen durchzusetzen – etwa bei den Firmenkrediten. «Nur eineinhalb Jahre nach der Megafusion hat sich die UBS vom Werkplatz Schw...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Grundstücke ein gutes Investment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432677839&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-15 13:10:04 letzte Aktualisierung: 2024-09-15 13:10:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um fast 4000 Quadratmete...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>