<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Said to Explore Office in Kuwait, Deepening Gulf Ties</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459199506&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is exploring plans to open an office in Kuwait, according to people familiar with the matter, marking the asset manager’s latest effort aimed at deepening ties to the oil-rich region.
The firm is in discussions with regulators and could make a final decision as soon as ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needs to Remain Cautious and Flexible on Rates, Kazimir Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459180608&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably lower borrowing costs further, but must remain flexible and cautious as it’s too early to declare victory over inflation, according to Governing Council member Peter Kazimir.
“Last week’s rate cut undoubtedly moved us closer to our destination, ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Sees More Interest-Rate Cuts Beyond March</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459180604&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is likely to lower borrowing costs beyond its next meeting, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
The Lithuanian central-bank chief said Monday that he backs another quarter-point reduction, to 2.5%, when officials next convene to set intere...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Unexpectedly Quickens, Backing ECB Caution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459180594&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation unexpectedly accelerated, supporting the European Central Bank’s cautious approach to lowering interest rates while the sputtering economy faces intensifying trade threats from the US.
Consumer prices advanced 2.5% from a year ago in January, up from 2.4% in Decemb...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says US Tariffs Are Worrying, Raise Uncertainty</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459174643&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Supply Lines is a daily newsletter that tracks global trade. Sign up here.
US President Donald Trump’s tariffs on Canada and Mexico are  “worrying” and heighten economic uncertainty for Europe, Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said.
Trump increased threats of tariff...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Analysten bevorzugen Galderma gegenüber Sandoz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459175352&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Seit dem Börsengang im Oktober 2023 sind die Valoren des Biosimilar-Produzenten Sandoz um knapp 78 Prozent angestiegen. Der Swiss Performance Index (SPI) kommt in der gleichen Zeitdauer auf ein Kursplus von gut 13 Prozent.
Die Sandoz-Titel sind am heutigen Montagmorgen inmitten eines breiten Marktrü...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: Trotz Rezession auf Rekordkurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459195023&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
„In Deutschland kann es nur noch besser werden!“, so lautete meine Einschätzung zum Nachbarland Anfang November. Tatsächlich steckt das grösste Land der EU seit zwei Jahren in einer Rezession und glaubt man den Ökonomen, so wird es in Deutschland auch in diesem Jahr kaum besser werden....</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorschau: Kann die UBS mit dem Leistungsausweis für 2024 überzeugen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459203343&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Erwartungen an die Unternehmenszahlen der UBS sind hoch. Die von AWP befragten Analysten erwarten für das vierte Quartal 2024 einen Geschäftsertrag von 11,411 Milliarden Franken. Der Gewinn vor Steuern sollte bei 811 Millionen Franken zu stehen kommen, das Konzernergebnis bei 536 Millionen Frank...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausblick UBS: Q4-Gewinn von 536 Millionen Franken erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459223449&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>FOKUS: Einmal mehr dürften nicht nur die (bereinigten) operativen Ergebnisse im Vordergrund stehen, sondern vor allem auch die Fortschritte bei der Übernahme bzw. der Integration der früheren Credit Suisse. Und nach der Veröffentlichung des CS-PUK-Berichtes kurz vor Weihnachten steht auch das Thema ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschäftsführung von Amundi Deutschland erweitert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459186157&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Tobias Löschmann ist Mitglied der Geschäftsführung der Amundi Deutschland GmbH. Zuvor war der 48-jährige, studierte Betriebswirt bereits Mitglied der erweiterten Geschäftsführung und leitet die Niederlassung in Frankfurt. Seit 2017 verantwortet er als Head of Sales Institutional & Corporate Clients ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459189700&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im Januar musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG) ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Deutschland holt Vertriebsleiter in die Führungsebene</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459189698&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Tobias Löschmann ist seit dem 1. Februar 2025 Geschäftsführer bei Amundi Deutschland. Der 48-jährige Betriebswirt war zuvor bereits Mitglied der erweiterten Geschäftsführung und leitet seit 2022 die Frankfurter Niederlassung.
Löschmann verantwortet seit 2022 zudem den institutionellen Bereich bei Am...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immer mehr Beschwerden bei der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459231197&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Das boomende Wertpapiergeschäft hat der deutschen Finanzaufsicht Bafin im vergangenen Jahr deutlich mehr Schlichtungsfälle beschert. Demnach gingen 2024 insgesamt 1110 Beschwerden von Verbraucherinnen und Verbrauchern ein. Das teilte die Bafin am Montag mit. Im Vorjahr waren es lediglich ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Bußgelder gegen Finanztochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459212881&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-03 18:28:16 letzte Aktualisierung: 2025-02-03 18:41:39
Die Münchener Tesla Financial Services GmbH muss vier Bußgelder in Höhe von insgesamt 11.000 Euro zahlen. Das teilte die Finanzaufsicht Bafin am Montag mit. Die Behörde reagierte damit auf Verstöße der Finanzierungs...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459169770&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459169759&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,13% du capital et 4,19% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459169755&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alles auf der Kippe: Der Wahlkampf bremst die Bahn-Sanierung aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459172208&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Der riesige gelbe Maschinenzug, knapp 100 Meter lang, 240 Tonnen schwer, schiebt sich über die Gleise. Ein Greifarm hebt die Schienen behutsam an. Schrauben und Federklemmen wurden zuvor von Bauarbeitern gelöst. Transportbänder befördern die maroden Teile in den Bauch des Ungetüms. Über ein parallel...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haften Mietinteressenten, wenn sie überraschend abspringen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459176198&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-03 09:31:03 letzte Aktualisierung: 2025-02-03 09:31:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser wollte eine Wohnung ne...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stecken wir als Ehepaar in einer Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459176196&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-03 09:32:01 letzte Aktualisierung: 2025-02-03 09:32:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ihre Ehe besteht seit Jahrzehnte...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>