<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Traders’ ECB Rate Cut Bets Fuel Biggest Yield Drop in Two Months</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458487881&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Short-dated German bonds headed for their best day in more than two months as traders ramped up wagers on additional interest-rate cuts from the European Central Bank this year. 
The two-year yield fell as much as 10 basis points to 2.18%, the biggest drop since Nov. 22, while longer-...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Drop ‘Restrictive’ Label on Stance as Soon as March</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458487868&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may stop describing its monetary policy stance as “restrictive” at its next decision in March, according to people familiar with the Governing Council’s debate.
With another quarter-point cut in borrowing costs highly likely then, bringing the deposit rate do...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Rise as ECB Cuts as Expected; Shell, Nokia Gain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458487864&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks rose on the back of strong earnings and as a decision from the European Central Bank to cut interest rates came as expected.
The Stoxx Europe 600 Index ended the session with a gain of 0.9%. Media, real estate and energy stocks rose the most.
Nokia Oyj shares surged af...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Bulgaria Convergence Process Is Well Advanced</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458482021&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said Bulgaria is “well advanced” in the process of meeting the criteria for joining the euro.
“From what I have seen and the discussions that I have had with the Bulgarian authorities, I’m confident that this process is going well,” sh...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cuts Rates for Fifth Time as Euro-Zone Economy Flatlines</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458472701&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank lowered borrowing costs for a fifth time since June, with the region’s economy stalling and the 2% inflation target in reach.
Officials reduced the deposit rate by a quarter-point to 2.75% — as predicted by all analysts in a Bloomberg poll. They continued to ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Cut All But Certain With Price Goal in View: Decision Guide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458442028&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to lower interest rates for a fifth meeting as inflation that’s nearing the 2% target lets officials further loosen the shackles on the economy.
Analysts polled by Bloomberg are unanimous in predicting a quarter-point reduction in the deposit rate, to ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Corporate Bank Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458492674&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Aktie: Aus dem Kursrückschlag Kapital schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458478865&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Das war doch eigentlich eine ganz sichere Sache. Die grossen US-Tech-Konzerne wie Meta, Alphabet, Microsoft, Apple oder Nvidia beherrschen den Markt und sind mit einer Börsenbewertung jeweils von weit über 1,0 Billionen Dollar unbesiegbar. Oder scheinen zumindest so.
Dann kam DeepSeek....</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Sergio Ermotti: "Die heutigen Kapitalanforderungen sind gut"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458486112&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS sei in der Lage gewesen, die Credit Suisse zu retten. Das habe gezeigt, dass die Kapitalstärke der Bank und auch die Schweizer Regulierung gut genug sei, wenn sie ordentlich implementiert ist, so Ermotti. Das sei eben bei der CS nicht der Fall gewesen, weil diese von der Aufsichtsbehörde reg...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erste Asset Management ernennt Leiter des Wholesale-Geschäfts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458489404&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kilian Minderlein steigt bei der deutschen Tochter der Erste Asset Management zum Leiter des Wholesale-Geschäfts (Head of Wholesale Business) auf. Wie er auf LinkedIn mitteilte, übernimmt er die Position zum 1. Februar 2025.
Minderlein arbeitet seit April 2023 für das Unternehmen, zunächst als Sales...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt Finanzbranche vor Klimarisiken und Cyberattacken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458465968&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die deutsche Finanzbranche steht 2025 vor komplexen Herausforderungen und damit auch die Versicherer. So sieht es zumindest die Finanzaufsicht Bafin. „Es gibt zurzeit nicht das eine, zentrale Risiko. Die Lage ist vielschichtig“, sagte Bafin-Präsident Mark Branson bei der Vorstellung des Berichts „Ri...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht, Falle!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458268712&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>Mit gefälschten Werbeanzeigen der DJE Kapital AG versuchen Betrüger derzeit, Nutzer von sozialen Medien hinters Licht zu führen. Die Finanzaufsicht Bafin warnt auf ihrer Webseite vor dem „Identitätsmissbrauch“ des DJE-Vorstandsvorsitzenden Jens Ehrhardt. Offenbar geben sich die unbekannten Täter in ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458443500&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,36% du capital et 4,29% des droits de vote (23/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458443487&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,92% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458443396&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458443380&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,13% du capital et 4,19% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Elon Musk provoque une «vraie pagaille» au sein du fonds souverain norvégien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458443496&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les revenus records du Government Pension Fund Global sont portés par les géants de la tech. Mais son gestionnaire est embarrassé par une polémique sur la rémunération d'Elon Musk.

Les géants des technologies mettent à l'épreuve le fonds souverain norvégien (Government Pension Fund Global, GPFG). E...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsespiel 2025: Mitmachen, lernen und gewinnen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458560646&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>LINZ. Das OÖN-Börsespiel in Zusammenarbeit mit Raiffeisen Oberösterreich läuft seit gestern, Donnerstag. Sie können sich jederzeit auf der Website oon-boersespiel.at anmelden, wertvolle Erfahrungen sammeln und tolle Preise im Gesamtwert von 38.000 Euro gewinnen. Es ist die 23. Auflage des größten Bö...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der „DeepSeek-Schock“ doch nicht so groß?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458478936&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Seit der Veröffentlichung von ChatGPT Ende 2022 hat keine andere Künstliche Intelligenz (KI) für so viel Wirbel gesorgt wie „R1“ von DeepSeek. Das Programm des chinesischen Startups ist den Angaben zufolge so leistungsfähig wie westliche Konkurrenten, benötigt aber deutlich weniger Rechenpower und w...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brauchen Eltern eine Vollmacht für ihr volljähriges Kind?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458609151&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Sobald Kinder volljährig sind, dürfen Eltern nicht mehr für sie entscheiden. Doch wie sieht das im medizinischen Notfall aus? Brauchen die Eltern dann eine Vollmacht, um mitreden zu können?
ANTWORT: Jeder Volljährige sollte für den Fall seiner eigenen Handlungsunfähigkeit mit einer Vorsorgeve...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haften Mietinteressenten, wenn sie überraschend abspringen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458463560&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-30 11:55:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-30 11:55:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser wollte eine Wohnung ne...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brauchen Eltern eine Vollmacht für volljährige Kinder?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458452873&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-30 09:47:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-30 09:47:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Offenbar brauchen Eltern für bes...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stecken wir als Ehepaar in einer Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458452872&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-30 09:49:01 letzte Aktualisierung: 2025-01-30 09:49:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ihre Ehe besteht seit Jahrzehnte...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>