<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Achtung: BaFin schließt deutsche Bank – Insolvenzgefahr!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464424451&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesaufsicht für Finanzdienstleistungen (kurz BaFin) hat gerade bei einer deutschen Bank ein Veräußerungs- und Zahlungsverbot verhängt. Grund: Kundengelder sind in Gefahr und möglicherweise von einer Insolvenz bedroht. Das müssen Sparer jetzt wissen.
Die Bundesaufsicht für Finanzdienstleistung...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Bundesbank-Desaster verstärkt Dekade der Wohlstandsvernichtung", warnt Top-Ökonom Daniel Stelter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464424450&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Im Interview mit BÖRSE ONLINE verrät Deutschlands Top-Ökonom Daniel Stelter, warum der hohe Verlust der Bundesbank uns bald schmerzhaft erreichen dürfte, warum wir am Ende des Wohlstands in Deutschland angekommen und warum Sparer die großen Verlierer sind.
BÖRSE ONLINE: Herr Stelter, nach der Wahl s...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Zölle – welche Länder könnten sie speziell treffen und was droht an den Aktienmärkten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464406495&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Donald Trump hat häufig Handelsungleichgewichte als ein zentrales Sorgenkind bezeichnet. Die Handelsdefizite der USA (d. h. die Importe übersteigen die Exporte) gegenüber den Handelspartnern geben daher Aufschluss darüber, welche Länder höhere Zölle fürchten müssen.
China, die Europäische Union (EU)...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin lässt Commerzbank-Finanzvorstand Carsten Schmitt ungewohnt schnell zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464426820&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Carsten Schmitt, der auf der Bilanzpressekonferenz am 13. Februar noch als „designierter Finanzvorstand“ der Commerzbank auftrat, inzwischen bereits die endgültige Zulassung der Bankenaufsicht erhalten hat? Das ging ungewöhnlich schnell und spricht für seine fachliche Qualifikation. Schmitt war noch...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zollankündigungen belasten Aktienmärkte - auch Zinssenkungen helfen nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464406785&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Eine wichtige Überzeugung ist mit den neuesten Zollankündigungen von US-Präsident Donald Trump ins Wanken geraten: Die Chancen auf "Deals' werden geringer eingeschätzt, dafür mehren sich die Bedenken hinsichtlich der Zölle und der daraus entstehenden Belastungen für die wirtschaftliche Aktivität.

A...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds machen Probleme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464208263&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Nicht jeder kann sich eine Immobilie leisten. Offene Immobilienfonds sind dann eine Alternative. Sie ermöglichen, mit wenig Geld in Büros, Einzelhandelsflächen, Lagerhallen, manchmal auch Wohnungen und Hotels zu investieren. Einen Anteil gibt es schon für unter 100 Euro. Und so haben die Fonds mittl...</description>
<pubDate>Sun, 02 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt rückt wohl Sergio Ermottis Lohn in den Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464438484&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Es sind eigentlich gute Nachrichten für die UBS: Die Gretchenfrage nach der künftigen Eigenkapitalunterlegung wird vom Parlament entschieden. Statt sich mit einer Handvoll Technokraten und dem Bundesrat herumzuschlagen, kann die Grossbank nun auf 246 Parlamentarier einwirken.
Diese dürften sich leic...</description>
<pubDate>Sun, 02 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>