<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Unbegründete oder gar systematische Leistungsverzögerungen duldet die BaFin nicht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14462575678203763109</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Eine steigende Anzahl an Verbraucherbeschwerden hat die BaFin im April dieses Jahres dazu veranlasst, eine Aufsichtsmitteilung zu veröffentlichen. Darin fordert sie die Versicherer auf, Leistungsanträge zügig zu bearbeiten. Warum diese Aufforderung gerade jetzt kommt und worauf die Finanzaufsicht be...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin veröffentlicht PKV-Sterbetafel 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5481521176514973167</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die BaFin hat die PKV-Sterbetafel 2026 veröffentlicht, die der Verband der privaten Krankenversicherung (PKV-Verband) entwickelt hat.
Die Sterbetafeln verwenden die allgemein gültigen aktuariellen Begrifflichkeiten. So steht qx für die Wahrscheinlichkeit, dass ein Mann im nächsten Lebensjahr stirbt,...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Privatanleger gehen stärker auf aktive ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7260389214502483883</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Laut einer Untersuchung des Anlegerportals extraETF im Auftrag von J.P. Morgan AM unter 1.000 Personen auf extraETF.com interessieren sich immer mehr Privatanleger für aktive ETFs.
Die große Mehrheit, nämlich 91,3% der Befragten, kennt aktive ETFs als Anlageprodukt. Hiervon sind 40,5% bereits invest...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin will Verbraucherschutz bei Finanzprodukten stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17978254884488567483</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die BaFin hat ihre strategischen Ziele für 2026 bis 2029 vorgestellt. Relevant für die Vermittlerbranche ist dabei Ziel Nr. 5: Die Finanzaufsicht will Transparenz und Kundennutzen bei Finanzprodukten stärken und kollektive Verbraucherinteressen schützen. Grundlage dafür sind Marktanalysen, die Risik...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sonderthema im ÜberblickInflation, Lieferengpässe, Zinsen: Was treibt die Schadenkosten?Welche gesetzlichen Verpflichtungen im Schadenfall zu beachten sind„Unbegründete oder gar systematische Leistungsverzögerungen duldet die BaFin nicht“So sehen Makler da</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11167675950798159236</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Sonderthema im Überblick
Inflation, Lieferengpässe, Zinsen: Was treibt die Schadenkosten?	60
Welche gesetzlichen Verpflichtungen im Schadenfall zu beachten sind	62
„Unbegründete oder gar systematische Leistungsverzögerungen duldet die BaFin nicht“	
65
So sehen Makler das Thema Schadenregulierung	66
...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEVISEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13136040509203676779</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>J.P. Morgan geht davon aus, dass der Dollar in den nächsten Wochen und Monaten noch schwächer wird. Selbst 1,40 Dollar je Euro halten sie für möglich. Eine hohe Zinsvolatilität zwingt die Unternehmen dazu, Bondemissionen schon vorab abzusichern.
► Im Interview Seite 13...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive Entscheidung für Rendite-Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=793275167923268142</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>ETF-SERIE TEIL 5 Aktive ETFs wollen das Beste aus der Welt klassischer Aktienfonds und preisgünstiger ETFs kombinieren. Welche Besonderheiten dabei bestehen, welche Unterschiede es zwischen den Produkten gibt. Abschluss unserer mehrteiligen ETF-Serie

von Florian Hielscher
Für ein breiter gestreutes...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übernahmewelle kommt ins Rollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14986341619331206860</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>KONSOLIDIERUNG Machtkämpfe um ProSiebenSat.1 und Commerzbank treiben die Aktienkurse. Europaweit bahnen sich Transaktionen an. Alle Hintergründe und Gewinnchancen.

von W. Ehrensberger, M. Fischer und A. Pilmes
Das Streamingportal Joyn von ProSiebenSat.1 wird im Herbst zum Schauplatz von fiesen Mach...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immun gegen Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11462436462612917478</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wie schön wäre eine Welt ohne Trump. Wunschdenken? Nicht ganz! Wer diese Aktien kauft, lebt seinen Traum. Sechs Aufsteiger, die sich von der US-Zollpolitik nicht aufhalten lassen

Was die Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump betrifft, findet Christian Kullmann klare Worte. „Das permanente Andro...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Dort, wo wir nur solide sind, verlieren wir“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7700159134194125316</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Eine Bilanz aus zehn Jahren Oliver Bäte an der Spitze des Allianz-Konzerns

Am 7. Mai 2015 übernahm Oliver Bäte als Nachfolger von Michael Diekmann den Vorstandsvorsitz der Allianz. Der Betriebswirtschaftler galt lange als Kronprinz für den Posten. Der Ruf des Mannes der klaren Worte eilte ihm vorau...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16213130487363902861</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Sind Garagen eine flexible und rentable Geldanlage?
FRAGE: Ein Leser überlegt, in Garagen als Kapitalanlage zu investie...</description>
<pubDate>Fri, 01 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt kommt die Superintelligenz: Damit kann Meta den KI-Markt dominieren – muss aber nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12580142356218049304</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Facebook-Mutterkonzern Meta verzückt derzeit die Börse und schraubt weiter an einer „Superintelligenz“, die die KI-Konkurrenz in den Schatten stellen soll. Wird das funktionieren? Ein Kommentar.
Über Erfolglosigkeit können sich Anleger beim Facebook-Mutterkonzern Meta derzeit nicht beklagen. Die...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Risiken: AfW veröffentlicht Leitfaden für unabhängige Vermittler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6667710912986946230</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der AfW hat einen Praxisleitfaden für den sicheren Einsatz von KI in Vermittlerunternehmen veröffentlicht. Er soll helfen, Risiken zu identifizieren und ein Risikomanagement zu etablieren.

Seit dem 2. Februar sind Teile der europäischen KI-Verordnung (KI-VO) in Kraft. Der AfW Bundesverband Finanzdi...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fusionsfieber an der Börse: Diese Aktien locken jetzt mit hohen Gewinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4292900384768486573</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Plötzlich ist sie wieder da – die Übernahmefantasie. Fusionen und Zukäufe sorgen 2025 für frischen Schwung an den Börsen. In den ersten sechs Monaten schnellte das globale M laut Goldman Sachs um fast 30 Prozent nach oben. Allein 35 Megadeals mit jeweils über zehn Milliarden Dollar zeigen: Strategen...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Intel: Nach Kursrückgang besteht erneut Potenzial für kurzfristige Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9616132921462048063</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Intel konnte vom KI-Boom bisher nicht profitieren. Trotzdem ist Aufholpotenzial erneut vorhanden.

Georg Pröbstl
Die letzte Empfehlung von Intel ging ganz schnell auf. Nur zwei Monate nach Besprechung Mitte Dezember war die Aktie des Prozessor-Konzerns nicht nur um 25 Prozent auf das Kursziel von 25...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie das richtige Gravelbike nach Ihren Vorstellungen finden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1667484204469120982</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AfW veröffentlicht KI-Governance-Leitfaden für Vermittlerunternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14209130791127378988</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Was gibt es beim Einsatz von Künstlicher Intelligenz in Vermittlerbetrieben zu beachten? Der AfW Bundesverband Finanzdienstleistung hat dazu jetzt einen Leitfaden erstellt.

Seit dem 2. Februar 2025 sind Teile der europäischen KI-Verordnung in Kraft. Der AfW Bundesverband Finanzdienstleistung hat da...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommt jetzt die Altcoin-Season?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=627873138624439047</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Digitalwährungen aus der zweiten und dritten Reihe boomen. Warum das so ist und wie es weitergeht, erklärt Vermögensverwalter Markus van de Weyer im Podcast.

Außerdem im „Quote of the week“: Hedgefonds-Star Ray Dalio erklärt, wie viel Bitcoin seiner Meinung nach ins Portfolio gehört.
Disclaimer: Di...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>