<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Rate Cuts Will Continue Next Year, Vujcic Tells HRT1</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451639124&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will go on lowering borrowing costs in 2025, according to Governing Council member Boris Vujcic.
“The direction is clear, it’s the continuation of the direction from 2024, and that is the further reduction of interest rates,” the Croatian central bank chief t...</description>
<pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Signs €5.1 Billion Deal to Buy Axa’s Asset Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451625116&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA finalized the €5.1 billion ($5.3 billion) purchase of Axa SA’s asset management unit, in the biggest acquisition under Chief Executive Officer Jean-Laurent Bonnafe.
Both sides had agreed on the price and outlines of the deal when they announced in August that they had e...</description>
<pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef warnt vor Bitcoin: "Beim Begriff Kryptowährung kriege ich Gänsehaut"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451625210&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Newsletter-Widget Elaine FOCUS-Magazin
Der Bitcoin sei keine Währung, sondern ein Spekulationsobjekt: "Schauen Sie sich die Kursschwankungen an, die sollten jedem zu denken geben, der eine solide Anlage sucht, von einem Zahlungsmittel ganz zu schweigen! Als Zentralbanker kann ich nur zur Vorsicht ra...</description>
<pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PUK zur Credit Suisse UBS trimmt Bürgerliche auf Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451644836&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
UBS hat ihr Lobbying verstärkt, um neue Regulierungen zu verhindern.
Bürgerliche Parteien erhielten im letzten Jahr 1,2 Millionen Franken von UBS und CS.
SP fordert, dass Parteispenden der UBS verboten werden.
Anfang 2025 ist es wieder so weit: Die UBS trifft sich mit Mitgliedern der Wirts...</description>
<pubDate>Sun, 22 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Anleger-Lektionen für 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451620743&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-21 16:09:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-21 16:09:04
Das Börsenjahr 2024 geht für die meisten Anleger erfolgreich zu Ende – trotz des jüngsten Rücksetzers am US-Aktienmarkt. Anleger blicken bei einem klassischen Welt-Investment beispielsweise über ETFs auf den MSCI Wo...</description>
<pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>