<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Neu und besser?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10417931156116418182</link>
<author>Euro</author>
<description>Als Wisdomtree im März 2025 den ersten Rüstungs-ETF für europäische Aktien lancierte, traf das New Yorker ETF-Haus damit den Geschmack der europäischen Anleger. Binnen weniger Wochen hatten sie in den Wisdomtree Europe Defence ETF mehr als zwei Milliarden Euro investiert. Innerhalb der nächsten zwei...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Skeptische Meinung zu Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6016832561049143095</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Technologie. Nvidia steht im Zentrum der KI-Revolution. „Unsere Haltung dazu ist jedoch vorsichtig“, erklärt Sverre Bergland, der den DNB FUND TECHNOLOGY (ISIN: LU 030 229 649 5) mit drei Kollegen managt. „Wir halten fünf Prozent unseres Fonds in Nvidia. Das ist faktisch eine Untergewich...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Breit streuen und Kosten senken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1108380077292316475</link>
<author>Euro</author>
<description>€uro:Herr Külps, warum sollten Anleger einen ETF kaufen, wenn sie mit Nvidia-Aktien auch schneller reich werden könnten?
Sebastian Külps: Mit einem breit diversifizierten ETF partizipiere ich am Wachstum vieler Unternehmen und damit am globalen Wirtschaftswachstum. Bei Einzelaktien können die Gewinn...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten neuen Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7214605905497160096</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Euroland. Wie kann ich gezielt die Aktien aus dem Euro Stoxx 50 Index herausfiltern, die das beste Sentiment aufweisen? Und die damit auch potenziell bessere Kurschancen bieten? Möglich machen möchte das der neue Aktienfonds GET CAPITAL AI SENTIMENT FUND EUROPE (ISIN: DE 000 A41 4ZD 4), ...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Deutsche Ausgaben nicht ganz eingepreist»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9964491208014121574</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Nach der Zinssenkung des Fed am Mittwoch folgen bis ins nächste Jahr noch vier weitere Schritte nach unten, erwartet Peter Oppenheimer. Der Chefaktienstratege von Goldman Sachs erklärt im Interview mit «Finanz und Wirtschaft», dass diese geldpolitische Lockerung schon eingepreist ist. Auch weil die ...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>