<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank Chief Worried About Euroskeptic Gains at EU Elections</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405099011&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s central bank chief reiterated his concern about the rise of extremist parties, saying he’s worried about the upcoming European Parliament elections.
“The Bundesbank in particular stands for what defines Germany” including diversity and openness, Joachim Nagel told reporters ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Cut Rates If Data Confirm Its Forecast, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405092306&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can envisage reducing borrowing costs if new forecasts and fresh data confirm consumer-price growth is headed back to 2%, Governing Council member Joachim Nagel said.
“Before lowering interest rates, we must be convinced on the basis of the data that inflatio...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Dials Back China Fund Plans on High Costs, Grim Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405066560&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is postponing plans to build its own mutual fund business in mainland China due to high costs and a dim profit outlook, people familiar with the matter said.
The Swiss bank will instead rely on existing joint ventures to expand in China’s mutual fund industry following th...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says June Cut Looks Like Set Deal If No Surprises</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405066558&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is on course to lower interest rates at its June meeting, according to Vice President Luis de Guindos.
“If things move in the same direction as they have in recent weeks, we will loosen our restrictive monetary policy stance in June,” he told Le Monde in an i...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt Besicherung von Pfandbriefen unter die Lupe: Kreise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405085417&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die deutsche Finanzaufsicht Bafin schaut sich die Immobilien, die deutsche Banken zur Besicherung von Pfandbriefen nutzen, derzeit genauer an. Das hat Bloomberg News aus informierten Kreisen erfahren. Hintergrund sind die Turbulenzen an den weltweiten Immobilienmärkten.
Die Bafin führ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist die Korrektur an der Börse ist noch lange nicht vorbei? J.P. Morgan warnt jetzt Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405102729&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Korrektur an den Börsen scheint zum aktuellen Zeitpunkt bereits vorbei zu sein, doch die Experten von J.P. Morgan sind sich da nicht so sicher. Jetzt warnt einer der führenden Marktstrategen aus der Großbank Anleger an der Börse.
In den vergangenen Wochen sind die Märkte ordentlich unter Druck g...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Aktionärsvertreter empfehlen Vergütungsbericht zur Ablehnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405080595&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zwar arbeite UBS-Chef Sergio Ermotti "nach allen bisherigen Erkenntnissen erfolgreich", seine Vergütung sei jedoch "masslos übertrieben", kritisiert im Vorfeld etwa die Aktionärsvereinigung Actares.
Der Lohn von gut 14 Millionen Franken, den Ermotti für seine neun Monate im Amt 2023 erhielt, sprenge...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analyse: Die Meinungen zur UBS-Aktie gehen weiter stark auseinander</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405080592&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die UBS-Valoren steigen in einem freundlichen Gesamtmarkt 0,91 Prozent auf 25.62 Franken. Nach überdurchschnittlichen Gewinnen 2023 resultiert seit Jahresbeginn ein kleines Plus von 2,5 Prozent.
Von dem am 4. April erreichten Jahreshoch von 28.80 Franken ist der Titel am Dienstag deutli...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-GV: Kritische Aktionärsvertreter empfehlen Ablehnung des Vergütungsberichts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405096873&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Lohn von gut 14 Millionen Franken, den UBS-Chef Ermotti für seine neun Monate im Amt 2023 erhielt, sprenge "den üblichen Rahmen", schreibt Actares in einer Mitteilung vom Dienstag.
In Anbetracht des starken Engagements des Bundes und "potenziell von Steuerzahlenden" nach der Übernahme der CS dur...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders: Energiewende – ist es für Investments schon zu spät?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405076133&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Investitionen sowohl in erneuerbare als auch in konventionelle Energien müssen erheblich gesteigert werden, da die Infrastruktur der Energiewende zwischen 2020 und 2050 Investitionen in Höhe von fast 120 Billionen Dollar erfordert. Wir stehen am Anfang einer spannenden Ära. Für Investoren ist da...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorstandsposten : FDP-Staatssekretär Theurer geht zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405114228&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesregierung schließt eine weitere Lücke im Bundesbankvorstand. Verkehrsstaatssekretär Michael Theurer (FDP) zieht es nach Frankfurt. Finanzminister Christian Lindner kündigte den Wechsel seines Parteifreundes am Dienstag in der FDP-Bundestagsfraktion an. Der gebürtige Tübinger (Jahrgang 1967...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesregierung schlägt Theurer für Bundesbank-Vorstand vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405108495&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesregierung hat den FDP-Politiker Michael Theurer für einen Vorstandsposten der Bundesbank vorgeschlagen. Das wurde der Deutschen Presse-Agentur aus Koalitionskreisen bestätigt. Dem Vorschlag werde eine Anhörung folgen, danach gegebenenfalls die offizielle Berufung. Zunächst hatte das «Hande...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank gibt Sammlermünze «Polizei» aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405098888&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Sie ist ein wenig größer als eine Zwei-Euro-Münze, wiegt 9,8 Gramm und auf ihr sind mehrere Polizisten im Dienst abgebildet - in Hamburg ist am Dienstag eine neue Zehn-Euro-Münze vorgestellt worden. Die Sammelmünze ist Teil der mehrjährigen Serie «Im Dienst der Gesellschaft». Mit der 2022 begonnen R...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>National oder europäisch? : Bundesbank-Präsident Nagel für Mischlösung bei Einlagensicherung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405092122&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Ringen um eine gemeinsame Einlagensicherung für Sparer in Europa macht sich Bundesbank-Präsident Joachim Nagel für eine Mischlösung stark. In einem solchen hybriden Modell würde es weiterhin nationale Einlagensicherungssysteme geben, sagte Nagel am Dienstag auf einem Banken-Kongress in Berlin lau...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesregierung schlägt Theurer für Bundesbank-Vorstand vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405114620&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Bundesregierung hat den FDP-Politiker Michael Theurer für einen Vorstandsposten der Bundesbank vorgeschlagen. Das wurde der Deutschen Presse-Agentur aus Koalitionskreisen bestätigt. Dem Vorschlag werde eine Anhörung folgen, danach gegebenenfalls die offizielle Berufung. Zunächst hatte das «H...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Märkte besser verstehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404876993&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Erwartungen sind hoch, sehr hoch sogar. Schließlich soll künstliche Intelligenz (KI) bei der Geldanlage de facto genau das leisten, woran Portfoliomanager aus Fleisch und Blut meist scheitern: durch cleveres Investieren regelmäßig besser abschneiden als der Gesamtmarkt. Knapp ein Drittel der Pri...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld- und Geopolitik bestimmen Anlagechancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404877006&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Inflation ist in den USA ein heißes Wahlkampfthema. Zwar hat sie sich in den vergangenen zwei Jahren in den Vereinigten Staaten und Europa spürbar ermäßigt, doch verlangsamte sich der Rückgang zuletzt deutlich. Der Weg ist mühsam. Das findet auch an den Kapitalmärkten Beachtung. Denn seit dem ve...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Zeit der starken Mietanstiege ist vorbei“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404875123&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Warum Peter Karl, Chef der Erste Immobilien KAG, eine Erholung des Immobilienmarkts erwartet und warum Verkäufe zu ordentlichen Preisen weiterhin möglich sind.
Schon im Jänner ließ Peter Karl damit aufhorchen, dass er zuversichtlich auf das Jahr 2024 blicke. Zu diesem Zeitpunkt war die Stimmung in d...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wlaschek-Stiftung kauft am Ring groß ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404875121&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Für 89 Millionen Euro ging ein Ringstraßenpalais an die Stiftung des verstorbenen Billa-Gründers. Verkäufer war die Real Invest Austria, die sich noch von weiteren Häusern trennte.
Grundbuch
Zurückreichend bis 2003: www.gewinn.com, Login mit Abo-Nummer
Es ist ein starkes Signal, das der Wiener Immob...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesregierung schickt FDP-Staatssekretär in Bundesbank-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405103244&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-23 16:20:07 letzte Aktualisierung: 2024-04-23 16:20:07
Die Bundesregierung beruft den FDP-Politiker Michael Theurer in den Bundesbank-Vorstand. Dies wurde dem Handelsblatt aus Regierungskreisen bestätigt.
Der Parlamentarische Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-GV: Aktionärsvereinigungen empfehlen Nein zu Vergütungsbericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405079477&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Zwar arbeite der Bank-CEO "nach allen bisherigen Erkenntnissen erfolgreich", seine Vergütung sei jedoch "masslos übertrieben", kritisiert im Vorfeld etwa die Aktionärsvereinigung Actares. Der Lohn von gut 14 Millionen Franken, den UBS-Chef Ermotti für seine neun Monate im Amt 2023 erhielt, sprenge "...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'AVS et l'AI ont bouclé sur des résultats positifs en 2023</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405103936&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
L'assurance vieillesse et survivants (AVS) termine l'exercice 2023 sur un résultat de répartition positif de 1,2 milliard de francs. Malgré la hausse des charges par rapport à l'année précédente, les produits de l'AVS, également en augmentation, ont dépassé les charges en 2023...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds müssen Cash-Rücklagen im Blick behalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405094508&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Zum ersten Mal seit 17 Jahren haben offene Immobilienfonds mit deutlichen Nettomittelabflüssen zu kämpfen. Ein Trend, der sich fortsetzen dürfte. Was nun auf Anleger zukommen könnte, hat sich die Ratingagentur Scope angeschaut.
Investmentfonds
Herausfordernde Zeiten für offene Immobilienfonds: Steck...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesregierung schlägt Michael Theurer für Bundesbank-Vorstand vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405110974&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Bundesregierung will den FDP-Politiker Michael Theurer nach SPIEGEL-Informationen in den Bundesbank-Vorstand schicken. Dem Vorschlag werde eine Anhörung folgen, danach gegebenenfalls die offizielle Berufung. Zunächst hatte das »Handelsblatt« darüber berichtet.
Theurer ist aktuell Staatssekretär ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank gibt Sammlermünze "Polizei" aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405105229&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Sie ist ein wenig größer als eine Zwei-Euro-Münze, wiegt 9,8 Gramm und auf ihr sind mehrere Polizisten im Dienst abgebildet - in Hamburg ist am Dienstag eine neue Zehn-Euro-Münze vorgestellt worden. Die Sammelmünze ist Teil der mehrjährigen Serie "Im Dienst der Gesellschaft". Mit der 2022 begonnen R...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worauf wartet er nur?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405108927&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Mit dem Klimaschutz ist es wie mit tigen hat, macht er einfach nicht mit. Alle dem Zahnarztbesuch. Je länger anderen Minister haben es in den vergangenen Jahren geschafft, die CO2-Emissio- man ihn aufschiebt, desto größer werden die Probleme und desto nen in ihren Ressorts signifikant zu senken. Wis...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor UBS-GVKritik an Ermotti-Salär: «Jegliches Mass verloren»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405092615&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405141492&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Bundesregierung will den FDP-Politiker Michael Theurer in den Bundesbank-Vorstand schicken. Das erfuhr die Nachrichtenagentur Reuters am Dienstag aus Regierungskreisen. Theurer ist derzeit parlamentarischer Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium, zudem ist der Diplom-Volkswirt Beauftragter ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bisher war er im Verkehrsministerium FDP-Politiker Theurer soll in Bundesbank-Vorstand einziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405116595&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bundesregierung will den FDP-Politiker Michael Theurer in den Bundesbank-Vorstand schicken. Das erfuhr die Nachrichtenagentur Reuters am Dienstag aus Regierungskreisen. Theurer ist derzeit parlamentarischer Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium. Zudem ist der Diplom-Volkswirt Beauftragter ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie ein zweites Einkommen im Alter auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405066548&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-23 05:14:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-23 05:14:05
Bei WiWo Coach beantworten unsere WiWo Coaches exklusiv für Abonnentinnen und Abonnenten Fragen zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere.
Die Frage: Unsere Leserin ist Ende 30 und beginnt jetz...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>