<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wachstum unter Vorbehalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17058389467175303924</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die jüngste Konjunkturprognose der EU-Kommission für Deutschland ist ernüchternd. Nach zwei Rezessionsjahren ist auch 2025 nicht mit einer positiven Wachstumsrate zu rechnen. Mit der erwarteten Stagnation belegt Deutschland in diesem Jahr im EU-Vergleich den vorletzten Platz, knapp vor Schlusslicht ...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine historische Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17086105748714053332</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Europa kann ein eigenes KI-Ökosystem erschaffen – wenn es die richtigen Schritte geht.

Der Befund ist klar: Was Zukunftstechnologien wie Künstliche Intelligenz (KI) anbelangt, mangelt es in Europa nicht an Talenten. Es gibt exzellente Grundlagenforschung, großartige Programmierer und Ingenieure, In...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höhere Eigenkapitalvorschriften dürften bei UBS zu Anpassung der Geschäftsstrategie führen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13712769974235580661</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS könnte wegen der neuen Eigenmittelvorschriften auch zu einem Übernahmekandidaten werden.

Das Lobbying der UBS in Bern hat wenig genützt: Der Bundesrat wird am 6. Juni neue, härtere Kapitalvorschriften vorlegen. Kommt der Vorschlag durch, wird das grössere Anpassungen für das Geschäftsmodell...</description>
<pubDate>Sun, 25 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bürohr UBS-Chef Sergio Ermotti lässt Avatare sprechen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2735046051537641095</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Das «Bürohr» der «SonntagsZeitung» ist eine Institution. Gerüchte, Possen, Erfolgsmeldungen: Hier lesen Sie, was abseits der grossen Schlagzeilen in der Wirtschaft passiert.

Die UBS unter der Leitung von Sergio Ermotti macht sich die künstliche Intelligenz zunutze. Sie stellt ihren Analysten ein In...</description>
<pubDate>Sun, 25 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>