<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Thames Water Creditors In Talks to Group Up After Kemble Default</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401609860&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Creditors of Thames Water Utilities have started to organize ahead of potential restructuring talks after its parent firm defaulted on its debts.
Lenders and bondholders to its operating companies, a ring-fenced group previously seen as insulated from the parent’s troubles, have begun...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Texas to Replace Ousted BlackRock with Dimensional and Intech</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401609851&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Texas Permanent School Fund has selected Dimensional Fund Advisors and Intech as new money managers after announcing it would terminate BlackRock’s management of $8.5 billion in assets last month.
Dimensional Fund Advisors will manage the largest share of assets, but the fund has ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s New Framework Tools May Already Arrive in 15 Months</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401581871&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may only be 15 months away from introducing new longer-term loans and a permanent bond portfolio to ensure the euro-area economy is sufficiently funded, according to a Bloomberg survey of economists.
Half the respondents say they expect the ECB’s balance shee...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Seen Cutting Interest Rates Once a Quarter Starting in June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401573168&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will embark in June on a steady-yet-gradual path of interest-rate cuts that’ll run at least through the end of next year, according to economists surveyed by Bloomberg.
Respondents anticipate a first quarter-point reduction in the deposit rate — currently at ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dorothee Blessing steigt bei J.P. Morgan auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401656778&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 6.4.2024
lee Frankfurt
– Dorothee Blessing schafft bei J.P. Morgan den Durchmarsch. Wie jetzt bekannt geworden ist, hat die bisherige Europa-Chefin Investment Banking Anfang des Monats eine globale Rolle im Investment Banking der gemessen an der Marktkapitalisierung weltgrößten Bank ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef hofft auf Bankenfusionen in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401610457&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ohne eine Kapitalmarktunion sei es für Europa sehr schwierig, mit den USA zu konkurrieren, sagte Ermotti am Freitag auf einer Konferenz in Italien. Voraussetzung für eine solche Entwicklung seien grosse Zusammenschlüsse wie derjenige der UBS mit der gestrauchelten Rivalin Credit Suisse in der Schwei...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alpha Ordinatum: Neuer Direktor Portfoliomanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401582014&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der 51-Jährige kommt von der Dr. Peters Group, Dortmund, wo er 25 Jahre tätig war. Als Geschäftsführer verantwortete er zunächst das Portfoliomanagement und anschließend die Bereiche Treuhandverwaltung und Marktfolge u.a. in der Kapitalverwaltungsgesellschaft.
In seiner neuen Funktion wird Marc Bar...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mut zum Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401611937&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ergibt es Sinn, Immobilienfonds zu halten, wenn es am Immobilienmarkt gerade alles andere als toll läuft? Ein bisschen Vorsicht ist sicher angebracht. Während manch ein privater Hausbesitzer schon anfängt, nachzurechnen, ob er bei seinem Hauskauf in den letzten Jahren wohl zu viel gezahlt hat, spüre...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flucht aus den Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401611944&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Abflüsse aus Immobilienfonds dauern weiter an – und haben jetzt eine markante Marke überschritten. Seit die Anleger im vorigen Sommer begannen, dort Geld abzuziehen, sind aus den offenen Immobilien-Publikumsfonds in Deutschland mittlerweile mehr als eine Milliarde Euro abgeflossen. Das geht aus ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienrückkäufe sind nicht bei allen beliebt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401718139&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Unternehmen müssen ihre Aktionäre bei der Stange halten. Nur mit zufriedenen Eigentümern im Rücken lässt sich ein Geschäft erfolgreich betreiben. Das gilt in besonderem Masse für die UBS, die mit der Einverleibung der Credit Suisse beschäftigt ist. So kündigte die Grossbank diese Woche an, inmitten ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ja, was will er denn nun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401616662&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Nur mal ein Gedankenspiel. Wäre sie von einem SPD-Minister oder gar einem Grünen-Minister gekommen: Hätte die Idee eines „Infrastrukturfonds“, die Bundesverkehrsminister Volker Wissing vor zwei Wochen im Gespräch mit der Süddeutschen Zeitung ins Spiel brachte, derartige Wellen geschlagen? Wahrschein...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>