<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Settles With Tennessee Over ESG Strategy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455990641&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tennessee said it settled a lawsuit with BlackRock Inc. after accusing the world’s largest money manager of allegedly breaching consumer protection laws by making “misleading” statements about its ESG investment strategy.
“This resolution assures that the money Tennesseans invest with...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Amped Up ETF Taps Into Wall Street’s Stock Anxiety</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455965623&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is tapping into a fast-growing corner of the options-powered ETF world with an offering aimed at Wall Street investors bracing for the S&P 500 to tread water.
The iShares Large Cap Accelerated ETF (ticker TWOX) launched Thursday. If stocks notch a gain over the quarter ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Warns Against Rushing Rate Cuts, Platow Reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455955129&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is right to be cautious in cutting interest rates considering heightened uncertainty and lingering inflation risks, Governing Council member Joachim Nagel told Platow Brief.
“We shouldn’t be too hasty in our efforts to normalize monetary policy,” Nagel was qu...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Removes Credit Suisse Logos From Former Zurich Headquarters</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455955125&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has removed Credit Suisse’s signs at its one-time arch-rival’s former headquarters in Zurich, replacing them with its own.
The iconic building at Paradeplatz 8 is now adorned with the UBS logo, the lender said in a statement on Friday. Built by German-Swiss architect Jako...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Says Easing Should Continue With Series of Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455940876&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Monetary policy easing should continue “with a series of interest-rate cuts at the next ECB Governing Council meetings,” European Central Bank Governing Council member Yannis Stournaras said. 
- However, due to the increased uncertainty, “our moves should be gradual and cautious and c...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>REISEWARNUNG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455102333&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Der riesige gelbe Maschinenzug, knapp 100 Meter lang, 240 Tonnen schwer, schiebt sich über die Gleise. Ein Greifarm hebt die Schienen behutsam an. Schrauben und Federklemmen wurden zuvor von Bauarbeitern gelöst. Transportbänder befördern die maroden Teile in den Bauch des Ungetüms. Über ein paral le...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ersetzt CS-Logos am Paradeplatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942525&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Re-Branding sei ein weiterer Schritt auf dem Weg zum neuen UBS Campus Paradeplatz, teilte die letzte verbliebene Schweizer Grossbank am Freitag mit. Seit 1876 steht am Paradeplatz 8 in Zürich das altehrwürdige Gebäude, von dem aus zunächst die Geschicke der Schweizerischen Kreditanstalt und spät...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzwende kritisiert offene Immobilienfonds als „Sicherheitsillusion“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455947862&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wie sicher sind offene Immobilienfonds? Dieses Thema wird seit der Immobilienkrise kontrovers diskutiert. Ein Auslöser war die Abwertung des Uniimmo Wohnen ZBI von Union Investment, der im Sommer auf einen Schlag 17 Prozent seines Werts verlor. Verbraucherschützer haben aufgrund niedriger Risikokenn...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>25 Thesen für 2025 vom Performance-Champion Bit Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455956811&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wenn Jan Beckers und Marcel Oldenkott die Tech-Investment-Trends für 2025 skizzieren, horchen Anleger auf. Beckers, Gründer und Chefstratege von Bit Capital, und sein Co-CIO Oldenkott haben – nach einer schlechten Phase in der Corona-Krise – mit der starken Performance ihrer Fonds für Furore gesorgt...</description>
<pubDate>Sun, 12 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WELTMACHT TRUMP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455966701&listName=storedesearch</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>I n einer Hotelsuite in Phoenix, die 500 Dollar pro Nacht kostet, sitzt Steve Bannon an einem Konferenztisch und redet über die zweite Amtszeit von Donald Trump.
Bannons graue Strähnen fallen ihm wild ins Gesicht, er trägt eine abgewetzte Barbour-Jacke. Träfe man ihn unten auf der Straße, würde man ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investitionen in Gewerbebauten leicht gestiegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455953506&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Gegensatz zum verhaltenen Wohnungsbau läuft der Gewerbebau in Thüringen recht stabil - beim Investitionsvolumen sogar mit leicht steigender Tendenz. Das geht aus Zahlen des Statistischen Landesamtes in Erfurt hervor.
Danach gaben die Behörden im vergangenen Jahr bis Ende November 716 Projekte zum...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank vorsichtig bei Zinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455983038&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
FRANKFURT. Die Europäische Zentralbank (EZB) sollte aus Sicht von Bundesbankpräsident Joachim Nagel auf ihrem Zinssenkungskurs behutsam vorgehen. Die Inflation sei immer noch erhöht, insbesondere die Dienstleistungspreise würden weiter dynamisch steigen, sagte Nagel am Freitag dem „Platow B...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J. P. Morgan: Interview mit DACH-Firmenkunden-Leiter Lutz Karl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455933474&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Karin Bosshard
Wie haben Sie das Jahr 2024 als Corporate Banker in der Schweiz erlebt?
Wir haben ein sehr starkes Finanzierungsumfeld in der Schweiz gesehen. Unternehmen haben die starke Investorennachfrage am Anleihenmarkt und das Momentum attraktiver Konditionen für Refinanzierungen und Repricings...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS darf US-Pensionsgelder bis 2029 verwalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455938322&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Die UBS darf laut einem Medienbericht auch in der Zukunft in den USA Pensionskassengelder verwalten. Das US-Arbeitsministerium habe der Grossbank eine Ausnahmegenehmigung gewährt, berichtete Reuters am Donnerstag.
Die UBS habe nun bis Juni 2029 den Status als qualifizierter pr...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erhält Zulassung für US-Pensionsgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942495&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das US-Arbeitsministerium gewährte der Schweizer Grossbank die notwendige Ausnahmegenehmigung, wie aus einem Dokument der Behörde hervorgeht. Das Ministerium erklärte, die UBS könne sich nun bis Juni 2029 auf ihren Status als qualifizierter professioneller Vermögensverwalter in den USA stützen. Zuvo...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ersetzt Logo der Credit Suisse am Zürcher Paradeplatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455947828&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA, Milena Kälin
Seit 1876 steht am Paradeplatz 8 in Zürich das altehrwürdige Gebäude, von dem aus zunächst die Geschicke der Schweizerischen Kreditanstalt und später der Credit Suisse gelenkt wurden. Es steht wie kein anderes für den Finanzplatz Schweiz und die CS.
Seit dem (heutigen) Freitag sind...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455936176&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,90% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455936128&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,09% du capital et 4,07% des droits de vote (14/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455936221&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 3,91% des droits de vote (09//01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455936139&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,50% des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas AM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455936234&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>A u moment où le président de la Réserve fédérale américaine (Fed) a paru presque s'étonner de la « très bonne santé de l'économie américaine », la Bundesbank a drastiquement revu à la baisse ses prévisions de croissance du PIB allemand, à 0,2 % en 2025, après une probable contraction en 2024. Pour ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bund will das Mietzinsmodell ändern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456086854&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Mieter in der Schweiz schwanken permanent zwischen Jubel und Wehklagen. Im Jahr 2023 herrschte Tristesse, weil der Referenzzinssatz zweimal um 25 Basispunkte anstieg. Das verteuerte die Mieten um je 3 Prozent. Dafür ist im kommenden März wieder Freude angesagt: Am nächsten Stichtag sinkt der Sat...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds stehen erneut im Kreuzfeuer der Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455954603&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Offene Immobilienfonds stehen seit einiger Zeit schwer im Feuer. Viele Anleger haben in den vergangenen Monaten ihre Anteile zurückgegeben. Laut Daten von Barkow Consulting summieren sich die Nettomittelabflüsse innerhalb der vergangenen 16 Monate auf über sechs Milliarden Euro. Die deutliche Abwert...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Basler UBS-Filiale mit roter Farbe beschmiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456015332&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Vandalismus Bei der UBS am Aeschenplatz kam es an zwei Tagen in Folge zu Sachbeschädigungen. Das berichtet «20 Minuten». Unbekannte hinterliessen rote Farbspuren und schlugen Scheiben ein. Die UBS erstattete Anzeige. (bz)
Feuer in Mehrfamilienhaus
Liestal In einer Wohnung eines Mehrfamilienhauses am...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit Suisse Mitarbeitende der UBS ziehen in Zürcher Innenstadt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455981050&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Die UBS ersetzt Credit-Suisse-Logo am Paradeplatz durch ihr eigenes Logo.
Am Paradeplatz sollen 4000 Mitarbeitende in einem Finanzcampus arbeiten.
In Sihlcity verschwand der CS-Schriftzug, jedoch ohne UBS-Logo-Ersatz.
Der Uetlihof bleibt bisher unverändert, obwohl Büros kaum mehr besetzt s...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zürich UBS-Logo ersetzt am Paradeplatz das Credit Suisse-Emblem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455955345&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Das Credit-Suisse-Logo ist von der Fassade des historischen Bankgebäudes am Paradeplatz 8 verschwunden. Es wurde in den vergangenen Tagen durch das der UBS ersetzt.
Der Wechsel symbolisiert nicht nur den erfolgreichen Abschluss der Übernahme durch die UBS, wie das Unternehmen mitteilt. Er markiert a...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Welt-ETF wird für Anleger jetzt zur Steuerfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455966698&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-17 15:24:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-17 18:08:03
Anleger, die in einen beliebten ETF investiert haben, werden derzeit böse überrascht. In Aktionärsforen im Internet ist die Aufregung groß. Die große französische Vermögensverwaltungsgesellschaft Amundi legt einen i...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind unsere Anlagetipps der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455960877&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-17 11:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-17 13:32:03
Aktientipp 1: Amphenol – Analoger Gewinner der Digitalisierung
In der Welt der Hightechüberflieger ist Amphenol etwas Besonderes: Das Unternehmen aus dem US-Bundesstaat Connecticut ist seit seiner Gründung im Jahr 1...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>