<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS verliert noch mehr an Wert als europäische Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3780334062000228054</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Das US-Geschäft und die drohenden strengeren Bankregeln belasten das Schweizer Geldhaus

Die Marktturbulenzen sorgen für eine neue Rangordnung unter den europäischen Banken. Ab Ende 2023 war die UBS die wertvollste Bank des Kontinents. Dieser Titel gehört nun der spanischen Grossbank Santander – sie...</description>
<pubDate>Sat, 19 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Villeroy Says ECB Can React Quickly on Rates Based on Data</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8648010304374621729</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said inflationary risks appear to have subsided and that the ECB is ready to respond quickly to new data.
The central bank must be prepared for various possibilities, he added in an interview on Ecorama broadca...</description>
<pubDate>Fri, 18 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise 2008: Warum Milliardär Ray Dalio jetzt Alarm schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=915324237135857018</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Star-Investor und Milliardär Ray Dalio warnt vor weit mehr als nur einer Rezession. Eine explosive Mischung aus Schulden, Zöllen und geopolitischen Spannungen bringt das Weltfinanzsystem ins Wanken – und Anleger müssen sich auf dramatische Veränderungen einstellen.
Zölle, Schulden, Systemkrise: Währ...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Big-Tech-Konzerne haben regelrecht Angst vor Stromengpässen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10212171097600609397</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Microsoft reaktiviert Atommeiler, Meta baut Gaskraftwerke: Ronny Gwerder erklärt, wie der KI-Boom den Strombedarf explodieren lässt und wer davon profitiert.

DAS INVESTMENT: Herr Gwerder, der Enduring Assets von Wellington ist in der Spitzengruppe der Infrastrukturfonds über 15 Jahre. Was untersche...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>