<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>KI-Präsident Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9707218080694698760</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Lisa Su legte in ihre Eröffnungsrede zur Elektronikmesse CES in Las Vegas viel von dem Überschwang, der in diesen Tagen in der Technologiebranche typisch ist, wenn es um Künstliche Intelligenz geht. Die Vorstandschefin des Halbleiterkonzerns Advanced Micro Devices (AMD) ließ steile Wachstumskurven a...</description>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Anleger, die auf dieses Angebot hereinfallen, können alles verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11441717864805849350</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Betrugsmaschen, die Anleger als Ziel haben, werden immer besser und perfider. Nun warnt die BaFin erneut vor einem solchen potenziellen Fall.
Täglich gibt es neue Betrugsversuche im Internet, gerade im Zeitalter von Künstlicher Intelligenz, weshalb die BaFin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistu...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer: Was sie dürfen und was nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8798773008902893909</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wer auf Instagram, Tiktok oder Youtube unterwegs ist, stößt dort schnell auf Finanzcontent – und auf eine Grauzone zwischen seriöser Finanzbildung, versteckter Finanzberatung und oft fragwürdigen Investment-Versprechen.
Die Bandbreite der Finfluencer ist groß: Während viele etablierte Fondsgesellsch...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenrally trotz Krisen: Marktakteure blenden Risiken aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7317960043804166827</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die spektakuläre Militärintervention der USA in Venezuela wie auch die vielen weiteren geostrategischen Initiativen des US-Präsidenten, allen voran die öffentlichen Überlegungen zu Grönland, hatten keine weiteren negativen Nachwirkungen an den Finanzmärkten. 
Im Gegenteil: Nicht nur in Deutschland, ...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Franklin Templeton Investments – Expertise, Innovation und partnerschaftlicher Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7888367639303431699</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Franklin Templeton Investments versteht sich als Partner seiner Kunden – über das reine Know-how hinaus. Erfolg entsteht hier durch enge, vertrauensvolle Beziehungen: Das Unternehmen entwickelt ein tiefes Verständnis für die individuellen Ziele seiner Kunden und begleitet sie aktiv bei der Bewältigu...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Sees Euro Benefiting as Investors Question Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2410822904682841384</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Chief Economist Philip Lane said he expects the euro to play a bigger role in investors’ portfolios as US President Donald Trump’s economic policies lead them to rethink their dollar holdings. 
A more “domestically oriented” US economy suggests that the greenback...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s No. 2 Job Attracts Bids From Six Euro-Area Countries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14725959025560975612</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Six countries have placed bids for the vice presidency of the European Central Bank, putting nations from the euro area’s periphery in competition for one of the region’s key economic posts.
Croatia, Estonia, Finland, Latvia, Lithuania and Portugal nominated candidates to succeed Luis...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Baillie Gifford, GIC Are Said to Buy Shares in MiniMax’s $619 Million Hong Kong IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8759655164108134738</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investment firm Baillie Gifford and Singapore’s sovereign wealth fund GIC Pte are among those buying shares in MiniMax Group Inc.’s much-awaited HK$4.8 billion ($619 million) initial public offering in Hong Kong, according to people familiar with the matter.
The Chinese artificial-int...</description>
<pubDate>Fri, 09 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zuschlagen, bevor sie steigen: J.P. Morgan rät bei diesen 3 Internet-Aktien zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7207665749030145842</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei diesen Aktien sollten Anleger einer neuen Studie von J.P. Morgan zufolge zuschlagen, bevor sie steigen. Hier sehen die Analysten jetzt bis zu 36 Prozent Kurspotenzial, das sich bald realisieren könnte.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank J.P. Morgan Internetaktien ge...</description>
<pubDate>Wed, 07 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>