<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Lidl-Mutter will Milliarden in KI-Gigafactory stecken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15937794190732143409</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Deutschland. Die Schwarz-Gruppe will mit einem Milliardenprojekt in Brandenburg eine zentrale Rolle beim Aufbau europäischer KI-Infrastruktur übernehmen. Doch was ist das Ziel dahinter?
Berlin.Die Schwarz-Gruppe, Eigentümerin der Supermarktkette Lidl, will sich als führender Entwickler eines Rechenz...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Milliarden-Wette gegen OpenAI und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1946812364892209162</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die EU will Milliarden in riesige Rechenzentren stecken. Noch aber sind das vor allem: Große Visionen mit vielen Fragezeichen.

Umgeben von viel Grün und präzise kreisrund in Heilbronns Westen gezirkelt soll er entstehen, der IPAI Campus, ein 30 Hektar großes Ensemble aus Büros, Labors, Werkstätten ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AfW warnt vor Datenlücken durch EU-Omnibus-Paket</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3113349445285554455</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Omnibus-Initiative soll die Nachhaltigkeits-Berichterstattung von Unternehmen vereinfachen. Der AfW warnt nun: Für Vermittler wird es dadurch komplizierter.

Entbürokratisierung? Ja, gerne. Aber bitte auch wiederum nicht zu stark: Der Bundesverband Finanzdienstleistung (AfW) hat sich einer breit...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzmarktaufsicht: „Finfluencer sorgen sich, einen Verstoß zu begehen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10140571575777300014</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Finfluencer sind Personen, die in den Sozialen Medien über Finanzthemen sprechen, manchmal Investmentstrategien offenlegen oder auch Empfehlungen für Produkte abgeben. Sie treten als Experten auf – nicht alle sind welche. Das birgt Risiken für junge Anleger, die Tipps folgen, ohne diese zu hinterfra...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einigung bei Zöllen? Anleger setzen beim Dow Jones jetzt auf einen Ausbruch nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11059188730668191234</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Dow Jones hat sich charttechnisch erneut an einen Widerstand beim Allzeithoch herangearbeitet. Nach einer Einigung im Zollstreit Anfang August könnte der Index in die Höhe schnellen.

Georg Pröbstl
Es kam wie erwartet. Anfang April wurde an dieser Stelle empfohlen, auf eine Abschwächung im Zolls...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Margen-Dilemma der europäischen Asset Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15272984649677067994</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>28 Billionen Euro verwalten europäische Vermögensverwalter heute – so viel wie nie zuvor. Eine McKinsey-Studie zeigt, warum die Branche dennoch Grund zur Sorge hat.

Nie zuvor verwalteten europäische Asset Manager so viel Geld wie heute. 28 Billionen Euro – ein Rekordwert, der die Spitzenmarke von 2...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Ionos um die deutsche KI-Gigafabrik pokert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3738021757442828773</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Die EU plant Milliardenhilfen für mehrere AI-Gigafactories. Aus Deutschland bewerben sich gleich mehrere Unternehmen parallel. Mitten drin: Ionos-CEO Achim Weiß, der hier erklärt, woran ein Konsortium mit Telekom und Schwarz Gruppe scheiterte und wie es weitergeht.

Die Vision einer europäischen KI-...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Be ‘Pragmatic’ in Policing Banks’ Carbon Transition Plans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11065634733471065291</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank signaled that it won’t immediately hold lenders to strict demands as they prepare legally-mandated plans for how they will accompany the move to a low carbon-economy.
The ECB will take a gradual, “pragmatic and targeted approach” to such transition planning w...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Cut More If Growth Hurts Inflation, Panetta Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3538643911854144084</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should lower interest rates further if economic expansion falls short of forecasts and drags down inflation excessively, according to Governing Council member Fabio Panetta.
“If downside risks to growth were to strengthen disinflationary trends, it would be a...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Sees High Bar for Rate Cut With Economy Resilient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17990342320767121908</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel said there’d have to be a major downward shift in inflation to justify another reduction in borrowing costs, dismissing concern that the economy is struggling.
In remarks to Econostream that represent some of the strongest o...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit Agricole Seeks ECB Approval to Raise BPM Stake Above 20%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12746736355526070753</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Credit Agricole SA is looking to further increase its stake in Banco BPM SpA, consolidating its position as a key stakeholder in the Italian lender and potentially complicating UniCredit SpA’s effort to take over the bank.
The French lender has asked the European Central Bank for auth...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14320360507094234007</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,21% du capital et 4,32% des droits de vote (17/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5985187016282840367</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,81% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17041346094811666791</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Frédéric Hosotte Seillier

Directeur marketing, communication et RSE, SWISS LIFE France Il intègre Swiss Life France en 2016 où il exerce comme responsable puis directeur de l'expérience client et de la transformation digitale, directeur du marketing stratégique et de l'expérience client phygitale e...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5416519915582805273</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 4,88% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7659415294580036776</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 7,24% du capital et 6,08% des droits de vote (04/07/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>