<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders CEO Vows £150 Million Cost Savings in Strategy Reboot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12032218828479765824</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc pledged to bring down its costs as the UK asset manager’s new chief executive officer unveiled a raft of fresh targets in a strategy revamp.
The company is looking at £150 million ($193 million) in annualized net cost savings over the next three years, it said in a state...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Capital baut Vertrieb in Deutschland weiter aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=941157090373319071</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Julian Henschel hat zum Jahreswechsel die Rolle des Business Development Director bei Schroders Capital übernommen. In seiner neuen Rolle verantwortet er die Weiterentwicklung des Neu- und Bestandskundengeschäfts für Schroders Greencoat.
Henschel verfügt über umfassende Investmentexpertise im Bereic...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Modehändler fusioniert mit Konkurrent Lookiero</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10438078958353817841</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die beiden Online-Stilberater und -Modehändler schließen sich zusammen. Outfittery-Gründerin Julia Bösch erklärt die Strategie dahinter. Zudem geben die Investoren erneut Geld.

Erstveröffentlichung: 2025-03-06 09:01:25 letzte Aktualisierung: 2025-03-06 09:01:25
Der Online-Modeanbieter Outfittery fu...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schienen, Krankenhäuser, Schulen – wohin könnte das Sondervermögen fließen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12898988259561035033</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Für die Infrastruktur Deutschlands soll es in den nächsten zehn Jahren mehr Geld geben. Doch der Bedarf ist vielerorts noch größer. Ein Überblick.

Fünfhundert Milliarden Euro schwer soll das Sondervermögen sein, mit dem Schwarz-Rot in den kommenden zehn Jahren Deutschland sanieren will. Das ist meh...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Yen May Rise 15% on Rates, Haven Bets, BNP Paribas Asset Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2254452317355210562</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The yen may strengthen to around 130 per dollar on the back of rising Japanese interest rates, according to BNP Paribas Asset Management. 
Once among the world’s hottest currencies to sell, the yen may advance 10 to 15% from current levels as the Bank of Japan hikes rates and the Fede...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jean-François Morineau (BNP Paribas Real Estate) : «L'hÎtellerie porte une partie de l'investissement immobilier»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13730663421818517325</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Fabrice Anselmi

Paribas Real Estate Conseil Habitation raisons Hospitality du récent décrypte succès pour de ce L'Agefi segment les de et l'immobilier commercial. bureaux L'investissementachutéen2024enFrancesurles (4,9 milliards, -27%) et sur les commerces (2,4 L'Agefi: milliards, -23%). A cÎté du ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Deutschland-Chefin bei Fidelity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12027191249331656052</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Fidelity International hat Susanna Wooders zum Country Head of Germany ernannt. Bisher leitete sie interimistisch das Deutschlandgeschäft von Fidelity Internationalmit den vier Geschäftsfeldern Wholesale, Institutional, Workplace Investing und der Fondsplattform FFB. Mit ihrer langjährigen Expertise...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI veröffentlicht Jahresbilanz zum Fondsjahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11332060229871762717</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Matthias Liermann, Präsident des deutschen Fondsverbands BVI, blickt in der aktuellen Jahresbilanz des Verbands auf das Fondsjahr 2024 zurück mit den Worten: „2024 war ein herausforderndes Fondsjahr. Geopolitische Spannungen, Höchststände an den Börsen trotz wirtschaftlicher Unsicherheit und erste Z...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin benennt Fokusrisiken 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18136320610406502802</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Finanz- und Versicherungsaufsicht BaFin hat in ihrem aktuellen Bericht „Risiken im Fokus 2025“ die zentralen Risiken identifiziert, die die Aufsichtsbehörde stärker unter die Lupe nehmen wird. Die BaFin will mit dem Bericht das Bewusstsein für potenzielle Gefahren schärfen, frühzeitige Gegenmaßn...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>