<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fed Hiking Rates to 6.5% Is ‘Real Risk’ for UBS Strategists</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403501566&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The combination of strong US growth and sticky inflation is raising the odds the Federal Reserve hikes rather than cuts interest rates, bringing borrowing costs to as high as 6.5% next year, according to UBS Group AG strategists.
While the bank’s base case is for two rate cuts this ye...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Current Disinflation Is ‘Necessarily Bumpy’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403486425&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Chief Economist Philip Lane said the retreat in consumer-price growth is unlikely to be smooth.
While Lane expressed confidence that inflation is heading back to the 2% target in 2025, he said gains in wage and services costs remain elevated. He reiterated the EC...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Simkus Sees Three Rate Cuts in 2024, Chance of Fourth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403468909&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gediminas Simkus said borrowing costs will start to decline from June — predicting at least three such moves in 2024.
“I see a higher than 50% chance there will be more than three cuts this year,” Simkus told reporters Monday in Vilnius. ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolut Valuation Raised 45% By Schroders Shows Fintech Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403468897&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- One of Revolut Ltd.’s shareholders thinks the firm is 45% more valuable than a year ago, in a sign that investors are starting to thaw on the fintech sector. 
An investment trust managed by Schroders Plc disclosed a £2.45 million writeup for its Revolut holding on March 28. That broug...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Dividendenchampion: J.P. Morgan sieht 26 Prozent Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403496422&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei dieser DAX-Aktie mit 4,4 Prozent Dividendenrendite sieht J.P. Morgan, nach einer Rallye von 15 Prozent in den vergangenen sechs Monaten, weitere 26 Prozent Kurspotenzial.
E.ON ist eine Aktie aus dem DAX, die eher unter dem Radar vieler Anleger fliegt, doch trotzdem konnte der Wert binnen der ver...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment pocht auf unabhängige Aufsichtsräte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403509099&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.4.2024
swa Frankfurt
– In deutschen Unternehmen hakt es aus Sicht von Investoren immer noch bei der Besetzung von Aufsichtsräten. Die Fondsgesellschaft Union Investment bemängelt auf Basis ihres jüngsten Corporate-Governance-Rankings im Dax eine Ämterhäufung in Aufsichtsräten und ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Datensatz für Bundesbank-Statistik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403509122&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.4.2024
ba Frankfurt
– Die Bundesbank rät der Europäischen Zentralbank (EZB), bei der Analyse ihrer geldpolitischen Maßnahmen auch die individuellen Vermögensverhältnisse und mögliche Liquiditätsbeschränkungen der privaten Haushalte stärker in den Blick zu nehmen. Denn „Änderungen ...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nachhaltigkeit ist für uns kein Modethema“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403509124&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.4.2024 Mercedes-Benz hat es im aktuellen Corporate-Governance-Ranking der Fondsgesellschaft Union Investment aufs Siegertreppchen geschafft. Dabei hat der Automobilkonzern kräftig aufgeholt, ist um sieben Stufen nach oben gerückt und damit der Shootingstar im Dax. Der vorjährige K...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas steigt bei belgischem Versicherer Ageas ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403473936&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Geldhaus BNP Paribas habe eine Vereinbarung mit der chinesischen Fosun-Gruppe unterzeichnet, um einen rund neunprozentigen Anteil für etwa 730 Millionen Euro zu übernehmen, teilte BNP am Montag mit.
Fosun machte bereits am Sonntag Angaben zum Übernahmevolumen, die denen von BNP leicht abwichen. ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschlossener Immobilienfonds läuft aus – was passiert mit den Anlegergeldern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403488926&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wenn sich die Laufzeit eines geschlossenen Immobilienpublikumsfonds dem Ende zuneigt, können divergierende Anlegerinteressen für Unmut sorgen. Denn immer wieder kommt es vor, dass ein Teil der Anleger auf den Verkauf der Immobilien und die Auflösung des Fonds besteht, während andere im Fonds oder de...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders holt DWS-Vertriebsleiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403482688&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schroders besetzt eine Führungsposition im deutschen Vertrieb. Max Bock verantwortet ab dem 1. Juli unter anderem das Key Account Management für Kernkunden von Schroders in Deutschland und Österreich und berichtet an Deutschlandchef Alexander Prawitz.
Zuletzt in leitender Funktion bei der DWS
Bock k...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Viele Fonds sind zu teuer" - was der Fondsnet-Chef über Kosten zu sagen hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403464458&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsbranche ist im Umbruch. Während passiv gemanagte ETFs in den Depots der Anleger immer mehr Raum einnehmen, geraten teure aktive Fonds zunehmend unter Druck. Ein Trend, der anhalten wird, wenn sich nicht etwas Grundlegendes ändert, sagt Georg Kornmayer, Geschäftsführer des Maklerpools Fondsn...</description>
<pubDate>Sun, 14 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Bank JP Morgan zeigt Muskeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403502793&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Banken. Die größte US-Bank lieferte starke Zahlen, die Aktie fiel dennoch. Die Analysten bleiben bei ihrer positiven Einschätzung.
Von Hedi Schneid
Mit den Quartalszahlen der US-Banken startet traditionell die Berichtssaison. Vorige Woche war es wieder so weit, und das größte US-Finanzinstitut, JPMo...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der 10,5-Billionen-Dollar-Gigant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403522083&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Die Zahlen werden in der Finanzwelt immer größer. Viele verlieren bei den Milliarden und Billionen Dollar allmählich den Überblick darüber, was wirklich groß oder wer wirklich mächtig ist. Bei einem Konzern sind die Summen so groß, dass kein Zweifel besteht, wie relevant dieser Play...</description>
<pubDate>Tue, 16 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben wertvolle Tipps, die Ihnen bei einer Bauträger-Pleite viel Geld sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403469246&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Am Anfang dieser Geschichte steht eine Zahl: 44 Prozent. Um so viel ist die Zahl der Pleiten gestiegen, die laut der Wissenschaftler vom Institut für Wirtschaftsforschung (IWH) die Baubranche erschüttern. Mehr als 500 waren es in den ersten drei Monaten dieses Jahres, die Steigerung bezieht sich auf...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Maximal 10 Prozent des Aktienkapitals werden durch UBS zurückgekauft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403482388&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Auf Basis des Schlusskurses der Aktie und des USD/CHF-Wechselkurses vom vergangenen Mittwoch entsprechen die 2 Milliarden Dollar rund 64,1 Millionen Namenaktien oder rund 1,85 Prozent des Aktienkapitals der UBS. Im Rahmen des neuen Programms würden in keinem Fall mehr als 10 Prozent des Aktienkapita...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grösse der UBS bereitet vielen Politikern und Experten Bauchschmerzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403482383&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Nach der Notübernahme der Credit Suisse (CS) hat die UBS eine Grösse erreicht, die vielen Politikern und Experten Bauchschmerzen bereitet. Mit der Überarbeitung der Regeln will die Schweizer Regierung sicherstellen, dass die UBS gar nicht erst in Schieflage gerät und im Notfall nicht vom Staat übern...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verhandelt laut Bericht über Tauschgeschäft in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403482352&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Grossbank schlage vor, die verbliebenen 33 Prozent an UBS Securities von einem staatlich kontrollierten Unternehmen zu übernehmen und im Gegenzug ihre gesamte 51-Prozent-Position an Credit Suisse Securities (China) zu verkaufen, meldete die Nachrichtenagentur Bloomberg unter Berufung auf mit der...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankenexperte Guy de Blonay sieht UBS in der Pflicht, wenn es um den Ruf Schweizer Banken geht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403482331&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Guy de Blonay, was sind für Sie als Kenner der Schweizer Bankenszene derzeit die wichtigsten Themen im Schweizer Banking?
Sicher das Thema UBS - und was es für die Schweiz als Ganzes und den Schweizer Banksektor im Allgemeinen bedeutet. Es handelt sich um einen Akteur auf der Weltbühne...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin ortet bei Julius Bär Informatik- und Risiko-Mängel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403482313&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dabei hat die Behörde in Teilen der Geschäftsorganisation Mängel festgestellt, insbesondere bei den IT-Prozessen in der Risikosteuerung und im Risikocontrolling. Ausserdem bemängelt die Bafin die Risikotragfähigkeit der IT-Prozesse des Instituts, wie sie am Mittwoch mitteilte.
Damit verstosse die Ba...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktiv verwaltete ETFs beginnen bei JP Morgan ihren Siegeszug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403482310&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
"Das Marktvolumen von aktiven ETFs ist momentan zwar noch recht klein, wächst aber unglaublich schnell, sowohl in der ganzen Branche als auch für uns bei JP Morgan", betont Ted Malcolm, Head of UK ETF Distribution bei JP Morgan Asset Management.
So entfielen 2023 mehr als 20 Prozent al...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Vermögensungleichheit seit 2022 gewachsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403479289&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Ausschlaggebend dürften die hohen Preis- und Zinssteigerungen sein, die besonders ärmere Haushalte trafen: Die Entwicklung der Vermögensungleichheit müsse "vor dem Hintergrund der jüngst hohen Inflationsraten, der damit verbundenen geldpolitischen Straffung sowie des verhaltenen Wirtschaftswachstums...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka und ISS lehnen Wiederwahl von BASF-Aufsichtsratschef ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403496115&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-15 16:59:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-15 19:05:05
Das kommt überraschend: „Wir stimmen gegen eine neue Amtszeit von Kurt Bock als Aufsichtsratschef von BASF“, erklärt Ingo Speich, Leiter Nachhaltigkeit bei der Fondsgesellschaft Deka, gegenüber der WirtschaftsWoche....</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich durch einen späten Wechsel in die KVdR Beiträge sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403475802&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-15 10:32:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-15 10:32:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin ist schon seit 20...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann man eine Immobilie in der Familie am besten verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403474592&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-15 10:01:03 letzte Aktualisierung: 2024-04-15 10:02:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 41, zwei Kinder, mö...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Rentner künftig keine Steuern mehr zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403459988&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-15 06:58:02 letzte Aktualisierung: 2024-04-15 07:00:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sichern Sie sich jetzt noch Top-Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403457077&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-15 13:44:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-15 13:45:01
Wer sein Geld sicher und einfach anlegen will, findet bei Tages- und Festgeld gerade gute Konditionen. Top-Anbieter werben mit Zinsen von bis zu vier Prozent. Doch damit dürfte bald Schluss sein. Zwar lässt die EZB ...</description>
<pubDate>Mon, 15 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>