<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schwab, Fidelity Traders Report Outages During Stock Meltdown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424936061&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Retail brokerages Charles Schwab Corp. and Fidelity Investments reported outages amid a global stock-market selloff Monday, though both said their issues were resolved by the early afternoon. 
“A technical issue experienced by some clients has been resolved. We apologize for the incon...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Jumps to $1.10 on Bets Fed May Go Beyond ECB on Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424928338&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro climbed to the strongest level in seven months as signs the US economy is much weaker than previously thought bolstered bets on Federal Reserve interest-rate cuts, reducing the attractiveness of the dollar. 
The common currency gained as much as 0.9% on Monday to $1.1008, the...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Latham-Partner Larisch geht zu Kirkland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424951097&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 6.8.2024
hek Frankfurt
Prominenter Neuzugang für Kirkland & Ellis in Deutschland: Der M&A-Anwalt Tobias Larisch schließt sich als Partner der internationalen US-Kanzlei an. Wie Kirkland mitteilt, geht der Wechsel einher mit der Eröffnung eines neuen Büros in Frankfurt, in dem der 47-...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Anleger von der Handelsspanne zwischen Euro und Dollar profitieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424930710&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Es ist ein ewiges hin und her. Die USA erhöht oder senkt die Leitzinsen und bald danach kontert die Europäische Zentralbank und dreht die Schraube entsprechend in die gleiche Richtung nach oben oder unten. Das ist wie ein Wettbewerb.
Die Leitzinsen in den beiden grossen Wirtschaftsräum...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope: Aktive KI-Fonds schneiden deutlich besser als ETFs ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424921560&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Um die passenden Produkte zu identifizieren, haben Scope-Experte László Zoltán Harsányi in erster Linie Fonds analysiert, die auf künstliche Intelligenz in ihrem Namen verweisen.
Die Ergebnisse: In der Peergroup Aktien Technologie Welt konzentrieren sich 22 Fonds auf KI-Unternehmen. Diese haben sich...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Viele haben keine Lust, den Vorgaben eines Konzerns zu folgen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424921558&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Gillessen, gründen junge Menschen heutzutage in der Finanzbranche noch gerne?
Michael Gillessen: Die Frage ist weniger, ob junge Menschen gerne gründen, sondern ob es tatsächlich Neugründungen gibt. Und das kann ich uneingeschränkt mit Ja beantworten. Wir haben auch junge Leute ...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viele Themen in einem Topf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424916179&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Megatrends
Fondsmanager heißt Andreas Fruschki. Man ist seitens der Allianz der Überzeugung, dass unsere Welt permanenten, mitunter rasanten Veränderungen unterliegt. Dabei werden Anlageentscheidungen von Megatrends beeinflusst, die sich in einzelne Themenbereiche unterteilen lassen. Mit dem Themati...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf-Jahres-Sieger: Das sind die besten Fonds für US-Nebenwerte (2024)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424930834&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Favoritenwechsel am US-Aktienmarkt: Im Juli rutschten die Aktien großer Tech-Konzerne ab. Der Index Russell 2000, der die Wertentwicklung kleinerer Firmen abbildet, legte dagegen deutlich zu – und viele Analysten rechnen damit, dass die Aufholjagd weitergeht. „Für Small Caps sprechen jetzt die niedr...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuerdaten nützen Politik und Wissenschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424958393&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Deutschland liegt in der Verfügbarmachung und Auswertung von behördeninternen Daten weit hinter anderen Ländern der OECD zurück. Dies wirkt sich letztlich nachteilig auf die hiesige Wirtschaftspolitik aus: einerseits für deren kurzfristige Feinadjustierung und andererseits für deren langfristige Bew...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-BaFin-Aufseher wird Aufsichtsrat bei Generali</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424908847&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Ein Jahr nach seinem Abschied von der BaFin zieht der ehemalige oberste deutsche Versicherungsaufseher Frank Grund in den Aufsichtsrat der Deutschland-Tochter von Generali ein. Der 66-Jährige werde zum 1. Oktober Mitglied der Aufsichtsräte von Generali Deutschland sowie deren ...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa verkauft Vermögensverwaltung an BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424908845&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Axa will seine Tochter Axa Investment Managers (Axa IM) für 5,1 Milliarden Euro in bar an BNP verkaufen, wie der ebenfalls in Frankreich beheimatete Versicherer letzten Donnerstagabend nach Börsenschluss mitteilte. Die Unterzeichnung des Vertrags soll nach Gesprächen mit den A...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La fusion entre BNP Paribas AM et Axa IM posera des dé|s opérationnels, notamment sur l'emploi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424899680&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Même si la réunion des deux ensembles créera un énorme acteur, l9histoire montre qu9une telle fusion provoque toujours des départs. «Un nouveau champion mondial», «une opération très transformante pour BNP Paribas AM et pour la place de Paris», les premières réactions du secteur, sous couvert d9anon...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Rückgabe von Fondsanteilen nimmt rasant zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424920684&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Nettomittelabflüsse im 11. Monat in Folge
Anleger gaben im Juni Fondsanteile im Wert von 699 Millionen Euro zurück - das ist so viel wie lange nicht mehr. Die Zeichen auf einen kurzfristigen Stimmungsumschwung bei den Anlegern stehen schlecht.
Die Krise am Immobilienmarkt, vor allem bei Bürogebäuden...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt bitte die Ruhe bewahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424942373&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Was sich zurzeit an der Börse abspielt, trägt alle Anzeichen eines Crashs in sich: Der japanische Nikkei-Index brach am Montag um zwölf Prozent ein. US-Technologiegrößen wie Amazon, Intel und Nvidia verloren in kürzester Zeit bis zu einem Viertel ihres Börsenwerts. Der Deutsche Aktienindex stürzte d...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geht der Siegeszug von Big Tech zu Ende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424905054&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-05 06:08:02 letzte Aktualisierung: 2024-08-05 06:57:02
Die Magie bei Big Tech scheint verflogen. Einige der jahrelangen Überflieger-Unternehmen lieferten in den vergangenen Wochen eigentlich gute Quartalszahlen – aber die Börse reagierte dennoch enttäuscht. Die Papiere ...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>