<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s De Cos Says First Rate Cut in June Is His Central Scenario</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401168402&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will begin lowering borrowing costs at its June meeting, Governing Council member Pablo Hernandez de Cos said.
“Next week we will have to have a discussion in which we will share all our visions about what has happened since the last meeting and we will see w...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>France’s Le Maire Sees Boost From ECB Rate Cuts in Coming Months</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401168383&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French Finance Minister Bruno Le Maire said declining interest rates will revive economic momentum in the coming months after a period of stagnation. 
Speaking to a conference of entrepreneurs in Paris, he said an expected loosening of monetary policy at the European Central Bank will...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Middle East Banker Desh Sharma Leaves to Start Credit Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401157099&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A senior UBS Group AG banker helping to expand loans and complex financing for the bank’s richest clients in the Middle East has left three years after joining from Credit Suisse, according to people familiar with the matter. 
Desh Sharma joined UBS in 2021, before the takeover of Cre...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, KKR Sell Adnoc Oil Pipeline Stake Back to Abu Dhabi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401147253&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. and KKR & Co. sold their 40% stake in Adnoc’s oil pipeline network to an Abu Dhabi-based firm five years after acquiring the asset in a deal that marked the first investment by foreign asset managers in the infrastructure of a Gulf state-owned energy company. 
The firms...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas to Cut Space in Singapore Tower as High Rents Bite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401147244&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA is set to give up space in a prime office tower in Singapore amid rising commercial rent in the financial hub, according to people familiar with the matter.
The French bank, which currently occupies six floors at Ocean Financial Centre, plans to not renew some of the sp...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DZ-Bank-Sparte R+V schreibt Millionen-Exposures bei Signa ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401147248&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Der Versicherer R+V hat seine Engagements bei der insolventen Signa-Gruppe im dreistelligen Millionen-Euro-Bereich abgeschrieben. Zukünftig will die DZ-Bank-Tochter nicht mehr direkt in Immobilienkonzerne investieren.
“Ich möchte ausdrücklich betonen, dass wir unser Signa-Investment r...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardenabflüsse aus deutschen Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401218115&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 4.4.2024
 jsc Frankfurt 
– Die deutsche Fondsbranche gerät im Neugeschäft unter Druck: Im Februar zogen Anleger netto 1,5 Mrd. Euro aus deutschen Fonds ab, wie die Bundesbank festhält. Dabei flossen 1,1 Mrd. Euro aus Publikumsfonds und 363 Mill. Euro aus Spezialfonds ab. Nach einem j...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Steigt der Aktienkurs des letztjährigen SMI-Überfliegers auf 47 Franken?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401154730&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Als Vertreter des Bundesrats, der Schweizerischen Nationalbank und der Eidgenössischen Finanzma...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktreport: Die neue ELTIF Generation 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401140711&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Am 10. Januar war es soweit: Die Reform von European Long Term Investment Funds (ELTIFs), also langfristig ausgelegten Investmentfonds nach EU-Recht, ist in Kraft getreten. Sie bieten den Rechtsrahmen für Investitionen in Sachwerte sowie Private Equity einschließlich Darlehenskonzepte (Dept).
ELTIFs...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktreport: Die neue ELTIF Generation 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401140710&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Aquila und Union Investment indes zählen zu den Ausnahmen. Denn noch ist das ELTIF-Angebot für Privatanleger insgesamt recht überschaubar (siehe Tabelle rechts). Die meisten der Offerten stammen zudem aus dem Jahr 2023 oder davor. Der erwartete Boom ist bislang also ausgeblieben. Oftmals entpuppt si...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 10 erfolgreichsten Asset-Manager-Marken in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401169628&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine starke Marke ist wichtig und kann beim Verkauf der Produkte helfen – das gilt auch für Asset Manager und ihre Produkte. Doch was genau macht hier eine Marke für Käufer attraktiv? Zum 13. Mal ist das Fintech Broadridge Financial Solutions dieser Frage nachgegangen und hat die Studie „Fund Brand ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401144597&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Was an Regelverstößen und Betrugsversuchen am deutschen Finanzdienstleistungsmarkt vorkommt, dokumentiert regelmäßig die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin). Die Finanzaufseher haben stets den hiesigen Markt im Blick und geben dort, wo sie es für nötig erachten, Warnungen an Verb...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Punkten mit hohen Dividenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401190256&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Darauf musste die Londoner City lange warten: Erstmals seit mehr als einem Jahr ist der FTSE 100 am Dienstag über die Marke von 8000 Punkten gestiegen.
Der britische Leitindex notierte bei bis zu 8016 Zählern und damit so hoch wie zuletzt im Februar 2023. Während vor allem die US-Börsen zuletzt von ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Britische Aktien punkten mit hoher Dividendenrendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401161433&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-03 12:38:56 letzte Aktualisierung: 2024-04-03 12:38:56
Darauf musste die Londoner City lange warten: Erstmals seit mehr als einem Jahr ist der FTSE 100 am Dienstag über die Marke von 8000 Punkten gestiegen. Der britische Leitindex notierte bei bis zu 8016 Zählern und da...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Pharma-Pläne haben die KI-Partner von Bayer, Merck und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401144982&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-03 08:34:06 letzte Aktualisierung: 2024-04-03 08:34:06
Bits und Bytes statt Petrischale und Pipette: Eine neue Generation von Tech-Firmen wirbelt die Pharmabranche auf. Ihr Geschäftsmodell: das Design hochqualitativer Medikamentenkandidaten mithilfe Künstlicher Intellig...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS beweist mangelndes Fingerspitzengefühl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401146584&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Vor gut einem Jahr schrammten die Schweiz und die Welt haarscharf an einer neuen Bankenkrise vorbei. Die UBS sprang ein, übernahm die marode Credit Suisse und verhinderte Schlimmeres.
Nach dieser Episode ist die UBS nun schnell zu "business as usual" zurückgekehrt. Vielleicht etwas zu s...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Die UBS darf dank impliziter Staatsgarantie bergab fahren"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401160115&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Herr Birchler, "Too big to fail" hat beim Niedergang der Credit Suisse nicht funktioniert. Warum konnte man die Schweizer Einheit der Credit Suisse nicht aus dem Konzern herauslösen?
Sowohl Ökonomen als auch internationale Organisationen sind der Meinung: Die im Gesetz vorgesehenen Inst...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>