<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Am Rand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14788378343594073103</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Seit Langem ist von der prekären Situation der literarischen Übersetzer die Rede. Mit dem Eindringen der Künstlichen Intelligenz in ihren Markt hat sich die Lage verschärft. Wir haben zehn Übersetzerinnen und Übersetzer gefragt, welche Gefahren sie in der KI sehen, was man tun sollte, was sich änder...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Statt eines Arzttermins ein Chat mit der KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3646450821540058619</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der amerikanische Gesundheitsexperte Robert Pearl erwartet eine kostensenkende Revolution – doch eine wichtige Voraussetzung fehlt noch

Medizinische Durchbrüche haben in den vergangenen Jahrzehnten vor allem den Ärzten neue Werkzeuge in die Hand gegeben. Ein Beispiel dafür ist die Herztransplantati...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fällt beim Immobilienübertrag Grunderwerbsteuer an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6475270154785951249</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser möchte eine Immobilie in der Familie verschenken, diese aber weiter bewohnen oder vermieten. Fällt dabei Grunderwerbsteuer an?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Aktie dank Kryptos auf Rekordhoch – geht die Party weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3506710543709954472</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Am vergangenen Freitag erreichte die BlackRock-Aktie in den USA ein neues Allzeithoch und notierte zeitweise über 1.119 Dollar. Und die weiteren Perspektiven sehen alles andere als schlecht aus.
Hauptantrieb für die Rally beim weltgrößten Vermögensverwalter war vor allem die in den USA erzielten For...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abseits ausgetretener Pfade investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12802242101313460985</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Frontier Markets gelten als Wachstumsmärkte, Investments bergen aber große Risiken. Anleger sollten auf aktive Strategien setzen – einen Fonds stellen wir hier vor.

Wer abseits der etablierten Nationen beziehungsweise Regionen wie den USA, Europa, Skandinavien oder Japan investieren möchte, der...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das übernimmt dann die KI – Was wird aus unseren Jobs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2456784617227233781</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Der Turm ist ein Statement. Mit 142 Meter Höhe dominiert das Hochhaus mit seiner treppenhaften Glasfassade nun den Berliner Osten, absolut passend für einen globalen Techriesen wie Amazon. Der E-Commerce-Konzern will seine Berliner Belegschaft an dem Standort zusammenziehen, Mitte Juni wurde er im B...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Said to Warn Credit Agricole of Possible Fine Over Climate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11232491907667890209</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has told France’s second-largest lender that it’s among firms that may be fined after failing to meet the supervisor’s expectations for managing climate risks, according to people familiar with the matter.
Credit Agricole is contesting the so-called periodic ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Taking Breather But Busy Data Week to Help Decide Next Steps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8381821290536996783</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors preparing for the European Central Bank’s interest rate-setting meeting on Thursday should also focus on a plethora of economic reports this week to gauge where monetary policy is headed.
Still lacking clarity on trade, officials in Frankfurt will scour the releases for sign...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Earnings Are Pricing in Tariff Risks, Says BlackRock’s Jewell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6065447532128288495</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Analysts have cut their estimates for European earnings to reflect the risk of tariffs, according to BlackRock Inc.’s Helen Jewell, who sees this year’s rally extending in the absence of a trade shock.
“Earnings numbers have already come down; that’s not a complacent market,” Jewell, ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>