<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Mehr europäische Fondsmanager dringend nötig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3704406816871876846</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cka Frankfurt
Eine neue Studie des Fondsverbands BVI hat sich dem Phänomen des „Home Bias“ gewidmet, der in der Vergangenheit bereits auf diversen Gebieten der Wirtschaftswelt untersucht wurde. Dabei handelt es sich generell um eine Vorliebe für heimische Produkte oder Investments. Konkret konstatie...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin schickt Sonderbeauftragten zur FIL Fondsbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14612800241100213324</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die Finanzaufsicht entsendet einen Sonderbeauftragten in die FIL Fondsbank. Die zum Vermögensverwalter Fidelity gehörende Frankfurter Gesellschaft habe im Zuge einer im vergangenen Jahr vorgenommenen Sonderprüfung Mängel in der Geschäftsorganisation erkennen lassen, teilte die BaFin ...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Benchmark für Anleger in Österreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7908890009727984172</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Investment. Der Standortfonds Österreich kombiniert globale Chancen mit heimischer Wertschöpfung.
Seit2017 verwaltet die Sunrise Securities GmbH den Standortfonds Österreich – einen Weltaktienfonds mit Fokus auf Unternehmen, die hohe Wertschöpfung am Standort Österreich erwirtschaften. Das Portfolio...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Im breiten Markt sind einfach die Kosten zu hoch“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11704275750446819763</link>
<author>Euro</author>
<description>Auf dem Weg zum neuen Geld: Flatex-Direktor Moritz Karge erklärt, was noch fehlt, damit der Bitcoin tatsächlich zum alltäglichen Zahlungsmittel wird

Noch vor einem Jahr verkündeten Chefs großer europäischer Bankhäuser, ein Angebot von Kryptowährungen käme für ihr Haus nicht infrage. Zu groß sei das...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>POLITIK & WIRTSCHAFT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14261465568172262766</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Münchner „Abendzeitung“ titelte nach dem Fehlstart von Friedrich Merz: „Zweite Wahl“. So blickt das Ausland auf die neue Regierung:

ROBUST GENUG
Sicher, die Regierung mag nach diesem Debakel geschwächt sein. Nur sollte man eine stabile Regierung nicht mit einer stabilen Demokratie verwechseln. ...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN SICHEREN ETAPPEN NACH OBEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4601495777786437860</link>
<author>Euro</author>
<description>AKTIENFONDS ALL CAP USA
Portfolio C
Der US EquityFlex ist ein systematisch gemanagter Aktienfonds, der ein passives Aktienportfolio auf Basis des US-Leitindex S&P 500 mit einer innovativen aktiven Optionsprämienstrategie kombiniert. FERI managed diese Erfolgsstrategie seit über zehn Jahren.
Das Basi...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erfolgreiche Geschäftsreise in die Wüste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11207421946361820104</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Saudiarabien, Katar und die Vereinigten Arabischen Emirate versprechen Trump Investitionen von drei Billionen Dollar

Auf seiner Reise in den Nahen Osten sparte US-Präsident Donald Trump nicht mit netten Worten. Über den saudischen Kronprinzen Mohammed bin Salman sagte er: «Ich mag ihn. Ich mag ihn ...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS spricht offenbar mit Kunden über Verluste mit exotischen Devisen-Derivaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13334538867341198583</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS führt Insidern zufolge Gespräche über Entschädigungen mit Kunden, die durch exotische Anlageprodukte Geld verloren haben.

Mehrere hundert Kunden hätten mit den komplexen Währungsderivaten Verluste eingefahren, nachdem US-Präsident Donald Trump mit seiner Zollpolitik Anfang April heftige Tur...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS führt mit geschädigten "Struki"-Kunden Gespräche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10413698847005605421</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS führt gemäss der Nachrichtenagentur Reuters mit Kunden Gespräche, um diese für allfällige Verluste aus einem komplexen, strukturierten Produkt zu entschädigen. Die Produkte hatten im Zuge des durch die Zollankündigung von US-Präsident Donald Trump Anfang April befeuerten Dollar-Einbruchs für...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ordnet Maßnahmen gegenüber der FIL Fondsbank an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12093710913657400213</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin hat gegenüber der FIL Fondsbank GmbH die Sicherstellung der ordnungsgemäßen Geschäftsorganisation sowie zusätzliche Eigenmittelanforderungen angeordnet und einen Sonderbeauftragten bestellt. Was die Behörde bemängelt und die Fondsplattform dazu sagt.

Die FIL Fondsbank GmbH ...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ina Scharrenbach: „Städte müssen Prioritäten setzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13058569742171576439</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>NRW-Heimatministerin Ina Scharrenbach (CDU) über Geld aus dem Infrastrukturfonds, Altschulden, kommunale Ausgaben und vermeintliche Berlin-Ambitionen

Eigentlich hatten viele Journalisten die NRW-Bauministerin Ina Scharrenbach im neuen Bundeskabinett von Friedrich Merz erwartet. Dazu ist es nicht ge...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mensch ersetzt Roboter – Warum Klarna beim Kundenservice umdenkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17009200371243606429</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Klarna hatte Hunderte Mitarbeiter durch Künstliche Intelligenz ersetzt. Jetzt ändert der Zahlungsanbieter seinen Kurs. Warum KI im Kundenservice oft überschätzt wird.

Kurskorrektur beim schwedischen Zahlungsdienstleister Klarna: Das Fintech hat seine KI-Strategie, die vor gut einem Jahr für viel Au...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chefetagen von UBS und Zurich trennen sich von grossen Aktienpaketen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7684173792476496898</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die jüngste Kurserholung haben Spitzen-Manager von UBS und Zurich Insurance zu Titelverkäufen genutzt.

Thomas Marti
Bei der UBS gingen in den ersten beiden Mai-Wochen zwei grösserer Aktienpaket über den Tisch. Laut einer Meldung vom 7. Mai trennte sich ein exekutiver Verwaltungsrat oder ein Geschäf...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3478258512957659351</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin schickt Sonderbeauftragten zur FIL Fondsbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12701871879847684382</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin rüffelt die Geschäftsorganisation der FIL Fondsbank und hat einen Sonderbeauftragten entsandt. Was die Depotbank zu den Vorwürfen sagt, steht hier.

Mängel bei der Geschäftsorganisation – ganz konkret beim Informationsrisikomanagement, beim IT-Service-Continuity-Management und in der IT-Re...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Endler von Acatis: „Wir bauen kleine Warren Buffetts für jeden Sektor“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2189090341166900514</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Künstliche Intelligenz ist schlau und emotionslos – beste Voraussetzungen fürs Portfoliomanagement. Oder? Kevin Endler von Acatis kennt die Chancen und Tücken.

Seit 2017 setzt Acatis auf KI im Fondsmanagement. Im Interview mit DAS INVESTMENT erklärt Kevin Endler, Leiter des quantitativen Portfoliom...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan verdoppelt Kursziel – Aktie steigt auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14625103028808098467</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die größte US-Bank stuft das Papier des Rüstungskonzerns hoch und sieht noch viel Kurspotenzial. Der Titel des MDax-Unternehmens legt daraufhin neun Prozent zu.

Eine Hochstufung durch JP Morgan hat die Aktie von Renk am Freitag auf ein Rekordhoch gehievt. In der Spitze stieg das Papier des Panzerge...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Propose Capital Neutral Regulation Changes by Year End</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3730433381269215756</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A high-level ECB taskforce will propose capital neutral measures to simplify Europe’s banking rulebook by the end of the year, European finance ministers were told this week, as the debate intensifies over the bloc’s regulatory burden.
The scope of the work includes banks’ capital str...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Include Trade Scenarios in June Projections, Lane Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16660953582280938706</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will publish additional scenarios for the euro-zone economy alongside next month’s quarterly outlook in an attempt to capture the possible effects of the current trade turmoil, according to Chief Economist Philip Lane.
In remarks at a conference organized by ...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cinven Taps Goldman, UBS for €6 Billion Ufinet Sale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18311563250395767794</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private equity firm Cinven has selected Goldman Sachs Group Inc. and UBS Group AG to arrange a sale of telecom operator Ufinet Group, according to people familiar with the matter.
Cinven is seeking a valuation of about €6 billion ($6.7 billion) for Ufinet Group in a deal, said the peo...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Doesn’t Reckon the World Is in a Currency War</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10751401760860510184</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Francois Villeroy de Galhau dismissed a suggestion that a conflict in foreign-exchange policies is currently taking place.
Speaking with regional newspaper group EBRA, the French central bank governor, when asked if the euro zone is engag...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Now ‘Relatively Close’ to Terminal Rate, Kazaks Tells CNBC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1142167623597314630</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said cuts in euro-zone borrowing costs are nearing their end-point if the base case for inflation returning to 2% this year materializes.
Speaking Friday to CNBC, the Latvian official said that there may still be a “couple”...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11515051251238770972</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4160035285940170735</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,97% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FORUM GESTION PRIVEE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10068146712125553235</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>On ne change pas un rendez-vous gagnant ! C'est donc dès le matin que des rendez-vous portant sur les sujets wealth tech ont été organisés, avant qu'un déjeuner réunissant des family ofces soit l'occasion de revenir sur l'activité de ces acteurs clés. Les débats consacrés à la banque privée ont ensu...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14907403175020718002</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14605950451756139278</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9780138083500806174</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,09% du capital et 4,74% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14198637841082766924</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7106449475902692309</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Ich will nicht ständig erreichbar sein. Wie soll ich das sagen?
FRAGE: Seit sieben Monaten arbeitet unsere Leserin in d...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>