<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Enters Debt Swap Market That Was Pioneered by Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424029713&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is working on its first-ever ESG debt swap, building on expertise it inherited from Credit Suisse after taking over the bank last year. 
UBS will form part of a consortium of firms working to raise funds for a $300 million refinancing arrangement for Barbados that will he...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Leads Big Firms Racing to Put Private Assets Into ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424000850&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A high-stakes race is taking shape between major money managers including BlackRock Inc. and Invesco Ltd. to combine Wall Street’s most trendy investment vehicle with its fastest-growing asset class.
The firms are among those signaling they want to offer access to private markets via ...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Sees Surprise Uptick in Headache for ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423991212&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation unexpectedly quickened, an outcome that may make the European Central Bank warier about cutting interest rates further.
Consumer prices rose 2.6% in July from a year earlier, Eurostat said on Wednesday. That exceeded the 2.5% result in June, which was also the medi...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>France’s Muted Price Pickup Offers ECB Mixed Signals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423972979&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French inflation accelerated less than expected in July, offering mixed evidence for European Central Bank officials amid stronger pressures in Germany.
Consumer prices in the euro area’s second-largest economy rose 2.6% in July from a year earlier, after a 2.5% increase in June, stat...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders, Phoenix Plan Private-Market Firm for UK Pensioners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423972975&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-07-31/schroders-phoenix-plan-private-market-firm-for-uk-pensioners (Bloomberg) -- Schroders Plc and Phoenix Group Holdings Plc have agreed to establish a new investment management firm that will deploy billions of pounds in private assets on beha...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reuters-Bericht: UBS verklagt Bank of America</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424012641&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Darüber berichtete am Mittwoch die Nachrichtenagentur Reuters. Es soll um eine Klagesumme im Umfang von 200 Millionen US-Dollar gehen. Die UBS gab dazu auf Anfrage von AWP keinen Kommentar ab.
Laut dem Bericht macht die Schweizer Grossbank geltend, die zweitgrösste US-Bank habe sich geweigert, ihre ...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum es keine risikolosen Assets gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423984743&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Diskussion um die Einführung der „Aktienrente“ in Deutschland spricht Bände. Das Rentenniveaustabilisierungs- und Generationenkapitalgesetz – wie das Rentenpaket II offiziell heißt – war Ende Mai kaum vom Bundeskabinett beschlossen, da titelten deutsche Medien schon furchtsam „Reicht mein Geld i...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banker wegen Betrugs und Untreue zu Haftstrafe verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424002148&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Amtsgericht Mönchengladbach hat einen Bankmitarbeiter, der von den Konten älterer Kunden mehr als 900.000 Euro abgezweigt hatte, zu einer Haftstrafe verurteilt. Der 54-jährige Mönchengladbacher wurde wegen gewerbsmäßigen Betrugs, gewerbsmäßiger Untreue und gewerbsmäßiger Urkundenfälschung schuld...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423996575&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-31 12:22:18 letzte Aktualisierung: 2024-07-31 12:22:39
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese zehn europäischen Aktien empfiehlt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423996571&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-31 12:08:15 letzte Aktualisierung: 2024-07-31 12:08:15
Aktien von US-Tech-Konzernen haben über lange Zeit die Weltbörsen zu Kursgewinnen getrieben. In den vergangenen Wochen ist das Gegenteil passiert: Die starken Kurseinbrüche der vom KI-Boom getriebenen Titel haben di...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Liebe: Jemand beweist seine Zuneigung. Doch Ihrer Ansicht nach...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424023669&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Liebe: Jemand beweist seine Zuneigung. Doch Ihrer Ansicht nach ist das der falsche Partner/Freund. Wirklich? Gesundheit: Ein kosmisches Hoch bringt Sie auch seelisch ins Gleichgewicht. Beruf: Ein alter Freund und guter Kollege fühlt sich übergangen. Ziehen Sie ihn ins Vertrauen. Geld: Holen Sie sich...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banker wegen Betrugs und Untreue zu Haftstrafe verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424000207&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Das Amtsgericht Mönchengladbach hat einen Bankmitarbeiter, der von den Konten älterer Kunden mehr als 900.000 Euro abgezweigt hatte, zu einer Haftstrafe verurteilt. Der 54-jährige Mönchengladbacher wurde wegen gewerbsmäßigen Betrugs, gewerbsmäßiger Untreue und gewerbsmäßiger Urkundenfälschung schuld...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist das Ende von ESG der Anfang der Nachhaltigkeit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423991172&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-31 11:40:05 letzte Aktualisierung: 2024-07-31 11:41:00
Dass das Akronym ESG für Umwelt, Soziales und Governance steht, ist inzwischen allen Finanzmarktteilnehmern bekannt. Ziel der ESG-Regulierung ist es, Unternehmen zu sozialem und ökologisch verantwortlichem Handeln a...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie finde ich eine rentable Wohnung zur Vermietung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423975934&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-31 08:09:01 letzte Aktualisierung: 2024-07-31 08:52:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Am Wohnort unserer Leserin, Ende...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>