<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Locked on Hold as Calls for Hikes This Year Fade, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9998534842179933148</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is expected to keep interest rates unchanged at least through the end of next year, with calls for a hike in 2026 receding.
Economists polled by Bloomberg are unanimous in predicting that the deposit rate will remain at 2% when the Governing Council meets on ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zulieferer greift nach Billionenmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2913527967533099568</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Bei der nächsten Indexüberprüfung im März wird das Gremium der Deutschen Börse schwer umhinkommen, die Aktie von Schaeffler in den MDAX aufsteigen zu lassen. In der jüngsten Selection List der Deutschen Börse lag das Papier mit einer Marktkapitalisierung von inzwischen knapp elf Milliarden Euro auf ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer - Behörden geben Tipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14100920345531448847</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Anlagetipps auf Social Media bergen die Gefahr negativer finanzieller Folgen für Follower.
Andreas Dolezal. Finfluencer (kurz für „Financial Influencer“, deutsch: Finanz-Beeinflusser) überschwemmen Soziale Medien wie Instagram, TikTok und YouTube mit ihren zweifelhaften Finanztipps und bisweilen gef...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Davos: „Geist des Dialogs“ unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2157292910416576380</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Auftritt Trumps überdeckte die großen wirtschaftlichen und geopolitischen Konfliktlinien.
Roman Steinbauer. Auch abseits des Auftritts des amtierenden US-Präsidenten war das 56. Weltwirtschaftsforum (WEF) von 19. bis 23. Jänner im Schweizer Davos durchaus von brisanten Themen gezeichnet. Dies belege...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Erleben eine Zäsur, die ihresgleichen sucht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13653763855031888897</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das neue Jahr ist erst wenige Wochen alt und doch gab es schon reichlich geopolitische Unruhe. Marc Decker, Aktienexperte bei der Merck-Finck-Mutter Quintet, ordnet die jüngsten Ereignisse ein und erklärt, was sie für die Märkte bedeuten. KI bleibt für den Strategen ein Gewinnerthema.
■ Herr Decker,...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Gesamtkunstwerk Journalismus entsteht im Dialog“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17796763415212593342</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Gerlinde Hinterleitner hat mit Kolleginnen den STANDARD als erste deutschsprachige Tageszeitung im Netz gestartet, lange als Chefredakteurin geleitet und war zuletzt Verlagsleiterin online des STANDARD. Mit Ende Jänner verabschiedet sie sich in den Ruhestand. Im Interview sagt sie, wie Journalismus ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Investoren bewerben sich als Manager von EU-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7055826269585339940</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Kaum ein Stellenangebot dürfte derzeit in Europa für so viel Aufsehen in der Start-up-Branche sorgen wie dieses: Der Europäische Innovationsrat (European Innovation Council, EIC) sucht einen Manager für seinen neuen milliardenschweren Wachstumsfonds „Scaleup Europe“. Die Zahl der Bewerber soll berei...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Jeder Dollar für Rechenleistung bringt uns drei Dollar Umsatz“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12299332410652235278</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Sorgen vor einer Investitionsblase bei Künstlicher Intelligenz (KI) sind aus Sicht von OpenAI überzogen – trotz der gewaltigen Summen, die derzeit in Rechenzentren, Chips und Cloud-Kapazitäten fließen. Das sagte OpenAI-COO Brad Lightcap im Gespräch mit dem Handelsblatt. Das Interview fand am Ran...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gebühren sparen und typische Fehler vermeiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=947499263364393595</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Das Jahr 2025 geht als Jahr der Superlative in die Geschichte der Geldanlage ein. Während Handelskonflikte und andere geopolitische Unsicherheiten die Schlagzeilen dominierten, zeigten die Kapitalströme ein anderes Bild. Laut dem aktuellsten Marktbericht des Vermögensverwalters Vanguard flossen im v...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn Sparen allein nicht mehr reicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7150884272077423075</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Finanzielle Vorsorge ist eine Schweizer Tugend. Im Durchschnitt legen private Haushalte rund 17 Prozent ihres Bruttoeinkommens zurück – ein im internationalen Vergleich ungewöhnlich hoher Wert. Berücksichtigt man die Vorsorgebeiträge in der Pensionskasse, steigt die Sparquote sogar auf weit über 20 ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«2026 wird das Jahr der Value-Aktien»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9880170741258533196</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Herr McDonald, die Börsen blicken auf ein ereignisreiches und vor allem gutes Jahr zurück. Was kommt 2026 auf Investoren zu?
Ich rechne damit, dass zwei starke, entgegengesetzte Kräfte das Geschehen an den Märkten dominieren werden, vergleichbar mit einem Tauziehen: Einerseits dürfte sich die Anspan...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kleiner Nervenkitzel und tolle Preise: Das Börsespiel nimmt Fahrt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8779858383689104225</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>LINZ. Es sind spannende Zeiten an den Finanzmärkten, in denen man spielerisch Erfahrungen sammeln kann: Das OÖN-Börsespiel in Zusammenarbeit mit Raiffeisen Oberösterreich läuft seit gestern, Donnerstag. Es ist die 24. Auflage des größten Börsespiels des Landes.
Neben dem täglichen kleinen Nervenkitz...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gutes aus der Manufaktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9214852507698070471</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>E s ist ein Machtkampf, der seit fast drei Jahrzehnten den Markt für die private Altersvorsorge in Deutschland bestimmt. Auf der einen Seite stehen die Fondsgesellschaften, die Rendite versprechen. Auf der anderen die Versicherer, deren Stärke in der Sicherheit liegt. Lange ging das Duell zugunsten ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1193254726231179471</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Was kann ich gegen falsch kalkulierte Heizkosten tun?
FRAGE: Eine Leserin wohnt zur Miete. Die Mess - geräte für den Verbrauch der Heizungen sind in dem Wohnhaus fernablesbar. Vor zwei Jahren wechselte der Vermieter den Ablesedienst für die Heizungen. Seitdem fehlen in der Heizkostenabrechnung Verbr...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Holt das Gold zurück!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18133379642073804612</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Mehr als ein Drittel der deutschen Goldreserven lagert in den USA, in Tresoren der Fed-Filiale in New York. Ihr Wert beträgt mittlerweile deutlich mehr als 150 Milliarden Euro. Ist dieser ausgelagerte Schatz in der Ära Donald Trump ein Klumpenrisiko? Müssten die Barren, insgesamt mehr als 1250 Tonne...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So entsteht das Ranking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14391728144724460955</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Analysiert wurden die 100 größten von 1181 Fondshäusern, die in Deutschland mit einer Lizenz der Finanzaufsicht Fonds und aktive ETFs an Privatanleger verkaufen. Ihre ausgewerteten 4701 aktiv gemanagten Produkte verlangen meist unter 100 Euro Mindestanlage, höchstens 50 000. Maximal erreichbar: 100 ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger müssen nun klare Konsequenzen aus der Marktlage ziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16608477202977029529</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>München. Der Goldpreis legt eine beeindruckende Rally hin. Nachdem er im vergangenen Jahr bereits mehr als 60 Prozent zugelegt hatte, stieg er allein im Januar um 28 Prozent und überschritt in dieser Woche erstmals die Marke von 5500 Dollar je Feinunze. Derweil fiel der US-Dollar – die Weltleitwähru...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Mann für den digitalen Euro: „Es wird eine Annahmepflicht für Bargeld geben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1635922955232415791</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das Gespräch führte Oliver Stock. 
FOCUS online: Herr Balz, was ist eigentlich der Vorteil des digitalen Euro? Warum macht Europa das? Es geht doch auch so...
Burkhard Balz: ...Europa ist heute abhängig von amerikanischen Zahlungsdienstleistern. Im Onlinehandel hat Paypal knapp 30 Prozent Marktantei...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan AM startet drei aktive Multi-Asset-ETFs für unterschiedliche Risikoprofile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11533600046182098984</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>J.P. Morgan Asset Management erweitert sein Angebot aktiver ETFs um drei Multi-Asset-Strategien. Die neuen JPM Strategic Allocation Active UCITS ETFs sind seit 28. Januar 2026 an mehreren europäischen Handelsplätzen gelistet, darunter die Deutsche Börse Xetra, die SIX Swiss Exchange und die Borsa It...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Statistik zeigt: Die besten Trading-Chancen gibt es jetzt bei diesen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18206387139802109545</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Rein statistisch bieten diese Aktien die perfekten Trading-Chancen für den Monat Februar. Das steckt konkret dahinter, und hier lohnt sich für Anleger ein genauerer Blick.
Im Februar können sich für Anleger einige spannende Trading-Chancen ergeben, insbesondere bei den Aktien, die statistisch häufig...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Crash an der Börse: Das müssen Anleger jetzt wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3594492387650183142</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell bewegen sich die Märkte auf einem sehr hohen Niveau, was die Börsenaufsicht BaFin beunruhigt. Darum warnt die Aufsicht nun vor Verwerfungen, und das müssen Anleger wissen.
Es ist selten, dass sich die Finanzaufsicht BaFin zu aktuellen Entwicklungen an den Börsen äußert, doch wenn sie das tut...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommt jetzt die Wunderwaffe im Kampf gegen Wirtschaftskriminelle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10787661098957656608</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Experten sehen in dem Instrument eine Wunderwaffe, insbesondere im Kampf gegen Wirtschafts- und Finanzkriminelle. Und andere Länder wie Italien und die Niederlande setzen sie längst mit Erfolg ein. Deutschland hingegen verfügt noch nicht darüber: Gemeint ist die Möglichkeit, dass Behörden Vermögen v...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So «spielen» Anleger die Gold- und Kupferhausse mit Barrick Mining</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16794808264104279608</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Man steht nur noch fassungslos daneben. Oder aber kann sein Glück kaum mehr fassen. Denn wer jetzt Gold hat, der schwimmt auf einer unglaublichen Gewinnsträhne. Erst vor zwei Wochen hatte ich an dieser Stelle bei Gold den schnellen Sprung auf die psychologische Marke von 5000 Dollar vo...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CVC will kräftig in Deutschlands Infrastruktur investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2231515970481668838</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Der europäische Private-Equity-Investor CVC will seine Investitionen in deutsche Infrastruktur massiv ausweiten. Dafür hat der Finanzinvestor das Führungsteam seiner Infrastruktursparte CVC DIF in Deutschland umgebaut. Sie wird künftig von CVC-Manager Stefan Moosmann geleitet, wie das Han...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schadenregulierung in der Kritik: Beschwerden bei der BaFin nehmen zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4137272231511123801</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Zahl der Beschwerden über Versicherungsunternehmen bei der Finanzaufsicht BaFin ist im Jahr 2025 deutlich gestiegen. Das berichtet das Handelsblatt unter Berufung auf einen Sprecher der Aufsichtsbehörde. Im Jahr 2024 hatte die Bafin laut dem Bericht 8.439 Beschwerden zu Versicherungsunternehmen ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sollten Sie 2026 weiter auf den MSCI World setzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14455288777989772467</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin sieht Verluste bei Pensionsfonds ausserhalb ihrer Zuständigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15444710122954140720</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat eine Reihe von Verlusten bei mehreren Pensionsfonds zur Kenntnis genommen. Sie weist jedoch darauf hin, dass diese Fälle ausserhalb ihres Zuständigkeitsbereichs liegen. «Es gibt eine Häufung von unglücklichen Fäll...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das übernimmt dann die KI – Was wird aus unseren Jobs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=484470584338534742</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der Turm ist ein Statement. Mit 142 Meter Höhe dominiert das Hochhaus mit seiner treppenhaften Glasfassade nun den Berliner Osten, absolut passend für einen globalen Techriesen wie Amazon. Der E-Commerce-Konzern will seine Berliner Belegschaft an dem Standort zusammenziehen, Mitte Juni wurde er im B...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Mehrheit will deutsche Goldreserven aus den USA abziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1328185202099074352</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Mehr als ein Drittel der deutschen Goldreserven lagert in den USA, in Tresoren der Fed-Filiale in New York. Ihr Wert beträgt mittlerweile deutlich mehr als 150 Milliarden Euro. Ist dieser ausgelagerte Schatz in der Ära Donald Trump ein Klumpenrisiko? Müssten die Barren, insgesamt deutlich mehr als 1...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Können deutsche Anleger in ETFs mit Schweizer Franken investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9528918768598909963</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Rentnerin aus Deutschland möchte ihr Depot breiter aufstellen und dafür ETFs der Marke iShares mit Schweizer Fra...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mir als Beamter Rentenbeiträge erstatten lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8533793003306592293</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er kommt insgesamt auf 22 Beitragsmonate in der gesetzlichen Rentenversicherung. Für einen Rentenanspruch müsste er 6...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vaudoise will ihre Erfolgsgeschichte weiterschreiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9524694505271755067</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Bernd de Wall
Blick in den Rückspiegel: Mehr Platz für weiteres Wachstum 
Die genossenschaftlich organisierte Vaudoise ist schon fast so etwas wie ein «Exot» unter den führenden Versicherungsgesellschaften der Schweiz: Als einziger unabhängiger Versicherer hat sie ihren Geschäftssitz in Lausanne in ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Partners Group Debut Private-Asset Account for Wealth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1977252831202496419</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. and Partners Group Holding AG launched the first joint private-markets investment of their partnership aimed at grabbing a slice of the trillions of dollars sitting in the hands of wealthy individuals.
The asset managers on Thursday began selling a new separately manage...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Says Digital Euro Guarantees Strategic Autonomy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17907221676031625946</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe needs a digital euro to guarantee its autonomy from payment providers outside the region, European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone said.
“Today, Europe is significantly reliant on non-European payment systems and if we don’t do anything this reliance will in...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon in Talks to Invest $50 Billion in OpenAI, Expand Ties</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10597738672404714467</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amazon.com Inc. is in talks to invest as much as $50 billion in OpenAI and to expand the AI startup’s existing deal for computing power.
The ChatGPT maker has held discussions with Amazon, Nvidia Corp. and SoftBank Group Corp. for a new funding round, according to a person familiar wi...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-BlackRock Investors Join Hudson Bay for Private Credit Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13380549606763820136</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Hudson Bay Capital Management brought on a team of ex-BlackRock Inc. executives to start a new private credit strategy for the $20 billion money manager, according to people with knowledge of the matter.
The former BlackRock investors, who specialized in middle-market lending, joined ...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bets on Surprise ECB Cut in 2026 Aim for 12-Fold Return</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4751934960438345768</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are using options to bet on European Central Bank policymakers surprising markets by delivering a quarter-point interest-rate cut at some point this year. 
A number of large wagers have been placed this week through options strategies tied to the three-month Euribor funding ra...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rick Rieder's Fed Candidacy Clouds Outlook for His Hit ETF at BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2618416162814106285</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is facing a rare conundrum: its star manager may soon be poached to head the Federal Reserve, clouding the outlook for the $14 trillion exchange-traded fund industry’s fastest-growing active bond vehicle.
BlackRock executive Rick Rieder has emerged as a finalist on Pres...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AI Hyperscalers Piling Into One of Busiest Bond Markets Ever</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3018417825031754685</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wall Street is gearing up for a borrowing bonanza to bankroll artificial intelligence projects that could push February corporate bond sales to a record, even as warnings against complacency continue to percolate across credit markets.
International Business Machines Corp. sold nearly...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„WIR WOLLEN NICHT DIE ERSTEN SEIN – WIR WOLLEN ES RICHTIG MACHEN“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2785775487052238402</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Wellington zählt zu den traditionsreichen Häusern der Branche – 2028 steht das 100-jährige Jubiläum an. Und doch wirkt die Entwicklung der vergangenen vier Jahre in Deutschland fast wie ein Neustart. Das Gespräch mit Roy Smale, der das Wealth-Geschäft von EMEA bis APAC verantwortet, und Marco Näder,...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen die Marke unserer Kunden nicht überschatten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3106736626425981879</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: HERR HIE-MER, WENN EIN KUNDE ZU SOLACTIVE KOMMT UND EI-NEN INDEX HABEN MÖCHTE – WIE LÄUFT DAS AB?
CHRISTOPH HIEMER: Es gibt zwei Situationen. Die erste ist einfach: Wir haben bereits existierende Indizes, etwa Broad-Market-Indizes für Deutsch- land oder den US 500. Da kommen Kunden d...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Bourse on-chain Lise en ordre de bataille</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3914592042479503991</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Ces prochains mois aura lieu la toute première cotation boursière (IPO) entièrement on-chain. L'auteur de ce petit « miracle » technologique n'est autre que la française Lightning Stock Exchange (Lise), la nouvelle Bourse européenne dédiée aux PME et ETI. Cette plateforme dessinée par Mark Kepeneghi...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>