<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ZINSKOMPASS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3635121095136108876</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Den Zollkonflikt hält DekaBank-Ökonom Kristian Tödtmann unter dem Strich für preisdämpfend für die Eurozone. Er sieht jedoch an anderen Stellen Inflationsgefahren und mahnt die EZB daher zu Vorsicht bei weiteren Zinssenkungen in diesem Jahr.
► Artikel Seite 7...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment wirft Exxon raus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16138489175885683976</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Fondsgesellschaft steigt wegen mangelnder Klimaschutzstrategie mit allen Fonds aus

wbr Frankfurt
– Die genossenschaftliche Fondsgesellschaft Union Investment ist mit allen Fonds aus den Aktien des US-Ölkonzerns ExxonMobil sowie von EOG Resources ausgestiegen. Sie verweist dabei auf die unzureichend...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die traurige Wahrheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11944274427897478199</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die Deutsche Bahn hat einen sagenhaft schlechten Ruf: Streckensperrungen, Zugausfälle und ständige Verspätungen sorgen selbst bei eingefleischten Bahnfans für Frust. Doch es gibt Stellschrauben, an denen jetzt gedreht werden soll / Von Andrea Barthélémy

Der Zug war pünktlich, bot das gewünschte gas...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Zeit und besserer Service</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8614761957685659848</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Höhere Effizienz, individuelle Ansprache, ständige Verfügbarkeit: Künstliche Intelligenz verändert die Finanzberatung. Aber: Bei komplexen Entscheidungen bleiben menschliche Berater gefragt.

Künstliche Intelligenz (KI) übernimmt Aufgaben, die früher manuell erledigt wurden – und schafft so neue Mög...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Für Banken gibt es immense Risiken, den Anschluss zu verpassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10428661531909061456</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Finanzberater stehen unter Zugzwang: Künstliche Intelligenz stellt traditionelle Modelle infrage. Unternehmensberater Hajo Riesenbeck warnt vor gefährlichem Zögern.

Künstliche Intelligenz (KI) verändert die Finanzberatung grundlegend – schneller, als viele erwarten. Geschäftsmodelle, Prozesse und K...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sport ist systemrelevant“ – Branche will Sondervermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3777205737003607513</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mit einer Zukunftsagenda appellieren Sportindustrie und Fachhandel an die Bundesregierung. Aus ihrer Sicht benötigt der Sport Milliardeninvestitionen.

Fachhändler und Sportartikelhersteller fordern, dass die Bundesregierung Gelder aus dem 500 Milliarden Euro großen Sondervermögen auch in den Sport ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Systemrelevanter Sport“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1181089285814969276</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Fachhändler und Sportartikelhersteller fordern, dass die Bundesregierung Gelder aus dem 500 Milliarden Euro großen Sondervermögen auch in den Sport investiert. „Sport braucht endlich die Förderung, die seiner gesellschaftlichen Bedeutung gerecht wird“, sagte Stefan Rosenkranz, Geschäftsführer des Bu...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ökonomen revidieren BIP-Prognose für die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14810709350158388486</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Während sie die Prognose zum BIP-Wachstum für das laufende Jahr erhöhten, wurde der Ausblick 2026 gesenkt. Das grösste Risiko bleibt nach Meinung der Ökonomen die Zollpolitik der USA.

Die Ökonomen der UBS haben ihre Erwartungen zur Schweizer Wirtschaft revidiert. 
Neu gehen die UBS-Ökonomen für 202...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufholpotenzial für amerikanische Nebenwerte?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7447946942423105012</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Zoll-Streitigkeiten, Inflation, konjunkturelle Dämpfer – es gab schon mehr Zuversicht auf den amerikanischen Aktienmärkten. Die Auswirkungen auf Investitionen und die Stimmung der Konsumenten können schwer abgeschätzt werden und sind wahrscheinlich auch noch nicht vollständig in den Kursen auf den A...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmarktkonferenz 2025: Bafin gibt Einblicke in ihre Arbeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5271029524465571765</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit den beaufsichtigten Marktteilnehmern in den Austausch treten: Die Bafin hat jetzt nach Frankfurt eingeladen, um ihre Arbeit als Aufsichtsbehörde vorzustellen.

Für die Bafin unter ihrem aktuellen Chef Mark Branson war es eine Premiere: Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht gab eine...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan bewertet Hensoldt-Aktie neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6919151167509618272</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Titel des deutschen Rüstungsunternehmens bauen ihre Kursgewinne seit Jahresbeginn auf 200 Prozent aus. Das muss aber noch nicht das Ende sein, meint ein Experte der US-Großbank.

Die Hensoldt-Aktie führt am Montag die Gewinnerliste im deutschen Nebenwerteindex MDax an. Titel des Rüstungskonzerns...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan installiert deutschen Private-Equity-Leiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1127383030618100882</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Finanzinvestoren sind zu wichtigen Kunden von Fusionsberatern geworden. Die Investmentbank J.P. Morgan baut ihr entsprechendes Geschäft aus – und schafft den Posten eines Deutschlandchefs.

Die Investmentbank J.P. Morgan baut ihr Geschäft mit Kunden aus der Beteiligungsbranche aus. Der amerikanische...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb auch die Charttechnik nun für die Nvidia-Aktie spricht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11323214651437387980</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach den überraschend guten Quartalszahlen von Nvidia sind die Aktien des Grafikprozessoren-Herstellers angestiegen. Doch nicht bloss operativ spricht derzeit einiges für den Titel.

Georg Pröbstl
Vor zwei Monaten wurde an dieser Stelle die Aktie von Nvidia Mitten im Tief der Zollstreits zwischen US...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18220955299156001348</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Unseriöse Jobs, Betrug im Namen bekannter Unternehmen: Die Finanzaufseher der Bafin haben im Mai wieder einigen dubiosen Anbietern das Geschäft verboten. Hier ist der Überblick.

Im Mai musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer ver...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dimon warnt vor Riss im Anleihenmarkt – „Es wird passieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14335534856250156890</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Bankchef sieht wegen der ausufernden US-Staatsverschuldung eine Krise am Horizont. Ohne drastische Reformen drohe den USA der Verlust des Dollar-Status als Leitwährung.

Jamie Dimon schlägt Alarm. Der Chef der größten US-Bank J.P. Morgan Chase warnt vor einer bevorstehenden Krise an den Anleihen...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asia’s Top-Rated Bonds Lifted by Pullback From US Treasuries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6501534965214126767</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bonds in Australia and Singapore are getting a lift from rising questions about the appeal of Treasuries, as fears that a proposed US tax bill may hit foreign investors add to pressure following a recent ratings downgrade. 
Strategists and portfolio managers are re-examining whether T...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Set for Last Easy Rate Cut as Trade Fuels Inflation Discord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6237187633090068166</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
The European Central Bank is about to lower interest rates for the final time before an increasingly complicated inflation outlook risks bringing internal divisions to the fore.
As price risks recede, officials have cut seven times in the last year with little friction on the 26-stron...</description>
<pubDate>Mon, 02 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>