<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Barrierefreiheit von „Bankdienstleistungen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15076651905265678929</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Gesetz in Kraft, Unklarheiten für Finanzdienstleister bleiben.
Andreas Dolezal. Am 28. Juni trat das Barrierefreiheitsgesetz BaFG in Kraft, mit dem die Richtlinie (EU) 2019/882 über die Barrierefreiheitsanforderungen für Produkte und Dienstleistungen national umgesetzt wird. Das Gesetz verpflichtet ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mit Faktorstrategien können wir Mehrwert schaffen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12978980245875092979</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Global Head of Portfolio Management von Invesco Quantitative Strategies über systematisches Investieren, ETFs und warum der Buchwert wenig aussagt

Invesco Quantitative Strategies setzt seit vielen Jahren auf Faktorstrategien und hat diese auch in einem aktiven ETF abgebildet. Im Gespräch mit de...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reichtum aus dem Rechner – die KI-Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17112006498023160569</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Künstliche Intelligenz erobert die Geldanlage. €uro-Redakteure testen, wie Nutzer die Technologie gewinnbringend einsetzen
Humor, Ironie, Sarkasmus zählen zu den Verteidigungswaffen vieler Menschen, wenn sie sich angegriffen fühlen. Wie weit künstliche Intelligenz bereits entwickelt ist, lässt sich ...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese vier Dax-Aktien empfehlen Analysten der US-Bank JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17613339544377746654</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Analysten der Großbank sehen bei vier Dax-Titeln nach dem steilen Kursanstieg weiteres Potenzial – in einem Fall sogar mehr als 40 Prozent.

Die Rally bei europäischen Aktien ist vorerst gestoppt. JP Morgan sieht bei einzelnen Papieren aber immer noch Chancen. Die größte US-Bank fasst diese Tite...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Asset Management startet ersten aktiven ETF für CLO-Investments</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16029229732645279434</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>UBS AM erweitert das ETF-Angebot um aktive Strategien. Der neue Fonds konzentriert sich auf die sichersten CLO-Tranchen bei 35 Basispunkten Kosten.

UBS Asset Management hat den ersten aktiven ETF lanciert. Das Produkt investiert in forderungsbesicherte Wertpapiere (Collateralized Loan Obligations, ...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deal or no Deal: Schicksalswochen für den Welthandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3171516754010822294</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Es bleibt wenig Zeit für ein Handelsabkommen mit den USA. Am Beispiel von Vietnam und Südkorea erklären wir die Muster der Deals – und die Folgen für Anleger.

Das Ganze sehen: Donald Trump verhängt neue Strafzölle. Nach der Frist vom 9. Juli bleibt nun noch bis Anfang August Zeit für Handelsabkomme...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Doesn’t Need to Cut Rates Any Further, Holzmann Tells MNI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8170837105350720931</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t need to continue easing policy as borrowing costs may already be providing stimulus to the economy, according to Governing Council member Robert Holzmann. 
“There is no reason at the moment why a further cut should take place — definitely not at the n...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bond Investors’ Sway Over UK Makes Gilts a Buy, Fidelity Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10598093557023492689</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The bond market holds far greater sway over budget policies in the UK than the US, making gilts more attractive as a result, according to Fidelity International Ltd.
The $900 billion asset manager continues to add to holdings of UK gilts, said Salman Ahmed, Fidelity’s global head of m...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Shouldn’t Commit to Nor Rule Out More Cuts, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2899760877113362779</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must keep all its options open, given elevated economic uncertainty, and should neither promise nor exclude another cut in interest rates, according to Governing Council member Joachim Nagel.
“It seems fair to say we are in a good position to respond to furth...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit Traders Are Betting Everything Will Turn Out Fine in Corporate Bond Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17501708253347974690</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are ramping up bets that everything will turn out fine in the corporate bond market.
Portfolio managers are selling default protection at an increasing pace, a signal they see little risk on the horizon. Their position on the main investment-grade US credit-default swap inde...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Cash-Like ETF Eclipses Infamous Long-Bond Trade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6273386273156923332</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- To see how the “T-bill-and-chill” mindset is reshaping fixed-income investing, look no further than the diverging fortunes of two BlackRock Inc. exchange-traded funds.
The phrase captures a preference for short-term government debt in the aftermath of the Federal Reserve’s most aggres...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13321130127698187899</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Securities a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,21% du capital et 4,32% des droits de vote (17/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de c[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1655829590710819418</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,49% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le com[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7205981928086583870</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (26/06/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : J.P. Morgan Chase & Co [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12313350458029071573</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 7,24% du capital et 6,08% des droits de vote (04/07/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>