<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>SILICON VALLEY INSIDE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440238484&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>An dieser Stelle lesen Sie – in regelmäßigem Wechsel mit den wichtigsten Insider-Deals – die Kolumne unseres US-Experten Thomas Rappold aus dem Silicon Valley
Die Gewinner der digitalen Infrastruktur
Verband man Infrastrukturinvestitionen meist mit großen staatlichen Programmen, wie zuletzt in den U...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kämpft die UBS um das Geschäft mit den Pensionskassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440244120&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH
Wenn die UBS nächste Woche ihre Ergebnisse zum dritten Quartal vorlegt, dürfte Bank-Chef Sergio Ermotti mal wieder mit Eigenlob nicht sparen. Das Management sieht sich schon jetzt in Sachen CS-Integration sechs Monate vor dem eigenen Zeitplan. Der öffentliche Fokus liegt dabei auf dem S...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS muss Kurs halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440244137&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Holger Alich Stv. Chefredaktor
Die Zahlen sprechen eine klare Sprache: Wenn ein Geschäftsbereich den US-Grossbanken sprudelnde Gewinne eingebracht hat, dann das Investmentbanking. Vor allem das Geschäft mit neuen Wertpapieremissionen floriert. Der wichtigste Rivale der UBS, die Grossbank Morgan Stan...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Gewinne steueroptimiert ins Vorsorgevermögen übertragen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440244036&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>SANDRA WILLMEROTH
Sie beraten Kundinnen und Kunden bei der Finanzplanung und Vorsorge. Doch viele nehmen ihre Finanzen gerne selbst in die Hand. Was gilt es dabei besonders zu beachten?
Wenn jemand gerne seine Finanzen in die Hand nimmt, ist es zentral, auf eine gute Diversifikation zu achten. Das T...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in die Infrastruktur von morgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440244074&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>WALTER KNÜSLI
Der Bedarf an Infrastruktur ist gross, und Infrastrukturanlagen stehen bei Investoren und Investorinnen hoch im Kurs. Während Immobilien traditionell einen festen Bestandteil institutioneller Portfolios bilden und neben Aktien und Obligationen den Grossteil der Anlagen von Schweizer Pe...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Energie: Folgen der Europawahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440244077&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>KARIN KAISER
Nach den Europawahlen im Sommer 2024 steht der Kontinent vor entscheidenden Weichenstellungen in der Energiewende. Ein zentrales Element der europäischen Energiewende ist die Verpflichtung zu Netto-null-Emissionen bis 2050. Dies erfordert eine radikale Reduzierung der Treibhausgasemissi...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwellenländer: Investieren in die Klimawende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440244091&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>DANIEL FREEDMAN UND FRANCESCO FANTINI
Technologische Fortschritte treiben die grüne Transformation voran und bieten erschwinglichere Lösungen. Die Kosten für erneuerbare Energien sind stark gesunken, und einige Technologien wie etwa die Solarenergie sind bereits günstiger als fossile Energiequellen....</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>