<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Hires Barclays Veteran Alejandro Palacio for Tech Dealmaking</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419037053&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has hired Barclays Plc veteran Alejandro Palacio for technology dealmaking, according to people with knowledge of the matter.
New York-based Palacio is set to join the firm in coming months as a managing director, and will focus on software and integrated payments compani...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Assets Are Back in Favor After Labour Victory, Investors Say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419015981&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UK assets are back in favor after Keir Starmer’s Labour party swept to a landslide election win, fueling hopes for a period of political calm and a steady approach to the nation’s finances. 
The pound was poised for its longest winning streak in four years, while gilts rose across the...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Droht der große Crash? Immo-Beben, Fonds-Schock, Aktien-Einbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419012246&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wegen des Preisverfalls steigen die Kreditausfallrisiken dramatisch an. Das bringt Banken in die Bredouille. Fondsanleger zittern
Internationale Bankenaufseher schlagen Alarm. Wegen des anhaltenden Preisverfalls bei Büro und Gewerbeimmobilien ticken regelrechte Zeitbomben in den Kreditbüchern zahlre...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Assetmanager spüren Gegenwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419052879&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei Nachhaltigkeit spüren Investoren zunehmend Druck von politischer Seite, insbesondere in den USA. In Europa gibt es das Phänomen noch seltener, doch immer häufiger ist eine Müdigkeit bei ESG und der zugehörigen Regulierung zu spüren.
Dabei hat Sustainable Finance seit Jahren einen enormen Aufwind...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds: Anleger sollten trotz Absturz daran festhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419041511&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Zugegeben, es kann Anlegern dieser Tage leicht schwummerig werden beim Blick auf die Kurse von Immobilienfonds. Zumindest wenn man auf die üblichen Börsenplattformen blickt. Zwar denken viele Anleger, Immobilienfonds stünden so fest da wie Betonklötze. Doch aktuell geht es bei einigen Fonds mit den ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen Futura Immo Fonds plant Kapitalerhöhung um rund 50 Millionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419009743&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der angestrebte Emissionserlös solle für den weiteren Aufbau des Immobilienportfolios sowie für die gezielte nachhaltige Entwicklung der Bestandesliegenschaften verwendet werden, teilte die Fondsleitung Verit Investment Management am Freitag mit. Die Einzelheiten zur geplanten Kapitalerhöhung und di...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds "Immo56" erzielt geringere Rendite bei höheren Mietzinseinnahmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419015210&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Mietzinseinnahmen legten um 3,4 Prozent auf 23,7 Millionen Franken zu. Und das trotz des Verkaufs zweier Gebäude im Laufe des Jahres, wie Procimmo am Freitag mitteilte. Nach Abzug der wegen der Hypothekarzinsen deutlich gestiegenen Kosten erreichte der Nettoertrag 12,6 Millionen Franken, das sin...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS wird vom Preisüberwacher künftig eng überwacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418992179&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Fusion von UBS und Credit Suisse war von der Finma Mitte Juni ohne Auflagen durchgewinkt worden. Allerdings kam eine gleichzeitig veröffentlichte Weko-Untersuchung zum Schluss, dass die fusionierte UBS in einigen Bereichen marktmächtig oder auch marktbeherrschend sei.
«Sobald ein Unternehmen ein...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hauck Aufhäuser Lampe: „Wir haben jeden Arbeitstag ein neues Mandat an Bord genommen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419011390&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Dr. Sepp, Hauck Aufhäuser Lampe ist unter anderem im Bereich Asset Servicing sehr stark aufgestellt. Wie hat sich das Geschäft dort entwickelt?
Sepp: Das Asset Servicing und das Private Banking sind in der Tat die beiden starken Geschäftsfelder der Bank. Das Geschäftsfeld Asset Servicing von Ha...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Nur die Spitze des Eisbergs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419017373&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Fondssegment der offenen Immobilienfonds ist in Aufruhr. So musste der auf Wohnimmobilien spezialisierte Uniimmo Wohnen ZBI der Union Investment, einst ein strahlender Stern am Investmenthimmel, kürzlich drastisch abwerten. Vielen Anlegern der vermeintlich risikoarmen Anlage drohen hohe Verluste...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa und BNP Paribas: Gespräche über Mega-Fusion im Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419012312&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Versicherungsunternehmen Axa und die Großbank BNP Paribas führen Medienberichten zufolge Gespräche über eine mögliche Fusion ihrer Vermögensverwaltungssparten. Die Verhandlungen zielen auf die Gründung eines Joint Ventures ab. Ein solches Gemeinschaftsunternehmen würde ein verwaltetes Vermögen v...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer im ersten Halbjahr 2024 am erfolgreichsten war</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419033468&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Hierzu haben wir uns die Ergebnisse (per 28. Juni 24) der aktiven Investmentfonds aller Kategorien angeschaut, um zu prüfen welche Ergebnisse erzielt wurden und aus welcher Kategorie diese Fonds stammen. Schaut man sich die besten aktiven Fonds seit Jahresanfang an (je nur einer je Kategorie) so lag...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immo-Fonds von Union Invest gerät unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419037962&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>FOCM
Der offene Immobilienfonds UniImmo ZBI Wohnen der Frankfurter Fondsgesellschaft Union Investment verlor in der vergangenen Woche 17 Prozent. Dabei handelt es sich um den größten Tagesverlust in diesem Segment seit der Finanzkrise im Jahr 2008.

Der Kurs des UniImmo ZBI Wohnen



Fondsvermögen d...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweifel an möglichem Kaufinteresse von Julius Bär und UBS in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419017591&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Die britische Grossbank HSBC will ihr deutsches Vermögensverwaltungsgeschäft verkaufen. Laut einem Bericht der Nachrichtenagentur «Bloomberg» würden BNP Paribas sowie die Schweizer Banken UBS und Julius Bär «anfängliches Interesse» an dem Geschäft zeigen.
Die deutsche Vermögensverwaltun...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003474&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,12% du capital et 5,01% des droits de vote (03/07/24)....</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003473&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,92% du capital et 5,02% des droits de vote (03/07/24)....</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003507&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,94% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003506&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,88% du capital et des droits de vote (25/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003500&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,89% du capital et 4,50% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003499&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,01% du capital et 4,99% des droits de vote (27/06/24)....</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003488&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa IM et BNP PAM ou l'éternel problème de la taille critique des gestionnaires d'actifs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003472&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa

IM et BNP Paribas AM seraient en discussion pour réunir leur gestion d'actifs, selon Bloomberg. Le sujet de la consolidation des gestionnaires de moins de 1.000 milliards d'euros d'encours refait surface. Les deux groupes pourraient cependant être confrontés aux mêmes difficultés qui ont fait c...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Traum vom Beton-Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419137729&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Northern Virginia hat im Vergleich zum Silicon Valley tatsächlich die Nase vorn. Zumindest wenn es um die Zahl der Rechenzentren geht. Sie sind die digitalen Knotenpunkte im weltweiten Netz, die mit viel Rechenleistung grosse Themen wie künstliche Intelligenz (KI) oder Big Data erst möglich machen. ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds: Anleger sollten trotz Absturz daran festhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419045366&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dieser Artikel steht Ihnen für zehn Tage bei stern+ zur Verfügung. Danach finden Sie ihn wieder ausschließlich bei Capital+, dem Premium-Angebot der Marke Capital. Capital gehört wie der stern zu RTL Deutschland.
Zugegeben, es kann Anlegern dieser Tage leicht schwummerig werden beim Blick auf die Ku...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind unsere Anlagetipps der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419032497&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-05 13:30:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-05 13:30:04
Aktientipp 1: Nestlé – Ende der Fastenzeit
Herausfordernd waren die vergangenen beiden Jahre für Nestlé. Das lag vor allem an der hohen Inflation. Anfang 2022 notierte die Aktie des weltweit größten Nahrungsmittelko...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich die betriebliche Altersvorsorge privat fortführen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419018493&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-05 10:05:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-05 10:05:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Momentan befindet sich unsere Le...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muss ich Geld aus einem Trust versteuern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419007664&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-05 06:19:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-05 06:19:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Hinter der Zahlung aus dem US-Tr...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kaufen Sie ohne Eigenkapital eine Immobilie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419004346&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-05 05:51:02 letzte Aktualisierung: 2024-07-05 05:51:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser denkt über den Immob...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>