<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank erwartet allmähliche Belebung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2580580270304211322</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ba Frankfurt
– Die höheren Staatsinvestitionen, wieder zunehmende Exporte und steigende Löhne sorgen für eine allmähliche Erholung der deutschen Wirtschaft in den kommenden beiden Jahren. 2026 mache sie wieder Fortschritte, „zunächst noch verhalten, aber dann geht es langsam aufwärts“, wie Bundesban...</description>
<pubDate>Sat, 20 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Wirtschaft kriecht aus dem Konjunkturkeller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17250461168375798120</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ba Frankfurt
Konjunkturflaute und Konsumverweigerung: Das dürfte bald passé sein, erwartet die Bundesbank in ihrer Deutschland-Prognose. 2026 dürften die Mehrausgaben für Infrastruktur und Verteidigung, anziehende Exporte und Investitionen in Wohnungsbauten sowie steigende Löhne und ein sich nach un...</description>
<pubDate>Sat, 20 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was von Anleihen 2026 zu erwarten ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6517348777933952067</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Seit es auf Anleihen wieder Zinsen gibt, sind diese auch für Anleger wieder stärker ein Thema. 2025 wird indes nicht das allerbeste Anleihejahr aller Zeiten werden. Mit etwas Glück wird der Anleiheindex Rex mit einem Plus von einem Prozent aus dem Jahr gehen, für den Dax werden eher 20 Prozent zu Bu...</description>
<pubDate>Sat, 20 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft müht sich aus der Flaute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1691806260290201541</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Nach drei Jahren Konjunkturflaute sagt die Bundesbank für 2026 ein Wachstum von 0,6 Prozent voraus. Die Prognose ist etwas pessimistischer als im Juni: Vor sechs Monaten hatte die Bundesbank für das nächste Jahr kalenderbereinigt 0,7 Prozent Plus beim realen Bruttoinlandsprodukt (BIP) vorhergesa...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das ist einer der besten Wasserstoff-Standorte Europas“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7218039944276592903</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>An einem Novembertag vor 14 Jahren drehte Angela Merkel, umgeben von europäischen Spitzenpolitikern, an einem großen Rad. Symbolisch öffnete die Kanzlerin im kleinen Seebad Lubmin in Vorpommern das Ventilrad der neuen Ostsee-Pipeline Nord Stream, die russisches Erdgas nach Europa bringen sollte. Im ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan: Die besten Tech-Aktien für das Jahr 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18374679254588384367</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer neuen Studie der Analysten von J.P. Morgan sollten Anleger unbedingt einen Blick auf diese Tech-Aktien werfen, denn sie sind ideal positioniert, um im Jahr 2026 im Kurs zu steigen.
Wer werden die großen Gewinner des Jahres 2026? Das fragen sich aktuell viele Anleger. Klar ist: Wenn der KI...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leben zwischen Farm, Bibel und Kontroversen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5495312749422147435</link>
<author>stern.de</author>
<description>"Der kleine Lord" (1980) läuft auch in diesem Jahr wieder traditionell am letzten Freitag - diesmal ist es der 19. Dezember - vor Weihnachten um 20:15 Uhr im Ersten und markiert für viele Zuschauer den inoffiziellen Start des TV-Weihnachtsprogramms. Hauptdarsteller Ricky Schroder (55), der als Kind ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Deutsche Wirtschaft wächst nur langsam - Inflation bleibt zäh</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17330626590222995732</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Auch einige andere Konjunkturprognosen wurden jüngst nach unten geschraubt. Berücksichtigt man die zusätzlichen Arbeitstage im kommenden Jahr, fällt die Bundesbank-Prognose etwas optimistischer aus. Das laufende Jahr dürfte ein Mini-Wachstum von 0,2 Prozent bringen.
«Die deutsche Wirtschaft mach...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU sagt unseriöser Finanzberatung den Kampf an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7607060831647726829</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Kurz vor Jahresende hat die EU noch einen Kompromiss über ein lange umstrittenes Gesetzesvorhaben erzielt. In der Nacht auf Donnerstag einigten sich die Unterhändler von EU-Parlament und Mitgliedstaaten in Straßburg auf eine endgültige Fassung der sogenannten Kleinanlegerstrategie. Ihr Ziel ist es, ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needs Full Optionality With Risks on Both Sides, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11440066547036139528</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said the economy has been faring better than expected but officials must keep all possibilities on the table because of continued uncertainty globally.
Wage growth is a key reason why inflation has been more stubborn than p...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Steps Up Scrutiny of SRT Boom as It Fast-Tracks Some Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2354441521448945639</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank said it will intensify how it monitors significant risk transfers as it speeds up approvals for some of the deals.
The watchdog will increase its scrutiny of risks for individual banks and the wider system to ensure its decision to use fast—track permissions ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Keep Rates on Hold If Outlook Materializes, Wunsch Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12025809905240357732</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can leave borrowing costs untouched for some time if the predictions in its latest outlook pan out, according to Governing Council member Pierre Wunsch.
Reiterating that monetary policy is “in a good place,” the Belgian central-bank chief cited stronger econo...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German GDP to ‘Strengthen Markedly’ in 2026, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=522281160234682226</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s economy will gradually recover next year and gain momentum in 2027, helped by higher public outlays on defense and infrastructure, the Bundesbank said.
Gross domestic product will expand 0.6% in 2026, 1.3% in 2027 and 1.1% in 2028, the central bank said in new forecasts publ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Wary on Direction of Next Interest-Rate Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4618583850354549466</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers are circumspect on where borrowing costs may go next, comfortable to stay on hold for the time being as they survey inflation risks.
Speaking less than a day after the ECB held its deposit rate at 2% for a fourth straight meeting, officials said it’s...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Estonia to Nominate Muller as Candidate for ECB Vice President</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17075295641054426490</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Estonia is planning to join the race for a successor to European Central Bank Vice President Luis de Guindos, joining a growing field of contenders for the institution’s second-highest position.
The Baltic nation will nominate Madis Muller, the governor of its central bank, a spokeswo...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says Too Early to Say Where Rates May Go Next</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9809997982084631956</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Madis Muller said it’s too soon to say where borrowing costs may go next.
Speaking a day after the ECB kept its deposit at 2% for a fourth straight meeting, the Estonian official said there’s no current need to make adjustments but wouldn...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>