<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Private Equity erfindet sich neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7391757592642810081</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Weil Börsengänge und Verkäufe an strategische Investoren ausbleiben, wählen Finanzinvestoren immer häufiger eine umstrittene Exit-Option: Sie reichen Portfoliounternehmen an sogenannte Fortsetzungsfonds weiter, die sie selbst verwalten. Der Markt hat sich zwischen 2020 und 2024 bereits auf 70 Millia...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der unheimliche Boom der „Continuation Funds“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9702438289402358376</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Robin Mürer stand vor einer schwierigen Entscheidung. Der Co-Managing-Partner bei der Private-Equity-Gesellschaft FSN beschäftigte sich im Sommer 2024 mit der Frage, wie es bei zwei Portfoliofirmen des Finanzinvestors weitergehen sollte, Nordlo, einem IT-Dienstleister, und Saferoad, einem Marktführe...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanz nimmt Nebengeschäftemit KI ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17110768262969808367</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>WIEN, SALZBURG. Unter dem Sparzwang verstärkt das Finanzministerium (BMF) seine Bemühungen, bei Steuersündern Mehreinnahmen für die Republik zu erzielen. Dabei geht es nicht nur um organisierten Betrug mit Scheinfirmen in großem Stil, es werden auch vermeintlich geringe Nebeneinkünfte vieler Mensche...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Finanz erzielt dank KI gewaltige Mehreinnahmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8746153661887477755</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Die Digitalisierung macht für das Finanzamt Nebeneinkünfte sichtbarer – von der Vermietung bis zum Verkauf auf Onlineplattformen. Künstliche Intelligenz bringt dem Staat mehr Steuern.
GERALD STOIBER WIEN. Im Sommer gab es Meldungen, dass im größten deutschen Bundesland Nordrhein-Westfalen – es hat m...</description>
<pubDate>Tue, 09 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla: Die Aktie wird für Anleger nun spannend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14105478077392504182</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Private Weltraumflüge für Multimillionäre, etwa 8000 private Satelliten im Weltraum für Kommunikation und Überwachung, und dann auch noch reichster Mensch der Welt mit einem Vermögen von 400 oder auch 500 Milliarden Dollar. Die Beteiligungen von Elon Musk an Tesla, SpaceX und dann noch...</description>
<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity: Jeder zweite Anleger will mehr Geld für die Rente zurücklegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1887679977102933367</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Über die Hälfte der deutschen Anleger (53 Prozent) plant, mehr Geld für die Altersvorsorge zurückzulegen. Dabei treffen drei Viertel der Befragten (76 Prozent) gezielt Entscheidungen, wie ihre Beiträge investiert werden sollen. Das ist ein zentrales Ergebnis der breit angelegten „Fidelity European I...</description>
<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Niederländischer Pensionsfonds vertraut Schroders 3,9 Milliarden Euro an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4386339738702493942</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der britische Asset Manager Schroders hat ein bedeutendes Mandat vom niederländischen Pensionsfonds PGGM erhalten. Das Volumen des Auftrags für aktiv verwaltete nachhaltige Aktienstrategien beläuft sich auf 3,9 Milliarden Euro und unterstreicht die wachsende Bedeutung von ESG-konformen Investments i...</description>
<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Curbs Black Box Models to End Standoff Over Risky Loans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4607259053647025150</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has ended a long standoff with banks over how much money they need to set aside for risky loans, after scaling back use of a controversial model behind its demand for billions in additional provisions.
The two-pronged probe, featuring a challenger model for b...</description>
<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Explores Risk Models to Boost Emerging-Markets Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10998773353111116851</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is exploring ways to attract more capital to emerging markets, where efforts to finance the transition to a low-carbon economy have so far been slowed by perceptions of risk.
Clients are “holding back from allocating to emerging markets because of both perceived and act...</description>
<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hargreaves Lansdown and Schroders Open Private Funds to UK Savers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17767237916518831278</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UK retail investors with self invested personal pensions are to be offered access to some private market investments for the first time through a tie-up between Hargreaves Lansdown Plc and Schroders Capital.
The funds platform will begin offering access to a pair of long term asset fu...</description>
<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: Versicherer meist solide aufgestellt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8211688400922149062</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Bisher sehe dieBaFinkeine wesentlichen Auswirkungen des volatilen Marktumfelds auf die Risikotragfähigkeit der Unternehmen, betonte Julia Wiens. In den vergangenen Jahren sei jedoch deutlich geworden, wie stark sich Veränderungen der Marktzinssätze auf die Lebensversicherer auswirken können. „Trotzd...</description>
<pubDate>Mon, 08 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>