<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ein Hauch von Aufbruchstimmung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14117650927619850140</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Donald Trump setzt die EU in Bewegung, in Deutschland sendet die Regierung die richtigen Signale. Zum Hadern ist keine Zeit mehr, zeigt die Europakonferenz der F.A.Z.

Ein gutes Haar an Donald Trump will hier niemand lassen. Er drangsaliere die Welt mit Zöllen, er verursache enorme Unsicherheit und ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auch der Regen konnte sie nicht aufhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12015088301151975389</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Siegerzeiten sind beim größten Firmenlauf der Welt an sich Nebensache: Dennoch bot die J.P. Morgan Corporate Challenge in Frankfurt ein sportliches Niveau wie nie zuvor. Und die rund 60.000 Läufer ließen sich den Spaß auch nicht vom schlechten Wetter verderben.

Für Simon Stützel war die J.P. Mo...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie sich passives Einkommen neben dem Job sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11819583343909397276</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft unterstützt NRW bei KI-Schulungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15028435075690128985</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der US-Softwareriese Microsoft will mehr als 300.000 Lehrkräfte, Auszubildende und Finanzverwaltungsbeschäftigte in Nordrhein-Westfalen im Umgang mit Künstlicher Intelligenz schulen. Allen fast 200.000 Lehrkräften solle in den kommenden Monaten ein Angebot zur Fortbildung mit KI gemacht werden, teil...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Kfz-Versicherer mit den meisten BaFin-Beschwerden 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4401702127445062558</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Kunden waren in 2024 deutlich unzufriedener mit ihren Kfz-Versicherern. Neun Anbieter stachen dabei mit verhältnismäßig hohen Beschwerdequoten heraus – zwei davon aus demselben Konzern., In der Kfz-Versicherung kam es 2024 zu deutlich mehr Beschwerden von Verbrauchern über ihre Versicherer. Mehr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie: Londoner Analyst warnt nach Jefferies-Empfehlung vor übertriebenen Hoffnungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6770171647933274062</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit einer Kaufempfehlung verlieh Jefferies dem Aktienkurs der UBS zuletzt Flügel. Ein Londoner Analyst hält nun dagegen. Und: Bekannter Broker nimmt bei Stadler Rail einschneidende Schätzungsreduktionen vor.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von br...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gekommen, um zu bleiben: KI in der Finanzierungsberatung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11736094823814226065</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>KI in der Baufinanzierung: Wie smarte Tools Ihre Beratung effizienter und individueller machen – ohne Makler zu ersetzen. Erfahren Sie mehr über die KI-Potenziale, die die ING für Sie bereithält!

Künstliche Intelligenz (KI), darüber herrscht weitgehend Einigkeit in der Branche, wird auch die Finanz...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Europas Top-Fintechs KI nutzen wollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2627442464174807092</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Europachefin von Klarna und die beiden CEOs von Raisin und Liqid wollen künstliche Intelligenz in der Anlageberatung einsetzen. Weil es gerade jetzt mehr gibt als die beliebten Massen-ETFs. Was möglich ist, erklären sie im Podcast.

Um mit Anlageprodukten endlich ein größeres Publikum in Deutsch...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Eltifs haben das Potenzial, die Geldanlage grundlegend zu verändern“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3510106156032518031</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Roland Hantke ist bei UBS Asset Management für alternative Anlagen zuständig. Im Interview spricht er über Trends am Infrastrukturmarkt und Eltifs als Stabilisator fürs Portfolio.

DAS INVESTMENT: Die Bundesregierung hat kürzlich ein 500-Milliarden-Euro-Paket für Infrastruktur angekündigt. Was bedeu...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin legt Untersuchung zu Pre-Close-Calls und Insiderhandel vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7991858725672660071</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Verdächtige Kursbewegungen vor Quartalszahlen führten zu Beschwerden bei der Bafin. Die Aufsicht untersuchte 90 Dax- und M-Dax-Unternehmen auf Insiderhandel bei Pre-Close-Calls.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat Vorwürfe zurückgewiesen, wonach Unternehmen bei sogenannt...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sika investiert in kanadische Firma Giatec Scientific</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6826050778740617392</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Bauchemiekonzern Sika macht einen wichtigen Schritt in seiner Digitalstrategie.

Die Bauchemie- und Klebstoffherstellerin Sika tätigt eine strategische Investition in die kanadische Giatec Scientific. Das Unternehmen ist auf Prüftechnologien und die Analyse von Betondaten in Echtzeit auch mit Hi...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde’s ECB Future Set for Scrutiny After WEF Job Speculation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7928884625721696739</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde is about to face scrutiny on her commitment to keep leading the European Central Bank, not least as she nears the milestone of having just about tamed inflation.
The president, who will hold a press conference on Thursday to present the Governing Council’s latest pol...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Asset Management Says Japan Should Stop Issuing Long Bonds to Halt Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17471923798151580614</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A veteran portfolio manager has some advice for Japan: To calm volatility in the country’s government bond market, stop issuing debt with maturities above 30 years.
The surge in the 40-year JGB yield to 3.675% last month, the highest since the tenor debuted in 2007, is the latest reas...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Miniso Is Said to Hire JPMorgan, UBS for Top Toy’s Hong Kong IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11860394117689540606</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Miniso Group Holding Ltd. has hired JPMorgan Chase & Co. and UBS Group AG for the planned initial public offering of unit Top Toy in Hong Kong, according to people familiar with the development.
Miniso is also looking to bring fresh investment into Top Toy from potential backers such ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=774713448528370228</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1762939485382143322</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group AG[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12986254207582750659</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group AG a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 0,01% du capital et des droits de vote (22/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Prime Inc., J.P.[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14933727015482710716</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,85% du capital et 5,21% des droits de vote (20/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12966344296889027297</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,40% du capital et 4,97% des droits de vote (26/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2250656586650316657</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,18% des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4954220442480729949</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Covivio HÎtels : BNP Paribas [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4599747415737249235</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Covivio HÎtels : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés Cardif Assurance Vie et Cardif Retraite qu'elle contrÎle, le seuil de 10% du capital et des droits de vote et détient 10,84% du capital et des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3417677198657891251</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : JP Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11112503561400697821</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,66% du capital et 4,76% des droits de vote (28/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>