<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Senior Executive Wiedman Is Departing After Two Decades</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455383993&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. senior executive Mark Wiedman’s departure is just the latest sign that the hunt for Chief Executive Officer Larry Fink’s replacement looks far different than it did a year ago.
Wiedman, 54, the head of global client business and a two-decade BlackRock veteran, is choosi...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Senior Executive Wiedman Is Departing After Two Decades</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455331083&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mark Wiedman, one of BlackRock Inc.’s most senior executives and a potential successor to Chief Executive Officer Larry Fink, is leaving the world’s largest asset manager in a shuffle of its top ranks of leadership.
Wiedman, head of the global client business and a veteran of the firm...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI Appoints BlackRock Executive Ogunlesi to Board</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455319137&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- OpenAI has appointed BlackRock Inc. executive Adebayo Ogunlesi to its board of directors, drawing on his experience investing in infrastructure as the startup pushes for more data centers and energy resources to support the development of artificial intelligence.Ogunlesi, a senior man...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Target Rare Gap in Fed-ECB Path to Lift Credit Gains</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455292854&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors in the $13-trillion high-grade corporate bond market are zooming in on an unprecedented divergence between expected US and European monetary policy paths.
European corporate bond returns are likely to outperform US peers as the region’s central bank is still expected to deli...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Review Geopolitical Risks in Banks’ Planning for Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455292847&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank wants lenders to take account of risks from political upheaval and wars when they assess their own financial strength, as it steps up scrutiny of a top threat to the industry.  
The ECB will review how banks approach such geopolitical fallout in their risk ma...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Says Outcome of Next Policy Meeting Is Unclear</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455285974&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann said it’s unclear whether the Governing Council will lower interest rates again at its Jan. 30 policy meeting, citing “hiccups” in euro-area inflation. 
“What will happen in two weeks time I don’t know,” he said Tuesday at...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken müssen sich Vergleich stellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455318545&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15 . 1 . 2025
fir Frankfurt
Die Finanzaufsicht BaFin nimmt an diesem Mittwoch ein von Finanzinstituten befülltes Vergleichsportal für Girokonten für Privatpersonen in Betrieb. Damit müssen sie sich einem umfassenden Kosten-und Servicevergleich stellen. Das Portal soll einen Überblick...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der neue Bafin-Kontenvergleich besser als Check24 und Co.?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455316019&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Steigende Gebühren, wenig Service, fehlerhafte App – sind Bankkunden mit ihrem Girokonto unzufrieden, wird es Zeit für einen Wechsel. Doch die Auswahl an Banken und Kontomodellen ist riesig. Eine neue Datenbank der Finanzaufsicht Bafin will Ordnung schaffen: Auf einer schlichten Webseite können Verb...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscom-Aktie vor Dividendenzahlung attraktiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275554&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Einen No-brainer, etwas, wofür man sich zwar nicht wirklich anstrengen muss, damit aber dennoch gutes Geld verdienen kann. Das ist es, was Anleger wollen. Nichts hochgeschraubt kompliziertes, klar nachvollziehbare Zusammenhänge, die schönes Gewinnpotential ausweisen.
Swisscom ist so ei...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Gehälter bewegen sich nicht weiter in den Himmel“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455315551&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Die Art, Mitarbeiter zu führen, hat sich in den vergangenen Jahren stark verändert. Was sind die größten Herausforderungen für Führungskräfte heute?
Heinz Schannath: Die Führungsaufgabe hat sich durch das Thema Homeoffice fundamental gewandelt. Die Mitarbeiter sitzen nicht mehr im Bü...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was der große Girokontenvergleich zeigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455314592&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>An diesem Mittwoch geht ein Angebot an den Start, dem man ohne Übertreibung eine „schwere Geburt“ attestieren kann: Deutschlands neue offizielle Onlinevergleichsplattform für Girokonten. Eine euro­päische Vorgabe hatte eigentlich vorgesehen, dass eine solche Möglichkeit zum Konditionenvergleichen al...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorschau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453946003&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Testament für alle
Ein Testament ist nicht nur etwas für Ältere. Auch für Patchwork-Familien oder jüngere Immobilienbesitzer mit minderjährigen Kindern ist das Dokument sinnvoll. Wir sagen, was die gesetzliche Erbfolge regelt, wer ein Testament braucht und wann Expertenrat wichtig ist.
Weitere Theme...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>America First</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455059725&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Erst war von 20 Prozent Einfuhrzöllen an Amerikas Außengrenzen die Rede, dann von zehn Prozent. Zehn Prozent auf alles. Vergangene Woche ist der künftige 47. US-Präsident Donald Trump zurückgerudert. Einem Bericht der „Washington Post“ zufolge könnten die nur für Importgüter gelten, die als „kritisc...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbanken loten schärfere Regeln aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455338783&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Volksbanken wollen nach den jüngsten Problemfällen im genossenschaftlichen Finanzsektor Konsequenzen ziehen. Das Frühwarnsystem bei Kriseninstituten müsse verbessert werden, sagten mehrere mit den Diskussionen vertraue Personen dem Handelsblatt. Hinter den Kulissen sei deshalb viel in Bewegung. ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Girokonto clever auswählen – Bafin bietet neues Vergleichstool an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455315800&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-14 17:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-14 17:00:00
Für Verbraucherinnen und Verbraucher gibt es nun eine neue Möglichkeit, kostenlos Bankkonditionen zu vergleichen: Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat ein Portal entwickelt, mit dem die Ge...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbanken loten schärfere Regeln für Kriseninstitute aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455313790&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-14 16:38:48 letzte Aktualisierung: 2025-01-14 16:38:48
Die Volksbanken wollen nach den jüngsten Problemfällen im genossenschaftlichen Finanzsektor Konsequenzen ziehen. Das Frühwarnsystem bei Kriseninstituten müsse verbessert werden, sagten mehrere mit den Diskussionen v...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umbau der Führungsetage – JP Morgan sortiert operatives Geschäft um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455311816&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-14 15:42:50 letzte Aktualisierung: 2025-01-14 15:42:50
Die US-Großbank JP Morgan baut ihre Führungsetage um. Daniel Pinto, Chef des operativen Geschäfts und Präsident der Bank, gibt seinen Posten zum 30. Juni auf und geht Ende 2026 in den Ruhestand. Das teilte die Bank ...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweiz bleibt attraktiver Standort für Immobilieninvestitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455280570&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die neueste Ausgabe des Trendbarometers Immobilien-Investmentmarkt von EY zeigt klar: 93% der befragten Immobilieninvestoren betrachten die Schweiz im Jahr 2025 weiterhin als attraktiven oder sehr attraktiven Standort für Immobilieninvestitionen. Dies lässt sich auf die stabile Wirtschaft sowie den ...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geopolitik als Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455282864&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Im Herbst 2024 hat das UBS Chief Investment Office Global Wealth Management rund 400 Schweizer Unternehmen zu ihren Einschätzungen bezüglich Wirtschafts- und Wechselkursentwicklung befragt. Sie erwarten den EUR/CHF-Wechselkurs per Ende 2025 bei 0.92 und den USD/CHF-Wechselkurs bei 0.85. Damit schätz...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Exekutivdirektor Thorsten Pötzsch: «Meilenstein im gelebten Verbraucherschutz»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455317493&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Darin seien mehr als 6900 Kontenmodelle von rund 1100 Banken enthalten, teilte die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) am Dienstag zum Start der Website mit. Die Girokonten werden dort nach 27 Vergleichskriterien dargestellt, darunter die monatlich fälligen Gebühren, die Preise f...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275940&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,42% du capital et 4,90% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275927&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,34% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275828&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 3,93% des droits de vote (10/01/25)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275962&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,01% du capital et des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275877&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,50% des droits de vote (20/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275865&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455275936&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an billiger Staatsgarantie für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455366722&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Wie soll die Schweiz die UBS regulieren? Dies wird eine der Streitfragen des Politikjahrs 2025. Die Bandbreite der Meinungen ist gross. Die einen verkünden im Geist einer aktivistischen Industriepolitik, dass die Schweiz eine globale Grossbank «braucht». «Ja nicht die Bank mit zu strengen Vorgaben i...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stornoquoten: BaFin nimmt 4 Versicherer und neue Sparten unter die Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455308833&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die FDP hatte in einer kleinen Anfrage an die Bundesregierung verschiedene Punkte der Tätigkeit der Finanzaufsicht abgeklopft. Im vergangenen Jahr hatte die BaFin bereits 13 Gesellschaften geprüft und die Finanzaufsicht kündigt jetzt die Prüfung von vier weiteren Anbietern an. "Bei den vier Unterneh...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein Grünen-Verkehrsminister ist für mich unvorstellbar“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455320753&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Mitten auf dem Schreibtisch steht eine knallrote Klingel. Doch Christian Bernreiter, 60, ist kein großer Fahrradfahrer. Die Klingel ist eine Art Staffelstab, die immer bei demjenigen weilt, der gerade den Vorsitz der Verkehrsministerkonferenz (VMK) innehat. Seit dem 1. Januar ist das der bayerische ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hilft bei Kontosuche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455320761&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Main – Wie hoch sind die monatlichen Gebühren für ein Girokonto? Gibt es eine Kreditkarte dazu, und was kostet die? Wie hoch sind die Zinsen, wenn das Konto überzogen wird? Auf der Suche nach dem richtigen Girokonto bietet die Finanzaufsicht Bafin Verbraucherinnen und Verbrauchern nun eine...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Initiative sieht E-Carsharing-Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455263398&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>(szo) Die Vorteile eines Autos zu nutzen, wenn man es gerade braucht, ohne sich mit den Nachteilen arrangieren zu müssen, das ist die Idee hinter Carsharing. Um mit dem Auto zum Arzt zu fahren oder ein paar Möbel zu transportieren, muss sich heute niemand mehr ein Fahrzeug anschaffen. Immer mehr Men...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzielle Freiheit ist möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455281123&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-14 11:01:05 letzte Aktualisierung: 2025-01-14 11:02:00
Jeden Morgen frei entscheiden zu können, was der Tag bringen soll. Wie wäre das? Finanzielle Unabhängigkeit ist für viele eine Art Gegenentwurf zum täglichen Hamsterrad. Es geht nicht darum, nicht mehr zu arbeiten.
...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind ELTIFs und Infrastruktur-Fonds nur etwas für institutionelle Investoren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455280358&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-14 09:15:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-14 09:16:01
Die Welt der alternativen Anlagen ist mittlerweile sehr umfangreich – von klassischen Immobilienfonds über Kryptowährungen und Wetterderivate bis hin zu exotisch anmutenden Sammlerstücken wie Weine, Pferde, Luxusuhr...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich bei hohem Verdienst kräftig Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455276821&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-14 07:23:03 letzte Aktualisierung: 2025-01-14 07:23:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Einkommensstarke tragen einen be...</description>
<pubDate>Tue, 14 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>