<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>EXKLUSIV Longevity: Beratungsthema ab Stunde Null</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=536260655772824412</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Typische Einkommensquellen im Alter wie staatliche Rente, Zahlungen aus einer betrieblichen Altersvorsorgelösung oder aus einer privaten Rentenversicherung haben eines gemeinsam: Sie stellen nach dem Ausscheiden aus dem Berufsleben einen zwar stetigen und verlässlichen, aber auch starren Einkommenss...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV Longevity: Die Longevity-Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13255113962175516470</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Immer mehr Menschen, die auch die 100-Jahre-Grenze überschreiten, haben die Chance, ihre Ururenkel tatsächlich noch zu erleben. Aus dieser Perspektive der Familie lässt sich nachvollziehen, dass es sich bei Longevity um nichts weniger als eine fundamentale Veränderung des Lebens in einer Gesellschaf...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oracle to Raise Up to $50 Billion in 2026 for Cloud Buildup</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15572615586094856828</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Oracle Corp. plans to raise $45 billion to $50 billion this year through a combination of debt and equity sales to build additional cloud infrastructure capacity, reflecting the scale of financing needed to feed AI’s growth.  
Oracle is raising money to build additional capacity to me...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Chef kontert Berichte über OpenAI-Zerwürfnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4166529359932348238</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Reuters Taipeh –
Nvidia-Chef Jensen Huang hat Berichte über ein Zerwürfnis mit dem ChatGPT-Entwickler OpenAI zurückgewiesen, zugleich aber Abstriche bei der geplanten Investitionssumme signalisiert. Es sei Unsinn, dass er unzufrieden mit dem Partner sei, sagte Huang am Wochenende in Taipeh. „Wir wer...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum immer mehr Investoren auf aktive ETFs setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13235851854768843130</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Vermögen. Aktive ETFs sind noch ein Nischensegment, wachsen in Europa jedoch deutlich schneller als der Gesamtmarkt. Dabei scheint sich das Konzept auf den ersten Blick selbst zu widersprechen.
Wenn eines in Österreich für Vermögensanlage steht, dann sind das ETFs. Die Abkürzung steht für Exchange T...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla enthüllt seinen Masterplan – es geht um Billionen Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17654063618071745508</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Es ist das Ende einer Ära und der Beginn der wohl riskantesten Wette an der Wall Street. Tesla hat im Jahr 2025 erstmals in seiner Börsengeschichte einen Umsatzrückgang auf Jahresbasis verbucht. Die Auslieferungen stocken, der Wettbewerb (vor allem durch BYD) frisst sich in die Marktanteile. Nach kl...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Treiber des KI-Hypes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1287442073393772708</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Eine Firma ohne Produkt, die Investorengelder von zwei Milliarden Dollar einsammelt. Fünf Monate nach der Gründung. Das ist kein hypothetisches Szenario. Das ist die Entstehungsgeschichte der Firma Thinking Machines Lab der ehemaligen Open-AI-Cheftechnologin Mira Murati, die die Firma vor einem Jahr...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldregen auf der Karibik-Insel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13582847256700509949</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>the valley. Weniger Einwohner als Marchtrenk, gerade einmal doppelt so groß wie der Attersee: Der Karibikstaat Anguilla - ein Überseegebiet des Vereinigten Königreichs - kann nicht von sich behaupten, zu den größten Ländern der Welt zu gehören.
Und doch ist die in der östlichen Karibik gelegene Inse...</description>
<pubDate>Mon, 02 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SDAX-Konzern greift nach Billionenmarkt: Aktie bietet Chance für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3145287890007206104</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Kostensenkungsmaßnahmen zeigen Wirkung. Die Margen haben sich zuletzt stabilisiert. Mit dem E-Mobility- und Robotikgeschäft wollen die Franken zurück auf Wachstumskurs.
Bei der nächsten Indexüberprüfung im März wird das Gremium der Deutschen Börse schwer umhinkommen, die Aktie von Schaeffler in ...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Können deutsche Anleger in ETFs mit Schweizer Franken investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18341771475851719737</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Rentnerin aus Deutschland möchte ihr Depot breiter aufstellen und dafür ETFs der Marke iShares mit Schweizer Fra...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock übernimmt Münchner Traditionshotel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6411549280547286590</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach 88 Jahren im Familienbesitz wechselt das Hotel Excelsior in München den Eigentümer. Die Hoteliersfamilie Geisel hat das Vier-Sterne-Haus in der Schützenstraße Medienberichten zufolge an BlackrockReal Estate verkauft. Für die traditionsreiche Familie bedeutet die Transaktion den Abschied von ihr...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17965931636284155015</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mir als Beamter Rentenbeiträge erstatten lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6247736751982699155</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er kommt insgesamt auf 22 Beitragsmonate in der gesetzlichen Rentenversicherung. Für einen Rentenanspruch müsste er 6...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Rally Is Latest Risk to ECB’s Inflation Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6927280387318655112</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The surge in the euro is set to loom large over the European Central Bank’s first policy meeting of the year. 
Euro-zone inflation is at risk of being pushed further below target by a rally in the common currency, raising uncomfortable questions for officials convening in Frankfurt. 
...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Pimco See Inflation Risks the Wider Market Dismisses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2163072571804547653</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Money managers at BlackRock Inc., Bridgewater Associates and Pacific Investment Management Co. are shoring up their portfolios against a fresh bout of inflation. 
A BlackRock fund is building short positions in US Treasuries and gilts in case lower interest rates fail to materialize. ...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft’s $381 Billion Rout Exposes Dark Side of the AI Binge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17766214057501205142</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wall Street’s apprehension about the cost of developing artificial intelligence technology has been simmering beneath the surface of the stock market for months. Now it’s starting to boil over.
Microsoft Corp. reported solid earnings on Wednesday, but investors zeroed in on stagnating...</description>
<pubDate>Sun, 01 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>