<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Anleger müssen bei offenen Immobilienfonds mit Verlusten rechnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415118540&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>FOCM
Laut einer Analyse der Ratingagentur Scope von 22 Fonds lag die durchschnittliche Performance 2023 bei 1,2 Prozent, die durchschnittliche Ein-Jahres-Performance per Ende April 2024 sogar nur bei 0,5 Prozent.



Kursentwicklung bei offenen Immobilienfonds mit großer Spannweite

Dabei war die Spa...</description>
<pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der «Killer» aus dem Investment Banking soll für die UBS punkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415176673&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die UBS bereitet sich auf die Zeit nach Sergio Ermotti vor. Dafür hat die Grossbank vergangene Woche ihre Geschäftsleitung umgestellt. Die wichtigste Änderung war die Ernennung von Rob Karofsky zum neuen Co-Leiter der globalen Vermögensverwaltung, des grössten und wichtigsten Geschäftsbereichs der B...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf dem Heimweg vom Uber-Fahrer vergewaltigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415093625&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Die Eltern hatten auf Nummer sicher gehen wollen. Damit nichts passiert in der Nacht, damit ihre Tochter unbeschadet nach Hause kommt, sollte die 16-Jährige einen Wagen über die Uber -App bestellen. So hatten sie es besprochen.
Es war ein verhängnisvoller Fehler.
An einem Samstagabend im August 2022...</description>
<pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schneller auf der Schiene</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415117590&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Italien und Deutschland, Tragik und Triumph, Minderwertigkeitskomplex und Stolz, alles verdichtet in etwas mehr als zwei Stunden: Am 17. Juni 1970, vor genau 54 Jahren, gewann Italien in Mexiko-Stadt das WM-Halbfinale gegen Deutschland mit 4:3. Fünf Tore in der Verlängerung, Fußball-Drama pur. Das J...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissing will bei Autobahnen sparen – ausgerechnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415117589&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Mehr ist mehr, das ist ja klar. Niemand beschwert sich über zusätzliche Finanzmittel aus dem Bundesverkehrsministerium, weder die Kommunen noch die Deutsche Bahn und auch nicht die Autobahn GmbH – aber wehe, es wird gekürzt. Letztere treffe es nun besonders hart, heißt es dieser Tage. Verke...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>