<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Capital Group, Kushner’s Thrive Visited China to Study AI Scene</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6232308145715243491</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Joshua Kushner’s Thrive Capital and investment firm Capital Group have in recent months visited China to learn about its AI industry, joining a growing number of US investors rekindling interest in the country after DeepSeek’s advances stunned Silicon Valley.
Senior people at Thrive m...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jefferies stuft UBS hoch - Analysten generell optimistisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11450485590932215497</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Analysten des Brokerhauses Jefferies haben am Dienstag ihr Rating für UBS von «Hold» auf «Buy» angehoben. Dies auch vor dem Hintergrund, dass der Bundesrat am Freitag bekannt gibt, welche zusätzlichen Vorschriften er der Grossbank, etwa in Bezug auf die Eigenmittelanforderungen, auferlegt. Jeffe...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ringen um bestmögliche UBS geht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18000766648943728714</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Vorschau Die Ausschüttungsversprechen von UBS lassen kaum eine unmittelbare wesentliche Änderung der Eigenmittelanforderungen zu.

Am Freitag, 6. Juni, wird man im Schweizer Banking kurz die Luft anhalten. Dann wird der Börsenhandel in UBS-Aktien voraussichtlich kurz ausgesetzt, sodass die Investore...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schicksalstag für UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13500522695779857836</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Am Freitag, 6. Juni, wird man im Schweizer Banking kurz die Luft anhalten. An diesem Tag präsentiert der Bundesrat nämlich neue Regulierungsvorschriften für UBS. Müssen ihre ausländischen Töchter künftig voll kapitalisiert werden statt wie bislang zu lediglich 60%, wird das die Bank stark belasten. ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS s’envole de plus de 5%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10789404935557580866</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>Mardi, le marché suisse a démarré la séance en hausse de 0,58% à 12269,08 points. Dans l’après-midi, Wall Street gagnait quelques points à l’ouverture. Le SMI a clôturé en hausse de 0,34% à 12239,62 points et le SPI de 0,26% à 16858,62 points. Grand vainqueur de la séance, UBS s’est envolé de 5,32% ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„ABB mögen wir sehr”</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2478236235291877423</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Susanne Kundert, Leiterin Anlagen bei der Globalance Bank, erläuert, in welche Assets sie jetzt investiert.

VON FLORIAN FELS
Inwiefern hat sich in den letzten Monaten Ihre Anlagestrategie verändert?
Wir haben die Strategie angepasst, insbesondere aufgrund der neuen Entwicklungen in den USA unter Pr...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>