<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Meta wirbt Top-KI-Manager von Apple ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6003462165182841592</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Konzernchef Zuckerberg will bei KI aufholen. Nun konnte er wohl einen besonderen Coup landen.

San Francisco. Mark Zuckerberg hat schon wieder zugeschlagen. Der Meta-Chef versucht derzeit mit finanziell extrem lukrativen Angeboten, Experten für Künstliche Intelligenz (KI) bei konkurrierenden Start-u...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachstum gegen den Trend: Keba steigerte Umsatz um 8,5 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16732464399712965823</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>linz. Die heimische Wirtschaft schwankt weiterhin zwischen Rezession und Stagnation. Ein Ausreißer nach oben ist die Keba-Gruppe mit Sitz in Linz: Das 1968 gegründete Unternehmen verzeichnet trotz der "gesamtwirtschaftlichen Herausforderungen", wie Christoph Knogler, Sprecher des Vorstands, und Fina...</description>
<pubDate>Wed, 09 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese vier Dax-Aktien empfiehlt die US-Bank JP Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9033536366375952186</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Analysten der Großbank sehen bei vier Dax-Titeln nach dem steilen Kursanstieg weiteres Potenzial – in einem Fall sogar mehr als 40 Prozent.

Die Rally bei europäischen Aktien ist vorerst gestoppt. JP Morgan sieht bei einzelnen Papieren aber immer noch Chancen. Die größte US-Bank fasst diese Tite...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über Targobank: Französischer Lebensversicherer drängt auf deutschen Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5750309348977051544</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Assurances du Crédit Mutuel haben die Erlaubnis der BaFin bekommen, in Deutschland Versicherungen zu vertreiben. Geschehen soll das über die Filialen der Targobank. Für deren bisherigen Partner Talanx sind das schlechte Nachrichten.

Der französische Versicherer Assurances du Crédit Mutuel will ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Hinweisen finden Sie das richtige Gravelbike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11981741945525189311</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rennradfahren als Hobby gewinnt an Popularität. Doch wie finden Hobbysportler das richtige Rad? Und muss es ein Gravelrad sein? Unser Kolumnist gibt immer die gleichen Antworten.

Seit bestimmt fünf Jahren fällt es mir jeden Sommer mehr auf: Es wird voll auf den schönsten Strecken für Rennradfahren....</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Prefers European Government Bonds Over US Treasuries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12100029165051110287</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Investment Institute shifted its view on European government bonds to neutral from slightly underweight, citing the attractiveness of their yields versus Treasuries.
“We prefer euro area government bonds and credit over the US,” strategists including Jean Boivin and Wei Li w...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Sees Quantitative Easing as Best Unconventional Policy Tool</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14178320287535153548</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will make clear in future whether it’s deploying unconventional tools to steer the monetary-policy stance or ensure smooth transmission, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
Instruments “will be used in a ‘proportionate’ manner by explai...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Mustn’t Rush Further Rate Moves, Vujcic Tells Handelsblatt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1111234387140872006</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank mustn’t be too concerned about a temporary undershooting of the 2% inflation target and shouldn’t rush further interest-rate moves, Governing Council member Boris Vujcic told Handelsblatt.
“We should not be worried about smaller deviations we will probably se...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU Increasingly Trades With Autocrats and Dictators, ECB Research Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3402629110113472354</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s trading partners have become less democratic over the past quarter century, contrary to a commitment by governments to pay attention to political, human and social rights, according to research published by the European Central Bank.
Increased trade with China, which ranks lo...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metzler AM dringt mit Fonds in die Welt der Private Markets vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11542994414822835364</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Metzler Asset Management dringt in den Bereich der Private-Markets-Fonds vor und hat für das erste Angebot dieser Art eine dreistellige Millionensumme eingesammelt. Das erste Closing soll in den nächsten Tagen stattfinden, wie Bloomberg News erfahren hat.
Bei dem Fonds handelt es sich...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5529843094426430020</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,81% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3319694178735715714</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil

de 5% du capital et détient 5,23% du capital et 4,49% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>