<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Trump Should Stop ‘Lose-Lose Game’ on Trade, ECB’s Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8967996760821796869</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Donald Trump has signed up the whole world to a “lose-lose game” on trade based on flawed economic arguments, according to a top European Central Bank official.
Trump’s trade tirades dampen economic growth, including for the US, and threaten to undermine financial stability,...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bargeld muss sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3027053406460023958</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Nur Bares ist Wahres, so heißt es im Volksmund. Oder auch: Bargeld lacht. Schon diese Redewendungen zeigen: Die Deutschen und ihr Geld – das war schon immer eine besondere Beziehung. Und daran hat sich bis heute wenig geändert, obwohl auch hierzulande die Nutzung von Bargeld als Zahlungsmittel deutl...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dauerbaustelle Bahn - Krise könnte noch Jahre andauern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10613826172179228977</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Bahn steckt im Umbruch. Die wohl künftige Koalition macht Druck - und stimmt Kunden darauf ein, dass sich die Krise noch einige Jahre zieht.

Unpünktliche Züge, marodes Schienennetz: Die Deutsche Bahn steckt in einer Krise - und Union und SPD stimmen Bahnkunden auf weitere schwierige Jahre ein. ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verdonnert Umweltbank zu 520.000 Euro Geldbuße</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13132938602024128963</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin setzt eine hohe Geldbuße gegen die Nürnberger Umweltbank fest. Begründung: jahrelange Defizite in der Compliance-Funktion für den Wertpapierhandel.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat Geldbußen in Höhe von 520.000 Euro gegen die Umweltbank AG festgesetzt, die S...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Verfügbarkeit von Bargeld dürfte sich bis 2037 verschlechtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5333239058659723082</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Verfügbarkeit und Akzeptanz von Bargeld dürfte sich einer Studie zufolge in den kommenden Jahren verschlechtern. Grund dafür ist ein mögliches Zusammenspiel aus verringerter Nutzung, schlechteren Abhebemöglichkeiten und sinkender Akzeptanz, wie die Deutsche Bundesbank am Dienstag in Frankfurt am...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank will Bargeld erhalten und fördern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5384040282827589463</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mit großer Mehrheit sprechen sich die Menschen in Deutschland für den Erhalt des Bargelds aus. Trotz mancher Nachteile will auch die Bundesbank die Scheine noch lange Zeit im Umlauf halten.

Ein Zukunft ohne Bargeld mögen sich die meisten Menschen in Deutschland nicht vorstellen. Laut einer Umfrage ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnellere Steuerbescheide mit Hilfe von KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3278807700200556089</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Steuererklärungen sollen mit Hilfe von Künstlicher Intelligenz (KI) in Nordrhein-Westfalen schneller bearbeitet werden. Ab Mai werde in den vier Pilot-Finanzämtern Brühl, Bielefeld-Außenstadt, Hamm und Lübbecke erstmals ein KI-Modul zur Unterstützung der Steuerveranlagung eingesetzt, sagte Finanzmin...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazimir Sees Inflation at 2% Target in Next Few Months</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11239782205089910582</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will achieve its inflation goal in the months ahead, though must remain circumspect in the face of high uncertainty, according to Governing Council member Peter Kazimir.
“Inflation is approaching its target, and I’m confident that we’ll reach it within the ne...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Inflation Job Is ‘Nearing Completion,’ Lagarde Tells CNBC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4203487815540444726</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has almost achieved its goal of returning inflation to 2% but must remain flexible as the economic backdrop becomes more volatile, President Christine Lagarde told CNBC.
Speaking before the International Monetary Fund’s annual meetings in Washington, Lagarde ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Survey Shows Expectations for Inflation Ticking Up Slightly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6675931095101093710</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone inflation will be slightly stronger than previously thought in 2025 and 2026, according to the European Central Bank’s quarterly survey of professional forecasters.
The survey shows gains of 2.2% and 2%, respectively, while expectations for 2027 and the longer term stayed at...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Tariffs Pushing Inflation Down in Short Term</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5003132486762083764</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Olli Rehn said US tariffs will push euro-area inflation down in the short term, though the overall impact will be “modest.”
- “In the short term, the impact on euro-area consumer price growth is to the downside,” Rehn said. “The tariffs h...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Euro May Become Alternative Reserve Currency ‘In Some Years’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5277734453568813189</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said the euro could become an alternative to the dollar as a reserve currency if Europe increases its integration efforts.
“I don’t think that we are in a position to be an alternative as a reserve currency, but I think we’re at the...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP’s Loan Losses; Pharma Braces for Tariffs: EMEA Earnings Week Ahead</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16459138283036815934</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA kicks off European bank earnings this week, as investors assess the impact of tariffs on the continent’s biggest stenders. 
The French bank faces one of the most substantial hits to profit with loan losses expected to surge. A 50% jump in cost of risk estimates this yea...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Says Clients Are ‘Massively’ Repositioning Into Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14889102946076332953</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA says it’s seeing a major reallocation as clients pull away from the US and pile into European funds in response to the market upheaval triggered by tariff wars.
Investment clients have “massively repositioned” their portfolios toward European equities and government bond exc...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Ben Powell Calls for More Targeted Playbook in Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=118197118760137961</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Global investors are facing a “fundamentally different epoch” in the financial markets that requires a different playbook with a more selective approach, according to BlackRock Investment Institute. 
There is a “need to move away from a simple, even naive risk-on/risk-off approach to ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS fusioniert UBS LivingPlus, UBS Hospitality und Residentia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17998621073339432688</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS strafft - wie bereits vor ein paar Monaten angekündigt - nach der Übernahme der Credit Suisse ihr Angebot an Immobilienfonds in der Schweiz.

Aktuell verwaltet die UBS Fonds-Tochter 14 Immobilienfonds im Schweizer Markt.
Als erstes werden nun laut Mitteilung vom Dienstagabend per 30. Juni 20...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS geht lokale Partnerschaft in Indien für Vermögensverwaltung ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17685732035549835248</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS will im indischen Markt für Vermögensverwaltung mittels einer Partnerschaft weiter wachsen.

Die UBS ist in Indien eine strategische Partnerschaft zum Ausbau des Vermögensverwaltungsgeschäfts eingegangen. Partner ist «360 One Wam Ltd», einer der laut UBS grössten unabhängigen Vermögensverwal...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bedeutende Übernahmen im Schweizer Versicherungsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12094224788637175678</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In den vergangenen Jahrzehnten hat die Schweizer Versicherungsbranche bedeutende Übernahmen und Fusionen erlebt.

Zu einer ersten Konsolidierungswelle kam es ab den 1980er Jahren nach der Auflösung der Kartelle. 1988 wurde die La Suisse von der Rentenanstalt übernommen. Die Winterthur kaufte die Neu...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise 2008: Warum Milliardär Ray Dalio jetzt Alarm schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1600719692163405278</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Star-Investor und Milliardär Ray Dalio warnt vor weit mehr als nur einer Rezession. Eine explosive Mischung aus Schulden, Zöllen und geopolitischen Spannungen bringt das Weltfinanzsystem ins Wanken – und Anleger müssen sich auf dramatische Veränderungen einstellen.
Zölle, Schulden, Systemkrise: Währ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der KI-Megatrend erfordert aktives Management"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11421085075305272775</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Alison Porter von Janus Henderson erklärt, warum die Tech-Korrektur gesund ist und welche Unternehmen den KI-Boom überleben werden.

DAS INVESTMENT: Frau Porter, KI ist das Megathema der letzten Jahre. Wie sehr hat es Ihre Investmentstrategie durcheinandergewirbelt?
Alison Porter: Am übergeordneten ...</description>
<pubDate>Sun, 13 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>