<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Es entsteht dort Liquidität, wo vorher keine war“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3428426701137147691</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Gründer von Investre: Blockchain bringt Anlegern Finanzmarktprodukte näher – Luxemburg mit neuem Gesetz – Erhebliches Kostensenkungspotenzial

Über die Blockchain ist es möglich, die Retailisierung von Finanzmarktprodukten weiter voranzutreiben. Das geht zu deutlich niedrigeren Kosten als bisher. Ge...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Aufschwung ist zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16905669424061117636</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Nach der jüngsten Prognose der OECD nimmt die deutsche Wirtschaft nach Jahren der Rezession wieder Fahrt auf. Das Wachstum soll im laufenden Jahr 0,4 Prozent erreichen

Nach der längsten Rezessions-und Stagnationsphase . seit Bestehen der Bundesrepublik schaltet die deutsche Wirtschaft wieder auf Wa...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS nicht zum Übernahmeobjekt machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16666513380638670055</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Bundesrat ist drauf und dran, die UBS in eine strategische Sackgasse zu regulieren.

Wir erinnern uns: Die Swissair befand sich im September 2001 in einer schweren Krise. Um die drohende Zahlungsunfähigkeit abzuwenden, hätte sie sofort eine Bundesgarantie benötigt. Der Bundesrat verweigerte die ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die kapitale Frage zur UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10241165668982347489</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Bundesrat entscheidet bald über die künftigen Eigenmittelvorgaben für die Grossbank – eine heftige Kontroverse ist programmiert

Ist die UBS zu gross und zu stark mit der Volkswirtschaft vernetzt, als dass der Staat die Bank pleitegehen lassen könnte? Könnte der Staat die Rettung der Bank in ein...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mary Meeker enthüllt: Darum profitieren Nvidia, Microsoft & Co. weiter vom KI-Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7256778265793788605</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>KI ist gekommen, um zu bleiben: Das ist die Botschaft einer großen Studie der renommierten Risikokapitalistin Mary Meeker. Für Big Tech bietet der KI-Boom weiter große Chancen.
Mary Meeker ist zurück: Über zweieinhalb Jahrzehnte veröffentlichte die frühere Morgan-Stanley-Staranalystin den legendären...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI leicht höher - UBS stützt den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4777920693607696972</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach dem leichten Rückgang am Vortag hat der Schweizer Aktienmarkt am Dienstag wieder etwas zugelegt. In einem ruhigen Handel mit dünnen Volumen zeigte der Leitindex SMI ein ständiges Auf und Ab.

Gestützt wurde das Börsenbarometer vom deutlichen Kursplus der UBS. «Es ist fast schon ein bisschen Som...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alles, was es rund um den J.P.-Morgan-Lauf 2025 zu wissen gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6612400242996514779</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Zehntausende Läufer starten an diesem Mittwoch in Frankfurt zum J.P.-Morgan-Lauf. Für die Teilnehmer ist die Veranstaltung ein großes Fest, alle anderen müssen sich auf Andrang und Sperrungen in der Innenstadt einstellen.

Was ist der J.P.-Morgan-Lauf?
Die J.P. Morgan Corporate Challenge ist die wel...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Für Banken gibt es immense Risiken, den Anschluss zu verpassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14300174344041493793</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Finanzberater stehen unter Zugzwang: Künstliche Intelligenz stellt traditionelle Modelle infrage. Unternehmensberater Hajo Riesenbeck warnt vor einem gefährlichem Zögern.

Künstliche Intelligenz (KI) verändert die Finanzberatung grundlegend – schneller, als viele erwarten. Geschäftsmodelle, Prozesse...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie steigt - Klarheit über Kapitalvorschriften folgt bald</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8135167391400126313</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS stehe vor einem Wendepunkte in der Diskussion um die Kapitalvorschriften, sagt ein Analyst - und zeigt sich zuversichtlich für die UBS-Aktie.

Die Aktien der UBS steigen am Dienstagmorgen 2,5 Prozent auf 26,77 Franken. Sie sind damit deutlich stärker als der Gesamtmarkt, der gemessen am Swis...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitieren Berater und Kunden von Künstlicher Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12590685929007946380</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Künstliche Intelligenz übernimmt Routineaufgaben, analysiert Kundendaten und erstellt automatisiert Vorschläge. So gewinnen Finanzberater Zeit für die persönliche Beratung ihrer Kunden.

Künstliche Intelligenz (KI) übernimmt Aufgaben, die früher manuell erledigt wurden – und schafft so neue Möglichk...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie: US-Bank sieht grosses Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5352416877753091520</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für Jefferies tätiger Bankenanalyst sieht bei der UBS Licht am Ende des Tunnels, wie er selber schreibt. In der Kapitalfrage könnte der kommende Freitag Klarheit schaffen und den Startschuss...

cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...für eine grundlegende Neubeurteilung und -bewertung durch...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>766 Millionen Euro Schaden: Klingbeil will Schwarzarbeit stärker bekämpfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8456564796184898250</link>
<author>stern.de</author>
<description>Laut Lars Klingbeil gingen dem Staat 2024 Hunderte Millionen Euro durch Schwarzarbeit durch die Lappen. Der Finanzminister sieht das Problem auch bei Christian Lindner.

Die Finanzkontrolleure des Zolls haben Bundesfinanzminister und Vizekanzler Lars Klingbeil (SPD) zufolge 2024 einen Gesamtschaden ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Pushes Banks to Fix Shortcomings in Private Market Exposures</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13376369314389293920</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s top bank supervisor said the watchdog is pushing lenders to address shortcomings in how they manage risks from their dealings with direct lenders and buyout firms.
The comments in a blog post by Supervisory Board Chair Claudia Buch confirm a Bloomberg repor...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Escapes Texas Oil-Boycott Blacklist After ESG Retreat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8507445292580598668</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. was removed from Texas’ blacklist of companies that boycott fossil fuels, ending a three-year standoff over the environmental policies of the world’s largest asset manager.
The move means pension funds and other state-run investment accounts — which manage more than $30...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Slows Below 2%, Backing More ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12296766072818075366</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation eased more than expected, dipping below the European Central Bank’s 2% target and supporting the case for interest rates to be lowered further.
Consumer prices rose 1.9% from a year ago in May, down from 2.2% in April and below the 2% median estimate in a Bloomberg...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10996205785374011544</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9255694320207491457</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5315283647761140983</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group AG a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 0,01% du capital et des droits de vote (22/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3155280347417633141</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P.

Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,85% du capital e...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6314466724507352236</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,40% du capital et 4,97% des droits de vote (26/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=623852046201625693</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,18% des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Covivio HÎtels : BNP Paribas[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7259121204160163329</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Covivio HÎtels : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés Cardif Assurance Vie et Cardif Retraite qu'elle contrÎle, le seuil de 10% du capital et des droits de vote et détient 10,84% du capital et des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : JP Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17828147762714823673</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,66% du capital et 4,76% des droits de vote (28/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9452246444949997963</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8696287197505871700</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>