<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Das steckt hinter Blackrocks neuer Private-Markets-Plattform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449558827&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Private Markets sind traditionell eine Domäne institutioneller Investoren. Nun baut der weltgrößte Vermögensverwalter Blackrock sein Angebot mit einer Evergreen-Plattform unter dem Eltif-2.0-Regime deutlich aus und öffnet diese für Privatanleger, Vermögensverwalter und Finanzberater.
Ein Kernmerkmal...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss in Konkurs gehen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449558713&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der Betrieb von Kreuzfahrtschiffen auf hoher See ist höchst riskant. Deshalb sind drei Planungsszenarien unerlässlich. Erstens die Verhinderung von Notfällen: durch kluge Routenwahl (z. B. zur Vermeidung von Eisbergkollisionen), gute Ausbildung der Crew, ausreichend Vorräte an Treibstoffen etc. Zwei...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Wir schliessen einennegativen Leitzins aus»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449558679&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die Entkopplung der Schweizer Langfristzinsen von der Aufwärtsbewegung, die noch vor kurzem in den USA oder Deutschland zu beobachten war, ist ungewöhnlich», betont Melanie Rama, Chefökonomin bei Baloise Asset Management. Dahinter stecke primär die unterschiedliche Inflationsentwicklung. Melanie Ram...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449558673&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Am Donnerstag dürfte die Schweizerische Nationalbank (SNB) ihren Leitzins zum vierten Mal in Folge reduzieren. Die Zinssenkungen haben Auswirkungen auf die hiesigen Obligationenmärkte. So liegen die Renditen von Schweizer Staatsanleihen mit Laufzeit bis sieben Jahre derzeit bei nur noch rund 0,1%. V...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>