<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Welches Kamel darf ’s sein?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451925507&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Spezial</author>
<description>Die reichen Herrscher am Golf konzentrierten sich 2024 auf zwei Punkte: die Stärkung des Technologiesektors und ihre ehrgeizigen Pläne zur Diversifizierung der Wirtschaft. Dafür kooperierten sie mit dem Westen und mit China. Ein Balanceakt, so heikel wie der Versuch, auf zwei Kamelen gleichzeitig zu...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Welt in Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451925525&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Spezial</author>
<description>Höhere Zollschranken für chinesische E-Fahrzeuge werden jedoch die Pläne für umweltfreundliche Autos erschweren. Da sich die Lieferketten aufspalten, werden Hersteller neue Chip- und Batteriewerke aufbauen, um die Produktion von E-Autos zu unterstützen.
Geschäftsklima
Selbst wenn 2025 keine neuen gr...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur gut 20 Fusionen bei Volksbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452160709&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Angesichts der Skandalserie bei mehreren Volksbanken war 2024 für die deutschen Genossenschaftsbanken ein schwieriges Jahr. Und doch gab es vergleichsweise wenig Zusammenschlüsse im Sektor der Volks- und Raiffeisenbanken: Bis Ende November kam es unter Genossenschaftsbanken zu 22 Fusionen, darunter ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel können sich Eheleute steuerfrei vererben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452130033&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-26 10:15:02 letzte Aktualisierung: 2024-12-26 10:15:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Im Laufe der Zeit hat sich das P...</description>
<pubDate>Thu, 26 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>