<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wenn die KI eine Insolvenz erfindet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=385912701392249089</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>München – Für Julian Grupp geht es um viel. „Das ist krass und mehr als daneben und langfristig auch extrem geschäftsschädigend“, das seien seine ersten Gedanken gewesen. Er hatte eben Googles KI-Zusammenfassung über eine angebliche Pleite seiner Firma gelesen. Grupp ist Geschäftsführer von Seyvilla...</description>
<pubDate>Sat, 06 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schüler entdeckt mit KI 1,5 Millionen unbekannte Himmelsobjekte - Wissenschaftler staunen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12410515831292484488</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Matteo Paz, Schüler der Planet Finder Academy von Caltech in Kalifornien, entwickelte eine KI, um die riesige Datenmenge der Neowise-Teleskopmission zu analysieren. Im Sommer 2022 begann er unter Anleitung von Davy Kirkpatrick, die Daten von Neowise zu bearbeiten. Die ursprünglich zur Entdeckung von...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Europas Tech-Werte jetzt interessant werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12906315579533191725</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Nach einem spektakulären Boom rund um Künstliche Intelligenz diskutiert der Markt zunehmend über eine mögliche Blasenbildung. Die hohen Erwartungen haben Schwergewichte wie Nvidia und Microsoft in neue Kursregionen getragen: Ende August liegt Nvidia rund plus 30 Prozent seit Jahresbeginn, Microsoft ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apple: Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=650252545809727584</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Apple-Fans und die Aktionäre des Tech-Konzerns brauchen sich nichts vormachen: Die Aktie des Erfinders des Smartphones war lange Zeit eine lahme Ente. Alle grossen Tech-Riesen - Microsoft, Amazon, Meta, Alphabet und von Nvidia ganz zu schweigen - haben sich in den letzten zwölf Monaten...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs von Dimensional: „Um Vertrieb an Endkunden bemühen wir uns nicht aktiv“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16190870404802203780</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die US-Fondsgesellschaft Dimensional will demnächst auch ETFs in Deutschland anbieten. Wie die Strategien gestaltet sind, welche strategischen Überlegungen dahinterstecken - und wieso die Gesellschaft mit dem ETF-Launch in Europa vergleichsweise lange gezögert hat, erläutern die Dimensional-Experten...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie KI die Wirtschaftsprüfung verändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12237925525924269569</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Florian Häller
Die Wirtschaftsprüfung steht vor einem tiefgreifenden Wandel, denn KI entwickelt sich vom Zukunftsthema zu einem zentralen Bestandteil moderner Prüfpraxis. Nicht primär, um sie effizienter zu machen, sondern um Qualität, Transparenz und Erkenntnisgewinn zu erhöhen. Doch was kann KI ef...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dimensional startet ETF-Geschäft in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14776651222199526254</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Dimensional Fund Advisors will zukünftig in Europa auch ETFs anbieten. Der US-amerikanische Asset Manager hat vorerst die Zulassung von zwei ETFs beantragt. Vorbehaltlich der behördlichen Genehmigung sollen sie noch vor dem Jahresende in den Vertrieb gehen und auch in Deutschland erhältlich sein.
Zw...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Regulierung, KI, Kundennutzen: BaFin-Direktorin Wiens skizziert Erwartungen an Versicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6142993774377302684</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Exekutivdirektorin der Versicherungs- und Pensionsfondsaufsicht bei der BaFin, Julia Wiens, hat beim Handelsblatt Strategiemeeting Lebensversicherung einen umfassenden Überblick zur Lage der Branche gegeben. Im Zentrum ihrer Rede standen die wirtschaftliche Stabilität der Unternehmen, Fragen des...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stocker will Netzbetreiber fusionieren: E-Control sieht Synergien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18336794579879983939</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Bundeskanzler Christian Stocker (ÖVP) will die Zahl der über 110 Stromnetzbetreiber in Österreich auf unter 80 senken. Das soll Einsparungen bringen. Zugleich soll der Netzausbau über einen Fonds günstiger finanziert werden. Die Regulierungsbehörde E-Control hält eine Kostensenkung durch strukturell...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aberdeen Boss Bets on Retail Investors to Fix Fallen Fund Giant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12236123699134551408</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Not many envied Jason Windsor when he took over as chief executive officer of Aberdeen Group Plc — a poster child for the malaise plaguing traditional active asset managers. 
Like many of its peers, the Scottish fund house that once briefly became the UK’s largest, has suffered years ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Sees Space for Three Fed Rate Cuts by End of 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=279089548662295243</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Federal Reserve may implement as many as three rate cuts in 2025 as labor growth slows and political pressure mounts, according to the chief strategist of Europe’s largest asset manager.
“A slower growth pace of the US job market would support the case for two interest rate cuts b...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate Cuts Are Over and Inflation Will Hold at 2%, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12294166853346985199</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is done lowering interest rates, with fresh projections set to confirm inflation will hold at target over the medium term, a Bloomberg survey showed.
Respondents expect the deposit rate to remain at 2% through at least the end of next year. About a quarter ev...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta’s Backstop Is Linchpin for $26 Billion AI Data-Center Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8381768188769429822</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- When Meta Platforms Inc. turned to lenders to secure $26 billion in debt funding for construction of a sprawling new data center, one key detail made all the difference in fueling a heated bidding war for the deal: the technology giant agreed to a special guarantee on the Louisiana co...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>