<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB to Impose First-Ever Fines on Banks for Climate Failures</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411755123&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to take the unprecedented step of imposing fines on several lenders for their protracted failure to address the impact of climate change.
As many as four lenders face penalties after not meeting deadlines set by the ECB for assessing their exposure to ...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Edges Up Again, Highlighting ECB Challenge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411742546&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation quickened for a second month – underscoring the task for the European Central Bank to achieve its 2% target as it prepares to lower interest rates next week.
Consumer prices rose 2.8% from a year ago in May, the statistics office said Wednesday. That’s up from 2.4% in...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Not ‘Autopilot’ Into Rate Cuts, Says Kazaks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411734867&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t switch to “autopilot” in cutting interest rates following an expected first move next week, according to Governing Council member Martins Kazaks.
A dependence on incoming economic data is “still key,” the Latvian official said Wednesday in a present...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s $20 Billion ETF Is Now the World’s Largest Bitcoin Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411717235&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s iShares Bitcoin Trust has become the world’s largest fund for the original cryptocurrency, amassing almost $20 billion in total assets since listing in the US at the start of the year.
The exchange-traded fund held $19.68 billion of the token Tuesday, dethroning the $...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Vujcic Faces Uncertain Future With New Term in the Balance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411717231&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Croatia’s new government is throwing the future of the country’s central bank chief into question at a critical juncture for euro-zone interest rates.
The administration, which took power this month, has until July 13 to decide whether to hand the 59-year-old Boris Vujcic a third six-...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN DIESEM BK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411526019&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Europa. EU-Kommission verschärft Geldwäsche-Prävention.
Seite 3
Deutschland. In vielen Sektoren weiterhin Weltmeister.
Seite 4
Osteuropa. Tschechien und seine ukrainischen Flüchtlinge.
Seite 4
Analyse. Deutsche Bank wieder in der Erfolgsspur.
Seite 5
Branche. Aktien von Chip-Herstellern im Vergleich...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Greifbares Investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411525986&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Genau genommen vermittelt die Titulierung von „Sachwerte-Fonds“ kein konkretes Anlageprofil. Gelten doch bereits Aktien als Sachwerte an sich.
Doch abgesehen von Geldmarktfonds genießen Sachwerte herkömmlich den Nimbus einer sicheren bzw. auch (körperlich) greifbaren Wertanlage. Mit dem prägenden Be...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds Swiss Life REF im Halbjahr mit tieferem Ertrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411725754&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Nettoertrag belief sich im ersten Halbjahr auf 21,3 Millionen Franken, wie Swiss Life am Mittwoch mitteilte. Das sind 1,32 Franken je Anteil nach 1,25 Franken je Anteil im Vorjahreszeitraum. Zusätzlich wurde aus dem Verkauf von drei Liegenschaften in Lausanne und einem Objekt in Zürich ein Kapit...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA Real Estate Fund Switzerland erhöht Kapital um bis zu 280 Millionen Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411743909&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Emissionspreis setzt sich den Angaben zufolge aus dem Nettoinventarwert des AXA Real Estate Fund Switzerland per 31. März 2024 zuzüglich der laufenden Erträge bis zum Liberierungsdatum sowie der Kaufnebenkosten und der Ausgabekommission zusammen. Die Kapitalerhöhung werde unter Wahrung der Bezug...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China fördert eigene KI-Chips mit Milliarden-Hilfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411734051&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>China hat einen staatlichen Fonds zur Förderung von KI-Chips ins Leben gerufen, wie CNBC berichtet. Die Einrichtung konzentriere sich auf fortschrittliche Chips für die künstliche Intelligenz (AI). China wolle bei Entwicklung und Produktion die gesamte Lieferkette abdecken. Winston Ma, Professor an ...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konservativ und unterschätzt: Versicherungsaktien gehören in jedes Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411733952&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Thematisches Investieren ist beliebt: In den vergangenen zwölf Monaten verzeichneten ETF und Fonds mit Schwerpunkt im Bereich KI und Technologie die höchsten Mittelzuflüsse. Die restlichen Themenfonds verloren Anlagegelder.

Das Problem: Trends kommen und gehen. Und bis Themenfonds endlich auf dem M...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin hebt Wachstumsbeschränkung gegen N26 auf – Sonderprüfer bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411725135&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-29 09:21:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-29 09:21:02
Die Onlinebank N26 kann ab dem 1. Juni wieder so viele Neukunden anwerben, wie sie möchte. Das teilte das Unternehmen am Dienstagmittag mit. "Wir freuen uns über das Vertrauen unserer Aufsichtsbehörden und werden de...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS bekennt sich vorbehaltlos zu Asien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411786877&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Bei der Frage, was Chinas Superreiche an der UBS schätzen, muss Eric Lin nicht lange überlegen. «Es ist sicherlich die Solidität, aber auch die Swissness», sagt der Research-Chef der UBS für die Region Greater China. Dazu komme die lange Verbundenheit der Bank mit Asien. Seit mehr als 60 Jahren ist ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin hat Hinweise frühzeitig aktualisiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411738342&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Europäische Kommission hat 2023 überarbeitete Technische Standards für das Berichtswesen und die Offenlegungen der Versicherungen vorgelegt, die mit vierten Quartal 2023 wirksam wurden. Dies hat die deutsche Finanzaufsicht BaFin kürzlich veranlasst, die Hinweise zum Berichtswesen außerordentlich...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schütze ich mein Vermögen vor Haftungsrisiken und Staatszugriff?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411724726&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-29 09:05:05 letzte Aktualisierung: 2024-05-29 09:05:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht vor allem um ein ländlic...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Auswahl, Sparen und das perfekte Portfolio – die wichtigsten Fragen unserer Hörer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411717066&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-29 05:40:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-29 07:24:00
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das Ganze sehen: Die Rückkehr der Nebelwand – warum Nobelpreisträger Paul Krugman die Welt nicht mehr versteht und JPMorgan-Chef Jamie Dimon keine Aktien zurückkauft (ca. Min. 4)
Nac...</description>
<pubDate>Wed, 29 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>