<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Krankenhausbau zwischen Boom und Bremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3938448057682228526</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Zahl der Kliniken schrumpft seit Jahren. 2010 zählte das Statistische Bundesamt noch 2064 Krankenhäuser. 2020 waren es 1903, drei Jahre später 1874. Im Jahr 2024 fiel die Zahl weiter auf 1841 Einrichtungen mit rund 473 000 Betten. Das sorgt für eine klare Verschiebung: Große Standorte wachsen, k...</description>
<pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lang lebe die KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9717230024286663166</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Zu den Widersprüchen der Gegenwart gehört die Gleichzeitigkeit von grenzenlosem Optimismus und tiefschwarzem Pessimismus. 2025 war geprägt von der Kollision zweier Megacycles – langer Entwicklungswellen, die Jahre bis Jahrzehnte andauern. Am Ende dieses Jahres ist längst nicht klar, welcher Zyklus s...</description>
<pubDate>Sun, 21 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt: Von diesen Aktien sollten sich Anleger fernhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5230305227423788038</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>J.P. Morgan-Strategen aus dem quantitativen Team warnen vor einer zunehmenden Konzentration in besonders spekulativen US-Aktien, die in diesem Jahr stark gestiegen sind. Das birgt erhebliche Risiken für Anleger.
Das Problem besteht darin, dass das sogenannte Crowding – also die übermäßige Positionie...</description>
<pubDate>Sun, 21 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Deutsche Bank und UBS Europas Aktienmarkt zweistellig im Plus sehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10653732193203737320</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es wird geschimpft über den langsamen Strukturwandel in Europa. Darunter leiden primär die lokalen, kleinen und mittelgrossen Firmen (KMUs), die weniger stark exportorientiert sind als die kotierten, Unternehmen.
Ein Blick auf die europäischen Aktienmärkte in den letzten drei Jahren zeigt seit 2023 ...</description>
<pubDate>Sun, 21 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die schwache US-Inflation Tech-Aktien Rückenwind gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=145640040601165132</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Den Kapitalmärkten bescherte die letzte vorweihnachtliche Handelswoche noch einmal einen vollen Datenkalender. In den USA stand der Arbeitsmarktbericht im Fokus, der jedoch keine klaren Impulse lieferte. Zwar stieg die Arbeitslosenquote überraschend auf 4,6 Prozent, doch die Beschäftigungszuwächse b...</description>
<pubDate>Sun, 21 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan: Die besten Tech-Aktien für das Jahr 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13227407079377163647</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer neuen Studie der Analysten von J.P. Morgan sollten Anleger unbedingt einen Blick auf diese Tech-Aktien werfen, denn sie sind ideal positioniert, um im Jahr 2026 im Kurs zu steigen.
Wer werden die großen Gewinner des Jahres 2026? Das fragen sich aktuell viele Anleger. Klar ist: Wenn der KI...</description>
<pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>