<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock CEO Larry Fink Says AI Will Boost Productivity, Worker Pay</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403017763&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Chief Executive Officer Larry Fink said that his firm’s investment in artificial intelligence will ultimately raise his employees’ pay.
“If we continue to drive more productivity, what it also means is rising wages,”  Fink said on the company’s earnings call Friday. “...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Larry Fink Expects Fed to Cut Rates Once or Twice in 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402993307&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. Chief Executive Officer Larry Fink said he expects the Federal Reserve to cut rates twice at the most this year, and that it will be difficult for the central bank to curb inflation.
Fink would “call it a day and a win” if the inflation rate gets to between 2.8% and 3%,...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Urged by Greek Central Banker to Let Lenders Pay Dividends</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402970749&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bank of Greece Governor Yannis Stournaras urged the European Central Bank to allow dividend payouts by his country’s lenders when supervisors consider the matter in June.
He said in an interview in Frankfurt that the transformation of the nation’s financial institutions should be full...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Survey Shows Inflation to Slow to 2% Target in 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402970748&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will meet its inflation target next year, according to its quarterly poll of professional forecasters.
They expect price growth in the 20-nation euro zone to hit 2% in 2025, after easing to 2.4% this year — both unchanged from the previous survey round.
The r...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Cut Rates in June on Slower Inflation, Muller Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402970741&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may lower interest rates in June as euro-area inflation slows toward the 2% target, according to Governing Council member Madis Muller.
“The ever-decelerating general price increase in the euro area increases the likelihood” of a rate cut, the Estonian offici...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says on Track to Cut Interest Rates in June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402965315&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is on track to start lowering borrowing costs in June, according to Governing Council member Martins Kazaks.
“If we are really in the direction of our goal 2%, then to my mind we are really close to a turning point when these rates can be lowered step by step...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro’s Five-Month Low Fuels Talk of Parity on ECB-Fed Split</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402965306&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro fell to its lowest level this year as the European Central Bank looks set to cut interest rates before the Federal Reserve, fueling market discussion of just how much further it could fall.
The common currency dropped nearly 1% to $1.0631 on Friday, breaching the previous low...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>It’s Time for the ECB to Diverge From Fed, Stournaras Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402965303&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t be afraid to shift its “overly prudent” stance on interest rates away from that of the Federal Reserve, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
Speaking in Frankfurt after the ECB gave the clearest signal yet that it will begin unwi...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 8,7 Prozent Dividendenrendite mit diesen Top-Aktien von J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402959207&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Analysten von J.P. Morgan empfehlen jetzt diese europäischen Top-Aktien für Anleger zum Kauf. Lohnt sich hier ein Investment bei den Titeln, die bis zu 8,7 Prozent an Dividendenrendite versprechen?
In einem kürzlich veröffentlichten Global Markets Strategy Report hat J.P. Morgan ein weiteres Mal...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verrückt: Das treibt laut J.P. Morgan die Inflation und kann die Aktienmärkte zum Einsturz bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403042395&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Inflation ist in den USA heißer ausgefallen als erwartet, was die Hoffnung auf Zinssenkungen ab Juni deutlich schmälert. Doch J.P. Morgan hat eine andere Theorie für den Anstieg der Inflation und befürchtet einen Absturz der Aktienmärkte:
Die Inflation in den USA ist im März mit 3,5 Prozent gege...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX wieder unter 18.000 Punkte - US-Banken liefern Zahlen, Aktien von RWE und Infineon im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402988207&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kann es der DAX kurz vor dem Wochenende nochmal über die Marke von 18.000 Punkten schaffen? Worauf es jetzt ankommt und warum unter anderem die Aktien von RWE und Infineon im Fokus stehen
Kurz vor dem Wochenende steht der DAX bei 17.979 Punkten. Damit liegt er im Vergleich zum Vortag zwar immer noch...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amerikas Großbanken am Wendepunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403036925&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.4.2024
xaw New York
– Amerikas Großbanken stehen an einem Wendepunkt. Denn nachdem die restriktive Geldpolitik der Federal Reserve den führenden Geldhäusern seit dem Frühjahr 2022 steigende Zinseinnahmen bescherte, nimmt der Kostendruck zu – und die Aktionäre reagieren bereits ner...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard kürt Cleborne zum neuen Europachef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403036949&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.4.2024
wrü Frankfurt
– Vanguard, einer der größten Vermögensverwalter der Welt, hat die Ernennung von Jon Cleborne zum neuen Europachef publik gemacht. Damit folgt er auf Sean Hagerty, der die Position seit 2016 innehat.
Cleborne ist derzeit als Leiter Personal Investor Advice von...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SFP Anlagestiftung mit erfolgreichem Jahr 2023</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402965907&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die SFP AST Swiss Real Estate erzielte im Berichtsjahr 2023 eine Anlagerendite von noch 1,72 Prozent nach 3,73 Prozent im Vorjahr. Dennoch könne die Ausschüttung mit 28,00 Franken je Anteilsschein auf Vorjahresniveau gehalten werden, wie die Anlagestiftung am Dienstag mitteilte. Zudem stiegen die Mi...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan steigert den Gewinn überraschend - Aktie fällt dennoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402983687&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Geringere Rückstellungen für Kreditausfälle haben der US-Grossbank JPMorgan Chase im ersten Quartal überraschend viel Gewinn beschert. Mit gut 13,4 Milliarden US-Dollar lag der Überschuss sechs Prozent höher als ein Jahr zuvor, wie das grösste Geldhaus der USA am Freitag in New York mitteilte.
Damit...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nennt Konditionen zu Kapitalerhöhung für Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402999697&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Insgesamt will die Bank damit rund 213 Millionen Franken einnehmen, welche für die Finanzierung des Ausbaus des Immobilienportfolios verwendet werden.
Die Kapitalerhöhung läuft vom 2. bis zum 10. Mai und der offizielle Bezugsrechtehandel an der SIX Swiss Exchange vom 2. bis 8. Mai, wie die UBS am Fr...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gemischtes Bild bei US-Großbanken zum Jahresauftakt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402993004&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die US-Investmentbank J.P. Morgan profitiert vom günstigen Zinsumfeld und hat mehr verdient als vor Jahresfrist. Das größte Geldhaus der USA meldete einen Gewinn von 13,42 Milliarden Dollar oder 4,44 Dollar je Aktie für das erste Quartal. Das sind acht Prozent mehr als vor Jahresfrist. Analysten hat...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dänemarks Endspiel um Cum-ex-Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403002368&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Mit Großverfahren, die juristisches Neuland betreten, hat man in London einige Erfahrung. Dies gilt nicht nur für Schiedsverfahren, die internationale Großkonzerne oder Oligarchen zur Beilegung ihrer Streitigkeiten nutzen, sondern auch für die staatliche Gerichtsbarkeit am High Court. Dessen „Commer...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorschläge des Bundes könnten die UBS über 20 Milliarden kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402982770&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Das Medienecho auf die Vorschläge des Bundesrates zur Reform der Bankenregulierung ist milde gesagt verheerend: "UBS kommt fast ungeschoren davon", titelte die "Finanz und Wirtschaft". Und die NZZ schrieb: "Der Bundesrat muss im UBS-Dossier nachlegen".
Sind die Vorschläge wirklich so za...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UBS drohen Kosten von über 15 Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403038378&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Bundesrätin Keller-Sutter will, dass Grossbanken viel mehr Geld für ihre Auslandstöchter zurücklegen.
Francesco Benini und Daniel Zulauf
Bundesrätin Karin Keller-Sutter wird vorgehalten, dass sie bei der Regulierung grosser Banken allzu zahm ans Werk gehe. Nun kontert die Finanzministerin: «Heraushe...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Die UBS wird mehr Eigenkapital  aufbauen müssen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403038438&listName=storedesearch</link>
<author>Schweiz am Wochenende</author>
<description>Karin Keller-Sutter wird vorgehalten, dass sie bei der Regulierung grosser Banken allzu zahm ans Werk gehe. Nun kontert die Finanzministerin: Die UBS müsse künftig viel mehr Geld für ihre Auslandstöchter zurücklegen. Die FDP-Magistratin erklärt ausserdem, wie sie die Defizite aus dem Haushalt des Bu...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit „Conny“ gegen zu hohe Mieten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403039492&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Bewertungen der Stiftung Warentest sind positiv, wie die der Kunden. Während alle Welt steil steigende Preise auf den Wohnungsmärkten beklagt, wurde mit Connys Hilfe die Miete hier um 99 Euro gesenkt, dort um 500. Die Online-Plattform scheint aktuell eines der wenigen funktionsfähigen Instrument...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesfinanzministerium kann 2025 das Klimageld auszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402971831&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-12 09:36:02 letzte Aktualisierung: 2024-04-12 09:36:03
Ab Anfang 2025 ist das Bundesfinanzministerium in der Lage, das im Koalitionsvertrag versprochene Klimageld an alle Bürgerinnen und Bürger auszuzahlen. Das erklärte Staatssekretärin Katja Hessel (FDP) bei einer Vera...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>