<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Morgan Stanley, UBS Join Bullish Chorus on China’s AI-Led Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460951261&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- China’s AI-driven stock rally is drawing support from Wall Street strategists, who say the newfound tech prowess will help extend a bull run. 
Strategists from Morgan Stanley, JPMorgan Chase & Co. and UBS Group AG expect stock gains spurred by DeepSeek’s artificial intelligence model ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock sorgt womöglich für Kryptoschub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460953635&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Traditionelle Finanzinstrumente auf Krypto boomen. Seit die weltgrössten Investmentgesellschaften vor einem Jahr die ersten börsengehandelten Fonds (ETF) auf Bitcoin in den USA lanciert haben, hat es die Kryptowährung aus der Nische in den Mainstream geschafft. Jetzt hat der erfolgreichste Anbieter ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Aktien noch günstig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460953610&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Kaum jemand zweifelt daran, dass die USA unter Präsident Donald Trump ihre wirtschaftliche Sonderstellung festigen werden. Dieser Optimismus spiegelt sich am US-Aktienmarkt, der nach starken Quartalen auf einem Allzeithoch notiert (vgl. Grafik 1). Trotz - oder vielleicht gerade wegen - dieses Höhenf...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann man bald Euro in „digitales Gold“ auf dem Ku’damm wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460925257&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>„Die Kryptowährungs-Industrie in Berlin floriert“, heißt es auf der Seite von Miracle Cash&More. Das Unternehmen mit Hauptsitz in den Niederlanden betreibt ein Ladengeschäft am Ku’damm, das allerdings noch nicht betriebsbereit ist. Es gebe noch rechtliche Probleme zu beheben, sagt ein Mitarbeiter am...</description>
<pubDate>Wed, 12 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>