<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Wunschdenken verhindert keinen Verkehrsinfarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443332560&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Am Ende verlor Patricia von Falkenstein beinahe die Contenance. Die Basler LDP-Nationalrätin diskutierte vergangene Woche im Freien Gymnasium mit zwei Schülern über den Bau des Rheintunnels. «Wie soll das gehen? Das ist schlicht nicht möglich!», sagte sie etwas fassungslos, als der junge Autobahngeg...</description>
<pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump bedroht Politik und Freiheit des Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443331957&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die US-Notenbank Fed tut, wie der Markt es erwartet hat. Die geldpolitischen Entscheider um ihren Chef Jerome Powell senkten den Leitzins bei ihrer Sitzung am Donnerstag 0,25 Prozentpunkte (Pp) auf eine Spanne von 4,5 bis 4,75% (vgl. Grafik 1). An der letzten Sitzung Mitte September eröffnete das Fe...</description>
<pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konservativ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443331784&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die nachrangige Anleihe von Swiss Life mit einer regulären Laufzeit bis 2048 gehört zu den Papieren in den konservativen Portfolios mit der besten Performance. Kursgewinne und der anteilige Zinscoupon brachten von August bis Oktober einen Ertrag von 3,1%. Die Anleihe des Versicherers hat wie der Emi...</description>
<pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Düsseldorfer Volksbank-Chef tritt nach Betrugsfall zurück – Bafin hat ihn offenbar dazu gedrängt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443332369&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Zeitung Online</author>
<description>Der Chef der Volksbank Düsseldorf Neuss tritt zurück. Vorstandssprecher Rainer Mellis legt sein Mandat mit sofortiger Wirkung nieder, das hat die Bank an diesem Freitag mitgeteilt. Die Begründung laut Pressemitteilung: „In Anbetracht eines internationalen Betrugsfalles, bei dem die Volksbank instrum...</description>
<pubDate>Sat, 09 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>