<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Am Ende des Films sind vier der Mag 7 tot“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=714635296829696456</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>hip London – 
Baillie Gifford ist dafür bekannt, in Firmen zu investieren, die überdurchschnittliches Wachstum liefern. Tesla gehört nicht mehr dazu. „Wir haben unsere Position für dieses Portfolio komplett verkauft“, sagt Tim Garratt auf einer Presseveranstaltung des Assetmanagers in Edinburgh. Der...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi und SBI planen IPO für Tochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16189804302848702411</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wü Paris
– Amundi und State Bank of India (SBI) wollen ihre gemeinsame Assetmanagement-Tochter SBI Funds Management (SBIFM) in Bombay an die Börse bringen. Vorbehaltlich der Zustimmung der zuständigen Behörden und der Marktbedingungen dürfte der Börsengang vermutlich im nächsten Jahr erfolgen, erklä...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock warnt Europa vor dem Stehenbleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=220486321721167179</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Vermögensverwalter Blackrock sieht in Europa trotz Rückschlägen weiter gute Aussichten für den „Private Debt“-Markt. Die Finanzierung über alternative Kreditgeber wie Fondsgesellschaften, Pensionskassen und Family Offices war zeitweise rückläufig. Doch mit fallenden Zinsen und zunehmenden Invest...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Früherer US-Börsenaufseher zeichnet düsteres Bild der Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2957490487127097443</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mam. Frankfurt. Gary Gensler – bis Januar 2025 Chef der US-Börsenaufsicht SEC – ist jemand, der Socken mit Pizzastücken trägt, Rom-Coms und Science-Fiction liebt, wirtschaftliche Herausforderungen mit Eishockey Pucks vergleicht und bei der Fragerunde mit Investoren spaßhaft den Uni-Professor raushän...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan: Keine Spende für Ballsaal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10744019860806939399</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>lid.
NEW YORK. Donald Trump hat für den geplanten Ballsaal auf dem Gelände des Weißen Hauses viele Geldgeber in der amerikanischen Unternehmenswelt. Aber es gibt eine prominente Ausnahme: J.P. Morgan Chase, der größte Finanzkonzern in den USA, will nicht für das Projekt spenden. Vorstandschef Jamie ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zum Weltspartag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13253138579752552599</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Zum Weltspartag sind Tausende Österreicher wieder in die Banken gepilgert. Die meisten jedoch nur, um mit den Enkeln die Spardose zu leeren oder um ein Geschenk „abzustauben“. Die wenigsten Besucher nutzen den Tag, um ihr Sparverhalten zu analysieren oder zu ändern.
Auch wenn man sich an diesen turb...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riskante Milliardenwetten: Tech-Riesen treiben Finanzmarkt an die Grenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8040774322881761653</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Derzeit geschieht etwas Seltenes auf dem US-amerikanischen Finanzmarkt. Meta, die Firma hinter Facebook und Instagram, arbeitet mit Großbanken gerade daran, eine Unternehmensanleihe herauszugeben. Umgerechnet rund 26 Milliarden Euro soll die laut einem Bericht der "Financial Times" einbringen. Das G...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann die Bank für Online-Betrug mit privaten Konten haftet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15968703636295697132</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin wurde Opfer eines Onlinebanking-Betrugs. Die Kriminellen haben mehrere ihrer Konten leergeräumt. Die Les...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland im Zins-Schock: Bundesbank sieht Gefahr einer neuen Finanzkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15672332645163636172</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>So laut und so deutlich ist die Bundesbank selten gewesen: Sie, die die Oberaufsicht über die Banken und das Geldsystem in Deutschland führt, skizziert in ihrem neuen Finanzstabilitätsbericht 2025 ein Szenario, das klingt wie ein Thriller in den Trading Rooms: Faule Kredite, überbewertete Märkte und...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Imperien des Silicon Valley</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4198526247760900685</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Umgang mit digitalen Technologien lässt sich in der deutschen Politik eine Hilflosigkeit beobachten, die normale Social-Media-Nutzer aus eigener Erfahrung kennen: Im Dilemma, ob man angesichts der Nähe der dominanten Plattformen zur amerikanischen Regierung auf politisch unabhängigere Alternative...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Rekordbuße gegen J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16313936561412376380</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) bestraft die US-Investmentbank J.P. Morgan wegen Mängeln in der Geldwäsche-Prävention mit einer Geldbuße von 45 Millionen Euro. Es ist das höchste Bußgeld, das die Bafin je gegen ein Kreditinstitut verhängt hat.
Die deutsche J.P. Morgan SE ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Hier könnten Anleger ihr ganzes Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10645808059158702102</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt aktuell eindringlich vor diesem Angebot, bei dem Anleger im schlimmsten Fall ihr ganzes Geld verlieren können. Was Sie jetzt unbedingt beachten sollten, um nicht auch ein Opfer dieses Betruges zu werden.
Die Betrugsfälle im Internet nehmen immer mehr zu, Anleger verlie...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Elderson Says Some Downside Growth Risks Have Eased</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2144951691138732054</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Frank Elderson said some of the dangers facing the region’s economy have eased, though the outlook remains unpredictable.
Among the positives, Elderson — who rarely comments on monetary policy — cited the tariff agreement between the Europe...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rieder Sees Soft Jobs Market, Wants Fed Rate at 3%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15759825029043551150</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. executive Rick Rieder, who is among those being considered to succeed Federal Reserve Chair Jerome Powell, said the labor market is softening and interest rates should be lowered to 3%.
“We have a softening of the labor market that is quite significant,” Rieder told Blo...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2577083422868944650</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,59% du capital et 4,68% des droits de vote (23/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14144950180269907721</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (24/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8675828380495981265</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,54% des droits de vote (03/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs erreichen Rekordzuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10609062636776420345</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Aktive ETFs verzeichneten in den ersten drei Quartalen 2025 Zuflüsse von 338 Milliarden US-Dollar weltweit. Dies zeigen Daten von Morningstar mit Stand 30. September 2025. Diese Summe übertrifft dabei die kombinierten Jahreswerte von 2021, 2022 und 2023.
Aktive ETFs überholen passive Fonds
Im Juni 2...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>