<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Disinflation on Track But Trade Poses Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460570537&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said the retreat in inflation is progressing, though global trade friction continues to posing risks.
Addressing European Union lawmakers in Strasbourg, Lagarde reiterated that the growth in consumer prices is expected to meet the ECB’...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Names Aubenas Head of Emerging Markets Fixed Income</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460563771&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. named Michel Aubenas as head of emerging markets fixed income, replacing Amer Bisat, who’s leaving the world’s largest asset manager to become Lebanon’s economy minister. 
Aubenas has been the lead portfolio manager for the firm’s global emerging-market sovereign debt p...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s High-Yield Muni Fund Becomes an Actively-Managed ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460557672&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is converting its high-yield municipal bond fund into an actively-managed ETF in a bid to grow assets under management by providing a lower-cost and more liquid investment vehicle. 
The new fund, called the iShares High Yield Muni Active ETF, is trading under the ticker...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says US Trade Policy Causes ‘Huge Uncertainty’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460546820&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said US trade policy is triggering major friction for the global economy.
“Today we woke up to the issue of steel and aluminum,” Guindos told Spain’s TVE on Monday, referring to President Donald Trump’s latest round of tariff plans....</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GEWINNER DES KI-BOOMS IN CHINA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460557589&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Wooom! In wenigen Minuten vernichtete das erst 20 Monate alte chinesische KI-Start-up Deepseek an der Wall Street mehr als eine Billion Dollar Börsenwert. Eine technologische Meisterleistung der kleinen Firma aus Hangzhou in der Provinz Zhejiang erschüttert die Vorstellung der Investoren von einer u...</description>
<pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärger für Trade Republic: BaFin schaltet sich ein – Tagesgeldzinsen betroffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460566159&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell gibt es Ärger für den Neobroker Trade Republic. Dabei hat sich sogar die deutsche Finanzaufsicht Bafin eingeschaltet. Betroffen ist das beliebte Zinskonto des Berliner Fintechs. Das genau ist hier passiert und das sollten Kunden jetzt unbedingt wissen.
Trade Republic ist einer der beliebtest...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS setzt weiter auf KI-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460568114&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die UBS blickt für das Jahr 2025 weiter positiv auf die Aktienmärkte. Besonders drei Gründe sprächen aktuell für die Asset-Klasse. Die Bewertungen seien nicht überzogen, sondern abgesehen von Big Tech sogar moderat. Doch auch dort gäbe es weiter Chancen.
Börsen-Zeitung, 11 .2 .2025 Die UBS blickt fü...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ausblick: Diese zwei Faktoren sprechen für steigende Kurse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460565164&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Maximilian Kunkel lässt sich von seinem Optimismus für die Aktienmärkte derzeit nicht abbringen. Der Chefanlagestratege der UBS für Deutschland führt für seine Zuversicht zwei Gründe an: weiter fallende Leitzinsen und zugleich anhaltend steigende Unternehmensgewinne. Ganz ohne Risiken ist seine Prog...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden für Europas KI: Was hinter den großen Ankündigungen steckt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460559734&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Botschaft aus Paris soll eindeutig sein: Europa will im Rennen um die Vorherrschaft bei Künstlicher Intelligenz nicht aufgeben, im Gegenteil. Mit den entsprechenden Milliardensummen soll der Kontinent wieder vorne mitspielen können. Schon bevor am Dienstag Staats- und Regierungschefs zum KI-Gipf...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei Microsoft bietet sich nun eine Trading-Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460566429&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Es kam wie erwartet. Anfang Oktober wurde an dieser Stelle die Aktie von Microsoft zum Kauf empfohlen. Grund war zum einen das langfristige Chartmuster. In den letzten 20 Jahren war Microsoft nämlich mit Ausnahme von zwei Jahren ab Anfang Oktober in den folgenden Wochen und einigen Mon...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA Real Estate Fund Switzerland ernennt Yasmine Ghulam zur neuen Fund Managerin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460538723&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Ökonomin verfügt den Angaben zufolge über zehn Jahre Erfahrung im Schweizer Immobilienmarkt. Seit 2022 war sie als Transaction Managerin bei AXA IM Alts tätig.
Beim Fonds handelt es sich laut Angaben der zum französischen Axa-Konzern gehörenden Versicherungsgruppe um den grössten Immobilienfonds...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankreich kündigt vor Gipfel KI-Investitionen von 109 Milliarden Euro an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460526785&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Finanzierung umfasse Pläne der kanadischen Investmentfirma Brookfield im Volumen von 20 Milliarden Euro in Projekte im Bereich Künstliche Intelligenz (KI) in Frankreich, teilte das Büro von Präsident Emmanuel Macron am Sonntagabend mit. Zudem könnten Finanzierungen aus den Vereinigten Arabischen...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin: Element-Verträge können gekündigt werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460581771&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Rund um das Insurtech Element war es in den vergangenen zwei Wochen erstaunlich still geworden, nachdem das Neugeschäftsverbot zum Jahresende und der vorläufige Insolvenzantrag zum Jahresbeginn durch die Bafin für den Berliner White-Label-Versicherer die Branche gehörig durchgeschüttelt hatten.
Bafi...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan AM macht Private Markets mit All-in-One-Lösung investierbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460548405&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>J.P. Morgan Asset Management hat seinen ersten European Long-Term Investment Fund (Eltif) aufgelegt. Der J.P. Morgan ELTIFs Multi-Alternatives Fund ermöglicht Anlegern den Zugang zu alternativen Anlageklassen wie Private Equity, Immobilien und Infrastruktur in einem Portfolio.
Der Fonds investiert ü...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Esma könnte Unbundeling im Research rückgängig machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460548404&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Europäische Union zieht in Betracht, das sogenannte Unbundeling auf Mifid II wieder rückgängig zu machen. Dann könnten Dienstleister wie Investmentbanken wieder Research und Transaktionen vergünstigt im Paket anbieten, also beide Kostenpunkte gegeneinander verrechnen. Zu dem Vorhaben hat die eur...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sauren: „Kostendiskussion bei Dachfonds wird falsch geführt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460534097&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit nur 18 Jahren startete Eckhard Sauren 1991 als unabhängiger Finanzberater in Aachen. Heute, 33 Jahre später, verwaltet seine Kölner Fondsgesellschaft 2,4 Milliarden Euro in mehreren Dachfonds. Im Interview spricht der Pionier des Manager-Ansatzes über seine Investment-Philosophie, die Bedeutung ...</description>
<pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankreich kündigt KI-Investitionen in Höhe von 109 Milliarden Euro an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460542046&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Interview des Senders France 2 kündigte der französische Präsident Emmanuel Macron am Sonntagabend unter anderem Investitionen in KI in Frankreich in Höhe von „109 Milliarden Euro in den nächsten Jahren“ an und forderte eine „globale Regulierung" des Sektors. Die Finanzierung umfasse Pläne der ka...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieses Bündnis will Europas KI-Kräfte entfesseln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460536027&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mehr als 60 Unternehmen haben sich zusammengeschlossen, um Europas Wachstumskräfte in der Künstlichen Intelligenz (KI) zu entfesseln. Dazu gehören sowohl führende europäische Start-ups aus diesem Bereich wie Dataiku, Helsing und Mistral AI als auch Großkonzerne unterschiedlicher Branchen, von Airbus...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der letzte Ampelmann rechnet ab: "Unsere Demokratie ist dadurch ärmer geworden"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460556156&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>FOCUS online: Herr Wissing, haben Sie in der vergangenen Woche eigentlich kurz gezögert, mit der Union für den 5-Punkte-Plan der Union zu stimmen, und das mit den Stimmen der AfD?

Volker Wissing: Nein, das ist ein Tabubruch. Zudem stärkt er vermutlich die Falschen. Schauen Sie doch, wo die AfD in d...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienpreis-Wende – mitten in der Wirtschaftsflaute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460574141&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sibi.
Frankfurt. Als die ersten Zahlen über wieder steigende Immobilienpreise in Deutschland veröffentlicht wurden, waren viele in der Immobilienbranche noch misstrauisch. Schließlich gibt es weiterhin erhebliche Schwierigkeiten, gerade mit Gewerbeimmobilien. Dies wiederum belastet unter anderem die...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460582752&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Goldreserven der Bundesbank sind nach Berechnungen des Handelsblatts im abgelaufenen Jahr um ungefähr 72 Milliarden Euro im Wert gestiegen. Der deutsche Goldschatz, der weltweit zweitgrößte nach dem der USA, dürfte somit Ende 2024 schätzungsweise 273 Milliarden Euro wert gewesen sein. Das wird j...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas KI-Offensive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460582749&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Internationale Kapitalgeber wollen in den nächsten fünf Jahren 150 Milliarden Euro in europäische Start-ups für Künstliche Intelligenz investieren. Diese Zusagen hat die deutsche Investorin Jeannette zu Fürstenberg vor dem globalen KI-Gipfel eingesammelt, der am Montag in Paris gestartet ist. Mit me...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Fonds für Rüstungs-Start-ups</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460582757&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ein neuer Wagniskapitalfonds will 100 Millionen Euro einsammeln und in innovative Unternehmen aus dem Verteidigungssektor investieren. Der Fokus soll dabei auf Deutschland und Europa liegen, erklären die drei Gründer der Venture-Capital-Firma Helantic. Christoph von Falck, einer von ihnen, sagt: „Wi...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardenverlust trotz Goldrausch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460582784&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesbank profitiert vom hohen Goldpreis. Ihre Goldreserven sind nach Berechnungen des Handelsblatts im abgelaufenen Jahr um ungefähr 72 Milliarden Euro im Wert gestiegen. Ihr Goldschatz, der weltweit zweitgrößte nach dem der USA, dürfte somit Ende 2024 schätzungsweise 273 Milliarden Euro wert ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>100 Millionen Euro Wagniskapital für Verteidigungs-Start-ups</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460562374&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-10 15:56:50 letzte Aktualisierung: 2025-02-10 15:56:50
Ein neuer Wagniskapitalfonds will 100 Millionen Euro einsammeln und in innovative Unternehmen aus dem Verteidigungssektor investieren. Der Fokus soll dabei auf Deutschland und Europa liegen, erklären die drei Gründe...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS baut Dienstleistungen an den Bankomaten ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460527655&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Michael Heim
In der Nordwestschweiz ist die Credit Suisse bereits aus der Öffentlichkeit verschwunden. Anfang Jahr wurden die letzten Filialen in jene der UBS integriert. In anderen Gegenden der Schweiz läuft dieser Prozess gerade erst an. Standorte von UBS und Credit Suisse werden zusammengelegt, C...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Benoist Grossmann (France Digitale) : «La priorité est de mettre l'IA au centre des investissements en France»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460527881&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Co- président de l'association France Digitale et managing partner au sein de la société d'investissement Eurazeo, Benoist Grossmann observe avec enthousiasme l'effervescence autour du Sommet pour l'action sur l'intelligence artificielle, qui se tient à Paris.

Durant une semaine, jusqu'à ce mardi 1...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460527941&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460527940&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,06% du capital et 4,04% des droits de vote (06/02/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460527949&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,13% du capital et 4,19% des droits de vote (24/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460527948&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin empfiehlt Ersatzverträge für Element-Versicherte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460553428&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Nach der Pleite des Berliner Versicherungsunternehmens Element Insurance AG wendet sich die BaFin erneut an die Verbraucher. Diese sollen ihre Vertragsunterlagen genau prüfen, um herauszufinden, ob Element der Risikoträger ihres Versicherungsprodukts ist. Denn durch die angebotenen White-Label-Versi...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland braucht eine Pkw-Maut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460559042&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>In Neubrandenburg zeigt sich drastisch, wie schlecht es um die Bahn in Deutschland steht. Seit Monaten ist die drittgrößte Stadt Mecklenburg-Vorpommerns per Zug nicht erreichbar. Die Strecke, an der Neubrandenburg liegt, wird seit Anfang 2024 saniert. Die Bahn stellt neue Signale auf, modernisiert W...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie attraktiv ist der Immobilienkauf aus einem Nachlass?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460532616&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-10 08:12:03 letzte Aktualisierung: 2025-02-10 08:12:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Es geht um das Erbe der vor gut ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>