<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Amundi Sees Korean Stocks Braving Short Sellers to Extend Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17286495102650234510</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For short sellers who are ready to take aim at South Korean stocks when a ban is lifted next week, Europe’s biggest asset manager has some advice: such a move may backfire.
“It’ll be very dangerous for short sellers to target South Korea,” Vincent Mortier, group chief investment offic...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld anlegen im digitalen Wandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13944421021013522338</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Das Sparbuch hat ausgedient, junge Finanzpioniere setzen heute für den privaten Vermögensaufbau und die Altersvorsorge auf Wertpapiere und handeln vorzugsweise über die App.

Immer mehr junge Menschen interessieren sich für Wertpapierhandel und die Börse. Dabei ist die neue Lust, an der Börse zu inv...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo das Geld bei einer Überweisung haltmacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6752596866985738766</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bei der Postbank brauchen Überweisungen mehrere Tage, aber stoppen kann sie der Kunde nicht

Es gibt grundsätzlich zwei Arten von Überweisungen: die SEPA-Überweisung und die Echtzeitüberweisung. Eine Kundin der Postbank hatte sich für die klassische SEPA-Überweisung entschieden, wie sie immer noch v...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment Haagmann folgt auf Reinke als Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14208652687284409514</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bei Union Investment endet in genau einem Jahr eine Ära. Hans Joachim Reinke, der die Fondsgesellschaft der Volks- und Raiffeisenbanken seit 2010 erfolgreich und unangefochten führt, geht dann mit fast 64 Jahren in Ruhestand. Zum 1. April 2026 hat der Aufsichtsrat unter Vorsitz von Cornelius Riese, ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Signal Uncertainty on April Rate Decision</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18088300238246267009</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are playing for time on what to do at their next meeting, with Governing Council members from Estonia, Slovakia and Croatia highlighting the uncertainty created by global trade tensions.
“The April meeting will be very interesting,” Peter Kazimir said T...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Top Strategist Sees Consumer Slowdown Hitting S&P 500</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14767670035859627874</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The chief strategist at UBS Investment Bank said the “visibly tiring” US consumer is set to further pressure stock prices, setting the stage for another 8% slump in the S&P 500. 
Bhanu Baweja said indicators such as employment expectations, spending outlook and consumer confidence are...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rate Cuts Are Neither Finished Nor Automatic, Villeroy Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7683990595077411859</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank still has scope for further interest-rate cuts, though the pace and extent of its decisions are open questions, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
There’s room to ease monetary policy due to a “solid trend” of disinflation in Europe b...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hermès Taps BNP Paribas CEO, Former Spy for Luxury Group’s Board</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5530410838120710755</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Hermès International SCA is set to appoint BNP Paribas SA CEO Jean-Laurent Bonnafé and a former French spy-agency chief to the luxury group’s board.
The family-controlled company known for its Birkin bags named Bonnafé, the chief executive officer of France’s biggest bank, to replace ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Poland Without Euro Is Still Dependent on ECB, Vujcic Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13263680855848207731</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro holdout Poland is dependent on decisions taken by the European Central Bank whether it joins the single currency region or stays out, a Governing Council member said.
Speaking at a seminar in Warsaw, Croatia’s central bank Governor Boris Vujcic said Poland — the European Union’s ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Look Behind the Private Credit Curtain, BaFin Tells Insurers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=606380464927409178</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s financial watchdog is pushing insurers to step up scrutiny of private credit investments after several firms were stung by losses on loans to real estate companies.
BaFin, which oversees more than 500 insurers, is asking 30 to 40 firms with higher than average investments in...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Trader Hayes Asks UK’s Top Court to Overturn Libor Rigging Conviction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10861228417885038212</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tom Hayes, the former star UBS Group AG trader who was the face of the Libor rigging scandal, urged Britain’s top judges to overturn his decade-old conviction.
The Supreme Court appeal started Tuesday and lawyers for Hayes and ex-Barclays Plc trader Carlo Palombo argued that it was pe...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors Says It Is Cutting Some Roles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15843144804655829638</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Allianz Global Investors, the smaller of the two asset managers owned by German insurance giant Allianz SE, is cutting some roles as it looks to make changes to its organizational structure.
“Some tasks and elements of our operation may no longer be required or can be achieved differe...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Debuts Bitcoin Exchange-Traded Product in Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15320661510895700851</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest asset manager, is launching a Bitcoin exchanged-traded product in Europe, following the success of its $48 billion US fund tracking the cryptocurrency.
The iShares Bitcoin ETP will list on Xetra and Euronext Paris under the ticker IB1T and on Eurone...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sogar besser als Rheinmetall? UBS verdoppelt Kursziel bei dieser Rüstungsaktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10091189106229258123</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nicht nur Rheinmetall profitiert von dem aktuellen Superzyklus der Rüstungsbranche. Auch andere Aktien wecken bei Experten und Anlegern Kursfantasien. Eine könnte bald durch die Decke gehen.
Das Wachstum von Rheinmetall ist beeindruckend. Schon im letzten Jahr gehörte der Titel zu den wachstumsstärk...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Investmentbank erhöht Gewinnschätzungen für UBS-Aktien deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11582038683819341003</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Analysten der US-Bank J.P. Morgan erhöhen das Kursziel für die UBS-Titel sowie die Gewinnschätzung für die Schweizer Grossbank deutlich.

Der Aktienkurs der Schweizer Grossbank UBS verzeichnete seit März 2020, abgesehen von vereinzelten Schwankungen, eine kontinuierliche Aufwärtsentwicklung. So ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt eine Million Euro Geldbuße gegen die Versicherung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14417230781646200523</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Unternehmen müssen darüber informieren, wann und wo sie ihre Finanzberichte veröffentlichen. Der Versicherer Talanx hat das bei den Halbjahreszahlen 2022 nicht rechtzeitig getan.

Erstveröffentlichung: 2025-03-25 15:11:30 letzte Aktualisierung: 2025-03-25 15:11:30
Die Finanzaufsicht Bafin hat am 6. ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS – Chance oder Risiko?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8739434572822083417</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS ist zur führenden Bank der Schweiz geworden. Dies bringt eine hitzige Debatte über Chancen und Risiken für den Finanzplatz mit sich.

Tim Höfinghoff
Nach der Übernahme der Credit Suisse ist die UBS umso mehr zur bedeutendsten Bank der Schweiz geworden. Manche im Land sehen in der mächtigen U...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Céline Choulet (BNP Paribas) : «La Fed n'a pas forcément la bonne vision d'ensemble sur les marchés monétaires»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7433909181885806606</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Fabrice Anselmi

Cette économiste spécialiste du secteur bancaire chez BNP Paribas a produit la semaine dernière une note très complète sur la deuxième opération de réduction du bilan de la Fed (QT) et tous les facteurs à prendre en compte pour avoir une vue globale des risques.

L'Age: La Fed estim...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich bei hohem Verdienst kräftig Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2806306746212365673</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Wer viel verdient, muss auch viel ans Finanzamt zahlen. Stimmt das wirklich? Das sind die besten Tipps gegen zu hohe Abgaben.

Erstveröffentlichung: 2025-03-25 12:09:05 letzte Aktualisierung: 2025-03-25 12:10:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantwor...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lege ich 100.000 Euro rentabel an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8112245179632899494</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Eine Leserin will eine sechsstellige Summe investieren. Soll sie alles auf Aktien setzen oder besser eine Wohnung zur Vermietung kaufen? Und Gold?

Erstveröffentlichung: 2025-03-25 12:11:04 letzte Aktualisierung: 2025-03-25 12:12:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ginmon im Check – globale und grüne Strategien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9730045530235804909</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der digitale Vermögensverwalter Ginmon bietet 23 Anlagestrategien für verschiedene Risikoprofile. Wie das Angebot aussieht und wer hinter dem Robo-Advisor steht.

Wer heute sein Geld anlegen will, hat die Qual der Wahl – auch bei den digitalen Angeboten. Robo-Advisors nehmen Ihnen als algorithmische...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>