<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deutscher Baukonzern Hochtief steigert Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3643502097320130803</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Düsseldorf – Deutschlands größter Baukonzern Hochtief ist mit einem deutlichen Gewinnplus ins Jahr gestartet. Auch die Orderbücher füllten sich im ersten Quartal weiter. Hochtief sehe international „enorme Wachstumschancen, doch auch unser Heimatmarkt Deutschland dürfte zusätzliche Impulse liefern“,...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAS RUNDE MUSS INS ECKIGE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7581155978294544116</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Das enorme Interesse an semiliquiden Vehikeln für Private-Markets-Anlagen zählt zu den spannendsten Branchentrends. Chancenreich und krisenfest sollen die Hoffnungsträger sein. An sorgsamem Management darf es für ihren erfolgreichen Einsatz aber nicht fehlen

Private-Markets-Manager bauen ihr Geschä...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NAVI MIT PERSÖNLICHKEIT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8442835728084647955</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Auf der Suche nach dem besten Beifahrer. Private-Banking-Berater dürfen nicht dösen. Sie müssen navigieren, ohne ins Lenkrad zu greifen. Wie schaffen sie es, die Lieblingsroute ihrer Kunden zu finden? Wie Privatbanken ihr Advisory-Geschäft für die Zukunft aufstellen können

Das Auto rollt langsam au...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Chef Hans Joachim Reinke macht 2026 Schluss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14721200796882000490</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>INTERNE NACHFOLGE: Nach 15 Jahren an der Spitze bei Union Investment gibt Hans Joachim Reinke seine Position als Vorstandsvorsitzender zum 1. April 2026 ab. Sein Nachfolger steht bereits fest: André Haagmann, bislang im Vorstand für das institutionelle Geschäft zuständig, wird die Führung übernehmen...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Blackrock zu Schroders Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13199626782966142965</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Vikram Bhandari
WECHSEL: Vikram Bhandari wird Leiter und Investmentchef von Schroders Capital. In der Private-Markets-Abteilung von Schroders tritt er damit eine neu geschaffene Position an. Bhandari arbeitet von London aus und berichtet an Ingo Heinen, globaler Leiter Geschäftsentwicklung und Produ...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verliert Investmentchef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15344130949470897668</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>ABSCHIED: Martin Brühl hat Anfang April Union Investment verlassen. Er war Geschäftsführer und Investmentchef von Union Investment Real Estate. Seine Aufgabe als Investmentchef übernimmt kommissarisch Henrike Waldburg. Sie ist seit knapp 20 Jahren im Unternehmen und verantwortet als Mitglied der Ges...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Family Offices haben eine Bindungswirkung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5925073298076285792</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Zuletzt interessierten sich auch internationale Investoren für deutsche Multi Family Offices. Steht das Modell vor dem Ausverkauf? Franz Angermann und Håkan Strängh denken das Gegenteil

private banking magazin: Herr Angermann, Sie haben Ohm Capital als Multi Family Office vor drei Jahren gegründet....</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Private-Debt-Geschäft von Versicherern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=822116653564506466</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>KONTROLLE: Die Finanzaufsicht Bafin möchte, dass Versicherer ihre privaten Kreditinvestitionen besser prüfen. Grund: Mehrere Marktteilnehmer erlitten in den vergangenen Jahren Verluste wegen ihrer Kreditvergaben an Immobilienunternehmen. Die Bafin beaufsichtigt gut 500 Versicherer und fragte bei 30 ...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors stellt Investmentspitze neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1033954398446711464</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>NACHFOLGE: Michael Krautzberger (oberes Foto) wird Investmentchef (CIO) der Public Markets bei Allianz Global Investors. Ab dem 1. Juni 2025 verantwortet der derzeitige Global CIO Fixed Income in dieser neu geschaffenen Position die gesamte, rund 475 Milliarden Euro schwere Public-Markets-Plattform....</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hochtief startet mit Gewinnsprung ins neue Jahr - Aktie legt zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6244492185906660081</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Baukonzern Hochtief hat im Auftaktquartal 2025 deutlich mehr verdient als ein Jahr zuvor. Dazu trugen vor allem die US-Tochter Turner und die australische Tochter Cimic bei.

Weniger rund lief es hingegen beim spanischen Autobahnbetreiber Abertis , an dem Hochtief rund 20 Prozent hält. Das Gewin...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4314925020482196830</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF-Aktie: So können Anleger den Chart-Verlauf ausnützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18419302754462389408</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie des Chemiekonzerns BASF bietet gleich zwei spannende Chancen.

Georg Pröbstl
Innert weniger Monate hatte sich der an dieser Stelle empfohlene Call (ISIN: CH1387014512) verfünffacht. Ein Plus von 400 Prozent stand damit für alle, die kurz vor Weihnachten eingestiegen waren, bereits Anfang M...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft und OpenAI verhandeln ihre Partnerschaft neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4421706080066556650</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Es geht um Milliarden und den Zugang zu Cutting-Edge-KI: Einem Medienbericht zufolge wollen Microsoft und der ChatGPT-Anbieter OpenAI ihre Zusammenarbeit neu aufstellen.

Der KI-Entwickler OpenAI und der Softwarekonzern Microsoft befinden sich einem Pressebericht zufolge in Gesprächen über die Bedin...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland-Chef verlässt J.P. Morgan Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9061154632566201096</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Wege vom bisherigen Marktchef für Deutschland und Österreich und von J.P. Morgan Asset Management trennen sich. Die Suche nach einem Nachfolger läuft.

Hermann Pfeifer und J.P. Morgan Asset Management gehen getrennte Wege. Das gab Pfeifer auf dem Karriere-Netzwerk „Linkedin“ bekannt. Eine Sprech...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stellt Abdeckung von Meyer Burger ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17670997402631343402</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS nimmt die Aktie von Meyer Burger aus dem Analyseuniversum heraus. Die Bank ist nicht die erste mit dem Entscheid.

Die UBS stellt die Aktien-Abdeckung des schwer angeschlagenen Solarunternehmens Meyer Burger ein. Das wurde am Montagmorgen bekannt.
Offiziell begründete die Grossbank den Schri...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exodus bei Schroders: Traditionsfirma verliert zahlreiche Fondsmanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5252331192954924197</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mindestens sechs Fondsmanager mit Milliarden-Verantwortung verlassen Schroders. Hintergrund ist das Sparprogramm des neuen Chefs Oldfield, der 171 Millionen Euro einsparen will.

Wenn man vor den Toren des traditionsreichen Londoner Vermögensverwalters Schroders am London Wall Place dieser Tage die ...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Be Cautious on Next Rate Steps, Nagel and Escriva Say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14229399888217395051</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must be careful in deciding on its next interest-rate moves given high uncertainty about President Donald Trump’s economic policies, according to two Governing Council members.
In a joint interview published Monday in Sueddeutsche Zeitung and El Mundo, German...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks See Reason for Another Rate Cut, But Urges Caution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6793500524340820708</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks urged for caution even as he backed a further reduction in borrowing costs.
“The next monetary policy meeting is at the beginning of June and there will be new data and then we will see,” he said. “The financial markets at ...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut by More as Inflation Undershoots 2%, Poll Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14765962542389109985</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
The European Central Bank will lower borrowing costs more than previously expected this year to below 2% as inflation is seen undershooting the institution’s target in early 2026, according to economists surveyed by Bloomberg.
After seven quarter-point reductions so far, additional cu...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6797100061817767890</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,97% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14911417155317762257</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18440889438336828550</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'optimisme règne au sein des acteurs de la démocratisation des actifs privés</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5921594098734095768</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Jean-Philippe Mas

Al'occasion du Forum de la Gestion Privée, organisé par LAgefi, gérants et banquiers privés ont affirmé croire en l'avenir de la classe d'actifs chez les investisseurs particuliers. L'histoire ne fait que commencer.

Un vent d'optimisme soufflait dans les salons du Shangri-la au m...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS paye une amende de 500 millions de dollars à la justice américaine pour Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16277019048618371374</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Camille George

Sous le coup d'une enquête fiscale antérieure au rachat de Credit Suisse, UBS a conclu lundi un accord avec le ministère américain de la Justice. La banque accepte de verser près de 511 millions de dollars pour fraude fiscale.

Accusé de complot visant à aider à la préparation de fau...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>