<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Czechoslovak Group gibt Rüstungs-IPOs Rückenwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10613513932048285600</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
Der Kurssprung des tschechischen Munitionsherstellers Czechoslovak Group (CSG) von 31% beim Börsendebüt in Amsterdam gibt den beiden geplanten deutschen Rüstungs-IPOs von KNDS und Vincorion Rückenwind. Im frühen Handel kletterten die CSG-Aktien am Freitag auf bis zu 33 Euro, was einer ...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street muss Rückgrat zeigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=732085087724178489</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Für J.P. Morgan steht nach der Klage von Donald Trump gegen das Geldhaus mehr auf dem Spiel als die Schadensersatzforderung von 5 Mrd. Dollar. In dem Rechtsstreit zwischen Amerikas größter Bank und dem Präsidenten geht es um die Stabilität der regelbasierten Ordnung im Finanzmarkt. Trump wirft dem I...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pro Minute 5000 Cyberangriffe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1069240364740943073</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Von 5000 Cyberangriffen pro Minute spricht Bundesbankpräsident Joachim Nagel im Interview mit dem Tagesspiegel, rund zweieinhalb Milliarden Fälle pro Jahr. Eine beeindruckende Zahl. Wie gefährdet ist die deutsche Zentralbank? Und wie gut ist sie geschützt?
IT-Experte Mauel Atug, Sprecher der AG Krit...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich im hohen Alter immer noch zur PKV wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13108467023518812307</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist alleinstehend und noch im eigenen Unternehmen tätig. Um seine Krankenversicherung hat sich unser Leser nie gek...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident verurteilt Vorgehen gegen Chef der US-Notenbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5989314205232635283</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
US-Präsident Donald Trump geht seit Monaten mit einer Mischung aus öffentlichem Druck, persönlichen Beleidigungen und rechtlichen Drohungen gegen Powell vor. Die Staatsanwaltschaft in Washington ermittelt gegen Powell im Zusammenhang mit der kostspieligen Renovierung des Notenbank-Gebäudes.
Krit...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein wertloses geerbtes Grundstück loswerden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12456454861556635507</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern einer Leserin besitzen ein unerschlossenes Grundstück, das mit Fahrzeugen nicht erreichbar ist. Es gibt ke...</description>
<pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin startet Ermittlungen: Anleger sollten sich von diesem Finanz-Angebot fernhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7151713722427118966</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin hat kürzlich die Ermittlungen gegen dieses Finanz-Angebot aufgenommen, das Sie möglicherweise bereits erreicht hat. Darum sollten Sie sich vor der Offerte hüten, und das droht im Ernstfall.
Die BaFin warnt und ermittelt regelmäßig gegen einige Finanz-Angebote im Internet, vor denen Sie sic...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>