<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Leveraged Finance in Europa erreicht Rekordwert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15473657527525907384</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Europas hoch verschuldete Unternehmen locken Kreditinvestoren so stark an wie nie zuvor. Die Leveraged-Finance-Märkte für Finanzierungen von Unternehmen mit einer Bonität unterhalb des Investment Grade haben in Europa neue Höchststände erreicht. Das Emissionsvolumen von Hochzinsanleihen und Term Loa...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum wir mehr Mut brauchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12768890175996857681</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Manchmal sind Rückgriffe nützlich, ein Zurückblättern in alten Aufzeichnungen ein guter Start. Vor drei Jahren, zu Beginn des Ukrainekriegs, notierte ich: Wie mächtig ist Europa denn wirklich? Wie weit reicht denn sein Vermögen tatsächlich? Ist der Traum von der eigenen Größe nicht realitätsfern, fa...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Boom oder -Blase: Fidelity-Chefstratege warnt bei Tech-Aktien vor falschen Parallelen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=187723884069088683</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Droht eine KI-Blase? Fidelity-Stratege Jurrien Timmer sieht aktuell keine Überhitzung – die Mag 7-Bewertungen seien noch fundamental gestützt.
Die „Magnificent 7“ bleiben die Lokomotive des Marktes – und zugleich Projektionsfläche für Blasensorgen. Doch Fidelity-Makrostratege Jurrien Timmer sieht de...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vergesst Private Equity, dies ist die exklusivste Nische bei der Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4113366749893731296</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Private Equity klingt nach dem Schlüssel zu Traumrenditen – doch für Privatanleger entpuppen sich außerbörsliche Beteiligungen oft als teuer und riskant. Das berühmte „Yale-Modell“ vom einstigen Geldmanager der US-Universität, David Swensen, ist Geschichte. Er erzielte bis vor etwa fünf Jahren noch ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strompreis: Welche Nachteile Netzentgelte für Einspeiser bringen würden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4816808801135456668</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Die Ankündigung, mit dem neuen Elektrizitätswirtschaftsgesetz Einspeiser künftig stärker bei der Finanzierung des Stromnetzes zu beteiligen , sorgt für wilde Diskussionen. Der Interessensverband Oesterreichs Energie hat nun eine Studie vorgelegt, die zeigen soll, welche Auswirkungen eine solche Maßn...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100: So setzen Investoren auf Kursgewinne dank weiterer Fed-Zinssenkungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5713905642266880953</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die letzte Empfehlung des Nasdaq 100 vor vier Wochen brachte schnelles Geld. Die damals ebenfalls besprochenen Calls auf den Technologieindex liegen seither zwischen 20 und 75 Prozent im Plus. Der Index selbst kletterte seither rund 900 Punkte oder um etwa fünf Prozent. Das zeigt erneu...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Investoren gehen gemäss Studie mehr Risiken ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2754205168556623920</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Schweizer Investoren werden einer Studie zufolge zuversichtlicher. Vielen hätten die Summe ihrer Investments erhöht und würden eine aggressivere Strategie verfolgen. Allerdings wurde die Umfrage vor dem «Liberation Day» Anfang April und vor dem US-Zollhammer gegen die Schweiz von 39 Prozent im Augus...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia to Invest in UK Firms Including Wayve, Revolut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8743578188602667771</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nvidia Corp. plans to invest £2 billion ($2.7 billion) to support the UK’s artificial intelligence industry, comprising funding to startups and partnerships with venture capital firms.
Nvidia Chief Executive Officer Jensen Huang said at an event in London that he plans to back autonom...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can’t Tolerate Inflation Below 2% for Too Long, Centeno Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=448361611354703359</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can tolerate inflation below 2% for some time but will have to take action if price pressures keep falling short of its target sustainably and expectations start to slide, according to outgoing Governing Council member Mario Centeno.
A reading of inflation in...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rates Mildly Supportive With No Need for Cut, Muller Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13459851067379760544</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is running a slightly accommodative monetary policy and currently has no reason to lower borrowing costs any further, according to Governing Council member Madis Muller.
The economy is set to benefit from a pickup in domestic demand that will drive growth, th...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>South Korea’s Lee to Meet BlackRock CEO to Discuss AI, Energy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11840205110251945159</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- South Korean President Lee Jae Myung will meet BlackRock Inc.’s Chief Executive Officer Larry Fink in New York next week to discuss topics including artificial intelligence and energy, his top aide said.
Lee will also host an investment forum on Sept. 25 on the sidelines of his US tri...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Blame ‘Insane’ Tech Advancements for Quiet FX Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17622820387733945021</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Advancements in electronic trading may be crushing volatility in the currency market, making prolonged wild swings a thing of the past.
That’s the view of some of the participants at an annual industry shindig in Barcelona this week, where the impact of growing automation and algorith...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apollo in Talks for Private Markets Partnership With Schroders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5479079905044861326</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Apollo Global Management Inc. is in early talks with Schroders Plc to form a potential product partnership that could see the private capital giant source assets for the UK’s largest standalone money manager.
Discussions are ongoing between the companies’ senior management teams, peop...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schwierigkeiten der KI, neue Medikamente zu entdecken – Teil 1</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16872714762111343752</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>von Hannah Kuchler, Melissa Heikkilä Übersetzung: Benjamin Heimlich
Mitte der 2010er-Jahre gab es eine Flut von Start-ups, die mit großen Versprechungen an den Start gingen und den mühsamen Prozess der Suche nach neuen Medikamenten revolutionieren wollten. Künstliche Intelligenz würde die Zeit für d...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MARK BISSFEST</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3935438147268778474</link>
<author>manager magazin</author>
<description>An einem schwül-warmen Tag in der letzten Augustwoche neigte sich Mark Bransons (56) Geduld mit N26 dem Ende zu. Der Chef der Finanzaufsicht Bafin nahm sich persönlich Zeit für ein Treffen mit Marcus Mosen (61), dem scheidenden Aufsichtsratsvorsitzenden der Berliner Neobank, und dessen designiertem ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Es braucht Hyperpersonalisierung und Spezialisierung»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9804716151100227122</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Wilma Fasola
Wie haben sich in Ihren Augen die Anforderungen im Bereich Assetmanagement in den letzten Jahren verändert?
Anita Sigg (AS): Früher konzentrierte sich die Beratung privater Kunden hauptsächlich auf Anlageberatung in enger Verbindung mit dem Portfoliomanagement. Heute steht eine umfassen...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>