<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Das übernimmt dann die KI – Was wird aus unseren Jobs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16555655594844055819</link>
<author>Capital+</author>
<description>Künstliche Intelligenz halten viele immer noch für ein Zukunftsthema. Dabei verändert sie längst mit rasender Geschwindigkeit unsere Jobs. Werden wir dadurch produktiver – oder bloß demnächst arbeitslos?

Der Turm ist ein Statement. Mit 142 Meter Höhe dominiert das Hochhaus mit seiner treppenhaften ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-ÖVP-Minister Blümel: "Politik ist ein extrem mühsamer Prozess"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=694831116369767149</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Im Dezember 2021 tritt er von allen politischen Ämtern zurück (ÖVP-Wien-Chef, Finanzminister): Seit 2023 ist der heute 43-Jährige für Frank Gotthardt s CompuGroup Medical tätig. Im "Mare TechnoPark" in Venedig sollen bis zu 900 Mitarbeiter eine KI im Medizinbereich aufbauen. Der Ex-Finanzminister üb...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Da kommt ein enormer Energiebedarf auf die Europäische Union zu“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15769970704759836250</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Accenture-Deutschland-Chefin Christina Raab kritisiert die Auseinandersetzung um den Bau von KI-Rechenzentren – und fordert Investitionen in Infrastruktur.

WirtschaftsWoche: Frau Raab, Accenture ist der führende IT-Dienstleister in Europa. Das aber könnte sich ändern: T-Systems-Chef Ferri Abolhassa...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Drohungen aus dem Weißen Haus verunsichern Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16026654224230856714</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die US-Inflation steigt auf 2,7 Prozent. Zölle treiben Preise, Märkte schwanken. Drohungen und Verwirrung aus Washington verunsichern Anleger und treiben Anleiherenditen nach oben.

An den Finanzmärkten spüren die Marktteilnehmer die ersten makroökonomischen Folgen der neuen US-Handelspolitik: Die U...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Won’t Flinch Yet in the Shadow of Trump’s Trade War</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15693797456930392744</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-07-19/ecb-won-t-flinch-yet-in-the-shadow-of-trump-s-trade-war (Bloomberg) -- The European Central Bank is likely to stare down the economic danger posed by US President Donald Trump’s tariffs by opting to leave a potential cut in borrowing costs ...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Newest Rate-Setter Has Seen the World Order Collapse Before</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10065962709216227706</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Dimitar Radev, who’ll help set euro-zone interest rates from next year, has seen more than his fair share of political upheaval.
The 69-year-old head of Bulgaria’s central bank was a Finance Ministry official in the 1980s when the Communist government abruptly closed it. After witness...</description>
<pubDate>Sat, 19 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>