<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity’s Abby Johnson Attends Biden Fundraiser in Boston</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410293931&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments Chief Executive Officer Abby Johnson attended a fundraiser for President Joe Biden in Boston on Tuesday, according to a person familiar with the matter.
Cathy Minehan, a former Federal Reserve Bank of Boston official, was also among the invitees to the event, one ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Profiteure der KI-Milliardeninvestitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410340564&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der neueste Chatbot von OpenAI kann sprechen, singen, Emotionen zeigen. Und ist kostenlos. Google hat vergangene Woche ebenso Neuigkeiten zum Thema künstliche Intelligenz (KI) vorgestellt, Microsoft folgt diese Woche. Das Thema KI entwickelt sich rasant - und wie beim Land Run im Goldrausch des 19. ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emmanuel Macron veut imposer la France comme une puissance de l'IA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345154&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

président de la République, qui entend faire de l'Hexagone une «place incontournable» de l'intelligence artificielle, a annoncé pour le secteur un investissement relevé à 4 milliards d'euros via France 2030 et un nouveau fonds de fonds dédié. Paris accueillera le prochain sommet mondial sur l'IA...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les sept atouts capitaux de la dette des marchés émergents</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345155&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Une

combinaison de facteurs positifs explique les bonnes performances de cette classe d'actifs.

En cette période d'incertitude géopolitique, certains investisseurs peuvent hésiter à augmenter leur allocation à la dette des marchés émergents. Or, selon nous, une combinaison de sept facteurs suggère...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345224&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,17% du capital et des droits de vote (14/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345204&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,91% du capital et 3,96% des droits de vote (03/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345201&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,52% du capital et 5,18% des droits de vote (06/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345188&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (07/05/24)....</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345275&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,47% du capital et 4,58% des droits de vote (25/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410345268&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,51% du capital et 4,92% des droits de vote (24/04/24)....</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>