<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Japans KI-Einhorn Sakana AI nähert sich Börsengang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14165031617210315351</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Start-up stellt KI-Modell mit menschlicher Denkweise vor – Vertrag mit MUFG Bank für KI-Agenten

mf Tokio
– Das japanische KI-Start-up Sakana AI hat eine neuartige KI-Modellarchitektur namens Continuous Thought Machines vorgestellt und damit seine Ambitionen auf einen Börsengang in Tokio unterstrich...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Trump hat einen Jahrhundertplan“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12869079669548239680</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ulrike Malmendier sieht in Amerika die Staatsfinanzen und die Freiheit der Wissenschaft in Gefahr. Das Mitglied des Sachverständigenrates erklärt, warum sie dem Land dennoch nicht den Rücken kehrt – und worin sie mit Donald Trump übereinstimmt.

Donald Trump greift massiv in die Wissenschaftsfreihei...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Viele ehemalige CS-Kunden sind von der UBS frustriert»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16076879130083453354</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Digitalbank Swissquote schreibt dank Börsenturbulenzen und Krypto-Boom Rekordgewinne. Der CEO Marc Bürki sieht auch Chancen durch den Untergang der CS. Er sagt im Gespräch mit Eflamm Mordrelle, von der Neuverteilung der Vermögen profitieren zu wollen

Herr Bürki, der Börseneinbruch nach Ankündig...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klingbeil fordert strikten Sparkurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3377232180799977850</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Der Bundesfinanzminister lehnt viele Ausgabenwünsche von Kabinettskollegen ab.

Berlin – Finanzminister Lars Klingbeil (SPD) verlangt von der gesamten Bundesregierung in den kommenden Jahren einen strikten Sparkurs. Das geht aus einem Rundschreiben zur Aufstellung der Haushalte für 2025 und 2026 her...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-CEO Ermotti: Strengere Regulierung käme Konkurrenz zugute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7893612631127204279</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach Ansicht von UBS-Chef Sergio Ermotti würde eine strengere Regulierung des Schweizer Bankensektors der ausländischen Konkurrenz zugutekommen. Sollte die im Moment diskutierte Regelung zustande kommen, werde es in hierzulande keine Gewinner geben, sagte er am Montag laut Reuters am «Digital Gipfel...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia plant Bau von Europas größtem Rechenzentrum in Frankreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=930257822132541165</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Nvidia und Abu Dhabis Investmentfonds MGX planen ein gigantisches KI-Rechenzentrum nahe Paris. Es ist ein Milliardenprojekt, das den Tech-Ehrgeiz Frankreichs unterstreicht.

Der US-Chiphersteller Nvidia und der Investmentfonds MGX aus Abu Dhabi wollen zusammen mit französischen Partnern bei Paris de...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Die Private Cloud bietet das Beste aus zwei Welten»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6252871191878670635</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Geschäftsführer von Hewlett Packard Enterprise (HPE) Schweiz erläutert die aktuellen Entwicklungen bei KI- und Cloud-Lösungen.

Florian Fels
Wie hat sich Ihr Geschäft in der Schweiz zuletzt entwickelt?
In den vergangenen Quartalen haben wir in vielen Produktbereichen ein erfreuliches Wachstum ve...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4245745435730500916</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die privaten Krankenversicherer mit den meisten BaFin-Beschwerden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3463992892765672856</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Im vergangenen Jahr hatte die BaFin deutlich mehr Beschwerden über private Krankenversicherer auf dem Tisch als im Jahr zuvor. 6 PKV-Anbieter, darunter 2 große, kamen auf relativ hohe Beschwerdequoten., Betreffend die Hallesche Krankenversicherung hat die BaFin 42 Beschwerden im Jahr 2024 abschließe...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie hat wichtige Chart-Hürde erreicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5660322667156831808</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Zollstreit brachte UBS Anfang April den Kurseinbruch. Doch das Tief ist überwunden. So setzen Anleger auf schnelle Kursgewinne.

Georg Pröbstl
Börse ist nichts für schwache Nerven. Und Fremdkapital oder Geld, das früher oder später benötigt wird, ist für Aktienkäufe tabu. Nur so können Anleger a...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Infrastruktur wird zum Wachstumstrend über die nächsten 10 bis 20 Jahre“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17115572870294641113</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Infrastruktur als Anker: Oliver Schneider von Wellington erklärt im Interview, was die Milliarden des Bundes Anlegern bringen und warum die Assetklasse in jedes Portfolio gehört.

DAS INVESTMENT: Die Bundesregierung hat kürzlich ein 500-Milliarden-Euro-Paket für Infrastrukturinvestitionen angekündig...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon wieder Streit um Provisionsregeln: Welche Ausnahmen von Mifid sind vorstellbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6097340252565910044</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Es ist wieder Bewegung gekommen in die bereits seit 2023 geführten Diskussionen über die EU-Kleinanlegerstrategie (Retail Investor Strategy, RIS). Gastbeitrag von Dr. Christian Conreder und Michaela Engler, Rödl & Partner

Am 18. März 2025 hatten EU-Kommission, -Parlament und -Rat ihre Trilog-Verhan...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steht mir Schadensersatz nach Kursverlusten bei Steyr Motors zu?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10297942979713020630</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin hat viel Geld mit Aktien des Motorenherstellers Steyr Motors verloren. Anwälte machen Hoffnung auf Schadensersatz. Zu Recht?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuer...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold Markets Are Cited by ECB as a Risk to Financial Stability</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6684684583860651475</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Gold markets could be a source of danger to the euro zone’s financial stability in the event of geopolitical stress, the European Central Bank said. 
Demand for physical settlement, the dominance of large-scale traders and opaque transactions all combine to pose a wider threat if thin...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Set to Lose First Round of Fight Against Swiss Capital Hike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12003958759542617399</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is heading for defeat in the first round of its effort to water down the Swiss government’s law that could force it to maintain as much as $25 billion in extra capital.
In the bill the government will propose to parliament — an outline of which is set to be published on J...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Be Cautious on Further Interest-Rate Cuts, Muller Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8086115552713305479</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can’t rule out further reductions in borrowing costs but must be cautious as there’s no clear need yet to actively support economic growth, according to Governing Council member Madis Muller.
“For me, the starting point is that interest rates are already low ...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Says It’s Launching €1.08 Billion Share Buyback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7767684468596163667</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA has launched the share buyback planned for 2025, worth €1.08 billion ($1.2 billion), it said in a statement on Monday.
The French bank received the approval from the European Central Bank and “a contract was concluded with an investment services provider acting independ...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ant Group Global Unit Brings in $3 Billion Ahead of Spinoff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7473922634086378647</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jack Ma-backed Ant Group Co.’s international division generated nearly $3 billion in revenue for 2024, according to people familiar with the matter, setting the stage for a spinoff after the unit set up its own board last year. 
Ant International, which is headquartered in Singapore, ...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17995212634839539739</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3523925701902891327</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,09% du capital et 4,74% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7122989718042608011</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9773580907725790746</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 4,15% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8733104745573052593</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,44% du capital et 4,97% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18079364403136155052</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>