<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nagel Says Inflation to Hit 2% Target, But ECB Must Stay Focused</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432631166&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers must remain on alert even with consumer-price growth on track to slow to 2% by the end of next year, Bundesbank President Joachim Nagel said.
“If we look at the inflation picture for this year and next year, we assume that we will reach our target by...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volkswagen vs. Mercedes-Benz: Laut UBS sollten Sie eine Aktie jetzt kaufen - und eine verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432613245&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Experten von UBS haben die verprügelten Autoaktien von Volkswagen und Co. bewertet. Eine sollten Anleger den Angaben zufolge dabei besser abstoßen, bei einer anderen kann sich ein Kauf noch lohnen.
Die deutsche Autobranche ist in einer historischen Krise. Rigorose Sparmaßnahmen, mögliche Werksch...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orcels neue Unicredit-Bank wäre so gross wie die UBS oder die Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432635590&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Peter Rohner
Die Unicredit greift nach der Commerzbank. Diese Absichten hat Unicredit-Chef Andrea Orcel bestätigt, nachdem bekannt geworden war, dass die Mailänder Bank 9 Prozent der Aktien erworben hatte. Die Vollübernahme sei eine Option, so Orcel.
Noch ist es ein weiter Weg, und der Deal hängt da...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardenbaustelle Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432616904&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Die Deutsche Bahn (DB) macht ihre Ankündigung wahr und verkauft ihren einzigen Gewinnbringer, die Spedition DB Schenker an den dänischen Logistiker DSV. DB und DSV unterschrieben einen Vorvertrag zur Schenker-Transaktion für rund 14 Milliarden Euro, teilten die beiden am Freitag mit. DSV und Schenke...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI wird zur Helferin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432597738&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MATTHIAS NIKLOWITZ
Jobs im Trend», titelte die «Handelszeitung» Anfang 2024 und zog dieses Fazit: «Wer sich mit Finanzen, HR oder KI auskennt, ist sehr gesucht auf dem Arbeitsmarkt.» Das ergab eine Analyse der Jobprofile auf dem Businessnetzwerk Linkedin. Der Trend ist robust – bereits in den Analys...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Anwalt legt die Justiz lahm</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432644396&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Dass die UBS für die alten Rechtsfälle der Credit Suisse nicht bezahlen muss, sondern im Gegenteil Geld erhält, geschieht selten. Aber als am 6. August das Urteil des Bundesgerichts eintraf, da knallten bei der UBS und bei den Rechtsanwälten der Kanzlei Walder Wyss die Korken.
Nicht wegen der 4000 F...</description>
<pubDate>Sun, 15 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich Fahrrad-Leasing über den Arbeitgeber?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432619004&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-14 09:48:01 letzte Aktualisierung: 2024-09-14 09:48:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Arbeitgeber unseres Lesers b...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>