<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>British Fintech Revolut Views Asia Pacific as Key for Expansion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411896943&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Asia-Pacific region is one of the keys for global expansion at London-based Revolut Ltd., including markets such as Australia, New Zealand and Singapore, according to the fintech company’s head of growth.
“Accelerating Revolut’s growth in APAC markets remains a top priority,” Char...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Fund Raises Value of Stake in Musk’s X by 4.4% in April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411872587&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity’s Blue Chip Growth Fund raised the value of its position in Elon Musk’s X by 4.4% in April.
Fidelity, which gained its stake by helping Musk complete his $44 billion purchase of what was then known as Twitter, valued its position at $5.51 million as of April 30, according to ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Fined by Swiss for Failing to Report Yemen-Linked Accounts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411872584&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS AG has been fined 50,000 Swiss francs ($55,000) by Swiss authorities for failing to report cases of suspected money laundering linked to the ex-president of Yemen, Ali Abdullah Saleh.
The amount is the highest possible penalty the Swiss finance ministry could hand down to a legal ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Capital Demands Hurt UBS Stability, Cevian Founder Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411867289&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland’s proposal to significantly increase capital requirements for UBS Group AG will be counterproductive for the bank’s stability and the country’s interests, according to a major activist investor in the bank. 
“If you have requirements that are too high, you won’t achieve th...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Makes Karofsky and Khan Wealth Co-Heads in Management Shakeup</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411856732&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG appointed investment bank head Rob Karofsky to run its US business and jointly oversee wealth with Iqbal Khan, in a management shakeup that paves the way for a race to succeed Chief Executive Officer Sergio Ermotti.
Khan, who previously had sole charge of the key wealth u...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OLB behebt von der BaFin gerügte Mängel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411883324&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 31.5.2024
phh Frankfurt
Die OLB hat den Unmut der Finanzaufsicht auf sich gezogen. Wie die BaFin mitteilte, muss die Oldenburgische Landesbank AG ihre Eigenmittel erhöhen und Mängel in ihrem Kredit- und Wertpapiergeschäft beseitigen – was die Bank einer Sprecherin zufolge bereits get...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teilen und Herrschen im Reich UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411883325&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Adieu, Hello, auf Wiedersehen – das Manager-Karussell der UBS dreht und dreht sich. Für den letzten Credit-Suisse-Chef Ulrich Körner ist die Zeit abgelaufen und Kronprinz Iqbal Khan muss sein Reich nun mit Robert Karofsky teilen. Sergio Ermotti zeigt machiavellistische Qualitäten.
Von Daniel Zulauf,...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VITALES LEBEN IN ALTEN FABRIKSGEMÄUERN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411733239&listName=storedesearch</link>
<author>CASH (Österreich)</author>
<description>Einst fertigten hier tausende Arbeitnehmer: innen jede Menge Garne und Stoffe - heute werden hier containerweise Billig-Textilien aus Südostasien verkauft. Die Rede ist vom Shopping Center Manufaktura in der ehemaligen polnischen Textil-Metropole Łódź. Deren Boom startete im Jahr 1871, als der Gesch...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI oder der Stein der Weisen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411854482&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Vermutlich kennen Sie die Zahl auch. Sie lautet 90, plus minus zehn Prozent je nach Studie und Segment. Soll heißen, 90 Prozent aller aktiven Manager schaffen es danach nicht, den jeweiligen Index zu schlagen. Erst jüngst hat die Agentur S&P Dow Jones Indices eine Analyse für 2023 und die zehn Jahre...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsmanager: Mr. AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411854541&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Pablo Hebestreit (links) und Christian Sievers, beide vom KI-Spezialisten LAIC, sprachen mit uns über den Nutzen von KI im Asset Management (siehe Seite 64).
FOTO: FLORIAN SONNTAG
Künstliche Intelligenz (KI) oder im Englischen Artificial Intelligence (AI) erlebt als Investmentthema einen ungeahnten ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mit KI systematisch Alpha erzielen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411854542&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Seit ChatGPT ist Künstliche Intelligenz in aller Munde und hält auch in Bereiche wie etwa dem Asset Management Einzug. Wir sprachen mit Christian Sievers, Geschäftsführer, und Pablo Hebestreit, Head of Quantitative Analysis sowie Portfoliomanager bei der LAIC Vermögensverwaltung, dem KI-Spezialisten...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gamechanger Tokenisierungs-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411854544&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Wie funktioniert die Tokenisierung?
Heute wird der Begriff Tokenisierung vor allem in Hinblick auf regulierte Finanzprodukte verwendet, häufig in Verbindung mit Real World Assets (RWA). Insgesamt geht es bei der Tokenisierung um die Abbildung von Vermögenswerten in Form von Blockchain Tokens. Anlege...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mensch statt Maschine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411854554&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Wohl fast jeder, der in letzter Zeit das Dach neu decken, die Heizung reparieren oder gar ein neues Haus bauen lassen möchte, kennt das Thema: Handwerker sind kaum zu bekommen. Wenn überhaupt, dann nur nach unzähligen Telefonaten oder Mails, mit langen Wartezeiten und nicht selten zu unverschämten P...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zukauf in Solingen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411854556&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der ImmoChance Deutschland 12 Renovation Plus (ICD 12 R+) von Primus Valor hat 34 Wohneinheiten im nordrhein-westfälischen Solingen erworben. Bereits der erste Kauf des ICD 12 R+ umfasste ein Portfolio in der Großstadt im Regierungsbezirk Düsseldorf. Der Kaufpreis (inklusive Ankaufnebenkosten) beläu...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ernennt Rob Karofsky zum Co-Leiter der Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411855476&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Khan übernehme per 1. September 2024 die Funktion als Regionsleiter Asien-Pazifik und werde Co-Präsident GWM, heisst es in einer Mitteilung vom Donnerstag. Er werde im Sommer zusammen mit seiner Familie nach Asien ziehen. Zum ersten Mal werde ein Leiter eines UBS-Unternehmensbereichs damit von Asien...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut Top-Management um - Ulrich Körner verlässt die Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411855475&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ulrich Körner, letzter CEO der Credit Suisse und Mitglied des Top-Managements der UBS, wird die grösste Schweizer Bank Ende Juni verlassen. Er tritt in den Ruhestand. Das teilte die UBS am Donnerstag mit. Naureen Hassan, Leiterin der Region Amerika, verlässt die Bank ebenfalls per Ende Juni.
Es komm...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ernennt Rob Karofsky zum Co-Leiter der Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411855469&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Khan übernehme per 1. September 2024 die Funktion als Regionsleiter Asien-Pazifik und werde Co-Präsident GWM, heisst es in einer Mitteilung vom Donnerstag. Er werde im Sommer zusammen mit seiner Familie nach Asien ziehen. Zum ersten Mal ist damit ein Leiter eines UBS-Unternehmensbereichs von Asien a...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut Top-Management um - Iqbal Khan muss Job teilen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411855468&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es kommt zu umfangreichen Änderungen auf der Führungsebene der UBS: Der jetzige alleinige Leiter der Division «Global Wealth Management», Iqbal Khan, wird nach Asien gehen und Rob Karofsky wird neu Leiter Americas und Co-Präsident für «Global Wealth Management» (GWM) an der Seite von Khan, teilte di...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS heizt das Rennen um die Nachfolge von Sergio Ermotti an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411855466&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Daniel Hügli
Die UBS will die Nachfolge um den Chefposten von Sergio Ermotti womöglich schon in weniger als einem Jahr geregelt haben. Der neue Chef oder die neue Chefin soll aus der Bank stammen, wie die gewöhnlich aussergewöhnlich gut informierte «Financial Times» Anfang Woche meldete.
Nur wenige ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS hat Jemens Ex-Präsidenten Saleh geholfen, Geld zu verstecken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411857166&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS habe in der Vergangenheit Jemens Ex-Präsidenten, Ali Abdullah Saleh, geholfen, Geld zu verstecken, berichtet SRF. Die Bank habe Millionen an US-Dollar für Saleh verwaltet und dabei über Jahre Warnhinweise auf Geldwäscherei nicht gemeldet.
Allein im Jahr 2011 seien im bankinternen Dossier übe...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut Top-Management um - CEO-Kandidat Iqbal Khan muss Aufgabe teilen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411866668&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Iqbal Khan muss sich die Verantwortung für das Kerngeschäft mit reichen und superreichen Kunden in Zukunft mit dem bisherigen Chef der Investmentbank, Rob Karofsky, teilen, wie die UBS am Donnerstag mitteilte. Beide Manager gelten als Kandidaten für den Posten des Konzernchefs. Khan übernimmt dafür ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzdepartement büsst UBS wegen Geldwäscherei-Verdachts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411869416&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Eidgenössische Finanzdepartement hat die Grossbank UBS mit einem Bussgeld von 50'000 Franken belegt. SRF Investigativ berichtete am Donnerstag darüber.
Das Eidgenössische Finanzdepartement (EFD) bestätige auf Anfrage der Nachrichtenagentur Keystone-SDA den Bericht. Der Strafbescheid datiere vom ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steigender Nasdaq: So wetten Anleger auf weitere Gewinne beim US-Techindex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411876717&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
So macht Börse Spass: Erst am Montag wurden an dieser Stelle Nvidia und Calls auf die Aktie des Grafikkartenherstellers empfohlen (ISIN: CH1327388075 und ISIN: CH1349564513). Schon zwei Tage später bringt die Aktie ein Plus von fünf Prozent. Die beiden Zertifikate profitierten mit 3er-...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ökonomen erwarten unverändertes BIP-Wachstum von 1,3 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411879173&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für das um Sportevents bereinigte Wachstum nehmen sie die Prognose leicht auf +0,9 Prozent (vorher +1,0 Prozent) zurück.
Die Zweiteilung der Schweizer Wirtschaft werde sich voraussichtlich fortsetzen, so die UBS-Ökonomen in dem am Donnerstag vorgelegten neuen Bericht: Ein solider Arbeitsmarkt stütze...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut ihr Topmanagement um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411884653&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Bank. Die Änderungen müssen noch von den Aufsichtsbehörden genehmigt werden.
Zürich. Mitten in der Integration der Credit Suisse baut die UBS ihr Topmanagement um. Iqbal Khan muss sich die Verantwortung für das Kerngeschäft mit reichen und superreichen Kunden in Zukunft mit dem bisherigen Chef der I...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut Top-Management um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411903087&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Mitten in der Integration der Credit Suisse verändert die Schweizer Großbank UBS die Zuständigkeiten im Management. Iqbal Khan muss sich die Verantwortung für das Kerngeschäft mit reichen und superreichen Kunden in Zukunft mit dem bisherigen Chef der Investmentbank, Rob Karofsky, teilen, wie die UBS...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank : Konsumstimmung könnte sich durch EM rascher aufhellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411862313&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die in gut zwei Wochen beginnende Fußball-Europameisterschaft in Deutschland wird der Bundesbank zufolge kein Konjunkturfeuerwerk auslösen, aber womöglich die noch maue Konsumstimmung heben. Eine eindeutige Evidenz für Effekte von Großsportveranstaltungen sei in der wissenschaftlichen Literatur schw...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bratwurst und Fußballspiele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411884540&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters. Berlin. Die Fußball-Europameisterschaft in Deutschland wird der Bundesbank zufolge kein Konjunkturfeuerwerk auslösen, aber womöglich die Konsumstimmung heben. Eine eindeutige Evidenz für Effekte von Großsportveranstaltungen sei in der wissenschaftlichen Literatur schwer zu finden, erklärte ...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ulrich Körner verlässt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411884545&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Ulrich Körner scheidet Ende Juni aus dem Vorstand der Schweizer Großbank UBS aus. Der 61 Jahre alte Deutsche führte die Credit Suisse (CS) bis zu deren Notübernahme durch die UBS im Juni 2023. Er war der einzige Spitzenmanager aus dem Kreis der Skandalbank, der seinerzeit den Sprung auf die Kommando...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwere Vorwürfe gegen Open-AI-Chef Altman</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411884549&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>lid. New York. Es war ein Beben in der Technologiebranche: Im vergangenen November wurde Sam Altman abrupt als Vorstandschef von Open AI entlassen, dem Hersteller des mit Künstlicher Intelligenz arbeitenden Programms ChatGPT. Die Begründung war sehr vage: Altman sei in der Kommunikation mit dem Verw...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reichster Hamburger baute ein Welterbe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411884567&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>sup. HAMBURG. Burgen und Kirchen, schmucke Altstädte und Landschaftsparks gehören zum Welterbe. Die UNESCO hat aktuell knapp 1200 solcher Stätten in aller Welt aufgelistet, 52 Stätten davon in Deutschland. Das Chilehaus in Hamburg ist eine dieser Raritäten, die noch dazu eine ganz besonders ungewöhn...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Großbank UBS muss nur geringe Geldstrafe zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411875185&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-30 14:32:57 letzte Aktualisierung: 2024-05-30 14:32:57
Die Schweizer Großbank UBS ist wegen fehlender Sorgfaltspflicht im Zusammenhang mit dubiosen Geldern eines früheren Machthabers im Jemen zu einer Buße verurteilt worden. Der Betrag ist angesichts der Größe der Bank ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Großbank UBS baut Konzernvorstand um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411859218&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-30 08:46:33 letzte Aktualisierung: 2024-05-30 10:59:36
Die Schweizer Großbank UBS verteilt die Macht im Kerngeschäft sowie in zwei bedeutenden Regionen neu. Iqbal Khan, bislang alleiniger Chef Vermögensverwaltung, erhält mit Rob Karofsky einen Co-Chef an seine Seite, wi...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Letzter CS-CEO Ulrich Körner verlässt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411856064&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Nicola Imfeld
Er war die letzte grosse Hoffnung der Credit Suisse (CS): Ulrich Körner (61) ist im August 2022 als CEO der einstigen Schweizer Grossbank angetreten, um diese zu retten. Acht Monate später – im März 2023 – war das Ende der Schweizer Grossbank besiegelt. Körner musste die Übernahme der ...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS ernennt Rob Karofsky zum Co-Leiter der Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411856061&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Der jetzige alleinige Leiter der Division, Iqbal Khan, wird nach Asien gehen und Rob Karofsky wird neu Leiter Americas und Co-Präsident für «Global Wealth Management» (GWM) an der Seite von Khan. Dieser übernehme per 1. September 2024 die Funktion als Regionsleiter Asien-Pazifik und werde Co-Prä...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warnhinweise auf Geldwäscherei über Jahre nicht gemeldet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411860003&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS habe in der Vergangenheit Jemens Ex-Präsidenten, Ali Abdullah Saleh, geholfen, Geld zu verstecken, berichtet SRF. Die Bank habe Millionen an US-Dollar für Saleh verwaltet und dabei über Jahre Warnhinweise auf Geldwäscherei nicht gemeldet.
Allein im Jahr 2011 seien im bankinternen Dossier übe...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edwin Lim (HSBC) und Terence Yu (UBS) stossen zur US-Grossbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411862969&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Laut einem internen Memo, das Bloomberg News vorliegt, hat das Wall Street-Unternehmen Edwin Lim als Managing Director und Sales Manager für sein asiatisches Private Wealth Management-Geschäft eingestellt. Lim, ein altgedienter Privatbankier aus Hongkong, kommt von HSBC Holdings, wo er für die Priva...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Values wird in Österreich aktiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411743814&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Values Real Estate hat mit Wirkung zum 1. April 2024 das Mandat für die Anlageberatung und das Asset-Management eines rund 200.000 qm Mietfläche umfassenden österreichischen Immobilienportfolios übernommen. Damit steigt das Unternehmen in den Markt der Alpenrepublik ein. Der 2018 von Universal Inves...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KT Bank zieht ins Pollux</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411743852&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Die kuwaitisch-türkische KT Bank mietet langfristig gut 2.000 qm Bürofläche im Hochhaus Pollux an der Frankfurter Messe. Vermieterin ist die Schroder Real Estate Kapitalverwaltungsgesellschaft, ein Unternehmen der Gruppe Schroders Capital. Colliers vermittelte die Transaktion. Das 1997 fe...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zunehmende Dynamik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411754575&listName=storedesearch</link>
<author>medianet</author>
<description>Arnold Immobilien sieht Talsohle erreicht.
WIEN. Laut der aktuellen Arnold Immobilien Marktanalyse lag Q1/2024 das Transaktionsvolumen am heimischen Investmentmarkt bei insgesamt rd. 544 Mio. €, in etwa am Niveau des Vorjahresquartals. Mit 82% des Gesamtvolumens waren die österreichischen, meist pri...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Favoriten für Ermottis Nachfolge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411939598&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>«Sehr amerikanisch»: So kommentierte am Donnerstagmorgen ein ehemaliger Topmanager der UBS die Ankündigung der Grossbank, ihre Konzernleitung neu aufzustellen und dabei zwei wichtige Unternehmensbereiche mit Doppelspitzen auszustatten. Die Verschiebungen auf der obersten Führungsebene der UBS lassen...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne externes Talent-Scouting geht es nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411939668&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Am 20. Februar 2020, als der UBS-Konzernchef Sergio Ermotti mit dem damaligen Präsidenten Axel Weber seinen Nachfolger vorstellte, sah er nicht besonders glücklich aus. Noch im Anschluss an die Medienkonferenz liess er durchblicken, dass ihn zwei Sachen ärgerten. Zum einen, dass sich unter seiner Äg...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konten von Jemens Ex-PräsidentDie UBS wird wegen Geldwäscherei gebüsst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411880244&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Das Eidgenössische Finanzdepartement hat die Grossbank UBS mit einem Bussgeld von 50’000 Franken belegt. UBS-Mitarbeitende sollen es über Jahre unterlassen haben, Warnhinweise auf Geldwäscherei im Zusammenhang mit Konten des umstrittenen Ex-Präsidenten des Jemen, Ali Abdullah Saleh, zu melden.
Allei...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Personalien bei der GrossbankKörner weg, Karofsky in die USA, Khan nach Asien – Sesselrücken bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411862946&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Bei der UBS kommt es zu einigen Veränderungen in der Geschäftsleitung. So wird etwa die Leitung der wichtigen globalen Vermögensverwaltung neu wieder aufgeteilt. Der jetzige alleinige Leiter der Division, Iqbal Khan, wird nach Asien gehen und Rob Karofsky wird neu Leiter Americas und Co-Präsident fü...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411895372&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Darf ich jetzt noch neue Gasheizungen einbauen?
FRAGE: Der Leser will die Gasetagenheizung seiner Eigentumswohnung austauschen. Dazu hat er 2023 eine neue Gasheizung bestellt. Der Hausverwalter verlangt vor deren Installation aber einen Beschluss der anderen Eigentümer. Der Leser fragt, ob das nötig...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann der Broker beim Kauf einer Anleihe haftet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411855253&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-30 06:17:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-30 06:43:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat Anleihen des Unt...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>