<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS verunsichert Kundschaft mit Warn-SMS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403204107&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>«Ihre Überweisungslimits für Zahlungen im Digital Banking wurden erhöht.» P. B. (Name der Redaktion bekannt) spürte eine leichte Panik aufsteigen, als er während seiner Arbeitszeit diesen Satz in einer SMS las, deren Absenderin seine Hausbank UBS zu sein schien. Weiter hiess es: «Wenn Sie dies nicht...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tech’s Cash Crunch Sees Creditors Turn ‘Violent’ With One Another</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403240128&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The relentless rise of the Magnificent Seven makes it easy to forget that many tech firms are unprofitable and struggling with their debt burdens. Now, creditors in the space are turning against one another in a bid to get repaid.
Alvaria Inc., GoTo Group Inc. and Rackspace Technology...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Charting the Global Economy: ECB Signals Rate Cuts Coming Soon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403222446&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank held the line on interest rates but officials leaned even more toward a mid-year cut should inflation continue to cool.
Lower borrowing costs would help nudge a European economy that’s struggled to register any growth for longer than a year. On the other side...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Finanzministerin - Neue Kapitalregeln verteuern Wachstum bei UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403235252&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei der 2023 in Schieflage geratenen und schliesslich von der UBS übernommenen Credit Suisse habe es in Teilen des Instituts an Kapital gemangelt, erklärte Finanzministerin Karin Keller-Sutter in einem am Samstag veröffentlichten Interview der "CH Media"-Zeitungen. Mit einer ausreichenden Kapitalisi...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders-Expertenpanel: Was tun, wenn die Zinsen fallen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403216425&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Inflation lässt nach und die Märkte erwarten zunehmend, dass die US-Notenbank (Fed), die Europäische Zentralbank und die Bank of England allesamt im Juni die Zinsen senken werden. Sollten die Einlagensätze fallen, werden Barmittel weniger attraktiv. Gleichzeitig ist ein Umfeld sinkender Zinsen n...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Der MSCI World passt nicht zur neuen Welt(un)ordnung"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403201331&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Konflikte in der Ukraine und im Gazastreifen beherrschen zwar weiterhin die Schlagzeilen, bei Anlegern ist jedoch eine gewisse Ermüdung in Bezug auf die Geopolitik zu verzeichnen. Im ersten Quartal dieses Jahres sind die Aktienmärkte außerordentlich gut gelaufen, und aktuell ist die Zinsfantasie...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS wird kaum behelligt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403203060&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Am Mittwoch dürfte in der UBS-Konzernzentrale am Paradeplatz einigen Top-Bankern ein Stein vom Herzen gefallen sein. Denn auf den ersten Blick scheint die Grossbank relativ glimpflich davongekommen zu sein. In dem mit Spannung erwarteten 339 Seiten langen TBTF-Bericht hat der Bundesrat UBS mit harte...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren mit Nico Rosberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403023993&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Wenn die bekanntesten Start-ups der Techbranche Erfolge erzielen, freut das auch ihre wichtigsten Geldgeber. Die großen Wagniskapitalgesellschaften haben sich eine goldene Nase verdient, indem sie früh in Gründungen wie Google und Facebook eingestiegen sind. Für Privatanleger allerdings sind die Mög...</description>
<pubDate>Sun, 14 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abzockerei trotz Preisbremse Berliner Inkasso-Start-up treibt jetzt Geld für Mieter ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403221665&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bewertungen der Stiftung Warentest sind positiv, wie die der Kunden. Während alle Welt steil steigende Preise auf den Wohnungsmärkten beklagt, wurde mit Connys Hilfe die Miete hier um 99 Euro gesenkt, dort um 500. Die Online-Plattform scheint aktuell eines der wenigen funktionsfähigen Instrument...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesunkene Preise, rückläufige Zinsen – wird der Traum vom eigenen Haus jetzt wieder wahr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403220202&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-13 07:08:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-13 07:08:00
Um den 30. Geburtstag herum stellt sich bei vielen Menschen die Frage: Wie gelingt der Traum vom eigenen Haus? Der Kauf einer Immobilie ist für die allermeisten Menschen die größte finanzielle Entscheidung ihres Leb...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie halten wir Immobilien in der Familie?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403220199&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-13 06:55:03 letzte Aktualisierung: 2024-04-13 13:52:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 41, zwei Kinder, mö...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>