<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Bundesbank spielt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8981772006539269803</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Ü ber die mangelnde Finanzbildung hierzulande mit den entsprechenden Folgewirkungen auf Vermögensaufbau und Ruhestandsvorsorge kann man klagen – oder einfach etwas tun. So wie die Bundesbank. Und das auch ziemlich erfolgreich, wie die Besucherzahlen des Geldmuseums zeigen: 47.000 jährlich waren es v...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank hat Finanzstabilität im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7480774159653571338</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Groß war die Sorge in den vergangenen Wochen vor einer neuen Bankenkrise. Auslöser der Befürchtungen waren die Pleiten des US-Autokreditanbieters Tricolor Group und des Autoteileherstellers First Brands, die Private-Debt-Gesellschaften und Regionalbanken Verluste beschert hatten.
War...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird Infrastruktur der nächste Megatrend?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9102164815760482031</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Interesse an Investments in die Infrastruktur nimmt deutlich zu. Das liegt nicht nur an dem Infrastrukturpaket der Bundesregierung. Für Anleger gibt es drei Möglichkeiten, an dem neuen Boom-Thema zu partizipieren. Sie haben unterschiedliche Vorteile. Einige Fonds haben den Markt zuletzt deutlich...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die sinkende Aktienhaltedauer ist riskant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7679749635867767501</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>In den 1970er-Jahren hielten Aktionäre ihre Papiere am US-Markt, der auch für andere Börsen die Trends vorgibt, im Schnitt mehr als fünf Jahre. Aktuell ist der Wert auf unter ein Jahr abgesackt. Anstelle langjähriger Beziehungen – im Sinne von Value-Investoren wie Warren Buffett – gehen viele Invest...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Kessel Buntes, bitte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=535463027297257525</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Missverständnisse bei den sogenannten „Seltenen Erden“ beginnen bereits bei den Grundbegriffen. Die Seltenen Erden sind beides nicht: Weder sind sie selten noch Erden. Die 17 Elemente, die sich hinter dem Begriff verbergen, kommen fast überall auf der Welt vor, allerdings ziemlich verstreut und ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bringt mir mehr Gehalt auch mehr Arbeitslosengeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11085963734491454963</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: In Kürze wird der Arbeitgeber das Büro schließen, in dem unsere Leserin derzeit arbeitet. Sie ist dann arbeitslos. Anfang des Jahres war ihr eine Gehaltserhöhung ab September zugesagt, allerdings nie gezahlt worden. Sie fragt sich nun, ob es sich noch lohnt, diese einzufordern. Steigt das Arb...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekomme ich einen Zuschuss zur Krankenversicherung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16118870985800697817</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist seit 25 Jahren als Selbstständiger privat krankenversichert. Da er früher als Angestellter gearbe...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Knappe Kapazitäten bremsen Microsoft-Wachstum - Aktie fällt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13821845803578126476</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im ersten Quartal des Geschäftsjahrs 2025/26 (30. Juni) stieg der Umsatz im Vergleich zum entsprechenden Vorjahreszeitraum um 18 Prozent auf 77,7 Milliarden US-Dollar (67 Mrd Euro). Der operative Gewinn legte um fast ein Viertel auf 38 Milliarden Dollar zu. Unter dem Strich blieben mit knapp 28 Mill...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bringt mir die Gehaltserhöhung mehr Arbeitslosengeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17899602274157720187</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: In Kürze wird ihr Arbeitgeber das Büro schließen, in dem unsere Leserin derzeit arbeitet. Sie wird sich dann arbeitsl...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann Ehepartner Trennungsunterhalt zahlen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7704505610165623753</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser lebt getrennt von seiner Ehefrau. Derzeit läuft der Scheidungsprozess . Er soll seiner Frau Trennungsun...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin nimmt Schaden- und Unfallversicherer schärfer in den Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9268182316830753463</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die BaFin will künftig auch Schaden- und Unfallversicherern verstärkt auf die Finger schauen. Dies kündigte Julia Wiens, die für die Versicherungswirtschaft zuständige Exekutivdirektorin bei der Finanzaufsicht, auf der diesjährigen Jahreskonferenz in Bonn an.
In der Vergangenheit hatte die BaFin ber...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind KI-Tools von Maklerpools Fluch oder Segen? AfW widerspricht BVK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8825695678515899968</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zwei der größten Maklerpools in Deutschland treiben die Automatisierung im Versicherungsvertrieb voran. Sowohl Fonds Finanz als auch Blau Direkt haben auf der Dortmunder Vertriebsmesse DKM 2025 KI-gestützte Assistenten für ihre Maklerverwaltungsprogramme vorgestellt.
So funktionieren KI-Tools von Fo...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Samsung profitiert zunehmend von KI-Trend - Aktie auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15275153713980289062</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Bereich steuert damit den Löwenanteil zum operativen Konzerngewinn bei. Dieser legte - wie bereits seit Mitte Oktober bekannt - um rund ein Drittel auf 12,2 Billionen Won (7,3 Milliarden Euro) zu. Der Umsatz legte um neun Prozent auf 86 Billionen Won zu. Gemessen am Umsatz ist die Sparte mit Han...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Amundi-Fonds kombiniert flexible Anlagestrategie mit ESG-Ausrichtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16730340166918900852</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Amundi hat die Auflage des Amundi Funds Global Bond Income bekannt gegeben. Der aktiv verwaltete Teilfonds investiert weltweit in verschiedene festverzinsliche Wertpapiere wie Staats- und Unternehmensanleihen, forderungsbesicherte Titel sowie Anleihen aus Schwellenländern. Ziel ist es, Anlegern nach...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen Branchen ist die KI-Revolution besonders zu spüren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14129646620768340229</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstätige vor einem Jobwechsel? Welche Jobs werden sich durch KI massiv verändern? Und welche sogar ganz wegfallen?
Forschungsinstitute, Beratungsagenturen und selbst ernannte Job...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft steigert Umsatz und Gewinn erneut kräftig - Aktie fällt dennoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14554718678802433898</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im ersten Quartal des Geschäftsjahrs 2025/26 (30. Juni) legte der Umsatz im Vergleich zum entsprechenden Vorjahreszeitraum um 18 Prozent auf 77,7 Milliarden US-Dollar (67 Mrd Euro) zu, wie der Softwarehersteller am Mittwoch nach New Yorker Börsenschluss in Redmond mitteilte.
Der operative Gewinn leg...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Slows, Backing Case for ECB to Maintain Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4825942090876093332</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation slowed closer to 2% in October, reinforcing the European Central Bank’s view that price growth is in check.
Consumer prices rose 2.3% from a year ago — down from 2.4% in September on food, energy and goods costs, the statistics agency said Thursday. That’s above the 2...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Fall on Busy Day for Earnings; ECB Holds Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8124100029086523951</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks fell as investors responded to a busy roster of earnings. The European Central Bank maintained interest rates for a third meeting.
The Stoxx Europe 600 was down 0.1% at the close, paring an earlier loss of as much as 0.6%. Technology outperformed, extending gains after...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Middle East’s AI Champions Are Drawing Firepower From Oil Giants</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9047561320321862141</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Oil giants in the Middle East are taking a more direct role in using the region’s oldest resource to finance a multibillion-dollar bet on a new one: Artificial intelligence. 
Saudi Arabia’s Aramco and the United Arab Emirates’ state energy company Abu Dhabi National Oil Co. have rampe...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Holds Rates With Inflation Near 2% and Economy Expanding</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2865487772874632437</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank left interest rates unchanged for a third meeting, with inflation in check and the economy continuing to grow.
The deposit rate was kept at 2% on Thursday — as predicted by all analysts in a Bloomberg survey. Policymakers continued to offer no guidance on fut...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>