<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Cuts Just to Help Economy Not Right Approach, Holzmann Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450063862&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It would be wrong for the European Central Bank to cut interest rates with the sole purpose of stimulating the economy, according to Governing Council member Robert Holzmann.
“It isn’t the job of the ECB to boost the economy, the job of the ECB is price stability,” he told Austrian st...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Report More Frequently on Its Pandemic Bond Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450031992&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank pledged to be more transparent on the bonds maturing from its pandemic portfolio as reinvestments come to an end.
From Jan. 8, the ECB will publish data on a monthly basis, it said in a list of decisions taken at this week’s Governing Council meeting, when it...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Economy Will Hardly Grow in 2025, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450017556&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s economy will hardly grow in 2025 after shrinking again this year, according to fresh forecasts from Bundesbank.
Gross domestic product will fall by 0.2% in 2024, it said Friday — slashing a June prediction for 0.3% growth. Output will expand by just 0.2% in 2025, rather than...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Rates Still High Considering Economic Situation, Muller Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450011743&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s borrowing costs are probably too elevated given the backdrop of weak growth, according to Governing Council member Madis Muller.
“Right now it could be thought that we are at the boundary where interest rates are still more likely to be high considering the...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says Bigger Interest-Rate Cut Possible If Needed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450011737&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said the size of interest-rate reductions could be increased should economic developments warrant it.
While the Latvian official sees a gradual, step-by-step approach as appropriate, he warned that shocks from geopolitics t...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials See More Cuts, With Villeroy Backing Market View</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450011735&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers said more interest-rate reductions are on the way, with France’s Francois Villeroy de Galhau saying investors’ bets on more than 100 basis points of easing look reasonable.
“There will be more rate cuts next year, more rate cuts plural,” he said on B...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pimco, Fidelity See Risk of More ECB Cuts Than Market Expects</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004998&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Pacific Investment Management Co. and Fidelity International are among investors who say the darkening economic outlook in Europe may force policymakers to cut interest rates more than the market expects.
The latest pricing suggests the European Central Bank will lower the key rate to...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Baweja Views China as Underrated Risk for India Stock Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004994&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
India’s stock bulls are under-appreciating the risks to the nation’s booming market from any escalation in US-China trade tensions, according to ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Deka: Auch Citi zieht mit 500 Leuten in Frankfurt um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450011744&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nachdem die DekaBank erst vor kurzem ihre neue Zentrale in Frankfurt bezogen hat, ist nun auch Citigroup dabei, neue Büros in der Stadt zu übernehmen. Ab Januar befindet sich die Deutschland-Zentrale der Amerikaner in einem Neubau gegenüber der Frankfurter Börse. Bislang war die Bank ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unsere Struktur ist auf den Mittelstand zugeschnitten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450047225&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 14 . 12 . 2024
wbr Frankfurt
Deutschland spielt eine zentrale Rolle für BNP Paribas, wie Lutz Diederichs, CEO von BNP Paribas Deutschland, im Interview der Börsen-Zeitung betont. Die Bank sieht sich nicht als reine Auslandsbank, sondern als europäische Bank mit starken Wurzeln in Deu...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strukturschwäche fesselt Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450047242&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Erholung der deutschen Wirtschaft verzögert sich noch weiter. Das Wirtschaftsministerium erkennt noch keine Trendwende und die Bundesbank schraubt in ihrer halbjährlichen Prognose die Voraussagen deutlich nach unten. Vor allem der sonst zuverlässige Wachstumsmotor, der private Konsum, fällt aus....</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Retzlaff leitet Verwaltung der Bundesbank in Hannover</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450047258&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 14.12.2024 ste Hamburg – Bei der Bundesbank-Hauptverwaltung in Bremen, Niedersachsen und Sachsen-Anhalt steht ein Wechsel in der Leitung an. Wie die Bundesbank mitteilt, wird Andreas Retzlaff zum 15. Januar 2025 Nachfolger von Corina Paetsch als Hauptverwaltungspräsident. Die 51 Jahr...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Strategisch liegt hier eine Chance“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449392099&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Frau Maisonneuve, die Welt sortiert sich gerade neu. In den USA tritt ein neuer Präsident an. Russland isoliert sich weiter, und Chinas politische und wirtschaftliche Macht wächst unaufhaltsam. Machen Sie sich Sorgen um die Zukunft Europas?
In einer Welt mit Trump 2.0 müssen wir geopolitisch neu übe...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mutige Anleger setzten nun auf einen stark steigenden Silberpreis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450010474&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Zwischen Ende Oktober und Mitte November fiel der Preis je Unze Silber um rund 13 Prozent. Der Goldpreis gab dagegen im selben Zeitraum nur halb so viel ab. Im Juli ein ähnliches Bild: Während Silber damals innert drei Wochen um fast 15 Prozent nach unten ging, hielt sich Gold mit eine...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten ESG-Fonds 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450025766&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Markt für nachhaltiges, verantwortungsbewusstes Investment wächst spürbar und bedeutsam. So liegt das Volumen von nachhaltigen Investmentfonds in Deutschland laut FNG Marktbericht für 2023 bei 262 Milliarden Euro. Lag die Anzahl sogenannter ethisch-ökologischer Fonds vor einer Dekade noch bei ci...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gemeinsam kann man leichter Großes leisten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450048773&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Unterstützung. Das Engagement der Hypo Vorarlberg für die Region ist beeindruckend und reicht vom Sponsoring über Spendenfonds bis hin zu Aktionen der Mitarbeitenden.
Vorarlbergist ein Land der Vielfalt und Abwechslung, geprägt von einer lebendigen Kultur, einem reichen Vereinsleben und einer starke...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Offene Immobilienfonds sind ein Schrottprodukt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450003477&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>VERMÖGENSAUFBAU Der Autor und Vermögensverwalter Gerd Kommer hat einen ganzheitlichen Blick auf die Finanzwelt. Wovon er abrät, auf was er für 2025 setzt
€uro am Sonntag: Herr Kommer, was könnte Ihrer Meinung nach 2025 auf Anleger zukommen?
Gerd Kommer: Zunächst mal ist positiv, dass bei Aktien alle...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erholung der deutschen Wirtschaft lässt auf sich warten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450025207&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Nach einem Minus im laufenden Jahr traut die Bundesbank der deutschen Wirtschaft auch 2025 nur ein Mini-Wachstum zu. Die Notenbank hat ihre Erwartungen für beide Jahre im Vergleich zur Juni-Prognose deutlich gesenkt. Auch die Konjunkturerholung 2026 fällt demnach schwächer aus als noch vor einem...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Fahrplan, der eingehalten wurde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450095859&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Es ist 7.40 Uhr, Frankfurt Hauptbahnhof, Südseite. Mit dem Riedbahn-Ersatzverkehr nach Groß-Gerau-Dornberg? „Da sind Sie hier richtig“, sagt der stämmige Mann, der mit knallgelber Warnweste neben einem lilafarbenen Bus steht. Und eine Fahrkarte? „Die müssten Sie eigentlich im Bahnhof kaufen. Dafür i...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Erholung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450095918&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Nach einem Minus im laufenden Jahr traut die Bundesbank der deutschen Wirtschaft auch 2025 nur ein Mini-Wachstum zu. Die Notenbank hat ihre Erwartungen für beide Jahre im Vergleich zur Juni-Prognose deutlich gesenkt. Auch die Konjunkturerholung 2026 fällt demnach schwächer aus als noch vor einem hal...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Prognose – Inflationsziel wird 2026 erreicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450018568&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-13 10:09:54 letzte Aktualisierung: 2024-12-13 12:33:02
Die Inflation wird nach Einschätzung der Bundesbank etwas schneller zurückgehen als sie im Juni prognostiziert hatte. So rechnet die Notenbank für das laufende Jahr jetzt mit einer Rate nach europäischer Berechnung ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas AM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450006076&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>L 'élection américaine est désormais derrière nous. Comme d'habitude, les marchés financiers ont réagi avant et après l'événement. Il ne s'agissait pas cette fois d'acheter la rumeur et de vendre la nouvelle. Dans les semaines qui ont précédé l'élection, la volatilité est remontée, en particulier su...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450006012&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Richard Malle Directeur stratégie, data &amp;amp; innovation, COLLIERS Richard Malle débute chez BNP Paribas Real Estate en 2007, puis évolue jusqu'à diriger, à partir de 2021, l'ensemble des équipes recherche, data et innovation en Europe. Il a été nommé en 2024 vice president european research che...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>General Motors lâche son ambitieux projet de robotaxi Cruise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004407&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Lancé en 2021 par GM, Honda et Microsoft, valorisé 30 milliards de dollars, Cruise disposait d'une flotte de taxis sans chauffeur dans plusieurs villes américaines, jusqu'à un grave accident survenu fin 2023 à San Francisco. Son arrêt brutal laisse la voie libre à ses concurrents, fondés par Google,...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450006542&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,89% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450006481&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,98% du capital et des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004464&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,66% du capital et 3,76% des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004439&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 3,50% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004430&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,50% du capital et 4,97% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004406&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004440&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450006530&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004453&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004445&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004395&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004436&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Banque Postale s'allie à BNP Paribas dans la mobilité</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450004429&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les deux banques ont annoncé être entrées en négociations exclusives pour bâtir une plate-forme commune de location longue durée ou avec option d'achat à l'attention des clients de La Banque Postale.

Les clients de La Banque Postale pourront bouger sans alourdir leur bilan carbone. La filiale de La...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erholung der deutschen Wirtschaft lässt auf sich warten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450015476&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Nach einem Minus im laufenden Jahr traut die Bundesbank der deutschen Wirtschaft auch 2025 nur ein Mini-Wachstum zu. Die Notenbank hat ihre Erwartungen für beide Jahre im Vergleich zur Juni-Prognose deutlich gesenkt. Auch die Konjunkturerholung 2026 fällt demnach schwächer aus als noch vor einem hal...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erholung der deutschen Wirtschaft lässt auf sich warten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450013381&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Nach einem Minus im laufenden Jahr traut die Bundesbank der deutschen Wirtschaft auch 2025 nur ein Mini-Wachstum zu. Die Notenbank hat ihre Erwartungen für beide Jahre im Vergleich zur Juni-Prognose deutlich gesenkt. Auch die Konjunkturerholung 2026 fällt demnach schwächer aus als noch vor einem hal...</description>
<pubDate>Fri, 13 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brandenburger verliert mehr als 100.000 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450032426&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Betrüger nutzen das Interesse an Kryptowährungen aus – in Großbeeren (Kreis Teltow-Fläming) haben sie jetzt einen Mann um mehr als 100.000 Euro gebracht. Polizei und Verbraucherzentralen in Deutschland warnen davor, dass Kriminelle ihre Opfer zu dubiosen Geschäften mit Bitcoins überreden wollen. Oft...</description>
<pubDate>Thu, 12 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>