<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>So will der Bundesrat die UBS zähmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402725914&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die «Too big to fail»-Regeln (kurz TBTF) des Bundesrats sollen dafür sorgen, dass eine systemrelevante Grossbank in Schieflage geraten kann, ohne die Schweizer Wirtschaft in Mitleidenschaft zu ziehen oder Verwerfungen auf den Finanzmärkten auszulösen. Seit 2012 sind diese im Bankengesetz verankert, ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Gets Glimmer of Hope It Could Escape Texas Blacklist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402790971&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Texas Lieutenant Governor Dan Patrick offered a sliver of hope to BlackRock Inc. that it may be eventually removed from the state’s list of oil boycotters. 
The move came Thursday when Patrick laid out his wish-list for the state’s senate to study ahead of the 2025 legislative session...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Handful of ECB Officials Needed Extra Convincing to Back Hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402783911&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As many as five European Central Bank Governing Council members appeared to take longer than some of their peers to be convinced of keeping interest rates steady at Thursday’s policy meeting, people familiar with the matter said. 
A larger group initially favored cutting borrowing cos...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Feels Pull of Fed’s Tractor Beam as ECB Plans Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402769134&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank chief Christine Lagarde is striking a less defiant tone on the influence of Federal Reserve policy even as she firms up plans to go it alone with an interest-rate cut. 
Despite weeks of debate by colleagues on a path of future easing, the euro-zone monetary presi...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Holds Interest Rates and Points to First Cut in June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402763024&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank held interest rates steady for a fifth meeting, while sending its clearest signal yet that cooling inflation will soon allow it to commence cuts.
The deposit rate was left at a record-high 4%, as overwhelmingly predicted by a Bloomberg poll. But the Governing...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Global Rates Repricing Puts ECB on Track to Cut Rates Before Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402756015&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In a week when traders bet on fewer and slower interest-rate cuts globally, the European Central Bank looks set to buck the trend.
Money markets are sticking to wagers that the ECB will deliver a quarter-point cut in June. Meanwhile, they pushed back the expected start date for the Fe...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Too Many ECB Cuts Risk Spooking Markets, Allianz Chief Economist Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402756012&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank risks a backlash from investors if its interest-rate policy strays too far from that of its US counterpart, according to Allianz Chief Economist Ludovic Subran.
Speaking Thursday on Bloomberg Television, he told Dani Burger and Manus Cranny that Frankfurt-bas...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bond Traders Are Preparing for a 5% Yield, No Rate Cut World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402748627&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond traders are readying for 10-year US Treasury yields surpassing 5% as the scenario of no rate cuts by the Federal Reserve this year looks increasingly possible.
Schroders Plc is shorting US bonds across some tenors as sticky inflation raises the risk of higher-for-longer rates. Pa...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Hold With First Cut Locked In for June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402738387&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to keep borrowing costs on hold for a fifth meeting while further readying the ground for cuts to begin in June.
The deposit rate will be kept at a record-high 4% on Thursday, according to an almost unanimous poll of economists by Bloomberg. Just one o...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Nur noch Magnificent Five"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402721678&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>BÖRSE ONLINE: Die Begeisterung um KI bleibt ungebrochen, und die Aktienmärkte erreichen neue Höchststände. Sind wir auf dem Weg in eine neue Dotcom-Blase?
Karen Kharmandarian: Das denke ich nicht. Ja, die Ähnlichkeiten mit damals drängen sich auf, und die Rekorde an den Börsen unterstützen diese The...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold glänzt wie nie zuvor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402721698&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die internationalen Börsenindizes liefen im März zunächst noch seitwärts, bis zur Monatsmitte eine Aufwärtsbewegung einsetzte. In den USA erklommen sowohl der marktbreite S &P 500 als auch der technologielastige Nasdaq 100 neue Höchststände. Der japanische Nikkei 225 Index erreichte ebenso ein neues...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Das könnte enttäuschend sein…": Top-KI-Experte mahnt bei Microsoft-Aktie zur Vorsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402758270&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Microsoft gilt beim Thema KI als eine der wohl bekanntesten Aktien. Doch haben Aktionäre hier einen entscheidenden Fehler gemacht? Ein Top-Experte für KI-Aktien überrascht nun mit wichtigen Einwänden
Die Begeisterung um das Thema künstliche Intelligenz (KI) bleibt ungebrochen. Vor allem Aktien wie M...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 8,7 Prozent Dividendenrendite mit diesen Top-Aktien von J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402767778&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Analysten von J.P. Morgan empfehlen jetzt diese europäischen Top-Aktien für Anleger zum Kauf. Lohnt sich hier ein Investment bei den Titeln, die bis zu 8,7 Prozent an Dividendenrendite versprechen?
In einem kürzlich veröffentlichten Global Markets Strategy Report hat J.P. Morgan ein weiteres Mal...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Prinzip Hoffnung" - Bundesrat erspart UBS Kurskorrektur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402750714&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der am Mittwoch veröffentlichte 339 Seiten starke Bundesratsbericht zur Bankenstabilität enthält eine Fülle von Vorschlägen, um nach dem Zusammenbruch der Credit Suisse ein weiteres Grossbanken-Debakel zu verhindern. Doch einschneidende Eingriffe bleiben der UBS wohl erspart.
Entsprechend sehen Anal...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS rechnet mit nachlassendem Preisanstieg für Eigenheime</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402758261&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konkret dürften Eigentumswohnungen um 1,5 Prozent teurer werden und Einfamilienhäuser um 1,0 Prozent, sagte UBS-Immobilienspezialist Thomas Rieder am Donnerstag an einer Medienkonferenz in Zürich. Hier machten sich die Leitzinserhöhungen der Schweizerischen Nationalbank (SNB) bemerkbar. Damit hat si...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Dividende, Aktienrückkäufe und Kursdynamik: So können Anleger Gewinne bei der Mercedes-Benz-Aktie optimieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402782723&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Der erste Versuch scheiterte im November 2021. Dann kamen Misserfolge im Januar und Februar 2022 sowie im März und Juni im vergangenen Jahr. Fünfmal war die Aktie von Mercedes-Benz Group in den letzten zweieinhalb Jahren am Widerstand bei der Marke von 75 Euro schon gescheitert.
Die Wa...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneuerbare Energien: Welche Risiken gehen Sie ein?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402758320&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Während erneuerbare Energien als Anlageklassen weiter ausreifen, haben sich Anlagestrategien in zwei unterschiedliche Kategorien abgetrennt. Im Grunde handelt es sich dabei um kurzfristigere „Build-and-Sell“-Strategien, die sich auf Kapitalgewinn konzentrieren, und längerfristige „Buy-and-Hold“-Stra...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>G.U.B.-Analyse: „A“ für BVT Residential USA 19</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402744961&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Fonds plant die Entwicklung, den Bau, die Vermietung und den anschließenden Verkauf von mindestens zwei Wohnungsbau-Projektentwicklungen in den USA. Der geplante Fokus liegt auf gehobenen Wohnanlagen („Class A“) in den östlichen Bundesstaaten, insbesondere der Ostküste und dem östlichen Sunbelt....</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Julius Bär - BaFin-Prüfung und CEO-Rücktritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402808545&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die Zeiten für Julius Bär sind bisher schwierig. Der Gewinn sank infolge des Engagements bei Signa um rund 52% und belief sich 2023 nur auf 454 Mio. Franken, anstatt der vielfach erwarteten 800 Mio.

Der CEO Philipp Rickenbacher musste zurücktreten und wurde übergangsweise durch den Chief Operating ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beißhemmung gegenüber der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402873951&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Auf den ersten Blick sieht es so aus, als hätte Sergio Ermotti ganze Arbeit geleistet. Der Vorstandsvorsitzende der UBS war in den vergangenen Monaten unermüdlich in Bern unterwegs, um Politiker aller Couleur davon zu überzeugen, dass sein um die Credit Suisse vergrößerter Geldriese keine Monsterban...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>High Fidelity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402571398&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>In der Heimat seiner Frau Roxana lernte Weinhändler und Spitzen-sommelier Bernd Kreis die authentische Küche Perus kennen. Im Jahr 2021 brachte sie das Paar ins Stuttgarter Bohnenviertel.
Zunächst boten sie in ihrem neuen Weinlokal die typischen Sánguches an. Das sind aufwendig zubereitete Sandwiche...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risiko Immobilienfonds: Warum Privatanleger als erste Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402747945&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Wieder ein Bauträger ist pleite: Warum hat die Deutsche Invest Immobilien AG (D.i.i.) Insolvenz angemeldet?

Die Einschläge am Immobilienmarkt werden immer lauter. Mit der Deutschen Invest Immobilien AG geht das nächste große Schlachtschiff unter. Schuld sind vor allem die gestiegenen Zinsen und Bau...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die UBS gezähmt werden soll</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402778736&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Gemessen an der ersten Bör-senreaktion, droht der UBS Ungemach. Am Mittwochnachmittag legte die Schweizer Regierung ihre Pläne für die künftige Regulierung der Großbanken im Land vor. Daraufhin verlor die Aktie derUBS knapp 3 Prozent an Wert. Am Donnerstag ging es weiter leicht bergab. Der mit Spann...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731642&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,01% des droits de vote (09/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731640&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,28% du capital et 5,01% des droits de vote (09/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731632&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 5,04% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Solocal : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731629&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Solocal : UBS Group a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire de la société Credit Suisse Asset Management LLC qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,73% des droits de vote (08/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731655&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,54% du capital et 4,45% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soitec : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731611&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soitec : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,90% des droits de vote (02/04/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS devra se soumettre à des exigences supplémentaires de capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731601&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Après

la débâcle de Credit Suisse, le gouvernement helvète veut revoir les règles pour les banques de taille systémique comme UBS, qui pèse maintenant deux fois l'économie du pays.

C'est une nouvelle qui n'a pas plu aux actionnaires d'UBS. Le gouvernement suisse veut renforcer les exigences en cap...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas s'accorde avec les syndicats sur un plan social en Italie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402731588&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'accord

prévoit près de 1.000 départs volontaires chez BNL et 750 embauches, soit un taux de remplacement parmi les plus élevés du secteur bancaire italien.

Fumée blanche chez BNL. Dans la nuit du 9 au 10 avril, la direction de la banque italienne, dans le giron de BNP Paribas depuis 2006, et les...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Un tour de vis pour UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402720514&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>"Nous n'avons pas d'établissement national qui pourrait voler à la rescousse d'UBS", souligne la ministre Karin Keller-Sutter
Berne propose près d'une trentaine de mesures, dont la restitution des bonus en cas de mauvaise gestion
PAGE 11...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berne renforce la surveillance d'UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402720545&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH @LassilaK
Après la chute de Credit Suisse en mars 2023, le Conseil fédéral compte renforcer le cadre régulatoire qui régit les grandes banques suisses d'importance systémique. Ces établissements, trop grands pour être mis en faillite (too big to fail ou TBTF) sans affecter la...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bundesrat muss im UBS-Dossier nachlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402857047&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Viele kleine Schraubendrehungen, nichts Radikales: So präsentierte sich am Mittwoch der Bericht des Bundesrats zum künftigen Umgang mit «systemrelevanten» Banken – vor allem mit der UBS. Etwas strengere Vorgaben zum Eigenkapital, potenziell deutlich strengere Vorgaben zur Liquidität, mehr Kompetenze...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Regulierung der Megabank UBSKeller-Sutter will den Bankern an den Kragen – von denen zittert keiner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402800122&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Immobilienmarktstudie Nur noch 15 Prozent können sich ein Eigenheim leisten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402773194&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Apropos» – der tägliche PodcastToo big to fail – ist die neue Megabank UBS zu zähmen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402742005&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesfinanzministerium kann 2025 das Klimageld auszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402790009&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Ab Anfang 2025 ist das Bundesfinanzministerium in der Lage, das im Koalitionsvertrag versprochene Klimageld an alle Bürgerinnen und Bürger auszuzahlen. Das erklärte Staatssekretärin Katja Hessel (FDP) bei einer Veranstaltung der Initiative Neue Soziale Marktwirtschaft in Berlin: „Wir arbeiten mit Ho...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich mich im Alter günstiger krankenversichern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402790074&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Unsere Leserin, Ende 80, ist seit 2001 in Rente und freiwillig gesetzlich krankenversichert. Für eine Aufnahme in der Krankenversicherung der Rentner (KVdR) reichte ihre gesetzliche Vorversiche-rungszeit nicht. Für sie ist das nachteilig, weil sie so auch auf Mieteinkünfte Beiträge zahlt. All...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lässt sich Vermögen steuerfrei auf den Ehepartner übertragen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402767684&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-11 14:46:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-11 14:46:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leser leben als Ehepaar o...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesetzliche Rente oder Versorgungswerk – was ist besser?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402742571&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-11 20:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-11 09:00:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Berufsständische Versorgungswerk...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>