<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>HEREIN-SPAZIERT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397937433&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Kult hat seinen Preis, auch bei Zimtschnecken. Die süßen Hefeteilchen sind bei den großstädtischen Kunden der Bäckereikette Zeit für Brot beliebt – und deutlich teurer als die der industriell arbeitenden Konkurrenz. Zimtschnecken, Brot und andere Backwaren werden in acht deutschen Städten und im isr...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUF ZUM IMBISS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397937430&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>In seinen fast 20 Jahren als Fondsmanager bei Robeco hat er ja auch schon einiges erlebt, hat als Leiter des Emerging-Markets-Aktienbereichs viele Schwellenlandindizes nach oben und unten zucken sehen – das ist normal. Doch eine Lücke, wie sie sich jetzt auftut, kennt auch er noch nicht. Sie ist eno...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GEFÄHRLICHES GEWERBE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397937432&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Das Laurenz Carré in Köln sollte eigentlich ein Prestigeobjekt werden, die sechs Gebäude hinter dem Dom sind das größte Neubauprojekt in der Kölner Altstadt seit den 50er-Jahren. Doch seit August tut sich nichts mehr. Der Entwickler der Immobilie, die Gerch-Gruppe, hat Insolvenz angemeldet. Der Grun...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les fonds à suivre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779753&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>En partenariat avec

Ceux qui performent?

Ceux qui déçoivent?

Nom du fonds

Performance 2024*

Nom du fonds

Performance 2024*

Obligations convertibles euro

Compt - Convertibles C 1,95 Generali Investments SICAV - Convertible Bond EX EUR 1,89 Generali Euro Convertibles ISR A 1,86 Lazard Converti...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So holen Sie sich für die Konsolidierung Qualität ins Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397790105&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 07:16:22 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 07:16:22
Qualität lohnt sich nahezu immer. Und auf den aktuellen Rekordständen an der Börse geht es nun weniger darum, schnell weitere Kursgewinne einzustreichen. Vielmehr wollen Investoren ihre Depots strategisch solide auf...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Social Conviction Equity mise sur le S d'ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779755&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Allianz Global Investors (AllianzGI) ajoute une nouvelle corde à l'arc de ses stratégies actions européennes, gérant environ 11 milliards d'euros. La société de gestion a lancé, en fin d'année dernière, Allianz Social Conviction Equity, un fonds ISR (investissement socialement responsable) mettant l...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Assetklasse rückt ins Rampenlicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848350&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.3.2024
hei Frankfurt
– Infrastrukturfonds haben im Zuge der scharfen Zinswende ihren Renditevorsprung gegenüber anderen Assetklassen mit geringem Risikoprofil eingebüßt. Stattdessen sind bei digitalen Infrastruktur-Assets wie Glasfaser nicht nur die Renditen durch steigende Zinsen...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Gewinner der Morningstar Awards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397814910&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit den Awards for Investing Excellence zeichnet Morningstar jedes Jahr einzelne Fonds sowie Fondshäuser aus, die in der Vergangenheit eine gute Performance erzielt haben und nach Einschätzung von Morningstar auch in Zukunft gute risikoadjustierte Renditen generieren können, also am anlegerfreundlic...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP im Dax noch (ge)wichtiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848344&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Ab Montag, dem 18. März, ist es so weit.
Dann wird die von der Deutschen Börse für ihre Dax-Familie beschlossene Anhebung der Kappungsgrenze von 10% auf 15% wirksam. Dies hat auch erhebliche Auswirkungen auf den Dax 40. Denn das Gewicht von SAP im deutschen Leitindex wird nicht mehr bei 10% gekappt,...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779821&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Jean-Marie Combes Managing director, LAZARD FRÈRES GESTION

En poste chez CDC Ixis Private Capital Management, il rejoint Rothschild & Cie comme banquier conseil à partir de 2004, puis banquier privé. Il intègre Lazard Frères Gestion en 2011 en qualité de banquier privé au sein de l'équipe du dévelo...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese fünf Aktien sorgen hauptsächlich für neue Dax-Rekorde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397796615&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 09:29:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 09:29:00
Er steigt und steigt und steigt. Der Dax hat seit seinem Zwischentief Ende Oktober rund 21 Prozent zugelegt. In diesem Jahr hat der deutsche Leitindex bereits zahlreiche neue Rekordstände markiert – erneut an diesem...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz hat sie entdeckt: Das ist die beste Buy-and-Hold-Forever-Aktie der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397825304&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Welche Aktie kann man einmal kaufen und dann für immer behalten? Und am besten noch große Gewinne einfahren? Eine künstliche Intelligenz behauptet, sie gefunden zu haben - das steckt dahinter
Das zu schaffen, ist wohl der Traum eines jeden Anlegers: Eine Aktie zu finden, die man einmal kauft und dan...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekord: 1,66 Billionen US-Dollar an Dividende - So bekommen auch Sie etwas davon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397827563&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die globale Auszahlung an Dividenden hat einen neuen Rekordwert von 1,66 Billionen US-Dollar erreicht. So bekommen auch Sie etwas von den saftigen Ausschüttungen ab:
2023 war ein großartiges Jahr für Dividendenjäger. Insgesamt 1,66 Billionen US-Dollar flossen global an Anleger, so ein Bericht des Ve...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Man Group Reveal Big Japan Bets Before BOJ Decision</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397796096&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Snap up more Japanese stocks, ratchet up shorts on government debt and keep buying the yen: these are some of the most popular calls from big-name money managers ahead of a central bank meeting that may end the world’s last experiment with negative interest rates. 
Speculation that th...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das Risiko ist, dass die Inflation anzieht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848353&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.3.2024
Anfang 2023 herrschte Konsens, dass sich die US-Wirtschaft abschwächt, die Fed die Zinsen senkt und es große Chancen bei Bonds gibt. Das zeigt einfach, wie wichtig es ist, zu diversifizieren. Denn es ist sehr schwierig vorherzusagen, was an den Märkten auf kurze Sicht passi...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Börse wirklich boomt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397830380&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Alles scheint gut. Zumindest für die Anleger. Der Dax versuchte sich am Freitag einmal mehr an einem neuen Allzeithoch, das jüngste des S&P 500 stammt, Gott bewahre, schon von Dienstag. Aber die Richtung ist seit Monaten eindeutig:
Von ihren Tiefständen Ende Oktober haben der F.A.Z.-Index um 19 Proz...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Da geht doch was!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397937397&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Es gibt zwei Zahlen, die Deutschland in diesen Wochen ganz gut zusammenfassen: 97 und zehn.
97 Prozent der Deutschen erwarten, dass sich die wirtschaftliche Lage in den kommenden Monaten weiter verschlechtern wird – oder sie zumindest bleibt, wie sie ist. Was mitten in einer Rezession, wie sie das L...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street’s Model-Portfolio Boom May Hit $11 Trillion by 2028</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397826491&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Assets in model portfolios likely reached $5.1 trillion at the end of 2023 as financial advisers increasingly embrace these off-the-shelf investment strategies, according to Broadridge Financial Solutions. 
The financial technology company expects such portfolios — created by asset ma...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779502&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,92% du capital et 3,97% des droits de vote

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779479&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,92% du capital et 3,95% des droits de vote (13/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397778470&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779533&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779515&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,77% du capital et 4,99% des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779511&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,81% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397779487&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,22% du capital et des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite mit Beauty-Faktor: Fonds und ETFs mit dem Glanz von L'Oréal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397798581&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>L'Oréal macht nicht nur Frauen und Männer schöner, sondern kann auch die Portfolios von Investoren aufhübschen, ist Analyst Iain Simpson von der britischen Investmentbank Barclays überzeugt. Für den Experten ist die Aktie ein sogenannter „Compounder“, der kontinuierlich Wert für seine Aktionäre scha...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Multi-Asset-Fonds vor dem Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397797758&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Multi-Asset-Fonds investieren flexibel in verschiedene Anlageklassen und können das Anlagerisiko dadurch breit streuen. Ziel ist, eine langfristig attraktive Wertentwicklung zu erzielen und gleichzeitig Risiken zu begrenzen. Hierfür machen sich die Fonds den Sachverhalt zu Nutze, dass sich einzelne ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Munis Defy Bond Selloff, Pushing Valuations to Three-Year High</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397826498&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- By one measure, state and local government bond yields have slid to the lowest levels against Treasuries in nearly three years, with a steady push into the securities largely sheltering them from the selloff seen in other corners of fixed-income markets. 
Yields on 10-year municipal d...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hot Bank Trade for 2024 Risks Getting Caught in Basel Backlash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397813011&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It was supposed to be 2024’s hot credit trade for banks and money managers. Now US rulemakers are pouring cold water on it. 
Synthetic risk transfers were billed as the credit market’s solution to new, and potentially onerous, US bank capital rules designed to help ensure that banks h...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Philosophie des Bitcoins«Manchmal denke ich, Bitcoin ist zu schön, um wahr zu sein»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397804827&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dhanush, Udeni und die Staatspleite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397806626&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Dhanush ist zu jung, um am Leben zerbrochen zu sein; aber er ist davon gezeichnet. Er ist 17, sein Bart ist noch weich, aber sein Blick wirkt resigniert. So, als hätte er schon zu viel Schlechtes erlebt.
Morgens früh, wenn die Luft schwüler wird und die Sonne durch die Blätter der Kumbukbäume bricht...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SO KLAPPT DER EINSTIEG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787123&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Der Bitcoin hat in der Vorwoche den bisherigen Höchststand von Ende 2021 hinter sich gelassen und klettert seither von Rekordhoch zu Rekordhoch. Insbesondere dank der US-Zulassung von Spot-ETFs im Januar ist die Nachfrage derzeit enorm hoch, während mit Blick auf die Angebotsseite das Halving im Apr...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenprofis wetten auf eine Kupfer-Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808497&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 11:34:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 11:34:00
Wer in den vergangenen Monaten auf steigende Kupferpreise spekuliert hat, musste eine lange Durststrecke durchleben. Ausgehend von mehr als 9300 Dollar pro Tonne ging es zeitweise unter die Marke von 8000 Dollar.
Do...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Glashaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397835148&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Wenn es um den Standort Deutschland geht, kommen Manager derzeit gerne auf das Leistungsprinzip zu sprechen, das hierzulande bedauerlicherweise verloren gegangen sei. Man müsse ja nur auf die Debatte um die Viertagewoche schauen, heißt es. Auch Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing stimmt dieses Lied ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE SCHALTET IN RALLYMODUS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787115&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Aktie konnte sich in den ersten beiden Monaten des Jahres nicht recht für eine Richtung entscheiden. Nach der Ausbildung eines doppelten Bodens bei 11,60 Euro erfolgte aber ein neuer Angriff auf das Jahreshoch bei 12,83 Euro. Am vergangenen Montag wurde dieses nun endlich geknackt ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ackermanns Irrwege</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848345&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.3.2024 Er halte es mit Margaret Thatcher, die immer nur die guten Dinge über sich lesen wollte, bekannte Josef Ackermann vor anderthalb Jahren in einem Interview. So müsse man weniger lesen und ärgere sich nicht. Insofern sollte es niemanden verwundern, dass in Ackermanns jetzt in...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich habe keine Lust, nur eine Sekunde mit Alice Weidel zu verbringen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397937427&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Herr Christ, Sie haben sich als erster bekannter Manager und Unternehmer in Deutschland im vergangenen Jahr sehr klar gegen die AfD positioniert. Einige Unternehmen haben nun eingestimmt, viele bekennen sich aber lieber abstrakt zu den Prinzipien der Demokratie und scheuen die offene Konfrontation m...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZWEI TOP NEUAUFNAHMEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787127&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>An den Börsen läuft es weiter rund. Der DAX erreichte am Mittwoch erstmals die 18.000-Punkte-Marke und auch die TSI-Börsenampel gibt weiterhin grünes Licht. Zuletzt ist der Wert des Marktbarometers noch einmal kräftig angestiegen und notiert nun bei 1,064. Nach dem Regelwerk ist es damit weiterhin ä...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa und Verdi streben Schlichtungsverfahren in Tarifkonflikt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397792294&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa


Weitere Warnstreiks der Luftsicherheitskräfte - Ausfälle erwartet

Freitag, 15. März 2024, 07.35 Uhr: Wegen weiterer Warnstreiks des Luftsicherheitspersonals müssen sich Fluggäste in Deutschland auch am Freitag auf Einschränkungen einstellen. An den Flughäfen Hannover, Dortmund, Weeze, Dre...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorstände der Deutschen Bank müssen für Postbank-Chaos büßen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786620&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 05:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 05:21:00
Der Aufsichtsrat der Deutschen Bank hat insgesamt sechs amtierenden Vorständen und einem ehemaligen Vorstand des Instituts einen Teil der variablen Vergütung gekürzt. Am härtesten traf es Ex-Privatkundenvorstand Kar...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mexican Peso Is So Strong Investors Fear Betting Against It</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397796083&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are pushing the world’s most expensive currency to ever more dizzying heights, shrugging off the risks from interest-rate cuts, divisive elections and analyst warnings.
Mexico’s peso is the world’s best-performing major currency this year and the highest ranked on a list of ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vodafone Wraps Overhaul With €8 Billion Italy Deal, Buyback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786717&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vodafone Group Plc struck an €8 billion ($8.7 billion) deal to sell its Italian business to Swisscom AG, bringing to a close a years-long divestment effort and setting the stage for a shake-up of the fiercely competitive Italian market.
Swisscom will merge Vodafone Italia with its Fas...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr als verdreifacht: Diese deutsche Bank packt beim Tagesgeld den Zinshammer aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397791715&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bank 11 hat beim Tagesgeld den Zinshammer ausgepackt: Wer seit dem 14. März 2024 bei dem Institut ein Tagesgeldkonto eröffnet, der bekommt einen Zinssatz von 3,75 Prozent p.a. Zuvor war es gerade mal 1,00 Prozent gewesen und damit deutlich weniger. Damit ordnet sich die Bank 11 ganz weit oben im...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei „Comebacker“ und ein Debütant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397837227&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Ab sofort können auch die Videokameras der ÖFB-Spione in den Niederlanden, die ja Gruppengegner der österreichischen Nationalmannschaft bei der EURO 2024 in Deutschland sind, ihren Dienst aufnehmen. Bondscoach Ronald Koeman gab gestern seinen 26-Mann-Kader für die Testspiele gegen Schottland (21. Mä...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cost-Income-Ratios von hohen Zinsüberschüssen gepampert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397867318&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Das Aufwand-Ertrags-Verhältnis der deutschen Banken verrät viel, wenn auch nicht alles über deren strukturelle Produktivität.

Die Rollenverteilung ist klar: Großbanken müssen für ihren kostspieligen Apparat deutlich mehr Cent pro Ertrags-Euro aufwenden als viele kleinere und spezialisiertere Instit...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Libor Riggers’ Fraud Appeals Should Be Thrown Out, SFO Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397818503&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The convictions of traders over interest rate rigging are safe and shouldn’t be overturned, lawyers for the UK Serious Fraud office said, dismissing arguments that juries were unfairly influenced during separate trials.
Ex-UBS Group trader Tom Hayes and ex-Barclays Plc trader Carlo Pa...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le risque d'un statu quo de la Fed fait son apparition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397778429&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Et

si la banque centrale américaine ne baissait finalement pas ses taux cette année, en raison d'une inflation persistante et d'une croissance soutenue ? Ce scénario extrême n'est pas exclu, mais le marché peine encore à en mesurer la probabilité.

Une fois de plus, les banquiers centraux ont dû te...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes-Chef Källenius könnte zum Top-Verdiener im Dax aufsteigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397817381&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mercedes-Chef Ola Källenius könnte mit einer Vergütung von 12,74 Milionen Euro im vergangenen Jahr zum Spitzenverdiener unter den Top-Managern der grössten börsennotierten Unternehmen aufgestiegen sein. Der Stuttgarter Autobauer meldete in seinem am Freitag veröffentlichten Vergütungsbericht für den...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787148&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Stephan Leithner wird zum 1. Oktober Co-Chef der Deutschen Börse und soll zum Jahreswechsel die alleinige Führung des Börsenbetreibers übernehmen. Der Aufsichtsrat ernannte den 57-Jährigen vergangenen Freitag für die Dauer von fünf Jahren zum CEO. Bis zum Ausscheiden des amtierenden Konzernchefs The...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehn Prozent Frauen in den Vorständen als Ziel – bloß oder immerhin?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397797527&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 10:05:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 10:05:03
Die deutschen Sparkassen haben sich für den Anteil von Frauen in den Vorständen eine Zielquote gegeben. Bis 2027 soll jeder zehnte Vorstandsposten durch eine Frau besetzt sein. Sparkassenpräsident Ulrich Reuter betr...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NordLB erwartet Gewinnrückgang – und eine Trendwende bei Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397794591&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 08:16:51 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 10:57:23
Die Norddeutsche Landesbank (NordLB) profitiert von den gestiegenen Zinsen und dem Ausbau ihres Geschäfts. Der Vorsteuergewinn hat sich im vergangenen Jahr mehr als verdoppelt auf 271 Millionen Euro, wie das Hannove...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Anleger beim Börsengang beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787412&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 05:48:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 05:48:00
Der deutsche Aktienmarkt bereitet sich auf den größten Börsengang seit dem der Porsche AG vor: Das Kosmetikunternehmen Douglas hat am Montagabend seinen Börsenprospekt veröffentlicht. Der erste Handelstag (Erstnotiz...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konferenz Europe 2024 Krise um Krise stellen die europäische Einheit auf die Probe. Kann Europa das schaffen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397817036&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Im Jahr der EU-Parlamentswahlen und der US-Präsidentschaftswahlen steht die Europäische Union an einem Scheideweg. Krise um Krise stellen die Einheit auf die Probe und verlangen nach praktikablen Lösungen – egal, ob es um Politik, Wirtschaft oder den gesellschaftlichen Zusammenhalt geht. Die Kernfra...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>