<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Höhere Strafen und mehr Sonderbeauftragte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8846538553857362408</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
Fast 40 Mill. Euro an Bußgeldern hat die deutsche Finanzaufsicht im vorigen Jahr verhängt und damit vier Mal so viel wie 2023, wie aus dem jüngst veröffentlichten Jahresbericht der Behörde hervorgeht. Die Frankfurter Rechtsanwaltskanzlei Richter hatte, basierend auf Bußgeldbekanntmachu...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank lotet Entschlackung von Regulierung aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10745797606445969581</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Gerade kleinere Banken sollen von Vereinfachungen in der Regulierung und weniger bürokratischem Aufwand profitieren, sagt Michael Theurer. Vorstöße für entsprechende Verschlankungen seien bereits im Gange oder würden eruiert. Er machte aber auch klar: An Mindeststandards wird nicht gerüttelt.

Die D...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Renten konservativ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12460787078660211309</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Markus Söders Bekenntnis zu den Sparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5945908543197448694</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die Finanzgruppe spricht über ihre Zukunft. Bislang widersetzt sie sich jeglicher Disruption. Bayerns Ministerpräsident überrascht die Zuhörer

Wenn Manager großer Banken oder forsche Fintech-Unternehmer von Deutschland als Sparkassenland sprechen, ist das ganz sicher nicht als Kompliment gemeint. I...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falsche Promis jagen Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1026589492078348511</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>ANLAGE Auf Social Media grassieren aktuell Accounts, die mit gestohlenen Identitäten bekannter Finfluencer und Journalisten versuchen, Anleger zu betrügen. Schutzlos sind die User aber nicht

von B. Heimlich, N. Jacobsen
Es ist schon fast ein Klassiker des Internets: Eine aus dem TV bekannte Person ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entspannt gewinnen bis 2050</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8547483565883126443</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Regelmäßig, langfristig und breit gestreut: So lauten die Schlüsselworte für erfolgreiche Geldanlage. Vor allem in unsicheren Zeiten wie diesen lohnen sich langfristige Sparpläne mit den richtigen Fonds

Zum Tiefpunkt kaufen und dann verkaufen, wenn ein Aktienkurs den Höhepunkt erreicht – der Traum ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spuren der US-Zölle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13385828589480383825</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die USA wirbeln derzeit mit ihrer erratischen Handelspolitik die Märkte durcheinander. Welche Auswirkungen auf Branchen und Regionen hat das und was bedeutet das für Anleger?

Die US-Regierung hat seit dem 2. April mit ihrer unberechenbaren Zollpolitik die Wirtschaftswelt in Atem gehalten. Auch an d...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäische Aktien als Nutznießer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16566383705321457714</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Amundi Stoxx Europe 600 UCITS ETF bietet Zugang zu großen und mittelgroßen Unternehmen der europäischen Industrieländer. Anders als in den USA liegt die Erwartung zum Wirtschaftswachstum der Region im grünen Bereich. Zudem weist der Index des ETFs eine ausgewogenere Sektorenverteilung als die gä...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will gegen Turbos vorgehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17741814130025326802</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dmoh.
FRANKFURT. Wegen erheblicher Bedenken für den Anlegerschutz plant die Finanzaufsicht Bafin eine Produktintervention gegen Turbo-Zertifikate. Wie die Behörde mitteilte, sehe sie von einem Produktverbot ab. Marktuntersuchungen hätten jedoch ergeben, dass drei Viertel der Anleger mit Turbo-Zertif...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10685767068621481327</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Als Sam Altman im Februar während des Pariser KI-Gipfels den Start-up-Campus Station F besuchte, wurde er von Frankreichs KI- und Digitalstaatssekretärin Clara Chappaz mit einer Fangfrage begrüßt: „Sag mir, bist du ein Hundemensch oder ein Katzenmensch?“, wollte sie von dem OpenAI-Chef wissen.
Um de...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu viel Turbo für die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6706826376322506285</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Einige Zertifikate locken mit schnellen Gewinnen – doch für viele Privatanleger endet das mit Verlusten. Die Aufsicht zieht nun Konsequenzen.

Von einer klassischen Geldanlage kann keine Rede sein, wenn Anleger sogenannte Turbozertifikate erwerben. Wer sein Erspartes in solche hochspekulativen Papie...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet wirtschaftliche Stagnation 2025 in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5567423710843198704</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Bundesbank sieht in diesem Jahr vorerst weiterhin keinen spürbaren Aufschwung in Deutschland. «Wir erwarten auch für 2025 eine schwache wirtschaftliche Entwicklung, was man als Stagnation bezeichnen könnte», sagte Präsident Joachim Nagel am Rande des G7-Treffens der Finanzminister und Notenbankc...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardenverluste: Bafin geht gegen Zertifikate vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11454102791993448499</link>
<author>Capital+</author>
<description>Deutsche Privatanleger haben mit Turbo-Zertifikaten Milliarden an Verlusten eingefahren. Anleger brauchen daher bald einen Zertifikate-Führerschein, verfügt die Finanzaufsicht Bafin

Absicherung im Depot kostet immer Geld. Besonders teuer kann es werden, wenn Turbo-Zertifikate (auch Knock-Out-Option...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin geht gegen Handel mit Turbo-Zertifikaten vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15862125008600069503</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Bafin möchte den Handel mit Turbo-Zertifikaten einschränken, um Anleger zu schützen. Und: 22 Krankenkassen stehen ohne Rücklagen da, der Pflegeversicherung fehlen 1,65 Milliarden Euro.

Laut einer Untersuchung der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) haben drei von vier Kunden...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bankchef Jamie Dimon warnt vor Stagflation in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11860893741952303111</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Chef der größten US-Bank will eine Kombination aus schwacher Konjunktur und hoher Inflation in den USA nicht mehr ausschließen. Im Gegensatz zu Trump befürwortet er den Kurs der Fed.

Der Chef der größten US-Bank warnt vor einer Stagflation in den USA. Angesichts der Risiken wolle er eine Kombin...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMS Osram: So setzen Anleger optimal auf den Turnaround</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2799723611765731717</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Viele Jahre lang ging es mit AMS Osram nur nach unten. Doch bei einem erfolgreichen Umschwung noch in diesem Jahr könnte die Aktie könnte nach oben ausbrechen.

Georg Pröbstl
«Der Markt hat immer recht.» Diese alte Börsenweisheit drängt sich beim Blick auf AMS Osram auf. Vor fünf Jahren übernahm der...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CS-UBS-Notfusion CS-Kleinaktionäre ziehen Bund vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12911067567775441443</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ein Ehepaar sieht sich vom Bundesrat durch geschönte Aussagen zur Credit Suisse getäuscht. Es fordert 56’000 Franken Schadenersatz und wirft dem Bund vor, er habe unbegründet Notrecht angewendet.

In Kürze:
Ein Ehepaar fordert vom Bund 56’000 Franken Schadenersatz für seine CS-Aktienverluste.
Die Kl...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verschärft Regeln für Turbo-Zertifikate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12296877901481873817</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Drei Viertel der Kleinanleger verlieren mit Turbo-Zertifikaten durchschnittlich 6.400 Euro. Mit drei neuen Maßnahmen will die Finanzaufsicht den Handel nun strenger regulieren.

Die Bafin will den Handel mit Turbo-Zertifikaten strenger regulieren. Der Grund: Eine Marktuntersuchung der Finanzaufsicht...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel bekommt meine Frau nach der Scheidung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12147544255659160532</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat sich von seiner Frau getrennt. Strittig ist, wie viel nun wem zusteht. Muss er sich auf ihre Angaben zum Vermögen verlassen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steue...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Manager lobt Wachstum, Kleinaktionäre sind unzufrieden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12753696513180587746</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Deutsche Bank umgarnt Investoren mit mehr Dividende. Doch bei Kleinaktionären dominiert die Kritik. Das betrifft vor allem zwei Punkte. Und ein prominenter Redner schwänzt.

Die Vorzeichen für die Hauptversammlung der Deutschen Bank waren gemischt: Einerseits hat ein teurer Rechtsstreit mit ehem...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Open AI tüftelt mit Ex-Apple-Chefdesigner Jony Ive an KI-Geräten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5538985553902473846</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das KI-Unternehmen will für seine Anwendungen eigene Geräte herstellen. Dafür kauft Open AI das Start-up vom legendären Designer.

Handelszeitung
Open AI übernimmt das Start-up für künstliche Intelligenz namens io in einem fast 6,5 Milliarden Dollar schweren Deal. Das Start-up hat der ehemalige Appl...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity-Klassiker feiert Comeback und Skandinavien-Fonds überragt bei Neulingen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11880061287346175269</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das neue Scope-Fondsrating zeigt: Ein Fidelity-Klassiker kehrt nach langer Schwächephase zurück an die Spitze, während ein nordischer Rentenfonds direkt von 0 auf 1 steigt.

Im volatilen Börsenumfeld des April 2025 haben europäische Aktien und deutsche Titel überraschend gut abgeschnitten, während c...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verschärft Regeln für Handel mit Turbo-Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18400949242001868598</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Verbraucherschützer halten Zertifikate für undurchsichtig und teuer, teilweise verlieren Privatanleger viel Geld. Die Finanzaufsicht will den Handel mit bestimmten Produkten nun einschränken.

Die Finanzaufsicht Bafin will mit strengeren Regeln Privatanleger vor Verlusten bei bestimmten Wertpapieren...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Googles Kampf gegen den Kodak-Effekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1047772249584902651</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Google-Chef Sundar Pichai will die KI-Revolution anführen. Für Nutzer bedeutet das: Sie zahlen nicht nur mit Daten, sondern künftig für viele Annehmlichkeiten auch mit Geld.

ImIm August feiert Sundar Pichai sein zehnjähriges Dienstjubiläum an der Spitze von Google. An Profit hat es unter dem gebürt...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Handel mit Turbo-Zertifikaten einschränken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17981306363592137223</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aufseher Thorsten Pötzsch sagt im Interview, warum die Finanzaufsicht den massenhaften Verkauf dieser Produkte strenger reglementieren will – und wie viel Geld Anleger damit verloren haben.

Die Finanzaufsicht Bafin will das Geschäft mit Turbozertifikaten einschränken. Dabei handelt es sich um Finan...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fitch erhöht Rating-Ausblick für UBS auf positiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8387587613345750884</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Agentur Fitch erhöht den Rating-Ausblick für die UBS aufgrund der fortschreitenden Integration der Credit Suisse auf positiv von stabil.

Die Agentur Fitch hat den Ausblick für die Ratings der UBS Group AG (UBS), der UBS AG und von UBS Switzerland AG auf 'positiv' von 'stabil' erhöht. Das langfr...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Water Is Top Nature-Related Risk to European Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16569607665151525914</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Water has emerged as the single biggest nature-related risk to euro area economy, according to the European Central Bank and researchers at the University of Oxford.
Surface water scarcity alone puts almost 15% of the euro area’s economic output at risk, Frank Elderson, a member of th...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Stay Cautious Despite Inflation Nearing 2%, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2529243501929214380</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must remain vigilant, despite almost having returned inflation to 2%, Governing Council member Joachim Nagel said.
The Bundesbank chief said Thursday that policymakers are only “at the beginning” of understanding the full implications of President Donald Trum...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Some ECB Officials Saw April Rate Cut as Frontloading June Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10171411740202450638</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- April’s reduction in borrowing costs was considered by some European Central Bank officials as bringing forward a cut that had earlier been expected to come in June, according to an account of the meeting.
“Recent events had convinced these members that cutting interest rates at the c...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank Backs Delay to Trading Rules for European Lenders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=339407987490717944</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s Bundesbank said Europe should delay new global capital requirements for banks’ trading businesses and could eventually consider permanent changes to them.
“It’s certainly sensible to wait until it’s clear what the US will do,” Bundesbank executive board member Michael Theure...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Vujcic Says Inflation Is Slowly Converging to 2% Target</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6235196049187131366</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Boris Vujcic said consumer-price growth is heading toward the 2% goal.
“Inflation is slowly but systemically converging to our target,” he said in Opatija, Croatia. “We expect to get close to that target at the end of 2025, and to reach t...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17631071217988532418</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swen Capital Partners lance un fonds infra pour les particuliers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13840144742185831474</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Gaétan Pierret

Pour démocratiser son expertise historique, la société de gestion s'est associée à Abeille Assurances et la Maif.

Lenancementd'infrastructuress'ouvredeplusenplus aux particuliers. Après Schroders et Eiffel, Swen Capital Partners se lance à son tour sur ce marché assez peu attaqué ju...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS en passe de perdre son bras de fer avec le gouvernement suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17549408247502868736</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La banque helvète, qui s'oppose avec véhémence depuis plusieurs mois au projet de relèvement des exigences en capital de Berne, semble mal engagée pour obtenir gain de cause.

Chou blanc. Malgré ses efforts, UBS ne semble pas bien partie pour obtenir un quelconque allègement dans un projet de loi qu...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>