<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>SK Hynix Sells Full 2026 Chip Slate in Strong AI Demand Sign</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6806231966174121713</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- SK Hynix Inc. reported a 62% jump in profit and revealed it’s sold its entire memory chip lineup for next year, illustrating how a global AI infrastructure buildout is ratcheting up sector-wide demand.
The top supplier of high-bandwidth memory to Nvidia Corp. plans to devote far more ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turbulente Zeiten für Mercedes, BMW und Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16958039659884156403</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Die Autoindustrie kämpft derzeit an vielen Fronten. Zum schwächelnden Markt kommen hohe Kosten für die Transformation, das Zollkarussell, dem Donald Trump einen gehörigen Kick verlieh, zu viele Werke in Europa – und nun noch die Chipkrise, ausgelöst durch die Turbulenzen beim niederländischen Chip-H...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>100 Euro pro Monat, in 19 Jahren Millionär – Fonds mit sagenhaften Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13442967319527065578</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Sie ist ständig auf der Suche nach den besonderen Ideen. Nach Unternehmen, deren Gewinne in Zukunft exponentiell wachsen, und nach Aktien, die ihren Wert verzehnfachen oder sogar noch stärker steigen können. Mit dieser Vision hat Cathie Wood einen neuen Anlagestil geprägt und aktiv gemanagte Indexfo...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In die Verteidigung investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8874033907587473635</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Waffenstillstand im Gazastreifen gilt als Hoffnungsschimmer. Doch der russische Angriffskrieg gegen die Ukraine und seine Bedrohung für Europa lassen die weltweiten Verteidigungsausgaben weiter steigen. Die Nato-Staaten haben sich verpflichtet, ihre Militärausgaben bis 2035 auf fünf Prozent des ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Risiko von Panikverkäufen steigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8117411709809883050</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Mangelnden Optimismus kann man der deutschen Regierung nicht vorwerfen. Nach zwei Jahren mit schrumpfender Wirtschaftsleistung und Stagnation in diesem Jahr soll es 2026 mit der Wirtschaft endlich wieder bergauf gehen. In ihrer Herbstprognose geht die Bundesregierung davon aus, dass die Wirtschaftsl...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gerresheimer tauscht Konzernchef aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6523709821058657449</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der frühere Konzernchef Uwe Röhrhoff ist ab November Interimschef bei Gerresheimer . Röhrhoff folgt auf Dietmar Siemssen, der im Einvernehmen mit dem Aufsichtsrat sein Amt als Vorsitzender nach sieben Jahren Ende Oktober niederlegt, wie das Unternehmen am Dienstag mitteilte.
„Wir freuen uns sehr, da...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI beeinflusst diese Branchen zunehmend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1259076494565756067</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Zukunftsfragen könnten größer nicht sein. Stehen in Deutschland wegen Künstlicher Intelligenz (KI) drei Millionen Berufstätige vor einem Jobwechsel? Welche Jobs werden sich durch KI massiv verändern? Und welche sogar ganz wegfallen?
Forschungsinstitute, Beratungsagenturen und selbst ernannte Job...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Escape-Room im Geldmuseum – Finanzwissen spielerisch testen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5942565492205610804</link>
<author>stern.de</author>
<description>Worauf sollte ich achten, wenn ich Geld sparen oder mir welches ausleihen will? Welcher Preis ist der günstigste? Was taugen Finanzinformationen im Internet? In einer Art Escape-Room bei der Bundesbank können Spielerinnen und Spieler gemeinsam Antworten auf solche Fragen finden. Die Zeit drängt: Nac...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEMV und Fonds Finanz stellen KI-Agenten für Maklersoftware vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9722431176793971047</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein KI-gesteuerter Agent, der ein Maklerverwaltungsprogramm bedient: Das soll der neue „Maklerverwaltungsagent“ (MVA) von DEMV und Fonds Finanz leisten können. Der Deutsche Maklerverbund und der MünchnerMaklerpool stellen ihn aktuell auf der Dortmunder Vertriebsmesse DKM vor.
Der MVA sei mehr als ei...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Meldeschwelle für Eigengeschäfte deutlich anheben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2329089818947533827</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) plant, die Meldeschwelle für Eigengeschäfte von Führungskräften börsennotierter Unternehmen von derzeit 20.000 Euro auf 50.000 Euro anzuheben. Die neue Regelung soll zum 1. Januar 2026 in Kraft treten.
Hintergrund der geplanten Änderung ist...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Food Inflation Must Continue to Come Down</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3866302268230193188</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said officials must ensure food inflation eases. 
Speaking at a market in Florence, where the ECB is about to start a two-day policy meeting away from its Frankfurt base, Lagarde said food inflation is “still up and it’s more up than” ...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackstone, Saudis’ Humain Ink $3 Billion Data Center Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17620399393297020071</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private equity giant Blackstone Inc. is partnering with Saudi Arabia’s new artificial intelligence company, Humain, to build data centers in the kingdom with an initial investment of about $3 billion.
AirTrunk, owned by Blackstone and Canada Pension Plan Investment Board, will work al...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Fink Sees Case for Crypto, Gold as ‘Assets of Fear’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2574283599875426152</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Chief Executive Officer Larry Fink said investors are flocking to alternative assets like precious metals and cryptocurrencies as they’ve grown increasingly worried about the growing piles of government debt around the world. 
“Owning crypto assets or gold are assets ...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman, BlackRock Sign Up to Trial Circle’s Arc Blockchain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12338910331378185012</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Stablecoin issuer Circle Internet Group Inc. has launched the test version of its Arc blockchain, with companies including Goldman Sachs Group Inc, BlackRock, Apollo Global Management Inc, Anthropic PBC and Intercontinental Exchange Inc signing up to trial the technology.
Arc — which ...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit Plans to Pull Client Money From Amundi by Mid-2027</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10356709915560529024</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UniCredit SpA is rapidly cutting the amount of client money it invests through Amundi SA and wants to reduce the level to almost zero in less than two years, reflecting the Italian lender’s frustration with the fees it pays under an asset management deal that is coming up for renewal....</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumers’ Inflation Expectations Broadly Unchanged</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14278051226003719498</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations among euro-area consumers were little changed in September, supporting the European Central Bank’s plan to keep interest rates on hold. 
Prices were seen rising 2.7% over the next 12 months, down from 2.8% in August, according to a monthly survey released Tuesda...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UniCredit will Fonds-Deals mit Amundi fast vollständig aufgeben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2423783560037760265</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-10-28/unicredit-will-fonds-deals-mit-amundi-fast-vollstandig-aufgeben (Bloomberg) -- Die italienische Großbank UniCredit fährt die Investments von Kundengeldern über die Fondsgesellschaft Amundi zurück — und will sie innerhalb von weniger als zwe...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besonders gefährlich für Anleger: BaFin warnt vor Betrug, der Sie viel Geld kosten kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18025699101896190403</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Betrug mit Online-Investmentchancen nimmt immer weiter zu. Nun warnt die BaFin vor einer besonders perfiden Masche, die Anleger einiges an Geld kosten kann.
Die Zahl der Betrugsfälle im Internet nimmt immer weiter zu und so auch die Zahl der Betrugsfälle. Nun warnt die BaFin vor einer besonders perf...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„2009 mussten wir alle überzeugen – heute ist es ein Milliardenmarkt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7820399921711573874</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Frau Haller, Sie sind seit über 16 Jahren bei Ares. Sie haben den europäischen Direct-Lending-Markt praktisch von Anfang an miterlebt. Wie war das damals 2009?Aileen Haller: Als ich hier anfing in 2009, gab es schlicht keinen Direct-Lending-Markt in Europa. Die Mittelstandsfinanzieru...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>