<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BNP Says It Is No Longer Doing Bond Deals for Oil and Gas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408956115&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA says it’s no longer participating in conventional bond issuances in the oil and gas sector, as the European Union’s largest bank adds to its list of restrictions on fossil-fuel clients. 
BNP spelled out the status of its policy in response to written questions from Pari...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma Chief Pushes Full Capital Backing of UBS’s Foreign Units</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408948757&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The new chief executive of the Swiss banking watchdog Finma said UBS Group AG should provide 100% capital backing to its foreign units, a move that aligns with the government’s plans to significantly increase the bank’s capital requirements.
“The Credit Suisse crisis starkly illustrat...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Insurers Cool on Private Credit as Rates Rise, BaFin Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408934016&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German insurers are becoming less enthusiastic about private credit as rising interest rates make asset classes with higher liquidity more attractive, according to the country’s top financial regulator.
“I see the investment volume stagnating,” said Julia Wiens, who leads insurance su...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe Needs Simpler, Not Laxer Financial Rules, BaFin Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408923416&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Union needs less complex regulation to help banks and investors fund the overhaul of its economy, Germany’s top financial watchdog said, while pushing back against calls to soften capital standards.
“We should systematically simplify and streamline regulation, and elimina...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Zone Wage Concerns Keep ECB Cautious on Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408914721&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Robust early-year wage growth for euro-area workers will do little to calm the nerves of European Central Bank officials pondering how much they can lower interest rates.
Data from the bloc’s largest economies suggest increases in negotiated pay failed to slow significantly in the fir...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS muss abwickelbar bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408963061&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.5.2024 Reuters Zürich – Die Schweizer Finanzmarktaufsicht will sicherstellen, dass die Großbank UBS im Fall eines Zusammenbruchs abgewickelt werden könnte. „Im Falle der UBS gäbe es im Notfall nämlich keine Alternative mehr, wie eine Übernahme durch eine andere Bank“, erklärte der...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zertifikate-Boom treibt BaFin um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408963059&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Renaissance von Zertifikaten für Privatanlegern scheucht nicht nur Verbraucherschützer auf. Auch die BaFin nimmt nach Worten ihres Präsidenten Produkte und Vertriebspraxis unter die Lupe. Die durch Wertberichtigungen auf die Eigenanlage teilweise aufgebrauchten Reserven behält die Aufsicht ebenf...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufsicht warnt vor vielfältigen Finanzrisiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408963066&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.5.2024
wbr Frankfurt
– Mit seinem Fokus auf Risikoanalyse, Systemaufsicht und Krisenmanagement sitzt Adam Ketessidis quasi im Zentrum der deutschen Finanzaufsicht. Der Abteilungsleiter und Jurist, der vor fast 20 Jahren bei der BaFin anfing, hat auf dem Retail-Bankentag der Börsen...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Schulden für bessere Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408963072&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.5.2024
wf Berlin –
Ökonomen von Arbeitgeber-und Gewerkschaftsseite dringen auf eine schuldenfinanzierte Sanierung der öffentlichen Infrastruktur. Rund 600 Mrd.
Euro über zehn Jahre sind dafür nötig, haben Michael Hüther, Direktor des arbeitgebernahen IW Köln, und Sebastian Dullien...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Euroland Aktien LowRisk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408963097&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Präsident Branson: Finanzregulierung entschlacken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408924460&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Branson betonte, es gehe nicht darum, die Umstellung auf eine klimafreundlichere Wirtschaft mit laxeren Kapitalanforderungen für Finanzinstitute zu erkaufen. «Wir dürfen die Kalibrierung der Regulierung nicht schwächen, sonst bereiten wir den Boden für die nächste Finanzkrise. Aber wir müssen die Ko...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwartet Belebung der Schweizer Wirtschaft 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408926396&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In der am Dienstag veröffentlichten Studie zur Wirtschaftsentwicklung in der Schweiz hält die Grossbank an ihrer bisherigen Prognose für das BIP-Wachstum 2024 von 1,3 Prozent fest. Während die Industrie weiter unter Druck stehen dürfte, sei der solide Konsum eine Stütze.
Im nächsten Jahr könne dann ...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftsinstitute sehen grossen Investitionsbedarf in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408932231&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Studie kommt mitten in schwierigen Verhandlungen innerhalb der Bundesregierung über den Bundeshaushalt 2025. Die FDP pocht darauf, dass die im Grundgesetz verankerte Schuldenbremse eingehalten wird. Diese sieht neue Schulden nur in einem begrenzten Umfang vor.
Dullien sagte, angesichts eines Inv...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt boomenden Zertifikate-Markt unter die Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408932224&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Unter anderem Sparkassen und Genossenschaftsbanken haben Kundinnen und Kunden im vergangenen Jahr massenhaft Zertifikate verkauft. Ein Zertifikat ist eine Schuldverschreibung, deren Wertentwicklung wiederum von der Wertentwicklung eines zugrundeliegenden Basiswerts abhängt - etwa Aktien eines bestim...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Ungewöhnliche Machtballung im Grossaktionariat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408932214&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Kürzlich berichtete ich von einem ungewöhnlichen Neuzugang im Grossaktionariat der UBS. Die Fon...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwartet Belebung der Schweizer Wirtschaft 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408932211&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In der am Dienstag veröffentlichten Studie zur Wirtschaftsentwicklung in der Schweiz hält die Grossbank an ihrer bisherigen Prognose für das BIP-Wachstum 2024 von 1,3 Prozent fest. Die Schwäche in der Industrie sei mittlerweile recht ausgeprägt, der solide Konsum sei aber eine Stütze, heisst es. Ins...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Institute sehen grossen zusätzlichen Investitionsbedarf in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408940646&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Studie kommt mitten in schwierigen Verhandlungen innerhalb der Bundesregierung über den Bundeshaushalt 2025. Die FDP pocht darauf, dass die im Grundgesetz verankerte Schuldenbremse eingehalten wird. Diese sieht neue Schulden nur in einem begrenzten Umfang vor.
Dullien sagte, angesichts eines Inv...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihe: UBS Group AG nimmt 335 Mio Franken für maximal 6 Jahre auf (6NC5)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408940640&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>pre
(AWP)...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Anlegergerechter Vertrieb?“ Bafin nimmt boomenden Zertifikate-Markt unter die Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408937358&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>„Wir nehmen dieses Thema sehr ernst und schauen es an“, sagte der Präsident der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin), Mark Branson, am Dienstag in Frankfurt. Die Bafin sei dabei, sich ein genaueres Bild davon zu schaffen, ob Produktangebot und Vertrieb von Zertifikaten „im Einklan...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Prädikate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408924752&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>GÜTESIEGEL
ECOreporter-Siegel
Vom gleichnamigen Magazin wird das Siegel für Produkte aus der nachhaltigen Geldanlage in den drei Kategorien Banken, Institutionelle und Finanzprodukte aus Deutschland vergeben.
FNG-Siegel
Das FNG-Siegel gilt als Qualitätsstandard für die Zertifizierung nachhaltiger Fo...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin - Wie Branson gegen den Bedeutungsverlust kämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408988436&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Eine weitere Europäisierung der Finanzaufsicht mache die "Märkte nicht per se tiefer, liquider und effizienter", warnte BaFin-Präsident Mark Branson auf der Jahres-PK seiner Behörde in Frankfurt.

Eine stärkere Zentralisierung der Finanzaufsicht sei deshalb nur dann sinnvoll, wenn die Aufgaben auf E...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland fehlen 600 Milliarden Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408974205&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Karsten Seibel
Es klingt nach einem bequemen Weg für die Politik. Statt mühsam in den Haushalten von Bund und Ländern zu sparen, schlagen zwei der führenden Ökonomen des Landes eine gewaltige Neuverschuldung vor.
Es soll ein neues „Sondervermögen“ à la dem für die Bundeswehr werden – nur sehr viel g...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Bürokratie abbauen: Zweifel sind angebracht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408958490&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bafin-Präsident Mark Branson hört endlich auf manche berechtigte Klage über seine Behörde. Kleine Banken sollen nach seinen Worten nicht mehr so viele Risikokennziffern an die Finanzaufsicht melden müssen wie große Kreditinstitute – und auf manches könne ganz verzichtet werden, weil es nicht relevan...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht hegt Verdacht : Bafin prüft den Verkauf von Zertifikaten durch Banken und Sparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408953946&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin schaut Sparkassen und Banken beim Verkauf von Zertifikaten stärker auf die Finger. Am Jahresanfang 2024 hatten in Deutschland 112 Milliarden Euro in diesen zum Teil komplexen, oft nur wenige Monate laufenden Bankschuldverschreibungen gelegen, nach Angaben des Bundesverbandes...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment: Nichtentlastung des Deutsche-Bank-Vorstands ist überzogen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408928536&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Als Vereinsmitglied überlegt man sich normalerweise sehr genau, wenn man den Vorstand nicht entlastet. Schließlich ist man meist dankbar über die geleistete Arbeit, auch wenn man selbst manches anders gemacht hätte. Zwar ist die Aktiengesellschaft (AG) auch eine Art weiterentwickelter Verein, aber h...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Großbank UBS empfiehlt europäische Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408925446&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die UBS##chartIcon favorisiert europäische Aktien gegenüber solchen aus den USA. Das Geldhaus nennt gleich mehrere Gründe für seine aktualisierte Einschätzung. Bemerkenswert ist das laut dem Bericht, weil die US-Börsen die europäischen Märkte bei den Kursgewinnen meist übertreffen. Das liegt auch an...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Möglichkeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408710196&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Luft wird dünner“ ist der Titel unseres Kapitalmarktberichts aus dem April gewesen. Gemeint war der Aktienmarkt. In den Monaten zuvor waren die großen Indizes wie am Lineal gezogen gestiegen. Dass es immer so weitergeht, ist angesichts der mittlerweile erreichten Bewertungsniveaus eher unwahrsch...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwellenländer profitieren“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408710200&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>In den vergangenen Wochen hat man zarte Ansätze einer weltkonjunkturellen Belebung gesehen. Wer profitiert?
Thomas Kruse: Wachstum haben wir vor allen Dingen bei den Emerging Markets. Und natürlich in Amerika, wobei es da keine Belebung ist, sondern die Konjunktur bleibt robust. Dennoch sind wir ehe...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breites Spektrum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408710205&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Fonds: Staatsanleihen zuerst, dazu Firmenbonds gehobener Bonität: Durch Auswahl von Papieren und Laufzeiten plus einer angemessenen Diversifizierung sollen möglichst attraktive Renditen erzielt werden. Das Management folgt dabei keinem Index, sondern setzt auf eigene Analyse. Der Pool des amerik...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei Aktien einen kühlen Kopf bewahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408710211&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Aktienmärkte zeigen sich nach den deutlichen Kursgewinnen der vergangenen Monate anfällig für Rücksetzer. Doch das ist kein Grund für Nervosität. Schwankungen gehören zum Kapitalmarkt und sollten Anleger nicht von einem Investment in Aktien abhalten. Derzeit bestimmt die robuste US-Konjunktur di...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reife Früchte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408710246&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Fast zehn Prozent Tagesgewinn ist für eine Bankaktie nicht nur außergewöhnlich hoch, sondern auch das dickste Plus seit März 2023. Der Zusammenschluss mit der Credit Suisse scheint den Eidgenossen gutzutun: UBS-Chef Sergio Ermotti präsentiert bei der Vorlage der Quartalszahlen einen Milliardengewinn...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scholz mahnt zum Sparen und will Mindestlohn von 15 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408956818&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>loe. Berlin. Der 2. Mai war der Stichtag. Bis dahin wollte Finanzminister Christian Lindner (FDP) von seinen Kabinettskollegen wissen, wie sie ihre Ausgabenwünsche für das kommende Jahr eindampfen. Etliche von SPD und Grünen geführte Ministerien erklärten daraufhin jedoch wortreich, warum Sparen bei...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Formalistische Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408956847&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bafin-Präsident Mark Branson hört endlich auf manche berechtigte Klage über seine Behörde. Kleine Banken sollen nach seinen Worten nicht mehr so viele Risikokennziffern an die Finanzaufsicht melden müssen wie große Kreditinstitute – und auf manches könne ganz verzichtet werden, weil es nicht relevan...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Beratung beim Verkauf von Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408956846&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin schaut Sparkassen und Banken beim Verkauf von Zertifikaten stärker auf die Finger. Am Jahresanfang 2024 hatten in Deutschland 112 Milliarden Euro in diesen zum Teil komplexen, oft nur wenige Monate laufenden Bankschuldverschreibungen gelegen, nach Angaben des...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finma wünscht schärfere Regeln für UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408956845&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>rit.
Zürich. Die Schweizer Finanzmarktaufsicht (Finma) pocht darauf, dass die Großbank UBS im Fall eines Zusammenbruchs geordnet und ohne den Einsatz des Staates abgewickelt werden kann. Denn im Notfall stünde keine (privatwirtschaftliche) Alternative wie eine Übernahme durch eine andere Bank zur Ve...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht prüft Zertifikate-Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409018027&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON NINA LUTTMER
Die Finanzaufsicht Bafin nimmt den Vertrieb von Zertifikaten durch Kreditinstitute an Privatanlegerinnen und Privatanleger unter die Lupe. „Wir schauen uns das genau an“, sagte der für die Wertpapieraufsicht zuständige Exekutivdirektor Thorsten Pötzsch am Dienstag vor Journalistinne...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Kanzler mischt sich ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409018023&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die Reaktion ließ nicht lange auf sich warten. Kurz nachdem sich der Bundeskanzler in einem „Stern“-Interview für eine schrittweise Erhöhung des Mindestlohns auf 15 Euro ausgesprochen hatte, hielt Arbeitgeberpräsident Rainer Dulger dagegen. „Wenn Politik und Gewerkschaften weiter die Verhandlungen z...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Intelligenz für Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408947989&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Künstliche Intelligenz ist weltweit der größte digitale Hype, birgt sie doch enormes Potenzial für Unternehmen. Doch welche Lösungen werden bereits wo in Unternehmen eingesetzt?
Mit dem klugen Schachzug, künstliche Intelligenz (KI) für jedermann zum Angreifen zur Verfügung zu stellen, wurde ein Hype...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Verkauf von Zertifikaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408967910&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin kündigt an, den massenhaften Verkauf von Zertifikaten durch Sparkassen und Genossenschaftsbanken zu untersuchen. „Wir nehmen dieses Thema ernst und schauen das natürlich an“, sagte Bafin-Chef Mark Branson am Dienstag auf der Bilanzpressekonferenz der Behörde. Die ...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldwäsche-Skandal – Bafin prüft Vorgänge bei der Postbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408959055&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-14 18:50:43 letzte Aktualisierung: 2024-05-14 18:50:43
Die Finanzaufsicht Bafin untersucht die verdächtigen Vorgänge bei mehreren Post-Partnerfilialen der Postbank. Dabei sieht sich die Behörde offenkundig auch die Postbank selbst an.
„Wir nehmen das Thema sehr ernst, u...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Chef fordert einfachere Finanzregulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408938624&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-14 12:42:22 letzte Aktualisierung: 2024-05-14 12:42:22
Die deutsche Finanzaufsicht Bafin setzt sich für eine Entschlackung der Regulierung in Europa ein. „Wir sollten Regelwerke systematisch vereinfachen, entschlacken und von Überlappungen befreien“, forderte der Präsid...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Finma-Direktor – UBS muss abwicklungsfähig sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408930784&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-14 10:49:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-14 10:49:03
Die Schweizer Finanzmarktaufsicht will sicherstellen, dass die Großbank UBS im Fall eines Zusammenbruchs abgewickelt werden könnte. „Im Falle der UBS gäbe es im Notfall nämlich keine Alternative mehr, wie eine Übern...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Chef Branson fordert einfachere Regeln für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408920700&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-14 08:02:56 letzte Aktualisierung: 2024-05-14 08:02:56
Die deutsche Finanzaufsicht Bafin fordert einfachere Regeln für Banken und Finanzdienstleister in Europa. „Wir müssen die Komplexität unserer Regulierung reduzieren“, sagte Bafin-Präsident Mark Branson am Dienstag b...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Im Falle der UBS gibt es im Notfall keine Alternative mehr»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408937243&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>«Im Falle der UBS gäbe es im Notfall nämlich keine Alternative mehr, wie eine Übernahme durch eine andere Bank», erklärte der neue Finma-Direktor Stefan Walter am Dienstag laut Redetext in seiner ersten öffentlichen Rede seit Amtsantritt Anfang April. «Grundsätzlich müssen wir also alles daransetzen...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Finma-Chef legt sich mit der UBS an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408946771&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Der Name des Anlasses klingt harmlos: Kleinbankensymposium. Doch just dieses nutzte Stefan Walter, der neue Direktor der Schweizer Finanzaufsicht (Finma), für seinen ersten öffentlichen Auftritt. Und dieser hatte es in sich. Denn in der Rede hat der Deutsche umrissen, wie er sich eine g...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland muss 600 Milliarden Euro in die Infrastruktur investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409016705&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Strassen voller Schlaglöcher, marode Brücken, baufällige Bahnstrecken und ein überlastetes Energienetz: An der Instandhaltung der deutschen Infrastruktur wurde in den vergangenen Jahrzehnten gespart. Wie hoch der Sanierungsbedarf ist, haben jetzt das arbeitgebernahe Institut der deutschen Wirtschaft...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Finma-Direktor fordert mehr Eigenkapital für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409016798&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Stefan Walter ist am 1. April als neuer Chef der Eidgenössischen Finanzmarktaufsicht (Finma) gestartet, nun hat er mit einer ersten Rede erkennen lassen, wie er die Finma verändern will. Der deutsche Staatsbürger trat am Dienstag am Kleinbankensymposium im Berner Stade de Suisse auf, wo er aber vor ...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin will Gründung neuer Versicherer erleichtern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408932380&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>BaFin-Präsident Mark Branson wünscht sich ein weniger komplexes Aufsichtssystem. Dies würde jungen Unternehmen den Markteintritt hierzulande erleichtern. Ein Standortwettbewerb dürfe sich daraus aber nicht entwickeln.
Unternehmen
Deutschland könnte zukünftig als Standort für neu zu gründende Versich...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin prüft Zertifikatemarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408957641&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Frankfurt –Der Boom mit Wertpapierzertifikaten ruft die Finanzaufsicht Bafin auf den Plan. „Wir schauen uns sowohl die Produktanbieter an als auch den Vertrieb und prüfen, ob das alles im Einklang steht mit den Interessen der Verbraucher“, sagte Bafin-Präsident Mark Branson am Dienstag bei der Jahre...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwartet Belebung der Schweizer Wirtschaft 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408933094&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408989541&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) schaut Banken und Sparkassen angesichts des boomenden Zertifikatemarktes beim Verkauf dieser Produkte stärker auf die Finger. „Wir nehmen dieses Thema sehr ernst“, sagte Bafin-Präsident Mark Branson am Dienstag in Frankfurt. Man sei dabei, ...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin überprüft boomenden Zertifikate-Vertrieb bei Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408941525&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-14 13:01:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-14 13:40:00
Die Finanzaufsicht Bafin schaut Banken und Sparkassen angesichts des boomenden Zertifikate-Marktes beim Verkauf dieser Produkte stärker auf die Finger. „Wir nehmen dieses Thema sehr ernst und schauen es an“, sagte d...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldübertragung in der Familie: Melden Banken das dem Finanzamt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408917467&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-14 06:15:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-14 06:15:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Schenkung in der Familie sc...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zukünftige Verluste der Bundesbank bergen Risiken – „Eigenmittelansatz“ als Lösung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408937526&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Dirk Meyer / Arne Hansen
Die Deutsche Bundesbank weist in ihrem aktuellen Geschäftsbericht hohe Verluste aus der laufenden Geschäftstätigkeit aus. Diese operativen Verluste, die in ähnlicher Weise auch andere Zentralbanken aufweisen, sind die kollateralen Folgen der „außergewöhnlichen“ Geldpolitik (...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>