<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Geldvermögen erreicht 9 Bill. Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8798520738169602568</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Geldvermögen der privaten Haushalte in Deutschland ist laut Bundesbank zum fünften Mal in Folge gestiegen und erreichte Ende 2024 einen neuen Höchststand. Die verteilungsbasierte Analyse zeigt: Wohlhabende profitieren überproportional, während breite Bevölkerungsschichten real an Kaufkraft verli...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das große Ministeriumspuzzle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1715715659271532816</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Gut zwei Monate nach der Bundestagswahl ist die Bildung einer neuen Regierung auf der Zielgeraden: Am Montag muss noch der Bundesausschuss der CDU dem Koalitionsvertrag zustimmen. Am Dienstag endet die Mitgliederbefragung der SPD. Wenn dann auch die Kabinettsliste fix ist, steht einer Kanzlerwahl vo...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berlin droht Konflikt mit EU-Schuldenregeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12509131713635338456</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Studie warnt vor Unvereinbarkeit des 500-Milliarden-Infrastrukturfonds mit Stabilitätspakt

ahe/fed Berlin/Brüssel –
Die Bundesregierung muss sich auf Diskussionen im Zuge der haushaltspolitischen Überwachung der EU einstellen. Denn die von der schwarz-roten Koalition geplanten, umfangreichen Zusatz...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie hat sich mit KI die Arbeitsweise Ihrer Vermittler verändert, Herr Soßna?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14009066704951913611</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Vom internen Assistenten „KIA“ bis zum Schadenregulierer „Kim“: Im Interview erläutern die MLP-Manager Carolin Gellert und Carsten Soßna, wie MLP Künstliche Intelligenz einsetzt.

Die digitale Transformation hat die Finanzbranche erreicht – und in jüngerer Zeit kommt mit der weithin anwendbaren Küns...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedge Funds Seek Out Ways to Navigate Trump’s Anti-Climate Agenda</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7210450983287966290</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As President Donald Trump takes a hatchet to the clean-energy transition, a number of hedge funds are trying to figure out how to make money on low-carbon investments that appear resilient to White House attacks.
Their preferred assets are generally located outside the US, including u...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Sees Euro-Area Inflation Hovering Around 2% Target</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15085214890905229435</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Subscribe to Economics Daily for the latest news and analysis.
European Central Bank President Christine Lagarde said that disinflation “is well on track,” while warning that high uncertainty makes it impossible to give clear signals on interest rates.
“Most measures of underlying inf...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Sees Inflation Job Almost Done Despite Tariff Mess</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=57289133718297783</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Subscribe to Economics Daily for the latest news and analysis.
European Central Bank officials are starting to open up on what monetary-policy remedies the region’s economy may need to cope with the recent jolts to global trade.
While US tariff fears top the agenda for attendees at th...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Vujcic Says Current Tariffs Not Worst Scenario for Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6560568403106172396</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Boris Vujcic said the current configuration of US tariffs isn’t the most detrimental for euro-zone growth — striking a more upbeat tone on the outlook than some of his colleagues. 
Levies imposed by the US and China on each others’ produc...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Sees Disinflationary Impact From US Tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10777759088231740382</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Subscribe to Economics Daily for the latest news and analysis.
European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann said the fallout from the US tariff announcements will probably weigh on consumer prices in the euro zone rather than create a new bout of inflation.
The hawki...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, Swiss Re und Co: Analyst setzt bei UBS, Swiss Re und Co den Rotstift an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=561065432652693880</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der cash Insider kommentiert die wichtigsten Börsenereignisse. Diese Woche: Eine Welle an Kurszielreduktionen, Zahlen von Roche und Nestlé wenig überzeugend. Und: Gegenangebot für Baloise nun vom Tisch?

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandak...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Stratege: Im besten Fall könnte der SMI bis Ende 2025 auf neues Rekordhoch steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9842641148613909176</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Strategen bleiben einer neutralen Einschätzung für den SMI. Das sind Aufwärts- und Abwärtsrisiken.

Thomas Marti
Die UBS-Strategen haben sich über das Potenzial des Swiss Market Index (SMI) Gedanken gemacht, wie es bis zum Jahresende weitergehen könnte. In ihrem Basis-Szenario nehmen die Exp...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldvermögen der Deutschen steigt auf mehr als neun Billionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5651176186177371445</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Vor allem durch Kursgewinne an den Börsen und Umschichtungen in kurzfristige Einlagen wächst das Geldvermögen der Deutschen. Doch die kommenden Monate könnten neue Herausforderungen bringen.

Erstveröffentlichung: 2025-04-25 11:22:50 letzte Aktualisierung: 2025-04-25 11:22:50
Der Reichtum der Deutsc...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : UBS Group a franchi [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9427318424718441241</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : UBS Group a franchi indirectement en baisse, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du et détient 0,01% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2602974152665538686</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 4,76% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17177868266582390919</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de et détient 4,98% du capital et des droits (07/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP PARIBAS PAYE LE PRIX DE LA DÉCEPTION DANS LE LEASING AUTOMOBILE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10310572079603891179</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BANQUE &amp;amp; ASSURANCE

Sommaire

Edition du 25 avril 2025 La BCE est la plus indépendante des banques centrales Le FMI appelle les Etats à reconstituer un matelas budgétaire face aux incertitudes Le marché du cuivre ne sait plus où donner de la tête L'Europe ne veut pas rater le coche de la sou...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas paye le prix de la déception dans le leasing automobile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11262566079458644275</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Lionel Garnier

En dépit d'une activité record de son pÎle CIB, la banque dirigée par JeanLaurent Bonnafé a vu son résultat net s'éroder de 4,9% au premier trimestre, à 2,95 milliards d'euros. En cause, le repli de la rentabilité de ses activités de location automobile.

Cela n'a rien d'une sortie d...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13529295247777879374</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,02% du capital et 5,01% des droits de vote (11/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Air France- KLM : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11408243689544643108</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Air France- KLM : UBS Group AG a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 0,30% du capital et 0,22% des droits de vote (07/04/25)...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10104072949749509700</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 5,02% des droits de vote (22/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset Management[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17043792700401327761</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,51% du capital et 10,27% des droits de vote (11/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17267936497917446651</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 5,32% du capital et 4,84% des droits de vote (15/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14911929284103392543</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,06% du capital et 4,05% des droits de vote (24/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Google-Konzern erzielt einen der höchsten Gewinne aller Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11233811703556860738</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Gut 34 Milliarden Dollar Gewinn und 90 Milliarden Dollar Umsatz: Dem Alphabet-Konzern geht es blendend. Die Cloud wächst überdurchschnittlich, doch das Werbegeschäft bleibt die wichtigste Einnahmequelle.

Der Google -Mutterkonzern Alphabet hat im ersten Quartal die Gewinnerwartungen deutlich übertro...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viktor Frankl würde "trotzdem" zu den Krisen sagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5424611250767496154</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Anlässlich des 120. Geburtstags von Viktor Frankl lud das Viktor Frankl Zentrum 500 Gäste zu einem Festakt ins AKH. Auffallend war, dass auf der Bühne von Anfang an eine schwerstbehinderte Frau im Rollstuhl saß, die sich offenbar weder bewegen noch artikulieren konnte. Passend zum Motto der Veransta...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Aktien der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6438158647863782039</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Zollkrieg der USA belastet die Börsen. Boston Consulting hat für eine exklusive Studie 2360 Unternehmen weltweit untersucht. Diese Werte sind krisenfest.

Erstveröffentlichung: 2025-04-25 06:15:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-25 06:35:00
Der Freihandel ist tot. Es lebe der Freihandel – zuminde...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schützen Sie Ihr Vermögen im Fall eines Kriegs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3789326541784606925</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Russlands Überfall auf die Ukraine ist der Krieg zurück in Europa. Wie können Anleger zumindest ihr Vermögen für den Fall einer Ausweitung des Konflikts absichern?

Erstveröffentlichung: 2025-04-25 06:52:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-25 06:55:01
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich den US-Dollar bei der Geldanlage lieber meiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15683728150281242112</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin hält ihr ganzes Vermögen in Dollar. Da sie im Euro-Raum wohnt, hat sie durch die jüngste Dollar-Schwäche Wertverluste erlitten. Soll sie jetzt oder später umschichten?

Erstveröffentlichung: 2025-04-25 07:10:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-25 07:45:04
WiWo Coachist der exklusive Rat...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es ist ein Vorurteil, dass nur bestimmte Menschen auf Anlagebetrug hereinfallen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18343221486023488417</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Jens Münzer ist bei der Bafin für die Verfolgung verbotener Geschäfte zuständig. Im Interview erklärt er, welche Betrugsmaschen am häufigsten sind und wie Anleger sich schützen.

Auf ihrer Website warnt die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) vor unseriösen Finanzdienstleistern –...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>