<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Japan finanziert Neuverschuldung mit mehr Kurzläufern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15082959686650965552</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>mf Tokio
– Das Kabinett von Premierministerin Sanae Takaichi hat einen Nachtragshaushalt für 18,3 Bill. Yen (101 Mrd. Euro) mit Konjunkturmaßnahmen von 17,7 Bill. Yen auf den Weg gebracht. Zwei Drittel davon, nämlich 11,7 Bill. Yen (65 Mrd. Euro), sollen über neue Anleihen finanziert werden. Damit b...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank bekennt sich zu Abbau von Regulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17852677937541544582</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Vereinfachung der Regulierung stand im Zentrum des diesjährigen Bayerischen Bankentages. Bundesbank-Präsident Joachim Nagel präsentierte zwei konkrete Vorschläge. Zugleich warnte er vor allzu großer Ungeduld. Man stehe am Anfang eines langen Weges.
mic München
– Die Deutsche Bundesbank appellier...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan erwartet anhaltend rege Finanzierungsnachfrage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3117543816938488558</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fed Frankfurt
– Es gibt zahlreiche Faktoren, die dafür sprechen, dass die Nachfrage nach Finanzierungen in den nächsten Jahren hoch bleiben wird. So lautet die Einschätzung von Bernhard Brinker, Head of Global Corporate Banking Deutschland und Österreich bei J.P. Morgan. Die Investmentbank gehe zum ...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Faire Preise bitte!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16630411554516564642</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Dass eine gute Anlageberatung Geld kostet, leuchtet ein. Und wer viel davon hat, kann sich eine hohe Qualität leisten. Für vermögende Menschen zählen aber nicht mehr Exklusivität, sondern Transparenz und niedrige Kosten. Der Siegeszug der ETF zeigt, dass Anleger nicht mehr bereit sind, hohe Gebühren...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitte lesen Sie diese Warnhinweise nicht!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15180733733733334755</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Das Basisinformationsblatt der Bank Vontobel weist gleich im zweiten Satz darauf hin, dass es sich nicht um Werbematerial handelt. Sondern – dritter Satz – um eine gesetzliche Vorgabe: „damit der Anleger mögliche Gewinne und Verluste dieses Finanzprodukts verstehen kann“.
Wandert unser Blick dann ab...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BRIEFE AN DIE HERAUSGEBER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13767922622191528987</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Kommunen in der Antike
Zu Ihrer Buchbesprechung „Die dritte Macht im Staat“ (F.A.Z. vom 25. November) über Wert, Macht und Mitsprache der Kommunen: Es hat mich schon immer fasziniert, welch eine bedeutende Rolle die kleinsten Verwaltungseinheiten, die Demen, in der Demokratie des antiken Athens ...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>100-Milliarden-Dollar-Wette auf Sam Altman</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6978694041080261613</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Wäre die KI-Branche ein Spinnennetz, Sam Altman sässe in der Mitte. In den vergangenen Jahren hat er ein Netz von Verbindungen und Abhängigkeiten gesponnen, die bei seinem Startup Open AI zusammenlaufen. Zwischen den involvierten Firmen fliessen Chips und Rechenleistungen. Und vor allem fliesst viel...</description>
<pubDate>Sat, 29 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie Balkonkraftwerke auch ohne Eigentümerversammlung durchsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14052258471343068603</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin vermietet ihre Eigentumswohnung. Ihr Mieter hat eine Balkonsolaranlage installiert. Dafür benötigt er na...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street hat neuen Liebling: Auch Broadcom steuert auf die 2-Billionen-Marke zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14859114426674695797</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ein Deal von Alphabet mit Meta Platforms schiebt seit Tagen auch die Broadcom-Aktie an. Jetzt nähert sich der Chipentwickler der nächsten magischen Grenze.
Die Aktien des Chipherstellers Broadcom profitieren weiter vom Boom rund um "Künstliche Intelligenz". Der Kurs der Broadcom-Anteile stieg am Fre...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das KI-Briefing wird internationaler – mit Blick auf Forschung, Firmen, Folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4020117749100143762</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wenn Sie nur wenig Zeit haben, liebe Leserinnen und Leser,
dann nehmen Sie bitte mit, dass das KI-Briefing künftig etwas anders aussehen wird. Was sich genau ändert und woran wir arbeiten, stelle ich Ihnen hier genauer vor. Denn dazu gab es vergangene Woche viele Nachfragen und Anregungen.
Ein zentr...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta-Aktie: Vieles stimmt für einen Ausbruch nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17903448256154379729</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die USA sind wie ein eigener Kontinent. Sie sind wirtschaftlich betrachtet unglaublich stark, die grösste Volkswirtschaft der Welt. Diese Leistung gemessen am Bruttoinlandsprodukt der USA liegt mit etwa 30 Billionen Dollar um rund 50 Prozent über dem BIP der gesamten EU. Die USA haben ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bargeld und Girocard günstigste Zahlungsmittel für Händler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15016927079634809143</link>
<author>stern.de</author>
<description>Bargeld, Girocard, Kreditkarte - für den Einzelhandel verursacht jedes Zahlungsmittel Kosten. Am günstigsten kommen Geschäfte weg, wenn die Kundschaft mit Schein und Münze zahlt oder die Girocard nutzt. Das ist das Ergebnis einer Analyse der Deutschen Bundesbank.
Im Mittel belaufen sich demnach bei ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist die PKV für Beamte unschlagbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12045968009081597640</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.

Die Frage: Unser Leser hört viel über die vor allem im Alter stark steigenden Beiträge in der privaten Krankenversicherung (PKV...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi startet ersten tokenisierten Geldmarktfonds mit CACEIS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2609991669973372426</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Amundi, der führende europäische Asset Manager, hat seinen ersten tokenisierten Anteilsschein des Geldmarktfonds Amundi Funds Cash EUR gelauncht. Die erste Transaktion fand am 4.November statt. Der Fonds wird nun auf hybride Weise vertrieben: Er bleibt auf traditionellen Kanälen erhältlich, ist aber...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ökoworld bekommt neuen Leiter KI & Innovation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=244486643740369992</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Gram-Madsen wird sich insbesondere um den Ausbau des Themas künstliche Intelligenz im Unternehmen kümmern und an CEO Dr. Oliver Pfeil berichten.
Dr. Oliver Pfeil, Vorstandsvorsitzender von Ökoworld, sagt: „Nachhaltige Geldanlage braucht heute mehr als Haltung – sie braucht Exzellenz in Analyse, Tech...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mein Arbeitgeber steckt in der Krise – sollte ich jetzt schon kündigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6814731885585009273</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Neue Aufträge bleiben aus, einige große sind sogar weggebrochen. Die Probleme ihres Arbeitgebers sind für unsere Lese...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Look Beyond Inflation to Bigger Threats for Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1898657146242692828</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s central bankers are stepping beyond their traditional role as guardians of price stability.
European Central Bank President Christine Lagarde and Bundesbank head Joachim Nagel are among those speaking up on things like defense and overhauling European Union decision-making — ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Interest Rates Are at Correct Level</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13819536208500336772</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is well positioned with borrowing costs currently at the right level, according to President Christine Lagarde.
“The interest rates we settled on at the last meetings are, in my view, set correctly,” Lagarde told Slovak TV station JOJ24 in comments broadcast ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Jumps to Nine-Month High as ECB Ponders Outlook</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12358393494713367445</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s inflation rate unexpectedly rose to the highest level in nine months, offering a reminder before the European Central Bank’s final meeting of the year that risks to price stability remain.
The reading came in at 2.6% in November, up from 2.3% last month, according to data pu...</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co a franchi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16196449640184382160</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,54% du capital et 3,76% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11516482493187296863</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10527202011555895731</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,97% du capital et 4,50% des droits de vote (04/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=365616331458709680</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,52% du capital et 4,77% des droits de vote (18/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>