<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Sees 2% Price Goal Reached at Start of 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445467719&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro zone is on the cusp of sustainably reaching 2% inflation, putting the onus on officials to avoid undershooting that goal, according to European Central Bank Governing Council member Yannis Stournaras.
Speaking at Birkbeck college in London on Wednesday, the Bank of Greece gov...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Bolster Mexico Staff in Latin America Expansion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445467714&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. plans a major expansion in Mexico that may boost the number of employees in the country to as many as 400, according to people familiar with the matter.  
The world’s largest asset manager is seeking to build a stronger presence in Mexico City, where it currently has ab...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Germany Has Fiscal Space to Support Economy, ECB’s Guindos Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445438364&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany can afford to spend more to support its struggling economy — giving it a clear edge over some of its peers, European Central Bank Vice President Luis de Guindos said.
“Fiscal space is there,” Guindos told Bloomberg TV on Wednesday. “This is in stark contrast with other countri...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Wage Growth Surges in Test for ECB Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445428961&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key gauge of euro-zone wages jumped by the most since the common currency was introduced in 1999 — complicating the European Central Bank’s plans for interest-rate cuts as inflation eases.
Third-quarter negotiated pay rose 5.4% from a year ago, the ECB said Wednesday. That’s up from...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AstraZeneca Is No Longer a Sell for Any Analyst as UBS Upgrades</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445428947&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- AstraZeneca Plc’s recent share-price rout has gone so far that the pharma stock has shaken off the last of its bearish analyst ratings.
Shares in the London-listed drug maker rose as much as 1.3% on Wednesday after UBS Group AG upgraded the stock to neutral from sell, leaving AstraZen...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Warns Caution Is Needed as Interest Rates Drop</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445428937&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s “crystal clear” that European Central Bank interest rates will be reduced further but officials shouldn’t rush the process due to uncertainties including rising trade tensions and global conflicts, according to Vice President Luis de Guindos.
“My impression is that we will contin...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Trade Tensions Add to Risks Facing Financial System</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445420894&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Rising trade frictions pose an additional risk to the euro-area economy and threaten to amplify vulnerabilities in the region’s financial system, the European Central Bank warned.
Macroeconomic risks have shifted from concerns about inflation remaining high to fears over weaker-than-e...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Joins Goldman in Forecasting Gold’s Rally Isn’t Over</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445407172&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Gold will rally to $2,900 an ounce by the end of next year, according to UBS Group AG, echoing a call from Goldman Sachs Group Inc. for further gains as central banks expand their holdings.
There’s likely to be a period of consolidation due to the stronger dollar and concerns over the...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Value-Aktien mit bis zu 61% Kurspotenzial – Bei diesen Werten rät die Großbank J.P. Morgan zum Kauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445449629&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Investmentbank J.P. Morgan hat kürzlich eine Liste mit spannenden Aktienideen für Value-Investoren veröffentlicht. Dabei bieten sich laut Ansicht der Analysten bis zu 61 Prozent an Kurspotenzial. Hier rät das Geldhaus jetzt zum Kauf.
Kürzlich hat die Investmentbank J.P. Morgan ihre “Analyst Focu...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Budapester Deklaration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445210034&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Rainer Ackermann, Budapest. Auf dem informellen EU-Gipfel Anfang November wurde die sogenannte „Budapester Deklaration“ verabschiedet, ein neuer Wettbewerbspakt für die Gemeinschaft.
Ungarns Ministerpräsident Viktor Orbán kommentierte als Gastgeber: „Lassen Sie uns Europa gemeinsam wieder groß mache...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds Swiss Life REF steigert Ertrag 23/24 und baut Portfolio aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445411742&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Insgesamt seien durch die Kapitalerhöhung 47 neu erworbene Liegenschaften in den Fonds integriert worden, teilte der Immobilienmanager Swiss Life Asset Managers am Mittwoch mit. Derweil wurden sieben Liegenschaften mit einem Kapitalgewinn von 7,2 Millionen Franken verkauft.
Insgesamt verfügt der Fon...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: „Im nächsten Jahr wollen wir uns vor allem Unternehmen mit hohen Stornoquoten genauer ansehen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445419604&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Zu den Themen, die aus Aufsichtsperspektive für die Versicherungsbranche besonders wichtig sind, gehören wirtschaftlich tragfähige Geschäftsmodelle, Stressresistenz gegenüber widrigen Kapitalmarktszenarien, ein leistungsstarkes Risikomanagement, eine angemessene Governance sowie eine moderne IT. Wie...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin nimmt Versicherer mit hohen Stornoquoten ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445446987&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) nimmt die Versicherungsbranche weiter in die Pflicht und will 2025 besonders Unternehmen mit hohen Stornoquoten intensiver prüfen. Diese klare Ankündigung machte Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens auf der 13. Jahreskonferenz der Versicher...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Assekurata kritisiert Bafin-Ansatz zum Kundennutzen von Leben-Produkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445414706&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bewertung von Altersvorsorgeprodukten steht vor einem Paradigmenwechsel. Zu diesem Ergebnis kommt eine aktuelle Studie der Kölner Ratingagentur Assekurata, die die sogenannten „Value-for-Money“-Ansätze (VfM) in der europäischen und deutschen Finanzmarktregulierung, die durch die Bundesanstalt fü...</description>
<pubDate>Tue, 19 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kommen wir da raus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445479750&listName=storedesearch</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Die Ampelkoalition, das ist hinlänglich beschrieben worden, ist im Kern am Geld gescheitert. Nachdem das Bundesverfassungsgericht den Bundeshaushalt vor fast genau einem Jahr für rechtswidrig erklärt hatte, fehlten auf einmal 60 Milliarden Euro im Etat. Zwei der drei Koalitionsparteien, Grüne und SP...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Noch mehr Verspätung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445479754&listName=storedesearch</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Volker Wissing hat einen Plan – und er hat ein Problem. Der Bundesverkehrsminister, der als einziger FDP-Mann nach dem Bruch der Ampelkoalition noch im Amt geblieben ist und dafür auch seine Parteimitgliedschaft aufgegeben hat, will unbedingt noch Projekte zu Ende bringen. Das Problem ist allerdings...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Soll ich das Depot meiner Mutter für ihre Pflege auflösen?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445413961&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Alltag von Sieglinde Maier hat sich in kürzester Zeit völlig verändert. Die frühere Ärztin, die eigentlich anders heißt, hatte lange ein selbstbestimmtes Leben. Sie erzog ihre drei Kinder als Alleinerziehende, baute sich eine erfolgreiche Praxis auf und war auch im Ruhestand guter Dinge – bis di...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin schaut auf Stornoquoten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445451389&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>pik.
Frankfurt. Die deutschen Versicherungsunternehmen müssen sich darauf einstellen, noch stärker auf ihr Geschäftsgebaren hin überprüft zu werden. „Wir wollen die Zukunftsfähigkeit und die Stabilität der Versicherer stärken und die Wohlverhaltensaufsicht weiterentwickeln“, sagte Julia Wiens, Exeku...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will sich Lebensversicherer mit hohen Stornoquoten vorknöpfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445425042&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-20 11:23:44 letzte Aktualisierung: 2024-11-20 11:23:44
Die Finanzaufsicht BaFin will Lebensversicherer in Deutschland genauer unter die Lupe nehmen. „Im nächsten Jahr wollen wir uns vor allem Unternehmen mit hohen Stornoquoten genauer ansehen“, sagte die Chefin der Vers...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life Immobilienfonds steigert Wachstum und Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445410996&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Das schweizweit diversifizierte Immobilienportfolio umfasst insgesamt 201 Bestandesliegenschaften mit einem Marktwert von 3'206 Millionen Franken (Stand 30. September 2024), teilte Swiss Life mit. Die Mietzinseinnahmen konnten dabei um 4,5 Prozent gesteigert werden. Die währen...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Patrizias Einnahmen sinken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445442084&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Umsatzerlöse von Patrizia sind per Ende September 2024 gegenüber dem Vorjahreszeitraum um 10% auf 186 Mio. Euro gesunken. Der Hauptgrund dafür sind die um 30 Mio. Euro niedrigeren Gebühreneinnahmen. Patrizia benennt die Marktentwicklung als Ursache für den Abwärtstrend: Es kam zu weniger Verkäuf...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reform-Pause für die Pflege</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445442090&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das deutsche Pflegesystem steht vor großen Herausforderungen. „Pflegebedürftige und ihre Angehörigen können sich professionelle Pflege kaum mehr leisten und die wirtschaftlichen Rahmenbedingungen für Pflegebetriebe werden immer schwieriger“, kritisierte Rainer Brüderle, Präsident des Arbeitgeberverb...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pamera kauft Michelkontor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445442127&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Hamburg. HIH Invest gibt den Verkauf des Michelkontors an das Family-Office Pamera Real Estate Partners bekannt. Grossmann & Berger begleitete die Transaktion. Die Büro- und Geschäftsimmobilie Michelkontor wurde 2002 von Quantum Immobilien an der Adresse Englische Planke 2 entwickelt. Nach einem Ent...</description>
<pubDate>Thu, 21 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445433641&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,53% du capital et 5,05% des droits de vote (15/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445407743&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445407713&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,00% des droits de vote (13/11/24)....</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445407745&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445433650&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,14% du capital et 5,01% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445407753&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,44% du capital et des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas s'attaque au marché des avantages salariés avec la start-up Mucho</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445407737&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La banque s'est associée pour la deuxième fois au start-up studio 321 pour créer Mucho. Cette nouvelle fintech dédiée aux avantages salariés prévoit de distribuer également de l'assurance, ainsi que l'épargne retraite de BNP Paribas.

Les avantages salariés attirent les innovateurs, mais aussi les b...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will „Wohlverhaltensaufsicht" 2025 weiter ausbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445431475&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Einmal jährlich lädt die Bafin zur Jahreskonferenz der Versicherungsaufsicht in das World Conference Center, dem ehemaligen Plenarsaal des Deutschen Bundestages, nach Bonn ein. Bei der diesjährigen Konferenz am Mittwoch diskutierten rund 450 Teilnehmer Themen wie IT-Resilienz, Altersvorsorge und Woh...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gefährdet das Ampel-Aus die Autobahnsanierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445434183&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Kaum im Amt gab Finanzminister Jörg Kukies vergangene Woche ein großes Versprechen ab: Eine Haushaltssperre werde es nicht geben, sagte Kukies, obwohl ein geplanter Nachtragshaushalt für 2024 nach dem Scheitern der Ampelkoalition nicht mehr kommen wird.
Der SPD-Politiker erklärte den Bürgern und Unt...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Folgen hat der Verzicht auf einen Nießbrauch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2445412750&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-20 08:02:02 letzte Aktualisierung: 2024-11-20 08:02:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 74 Jahre, hat seine...</description>
<pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>