<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nvidias Plan für Milliarden-Investition in OpenAI stockt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7397280003417919189</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>New York. Eine geplante Milliarden-Investition des Chipkonzerns Nvidia in OpenAI ist einem Medienbericht zufolge ins Stocken geraten. Grund dafür seien Zweifel an dem Vorhaben innerhalb von Nvidia, berichtete das „Wall Street Journal“ am Freitag unter Berufung auf mit der Angelegenheit vertraute Per...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht Bafin stellt Mängel bei Bitpanda fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12369984140991079488</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Krypto-Skandale gab es in der Vergangenheit viele. Bitpanda, der größte europäische Krypto-Broker mit Sitz in Wien, behielt bisher eine weiße Weste. Doch die deutsche Finanzmarktaufsicht Bafin hat bei der deutschen Bitpanda-Tochter mehrere schwerwiegende Mängel festgestellt. Wie mehrere deutsche Med...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fusionsideen für Tesla</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11929747233584578319</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg.
NEW YORK. SpaceX prüft laut Insidern eine mögliche Fusion mit Tesla und auch eine alternative Kombination mit dem KI-Entwickler xAI. Dies zeigt, dass Elon Musk offenbar nach Wegen sucht, sein Firmenimperium stärker zu bündeln. Wie informierte Kreise berichten, hat SpaceX intern diskutiert...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon könnte 50 Milliarden Dollar in OpenAI stecken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11776596922229325051</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>San Francisco Amazon verhandelt über eine Investition von bis zu 50 Milliarden US-Dollar (42 Milliarden Euro) in den ChatGPT-Entwickler OpenAI. Zu dem Deal könne auch dazugehören, dass OpenAI Rechenleistung bei Amazon bezieht, schrieb der Finanzdienst Bloomberg. Der weltgrößte Onlinehändler könnte d...</description>
<pubDate>Sat, 31 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>“We don't want to be the first – we want to get it right.”</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16965291558647634799</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wellington is one of the most traditional firms in the industry – it will celebrate its 100th anniversary in 2028. And yet, developments in Germany over the past four years seem almost like a new beginning. A conversation with Roy Smale, who is responsible for the wealth business from EMEA to APAC, ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Statistik zeigt: Die besten Trading-Chancen gibt es jetzt bei diesen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18215402623164087920</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Rein statistisch bieten diese Aktien die perfekten Trading-Chancen für den Monat Februar. Das steckt konkret dahinter, und hier lohnt sich für Anleger ein genauerer Blick.
Im Februar können sich für Anleger einige spannende Trading-Chancen ergeben, insbesondere bei den Aktien, die statistisch häufig...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Eltifs für Privatanleger zu empfehlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2914199450402934511</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gutes aus der Fondsmanufaktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10993166383476670956</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Es ist ein Machtkampf, der seit fast drei Jahrzehnten den Markt für die private Altersvorsorge in Deutschland bestimmt. Auf der einen Seite stehen die Fondsgesellschaften, die Rendite versprechen. Auf der anderen die Versicherer, deren Stärke in der Sicherheit liegt. Lange ging das Duell zugunsten d...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kommt jetzt die Wunderwaffe im Kampf gegen Wirtschaftskriminelle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17512147514929908002</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Experten sehen in dem Instrument eine Wunderwaffe, insbesondere im Kampf gegen Wirtschafts- und Finanzkriminelle. Und andere Länder wie Italien und die Niederlande setzen sie längst mit Erfolg ein. Deutschland hingegen verfügt noch nicht darüber: Gemeint ist die Möglichkeit, dass Behörden Vermögen v...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon will mit bis zu 50 Milliarden Dollar bei ChatGPT einsteigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16089887148218424955</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Amazon verhandelt Medienberichten zufolge über eine Investition von bis zu 50 Milliarden US-Dollar in den ChatGPT -Entwickler OpenAI. Zu dem Deal könne auch dazugehören, dass OpenAI Rechenleistung bei Amazon bezieht, schrieb der Finanzdienst Bloomberg. Der weltgrößte Onlinehändler könnte im Gegenzug...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betrug: BaFin warnt vor angeblicher europäischer Finanzaufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8304989834944325495</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Auf ihrer Website eufsc(.)org behauptet die European Financial Service Commission (EUFSC), eine europäische Finanzmarktaufsichtsbehörde zu sein, berichtet die BaFin. „Das ist falsch“, so die BaFin.
Die Finanzaufsicht hatte zuletzt bereits vor ähnlichen Betrugsmaschen gewarnt, unter anderem vor den a...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Edges Above 2% Before First ECB Meeting of 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6594092082119604829</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation accelerated slightly after Europe’s largest economy recorded surprisingly strong expansion at the end of last year.
Consumer prices rose an annual 2.1% in January — up from 2% in December — the statistics office said Friday. Analysts had predicted an unchanged reading...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity-Backed Ad Tech Platform Moloco Is Said to Weigh IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10732338579613656728</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Moloco, an advertising technology company, is considering an initial public offering, according to people familiar with the matter, adding to a flurry of potential listings.
The California-based firm has been in early talks with potential advisers on a first-time share sale, the peopl...</description>
<pubDate>Fri, 30 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor Crash an der Börse: Das müssen Anleger jetzt wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6731021687273370375</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Aktuell bewegen sich die Märkte auf einem sehr hohen Niveau, was die Börsenaufsicht BaFin beunruhigt. Darum warnt die Aufsicht nun vor Verwerfungen, und das müssen Anleger wissen.
Es ist selten, dass sich die Finanzaufsicht BaFin zu aktuellen Entwicklungen an den Börsen äußert, doch wenn sie das tut...</description>
<pubDate>Thu, 29 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>