<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Macht der Marken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2156959125071751864</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Kurz nach sieben Uhr am Morgen, der iPhone-Wecker klingelt, die erste E-Mail wird in Microsoft Outlook gecheckt. Der Kaffee läuft aus der Nespresso-Maschine, Zähneputzen mit Oral-B. Jetzt schnell in die Adidas-Sneaker schlüpfen und ab zum Bus, wo der Lieblingssong über Spotify aus den Airpods schall...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Index-Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=259936525916826539</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Zeitreise in das Frühjahr 2000: Das Millennium hat an den Börsen bislang nicht für die erhoffte Aufbruchstimmung gesorgt. Stattdessen lecken viele Anleger sich noch die Wunden, die der geplatzte Neue Markt hinterlassen hat. Der optimale Zeitpunkt für einen Umsturz der Investmentlandschaft sieht ande...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das sind ja fast passive Preisniveaus!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16974977218656127149</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: EINE STUDIE VON J.P. MORGAN UND EXTRA ETF ZEIGT ER-STAUNLICHE ZAHLEN ZU AKTIVEN ETFS: 91,3 PROZENT BE-KANNTHEIT BEI PRIVATANLEGERN, 40 PROZENT SOLLEN SOGAR SCHON ERFAHRUNGEN DAMIT GESAMMELT HABEN. DIE ERSTE FRAGE AN DIE IN-VESTOREN: WELCHE ROLLE SPIELEN AKTIVE ETFS IN IHRER REALITÄT?...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Diese Gefahr sollten Anleger und Sparer nicht ignorieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17049616330746476364</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Erneut warnt die BaFin vor einem betrügerischen Angebot. Doch das Problem ist viel größer. Diese Gefahr sollten Sparer und Anleger nicht ignorieren.
Im Internet und den sozialen Medien gibt es immer mehr Betrugsversuche. Nun warnt die deutsche Börsenaufsicht BaFin vor einem weiteren Fall.
Konkret he...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>