<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Geheime Daten landen auf US-Servern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2421068234141384401</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Ein Projektmanager eines grossen KMU hat grossen Stress: Seine Deadline läuft am nächsten Tag um 16 Uhr ab. Das ist viel zu wenig Zeit, um alle relevanten Unterlagen zu sichten. Also entscheidet er sich für eine Abkürzung: Er lädt die Dateien bei Chat-GPT hoch, wo er einen privaten Account hat. Dass...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael Burry geht nächste massive Short-Position gegen diese beliebte Tech-Aktie ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5165454346992836856</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Michael Burry hat es wieder getan. Nachdem er bereits Short-Positionen gegen Palantir und Nvidia eingegangen ist, wettet der legendäre Star-Investor nun auch gegen diese beliebte Tech-Aktie.
Star-Investor Michael Burry hat erst kürzlich im Rahmen der Veröffentlichung der 13F Filings für Aufsehen ges...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben keine Zeit mehr für Untätigkeit“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3883715436927911053</link>
<author>Capital+</author>
<description>Herr Nagel, wissen Sie eigentlich, wie gut es Ihnen geht?
JOACHIM NAGEL: Im Vergleich zu wem?
Zum Beispiel im Vergleich zu Ihrem Amtskollegen Jerome Powell, dem Chef der US-Zentralbank Fed. Oder steht zu befürchten, dass der Kanzler Sie mal „Schwachkopf“ oder „Verlierer“ nennt, wie es Präsident Trum...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen ein Anlaufpunkt für Talente sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17216644304084734446</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Black Forest Labs, vor eineinhalb Jahren gegründet, zählt zu den am schnellsten wachsenden KI-Unternehmen Europas. Seit der Gründung rätseln Forscher und Tech-Medien, was den schnellen Aufstieg erklärt. Öffentlich äußern sich die Gründer selten, das Labor in Freiburg gilt als verschlossen.
Bis heute...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders holt ETF-Strategen und überschreitet Milliardenmarke bei ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11215004656405321485</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Schroders hat Tom Stephens zum ersten Head of Exchange Traded Funds (ETFs) ernannt. Die neu geschaffene Position soll die strategische Weiterentwicklung des globalen ETF-Geschäfts vorantreiben. Stephens kommt von JP Morgan Asset Management, wo er acht Jahre lang als International Head of ETF Capital...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rentner fällt in 1,5 Jahren 3 Mal auf Betrugsmasche rein und verliert 39.000 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7220175959370298309</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Eddie Rushe aus der nordirländischen Stadt Lurgan wurde innerhalb von 18 Monaten Opfer von drei Betrugsfällen. Insgesamt verlor der 82-Jährige etwa 35.000 Pfund (etwa 39.829 Euro) durch Kryptowährungsbetrügereien, wie die Tageszeitung "The Irish Times" berichtet. 
Betrügerin gab sich als Finanzberat...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Edges Higher, Backing Steady ECB Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10095019141291691540</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation inched up, supporting the European Central Bank’s view that there’s little reason to lower borrowing costs further.
Consumer prices rose 2.2% from a year ago in November, up from 2.1% in the previous month and just ahead of the median estimate in a Bloomberg poll o...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Needn’t React to Small CPI Fluctuations, Kocher Tells Kurier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2452222607264209998</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank doesn’t need to react to small deviations around its 2% inflation goal and should rather keep its powder dry in order to be able to react should a change in policy become necessary, Governing Council member Martin Kocher told Kurier newspaper in an interview....</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Will Now Allow Crypto ETFs on Its Platform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6276878721842121084</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group, the world’s second-largest asset manager, has decided to allow ETFs and mutual funds that primarily hold cryptocurrencies to be traded on its platform, reversing a longstanding position.
Starting on Tuesday, Vanguard will allow ETFs and mutual funds that primarily hold...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Even German Banks Worry About Bundesbank Push to Limit AT1 Use</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10305696714933183605</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A Bundesbank plan to overhaul how European lenders use additional Tier 1 debt is facing mounting criticism including within Germany, as top central bankers near a decision on how to simplify capital requirements for the industry.
The proposal to limit the use of the popular debt would...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bank of England Warns Debt-Fueled AI Boom Could Unravel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7538191290190704236</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The Bank of England warned that a multi-trillion dollar spending boom in artificial intelligence infrastructure financed by debt risks unraveling given “materially stretched” stock market valuations.
The UK central bank said on Tuesday that a correction in AI stocks would spill over t...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi met sur les rails son oyre d'ETF en marque blanche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7983720935330947605</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le nouveau responsable des ETF actifs et en marque blanche du groupe, Gilles Dauphiné, revient pour LAgefi sur l'organisation de cette activité d'«ETF-asa-service».

Amundi veut profiter par tous les moyens de leffervescence du marché européen des ETF. Au-delà de ses propres fonds cotés, le premier ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16749860536541457016</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im November musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gérants fuient toujours le cash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7284877714790235210</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pour finir l'année, le Panel Allocation a conservé le même portefeuille qu'en novembre. La poche de cash se maintient au plus bas, signe de confiance des gestions.

Calme apparent pour le Panel Allocation, qui conserve le même portefeuille moyen que début novembre pour finir l'année 2025. Cependant,...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>