<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Sixth Street Consortium to Be Buyer of UBS Mortgage Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426887769&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A group of investors led by Sixth Street Partners has agreed to buy Credit Suisse’s US mortgage servicing business from UBS Group AG, according to people familiar with the matter. 
Sixth Street is working with co-investor Davidson Kempner Capital Management on the deal to acquire UBS’...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citi, UBS Leave Behind $50 Billion Muni Opportunity for Rivals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426881774&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- From San Antonio to Chicago, US municipalities are inviting in new rosters of banks to manage borrowings after two big players’ exits opened up a roughly $50 billion opportunity for firms that are still in the business.
Market heavyweight Citigroup Inc. and UBS Group AG began pulling ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS to Close Legacy Real Estate Fund on Office Market Woes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426865929&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG will liquidate a flagship real estate fund in the latest sign of the turmoil caused by investors pulling money out of slumping commercial real estate markets. 
The fund, which was inherited in the takeover of Credit Suisse, was highly exposed to some of the weakest sector...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Disappointing Euro-Area Productivity Complicates ECB’s Challenge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426861722&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-zone productivity barely improved in the second quarter and again missed the European Central Bank’s expectations – a blow for its efforts to bring inflation back to 2%.
Labor productivity per person fell by 0.4%, according to new data published by the ECB. That follows a decreas...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der MSCI World? UBS erhöht Jahresprognose für diesen genialen Welt-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426893613&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Gibt es womöglich einen ETF auf einen Index, der noch besser sein könnte als der MSCI World? Die Experten von UBS haben ihre Prognose jedenfalls nochmal erhöht – so hoch kann der Index bis zum Ende des Jahres noch steigen.
Ein ETF auf den bekannten MSCI World Index gilt wohl als einer der beliebtest...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Whatsapp-Wirbel an der Wall Street</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426898701&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die SEC hat neue millionenschwere Vergleiche mit Wall-Street-Firmen geschlossen, die gegen Dokumentationspflichten verstoßen haben sollen.
Nach großen Investmentbanken stehen nun auch Anlageberater und Broker-Dealer unter Druck. In der Branche ruft der erweiterte Fokus der Kampagne Kritik hervor.
Bö...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS liquidiert global ausgerichteten CS-Immobilienfonds nach Kündigungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426863496&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das UBS Fund Management habe nach «umfassender Prüfung der verfügbaren Optionen» die geordnete Liquidation des Fonds beschlossen, teilte die Grossbank am Donnerstag mit. Angesichts der gegenwärtig begrenzten Liquidität der Immobilienmärkte würden sich die Verkäufe der Liegenschaften und die Auszahlu...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscanto Immobilienfonds mit geringeren Mietzinsausfällen im Halbjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426893993&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Beim Real Estate Fund Responsible IFCA stieg der Nettoertrag trotz höherer Refinanzierungskosten auf 20,6 von 19,6 Millionen Franken in der Vorjahresperiode, wie die Zürcher Kantonalbank am Donnerstagabend mitteilte.
Die Mietzinsausfallrate sank auf 1,5 von bereits sehr tiefen 1,9 Prozent im Geschäf...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt vor gefälschter Kopie ihrer eigenen Website</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426880146&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Mitteilung der Behörde zufolge spiegelt baffln.de die Inhalte der Website der BaFin zum Stand Mai 2024. Nur bei genauem Hinsehen seien Abweichungen vom Layout der echten BaFin-Website erkennbar. Der Zweck der Kopie ist zunächst unbekannt. „Bisher ist nicht erkennbar, welches Betrugsmodell hinter...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KEINE PANIK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426875911&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>VON DEN ANBIETERN offener Immobilienfonds, die seit Monaten aus Liquiditätsnot ihre rückzugswilligen Anleger nicht mehr auszahlen wollen, habe der erste über sein weiteres Vorgehen entschieden, meldet die „Frankfurter Allgemeine“. Der Fonds solle vorerst für weitere neun Monate geschlossen bleiben. ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAS WAHRE NVIDIA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426875914&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DIE AUFTRAGSBÜCHER sind voll und die Telefone stehen nie still: So muss man sich den Alltag beim Halbleiterunternehmen Taiwan Semiconductors (TSMC) vorstellen. Zumindest wenn es nach den jüngsten Exportzahlen des Inselstaats im Pazifik geht. Allein im Juni 2024 exportierte Taiwan Chips und ähnliche ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citibank und Meier+Partner haben Ärger mit der BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426914258&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Doppelt hält besser. Das dachte sich offenbar die BaFin und geht sowohl gegen die Citibank N.A., Filiale Frankfurt am Main (Citibank), wie auch die Meier + Partner Vermögensverwaltung (Schweiz) vor.

Die Citibank muss an ihrer ordnungsgemäßen Geschäftsorganisation feilen, genau wie zuvor u.a. Lloyds...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Durch Impact Investing Geld verdienen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425572124&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>B ereits 2021, als die Sustainable Finance Disclosure Regulation (SFDR) nur als Entwurf vorlag, planten die Barmenia aus Wuppertal und der Londoner Investmentmanager Schroders gemeinsam ein nachhaltiges Impact-Mandat mit Fokus auf Private Asset Investments. Als Motivation für das Projekt nennt Steff...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Markt für geschlossene Fonds belebt sich überraschend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426891471&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>kpa.
Frankfurt. Geschlossene Fonds und ihre Anleger haben keine leichten Zeiten hinter sich. Man denke etwa an verlustreiche Investments in Containerschiffe oder Flugzeugfonds in Zeiten der Einschränkungen des Flugverkehrs durch die Corona-Pandemie.
Ein liquider Zweitmarkt fehlt hier, anders als für...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Vorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426908033&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Immer mehr Deutsche geben laut einer Studie weniger für die private Altersvorsorge aus. Laut „Vorsorge-Monitor“ der Axa-Versicherung haben 37 Prozent der Befragten ihre Einzahlungen in Sparprodukte wie eine Lebensversicherung verringert. Hauptgrund dafür sei die Inflation. Anlageberater raten indes,...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie 2024 nebenbei Geld verdienen </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426867960&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-15 09:59:41 letzte Aktualisierung: 2024-08-15 10:00:59
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Härtetest kommt erst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426845822&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Holger Alich Stv. Chefredaktor
Bei der UBS läuft es derzeit rund. Diesen Eindruck vermitteln die Zahlen zum zweiten Quartal, die erneut die Analystenerwartungen übertreffen. Im Schnitt hatten sie einen Vorsteuergewinn von knapp 1 Milliarde Dollar erwartet, die UBS wies einen Wert von 1,5 Milliarden ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS liquidiert global ausgerichteten CS-Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426863422&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Immobilienfonds hatte zuletzt markante Werteinbussen hinnehmen müssen. Das UBS Fund Management habe nach «umfassender Prüfung der verfügbaren Optionen» die geordnete Liquidation des Fonds beschlossen, teilte die Grossbank am Donnerstag mit. Angesichts der gegenwärtig begrenzten Liquidität der Im...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Eastwick herrscht kaum Dankbarkeit für Joe Bidens Infrastrukturplan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426949161&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Eastwick wirkt idyllisch. Vor allem die Gegend entlang dem Cobbs-Bach. Der Bach ist von Wäldern, Büschen und Wiesen gesäumt, mit etwas Geduld sieht man Fische und sogar Schildkröten. Das Wasser plätschert, die Vögel zwitschern, sonst ist es still. Gleich angrenzend erhebt sich ein Hügel mit Magerwie...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie plane ich den Finanzbedarf im Ruhestand?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426911705&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Ein Leser wird im Ruhestand neben seiner Rente Mieteinnahmen sowie Erträge aus einem Wertpapierdepot vereinnahmen, dennoch werden er und seine Frau künftig nur noch halb so viel Geld zur Verfügung haben wie bisher. Wie schafft es das Paar, sich dann etwas zu gönnen, auch aus dem angesparten V...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnen sich freiwillige Zuzahlungen im Versorgungswerk?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426875036&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-15 11:53:03 letzte Aktualisierung: 2024-08-15 13:47:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Berufsständische Versorgungswerk...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bereiten Sie sich finanziell auf die Rente vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426862298&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-15 08:10:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-15 08:14:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser blickt mit Sorge auf d...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wertpapier-Spezialfonds 2023: Leichte Erholung trotz sinkender Zuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426862275&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Till Entzian
Nach dem marktbedingten Einbruch von 2022 hat sich das Nettofondsvolumen der Wertpapier-Spezialfonds im vergangenen Jahr wieder leicht erholt. Der Höchststand von 2 001 Milliarden Euro (Ende 2021) wurde zwar noch nicht wieder erreicht, jedoch wuchsen die Bestände von 1 725 Milliarden Eu...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>