<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Weil es Deutschland ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4013252206970111316</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Warum muss die Bundesregierung nicht befürchten, dass der von ihr beschlossene Infrastrukturfonds von 500 Milliarden Euro an den EU-Budgetregeln scheitert? Die Antwort lässt sich in unterschiedlichen Variationen geben, die aber auf den immer gleichen Tenor hinauslaufen: Politische Opportunität ist w...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Values kauft Ärztehaus von Deka</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12018539419002200145</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Values Real Estate hat das Facharztzentrum Frankfurt gekauft. Verkäuferin ist Deka, die die Immobilie aus dem Bestand des offenen Immobilien-Publikumsfonds Westinvest Interselect veräußert. Das 1992 erbaute, siebengeschossige Ärztehaus umfasst unter der Adresse Mainzer Landstraße 65 etwa ...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Open AI tut sich mit Ex-Apple-Chefdesigner Jony Ive zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15432644633052271580</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das KI-Unternehmen will für seine Anwendungen eigene Geräte herstellen. Dafür kauft Open AI das Start-up vom legendären Designer.

Handelszeitung
Open AI übernimmt das Start-up für künstliche Intelligenz namens io in einem fast 6,5 Milliarden Dollar schweren Deal. Das Start-up hat der ehemalige Appl...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Fitch erhöht Rating-Ausblick auf 'positiv' - IDR auf 'A' bestätigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11871021244408704056</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Agentur Fitch hat den Ausblick für die Ratings der UBS Group AG (UBS), der UBS AG und von UBS Switzerland AG auf 'positiv' von 'stabil' erhöht. Das langfristige Herausgeber-Rating (Long-Term Issuer Default Rating, IDR) der UBS wurde mit 'A' bestätigt, dasjenige von UBS AG und von UBS Switzerland...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin will Handel mit Turbo-Zertifikaten einschränken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17534350032501269312</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aufseher Thorsten Pötzsch sagt im Interview, warum die Finanzaufsicht den massenhaften Verkauf dieser Produkte strenger reglementieren will – und wie viel Geld Anleger damit verloren haben.

Die Finanzaufsicht Bafin will das Geschäft mit Turbozertifikaten einschränken. Dabei handelt es sich um Finan...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schuldenpaket entfacht neuen Streit unter Wirtschaftsweisen / UBS-Report: Was Anleger von Superreichen lernen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12809907681701467238</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Sachverständigenrat warnt Union und SPD vor schuldenfinanziertem Konsum. Außerdem: Der Global Family Office Report der UBS zeigt, wie die Reichen investieren.

Der fünfköpfige Sachverständigenrat zur Begutachtung der gesamtwirtschaftlichen Entwicklung geht in seinem Frühjahrsgutachten genauso wi...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategiepapiere aus London: Daumen runter bei der UBS für die Aktien von Nestlé und Swatch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1820916540368318494</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In Strategiepapieren der UBS London kommen Nestlé und Swatch nicht gut weg. Gerade im Fall der Bieler überrascht das nicht. Und: Deutsche Bank streicht die Julius-Bär-Aktie gerade noch rechtzeitig von der Favoritenliste.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbö...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich eine Sofortrente für mich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3527282720891908525</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser bekommt 500.000 Euro aus einem Hausverkauf. Er denkt darüber nach, damit eine Sofortrente abzuschließen. Ist das eine gute Idee?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steue...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13370441221162254038</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit 200 Stundenkilometern in die Kurve</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5106182851662198939</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein futuristischer Einsitzer aus Polen lässt Science-Fiction-Träume Realität werden: Das Volonaut Airbike hebt seinen Piloten wie auf einem fliegenden Motorrad in die Lüfte.

In Science-Fiction-Filmen gehören motorradähnliche Fluggeräte seit Jahrzehnten zum festen Inventar. Nun scheint diese Vision ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Googles Kampf gegen den Kodak-Effekt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5932614213326815824</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Google-Chef Sundar Pichai will die KI-Revolution anführen. Für Nutzer bedeutet das: Sie zahlen nicht nur mit Daten, sondern künftig für viele Annehmlichkeiten auch mit Geld.

ImIm August feiert Sundar Pichai sein zehnjähriges Dienstjubiläum an der Spitze von Google. An Profit hat es unter dem gebürt...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Will Soon Reach Terminal Rate If Baseline Holds, Kazaks Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6899062357814673269</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said interest-rate cuts are nearing an end, assuming the base case for inflation stabilizing at 2% over the coming months comes to pass.
“If the current baseline holds, we will soon reach the terminal rate,” the Latvian off...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Sees Price Target Hit Sooner Rather Than Later</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4833547485987811867</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank isn’t far from achieving its 2% inflation target, helped by a stronger euro and falling energy costs, according to Vice President Luis de Guindos.
Those two factors will give a “downward push” to the retreat in consumer prices in the 20-nation euro zone, the ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Adds to AI-Stocks Bet in $160 Billion Model Portfolios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14946192384161527208</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The world’s largest asset manager is adding to bets on the artificial intelligence within its US model portfolios while trimming its overall equity risk because of tariff uncertainty. 
BlackRock Inc. is increasing exposure to AI within its equity-heavy portfolios through the iShares A...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Clear Street Starts Outsourced-Trading Unit With UBS Executives</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8419740436860561934</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Financial-services firm Clear Street is launching a trading desk to help asset managers, hedge funds and family offices outsource some of their trading business, tapping talent from UBS Group AG.
Morgan Ralph, who previously led business development and platform management for a simil...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SoftBank Taps Mizuho, SMBC, JPMorgan to Lead $15 Billion Loan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15339508394284667371</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- SoftBank Group Corp.’s investments in AI will be financed through a loan in which Mizuho Bank Ltd., Sumitomo Mitsui Banking Corp. and JPMorgan Chase & Co. serve as lead underwriters — a sign of the Japanese tech investor’s ability to secure financing for its outsized ambitions.  
The ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Family Office Clients Eye Hedge Fund Bets Amid Volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8082707089028186397</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s family office clients are leaning into hedge fund allocations as they focus on more active strategies to help navigate the shifting macroeconomic landscape.
Curbing passive investments and pursuing hedge fund allocations were among the most common ways for investment fi...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Warns of Ripple Effects From Investors Questioning US Assets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1420840616954631043</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank warned that heightened investor concern over the riskiness of US assets following Donald Trump’s tariff drive could further jolt the world’s financial system.
The “atypical shifts” away from traditional havens like the dollar and US Treasuries after April’s t...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Escriva Says Unexpectedly Strong Euro Is Weighing on Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6390679583501980669</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
European Central Bank Governing Council member Jose Luis Escriva said the euro and energy prices have been weighing on consumer-price growth, while the fallout from US tariffs is more complicated to evaluate.
“In the short term there are things that have even surprised us: the dollar ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz -reale Verantwortung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18359782078565356754</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Der Einsatz von künstlicher Intelligenz (KI) im Unternehmen bringt nicht nur Chancen, sondern auch erhebliche Risiken mit sich. Wer KI in seinem Unternehmen einführt, sollte daher frühzeitig robuste KI-Governance-Strukturen implementieren, um interne Konflikte, Schadenersatz oder sogar Strafen zu ve...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan öffnet Bitcoin-Handel für Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16556391036105909434</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die US-Großbank JP Morgan ermöglicht Kunden den Handel mit der wichtigsten und ältesten Cyberdevise Bitcoin. Das gab Unternehmenschef Jamie Dimon auf dem jährlichen Investorentag der Bank am Montag bekannt. Diese Ankündigung ist ein Richtungswechsel. Dimon hatte in der Vergangenheit die C...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schattenseiten der Präsidentschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3980891455096537635</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Donald Trump wollte ein Krypto-Präsident sein. Das kündigte er im vergangenen Jahr während des Wahlkampfs auf einer Konferenz in Nashville an. Dieses Versprechen hat er zweifelsfrei eingelöst. Allerdings anders, als es sich mancher vielleicht gewünscht hat. Damit ist Trump für die digitalen Währunge...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>