<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>"Bundesbank-Desaster verstärkt Dekade der Wohlstandsvernichtung", warnt Top-Ökonom Daniel Stelter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464626288&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Im Interview mit BÖRSE ONLINE verrät Deutschlands Top-Ökonom Daniel Stelter, warum der hohe Verlust der Bundesbank uns bald schmerzhaft erreichen dürfte, warum wir am Ende des Wohlstands in Deutschland angekommen und warum Sparer die großen Verlierer sind.
BÖRSE ONLINE: Herr Stelter, nach der Wahl s...</description>
<pubDate>Sun, 02 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS organise une exposition pour rappeler ses origines et son utilité</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464623295&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
Nous sommes à deux pas de la Paradeplatz, emblème du secteur bancaire suisse. Plus précisément à la Bahnhofstrasse 45 de Zurich: l’artère commerçante la plus chère du pays. L’endroit est chargé d’histoire car UBS, ou pour être plus précis, son prédécesseur Union Bank of Switz...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>" Das Ziel muss sein, alle Prozesse innerhalb der S-Finanzgruppe zu optimieren und zu beschleunigen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464498078&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Redaktionsgespräch mit Liane Buchholz
Frau Buchholz, wie ist Ihr persönliches Verhältnis zu künstlicher Intelligenz? Zählen Sie eher zu den Skeptikern oder den Begeisterten?
Ich bin ein absoluter Fan von KI. Diese Technologie schafft Möglichkeiten Effizienzen zu heben, die unsere heutigen Vorstellun...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>