<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nvidia kontert KI-Sorgen mit nächstem Geschäftsschub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5097952997329996217</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der KI-Boom lässt das Geschäft des Chipkonzerns Nvidia weiterhin explosiv wachsen - entgegen der jüngsten Angst vor einer Kursblase an den Börsen. Im vergangenen Quartal sprang der Umsatz im Jahresvergleich um 62 Prozent auf 57 Milliarden Dollar (49,4 Milliarden Euro) hoch. Nvidia übertraf damit die...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umsatz, Gewinn, Marge – Nvidia zündet den KI-Boom wieder an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13248260319780225200</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit Tagen warteten Anleger gespannt auf die Zahlen von Nvidia. Am Mittwochabend hat der Platzhirsch geliefert. 60 Prozent Umsatzanstieg und eine euphorische Prognose. Lesen Sie hier, mit welchen Zahlen Nvidia die Börsianer begeistert - und den KI-Boom neu befeuert.
Nvidia hat geliefert. Seit Wochen...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr als die Hälfte der Anleger investiert in ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10521043772767029653</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die europäische ETF-Industrie steht 2025 vor einem erneuten Rekordjahr. Auch im Oktober waren die Mittelzuflüsse mit 45,6 Mrd. Dollar hoch, berichtet Vanguard. Und nach Angaben vom Analysehaus ETFGI sind inzwischen mehr als 3 Bill. Dollar in den börsennotierten Fonds angelegt. Doch das rapide Wachst...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW Pay erweist sich für J.P. Morgan als Fehlkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15436894506859112039</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bloomberg Frankfurt
J.P. Morgan Chase will informierten Kreisen zufolge eine Zahlungsplattform abwickeln, die der Konzern vor vier Jahren vom Automobilkonzern Volkswagen übernommen hat. Nach interner Einschätzung lässt sich mit dem System kein profitables Geschäft aufbauen. Die ursprünglich unter de...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI stärkt Bande mit China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4413711427939188621</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt
– Die Asset Management Association of China (AMAC) und der deutsche Fondsverband BVI wollen künftig enger zusammenarbeiten. Wie der BVI am Mittwoch mitteilte, unterzeichneten die stellvertretende Generalsekretärin der AMAC, Bu Min, und BVI-Hauptgeschäftsführer Thomas Richter am Rande d...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzspritze für KI-Firma Anthropic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3381453800109196503</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>dpa-afx San Francisco
– Die KI-Firma Anthropic, einer der wichtigsten Rivalen des ChatGPT-Entwicklers OpenAI, bekommt eine milliardenschwere Finanzspritze. Der Chip-Spezialist Nvidia investiert bis zu zehn Milliarden Dollar und der Software-Riese Microsoft zusätzlich bis zu fünf Milliarden.Die Partn...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-FlexGarant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13348901083354967480</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachwachsendes Gold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1343796519704000179</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Geld kann man nicht essen? Von wegen – es schmeckt sogar: karamellig, salzig, einzigartig. Aber nur, wenn man es bei den »Storico Ribelle«, den Historischen Rebellen im italienischen Gerola Alta angelegt hat. In krisensicheres Gelbgold: Käse. Also nichts wie hin zur Anlageberatung ins Tal des Bitto,...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit chinesischen Anleihen diversifizieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5712584543208927635</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Das Verhältnis zu China steht für europäische Marktteilnehmer unter Beobachtung. Die Chipkrise ist für viele Unternehmen eine reale Bedrohung – auch wenn die Sorgen um den von China kontrollierten Hersteller Nexperia vorerst gelindert werden konnten. Das Land will nun Chiplieferungen nicht weiter er...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzinvestoren übernehmen Heidrick & Struggles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14034177722524002886</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die auf Top-Positionen spezialisierte Personalberatung Heidrick & Struggles will sich mithilfe eines Investorenkonsortiums von der Börse verabschieden. Die Ankündigung, die bereits Anfang Oktober erfolgte, überraschte Konkurrenten und Branchenbeobachter zunächst. Das Konsortium um die Finanzinvestor...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umsatz, Gewinn, Marge – Nvidia straft alle Kritiker Lügen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3042588455050496485</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Seit Tagen warteten Anleger gespannt auf die Zahlen von Nvidia. Am Mittwochabend nach Börsenschluss hat der Platzhirsch geliefert. Was Nvidia meldete, wie die Börse reagierte, lesen Sie hier.
Tagelang hatten Börsianer mit einer Mischung aus gespannter Vorfreude und banger Erwartung den Quartalszahle...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Tochter soll im Streit mit DWP 15 Millionen Euro zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8244850445595475577</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der S-Broker, der Onlinebroker der Sparkassen, soll gut 15 Millionen Euro aus dem Schaden einer Buchungspanne übernehmen. Das hat das Landgericht Frankfurt am Mittwochnachmittag entschieden. Geklagt hatte der Wertpapierabwickler DWP Bank, den das fehlerhafte Geschäft gut 61 Millionen Euro gekostet h...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Totalverlustrisiko für Anleger: Vor diesem Angebot warnt die BaFin jetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11731401949913720085</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Vor diesem Angebot für Anleger hat die BaFin in einer neuerlichen Mitteilung eindringlich gewarnt. Denn wer hier Aktien kauft, der könnte im schlimmsten Fall wirklich alles verlieren. Das müssen Sie jetzt daher unbedingt wissen.
Immer wieder kommt es vor, dass Anleger durch betrügerische Angebote im...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brüssel schlägt Zugeständnisse an KI-Firmen vor - Entsetzen bei Datenschützern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8089729771393302721</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die EU-Kommission stellte ihre Pläne für Änderungen an der Datenschutzgrundverordnung (DSGVO) vor. Sie will näher eingrenzen, wie personenbezogene Daten definiert sind - und damit mehr Daten zur Verarbeitung freigeben. Außerdem schlägt sie vor, dass Unternehmen KI-Modelle mit persönlichen Daten zu t...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordabflüsse an einem Tag: Bitcoin-Crash trifft BlackRock-ETF hart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16023696757976781539</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Im Rahmen des jüngsten Krypto-Crashs haben Anleger am Dienstag mehr als eine halbe Milliarde Dollar aus dem iShares Bitcoin Trust von BlackRock abgezogen. Einen so großen Abfluss gab es seit dem Start des Fonds an einem einzelnen Tag noch nie.
Der börsengehandelte Fonds (ETF) verzeich...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trendfolgemodelle: „The trend is your friend until the end“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2190291475739857339</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Willert, können Sie uns kurz erklären, wie Trendfolgesysteme funktionieren und worin ihr wesentliches Unterscheidungsmerkmal zu klassischen Anlagestrategien liegt?
Willert: Während im klassischen Fondsmanagement, oftmals auf Basis einer diskretionären Mikro- oder Makroanalyse, Anlageentscheidun...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie BaFin und DORA die Abhängigkeit von IT-Dienstleistern begrenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15381332514536085130</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Nutzung spezialisierter IT- und Cloud-Dienstleistungen ist für den Finanzsektor zur Grundvoraussetzung geworden. Ob Risikomodellierung, Geldwäscheprävention oder Anwendungen Künstlicher Intelligenz: Ohne externe Informations- und Kommunikationstechnologien laufen moderne Finanzdienstleistungen k...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saudi’s Humain Goes on Dealmaking Spree with xAI, AMD and Luma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2727603787013521867</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Six months ago, Saudi Arabia unveiled a new artificial intelligence firm called Humain that promised to wield the kingdom’s immense resources and become a powerhouse investor in the AI sector. Now, Humain is going on a dealmaking spree.
The Saudi entity has led a $900 million financin...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia Earnings Run Into a Market Suddenly Afraid of AI Spending</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11596572913954159961</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wall Street will get a sense of where the billions of dollars being spent on artificial intelligence are going when Nvidia Corp. reports its earnings after the bell on Wednesday. How the sinking stock market will react is another question.
“This is a ‘so goes Nvidia, so goes the marke...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s DeSpirito Will Leave as Firm Shakes Up Equities</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18407053915337274705</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Tony DeSpirito, global chief investment officer of fundamental equities, is leaving the firm along with three other employees in that group as the asset manager shakes up its actively managed stock funds.
The world’s largest asset manager also plans to lean more on ar...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Inflation in First Drop Since March Ahead of Reeves’ Budget</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3223411350718206106</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UK inflation fell for the first time in seven months, a sign price pressures are past their peak ahead of crucial decisions by the Bank of England and Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves.
Consumer prices increased 3.6% in October compared with a year earlier, down from the 3.8% ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s $185 Billion Models Lift Stock Bets as Tech Unravels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6342182783276577606</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is boosting its exposure to US equities across its $185 billion model-portfolio platform at a time when investors are questioning the staying power of this year’s artificial intelligence-fueled rally.
The world’s largest asset manager is increasing its overweight positi...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Private Credit CLO Fails Key Tests as Bad Loans Mount</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7568683198008159634</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A portfolio of private credit loans managed by BlackRock Inc. has performed so poorly that the money manager has waived some management fees – a rarity in the credit world.
The asset manager funded the loans by selling bonds known as collateralized loan obligations, which means the po...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin Slide Spurs Record Withdrawals From BlackRock’s IBIT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10847219065799475333</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors pulled more than half a billion dollars from BlackRock Inc.’s iShares Bitcoin Trust, the largest single-day outflow since the fund’s debut, marking the latest blow to a digital-assets market already short on confidence. 
BlackRock saw $523 million in outflows from the exchan...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ATTRAKTIV, NICHT NUR FÜR EINSTEIGER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15697276133978906146</link>
<author>Kurier</author>
<description>»Die bisher wirtschaftlichen schwierigen 2020er-Jahre machen nicht nur den Unternehmen zu schaffen, auch immer mehr Österreicher und Österreicherinnenfragensich, wieesumihre finanzielle Zukunft steht. Daher wollen immer mehr Menschen ihre finanzielle Lage selbst bestimmen und ihr Finanzleben aktiver...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"KI TREIBT DIE MÄRKTE-ABER NOCH NICHT DIE GEWINNE"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1430665463091963418</link>
<author>Kurier</author>
<description>»Zinspolitik, KI-Boom und geopolitische Risiken bestimmen derzeit die Finanzmärkte. Welche Folgen das für Anleger hat und wo Chancen für 2026 liegen, erklärt Monika Rosen, Börsenexpertin und Vizepräsidentin der Österreichisch-Amerikanischen Gesellschaft im Interview.
Seit Donald Trump wieder US-Präs...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INTERNATIONAL TECH-UND ANDERE MÄRKTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1134709311053027997</link>
<author>Kurier</author>
<description>»Die starke Konzentration von US-Tech-Unternehmen am Aktienmarkt besorgt sowohl Anleger als auch die Medien: "Tech-Blase oder ewiger KI-Boom?"titelt etwa Business Insider, "Risiko für Aktienkurse-Platzt bald die KI-Blase?"heißt es beim Bayerischen Rundfunk. Konkret steht die ÜbermachtdersogenanntenM...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ATTRAKTIV, NICHT NUR FÜR EINSTEIGER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11905576582965858883</link>
<author>Kurier</author>
<description>»Die bisher wirtschaftlichen schwierigen 2020er-Jahre machen nicht nur den Unternehmen zu schaffen, auch immer mehr Österreicher und Österreicherinnenfragensich, wieesumihre finanzielle Zukunft steht. Daher wollen immer mehr Menschen ihre finanzielle Lage selbst bestimmen und ihr Finanzleben aktiver...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase & Co a franchi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17812540365677994474</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,54% du capital et 3,76% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14406506016707592430</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,58% du capital et 5,68% des droits de vote (17/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alten : Fidelity Management & Research Company</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18070542637185952602</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alten : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc, contrÎlée par la société FMR LLC, a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,29% des droits de vote (06/11/25)....</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>