<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schnabel Says Potential Shocks Mean ECB Can’t Precommit on Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416525700&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The risk of new inflation jolts means that the European Central Bank has to stay flexible on interest rates, according to Executive Board member Isabel Schnabel.
“We could be threatened by new price shocks,” Schnabel said at an awards ceremony in Kiel, Germany, on Sunday. “That’s why ...</description>
<pubDate>Sun, 23 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Hedge Fund Bet Luring Retail Investors to High-Risk Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416525689&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There was a time when investing in catastrophe bonds was the preserve of hedge funds and other sophisticated alternative asset managers. But after underpinning the best hedge fund strategy of 2023, the bonds are finding a wider audience.
Catastrophe-bond funds marketed under Europe’s ...</description>
<pubDate>Sun, 23 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cyberattacke auf DG Immobilien Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416543765&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Hacker haben die genossenschaftliche Firma DG Immobilien angegriffen und möglicherweise Daten von mehreren 10.000 Kundinnen und Kunden der Volks- und Raiffeisenbanken erbeutet. Die DZ Bank, das Spitzeninstitut der Volks- und Raiffeisenbanken, erklärte am Wochenende, sie arbeite daran, „ein klares Bi...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Aktien und ETFs in den Weltraum investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416543776&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die meisten Menschen denken bei der Raumfahrt an Raketenstarts und Satelliten. Die gibt es auch noch, sagt Björn Hagemann, Senior Partner bei der Beratungsgesellschaft McKinsey: „Aber der Wirkungsgrad der weltraumbasierten Wirtschaft ist viel höher. Services wie Kommunikation, Navigation oder Erdbeo...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gastkommentar: UBS-CEO Sergio Ermotti plädiert für eine Bankenregulierung mit Mass</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416583195&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Schweiz gehört zu den meistbewunderten Ländern. Wir sind die Heimat globaler Konzerne, führender KMU, internationaler Organisationen und erstklassiger Bildungseinrichtungen. Aus einem landwirtschaftlich geprägten Land mit wenig Ressourcen haben wir uns zu einer modernen, wohlhabenden Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>