<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BNP Paribas steht trotz soliden Jahresstarts unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10230048189625311146</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Frankreichs größte Bank profitiert von Volatilität der Märkte – Ertragswachstum im Privatkundengeschäft fällt jedoch schwach aus

wü Paris
– Trotz neuer Rekorde im Investment Banking ist BNP Paribas von Investoren abgestraft worden. Sie reagierten enttäuscht, dass die gemischten Ergebnisse der größt...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER AKTIONAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6543069288796762650</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0 · Fax 09221/9051-4000
E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch
Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Korrektur? Jetzt neu ausrichten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3494802827004057832</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>STRATEGIE Die Börsen befinden sich im Korrekturmodus. Und Anleger stellen sich die bange Frage, wie lange die Aktien in dieser Phase verharren – und wie stark die Verluste noch ausfallen können. Die Historie zeigt, dass es nicht selten zu Rückgängen von zehn Prozent oder mehr kommt. Aber: In der Ver...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN SICHEREN ETAPPEN NACH OBEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17875368357646735703</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Quelle für die nachfolgenden Fondskategorien: www.fondsweb.de
AKTIENFONDS ALL CAP USA Portfolio C
ISIN LU113839902
Der US EquityFlex ist ein systematisch gemanagter Aktienfonds, der ein passives Aktienportfolio auf Basis des US-Leitindex S&P 500 mit einer innovativen aktiven Optionsprämienstrategie ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP bleibt optimistisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12763328047019778433</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
FRANKFURT. Die französische Großbank BNP Paribas hat im Auftaktquartal wie erwartet weniger verdient. Der Nettogewinn sank in den ersten drei Monaten des Jahres im Vergleich zum Vorjahreszeitraum um 4,9 Prozent auf 2,95 Milliarden Euro, wie die nach Vermögenswerten größte Bank der Eurozone ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gefahr für Schuldenplan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5240830907623478716</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der historische Schuldenpakt, den Union und SPD im März noch vor Aufnahme der Koalitionsverhandlungen verkündet haben, ist gefährdet. Denn die bisherigen europäischen Schuldenregeln stehen der Aufnahme neuer Verbindlichkeiten im Weg. Zu diesem Ergebnis kommt eine Studie der Brüsseler Denkfabrik Brue...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Milliardenpaket von Merz – nur ein Papiertiger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17621798156523080897</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Infrastrukturfonds und stark steigende Verteidigungsausgaben verstoßen gegen EU-Fiskalregeln. Um das zu ändern, gibt es nur einen Ausweg.

Der Applaus aus dem Ausland ließ nicht lange auf sich warten: Die Reform der Schuldenbremse ist für viele europäische Partner das lang ersehnte Ende der fisk...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien für wilde Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8626967318906075998</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der Zollstreit setzt die Börsen weltweit unter Druck. Umso wichtiger ist die Wahl der richtigen Unternehmen. Eine exklusive BCG-Studie zeigt, welche Werte krisenfest sind

Der Freihandel ist tot. Es lebe der Freihandel – zumindest in Asien. China, Japan und Südkorea wollen untereinander auf Zölle ve...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16927476637421408732</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Soll ich den Dollar bei der Geldanlage meiden?
FRAGE: Unsere Leserin hält ihr Vermögen in Dollar – lebt aber im Euro-Ra...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frau verliert sechsstellige Geldsumme an Anlagenbetrüger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3547154247349836745</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Eine 45-Jährige aus Schwaben hat Ersparnisse im sechsstelligen Bereich an Aktienbetrüger verloren. Sie überwies über mehrere Monate hinweg insgesamt 16 Mal Geld auf ausländische Konten, wie die Polizei mitteilte. Die 45-Jährige aus dem Landkreis Ostallgäu erfuhr demnach Anfang des Jahres über eine a...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet leichtes Wirtschaftswachstum im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6387597866957533051</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Wirtschaft in Deutschland hat sich nach Angaben der Bundesbank zuletzt stabilisiert. Wie die Zentralbank in Frankfurt am Main am Donnerstag mitteilte, dürfte das Bruttoinlandsprodukt im ersten Quartal dieses Jahres leicht zugenommen haben. Im zweiten Quartal könnte die Wirtschaft jedoch "einen R...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedge Funds Seek Out Ways to Navigate Trump’s Anti-Climate Agenda</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12858407678557465295</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As President Donald Trump takes a hatchet to the clean-energy transition, a number of hedge funds are trying to figure out how to make money on low-carbon investments that appear resilient to White House attacks.
Their preferred assets are generally located outside the US, including u...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Trade Fallout Is Unlikely to Cause Recession</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10759481021665634387</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Subscribe to Economics Daily for the latest news and analysis.
European Central Bank Chief Economist Philip Lane said trade tensions are unlikely to result in a recession for the euro zone.
While the fallout from President Donald Trump’s tariffs looks set to curb economic expansion, t...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Sees Inflation Job Almost Done Despite Tariff Mess</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12039878251500672474</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Subscribe to Economics Daily for the latest news and analysis.
European Central Bank officials are starting to open up on what monetary-policy remedies the region’s economy may need to cope with the recent jolts to global trade.
While US tariff fears top the agenda for attendees at th...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Be Agile and Shouldn’t Rule Out Larger Cut, Rehn Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16900626931928721437</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably have to lower interest rates further and shouldn’t exclude a larger reduction, according to Governing Council member Olli Rehn.
While “pervasive uncertainty” stemming from geopolitics and trade requires officials to keep an open mind on next ste...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Is Discussing Axa Deal With ECB, CFO Machenil Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3028322372056564748</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA is in talks with the European Central Bank after the regulator opposed the application of a preferential capital treatment in its takeover of Axa SA’s investment unit.
The discussions are focusing on the nature of the acquisition, which is being done through BNP Paribas...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas’ Equity Trading Surges to Record Amid Rising Costs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2874195652396654574</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA reported a drop in net income during the first quarter even though its equities traders achieved a record result.
Costs at the French lender rose 4% on the previous year’s period, which contributed to the decline in profit, according to a statement Thursday. Expenses al...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, General Atlantic Discuss Private Credit Partnership</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13134136284010941883</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is in advanced talks with alternative-asset manager General Atlantic to push into the $1.6 trillion private credit market through a strategic partnership, according to people familiar with the matter. 
The two firms are working toward a cooperation agreement that could be...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Drafts Plan for More Nimble Policy Moves After Inflation Pain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6570875721986741556</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to consider changing its monetary-policy strategy to enable more nimble responses to price shocks as the global environment becomes increasingly volatile.
ECB Governing Council members will discuss the case for such a shift at an informal retreat on Ma...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas CFO Sees Good Client Liquidity Despite Tariff Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14869276329374670941</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA Chief Financial Officer Lars Machenil said the companies he works with haven’t been racing to tap credit lines, indicating that the risk of a cash crunch for the economy is remote.
If corporate clients “all of a sudden come rushing in with liquidity demands,” that would...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Leichte Rezession in Deutschland nicht auszuschliessen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11459898422900490080</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der von den USA angestossene internationale Zollkonflikt könnte die deutsche Wirtschaft nach Einschätzung der Bundesbank auch in eine erneute leichte Rezession führen. Im besten Fall gebe es nach aktueller Prognose eine Stagnation. «Ich kann nicht ausschliessen, dass wir möglicherweise auch ein leic...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet-Aktie: Ruhe vor dem Aufschwung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2073002743133646146</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie von Alphabet ist derzeit enorm volatil. Nach dem Kursrutsch seit Februar könnte die Aktie nun nach oben ausbrechen.

Georg Pröbstl
Nach der Wahl von Donald Trump zum US-Präsidenten zog es den gesamten Tech-Sektor und damit auch Alphabet wegen der technologiefreundlichen Aussagen Trumps zwi...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas bestätigt Jahresprognose trotz rückläufigem Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8651929345522717261</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die französische Grossbank BNP Paribas hat im Auftaktquartal wie erwartet weniger verdient.

Der Nettogewinn sank in den ersten drei Monaten des Jahres im Vergleich zum Vorjahreszeitraum um 4,9 Prozent auf 2,95 Milliarden Euro, wie die nach Vermögenswerten grösste Bank der Eurozone am Donnerstag mit...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie: Ein Analyst geht auf Schnäppchenjagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7161425455138429682</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Valoren mussten jüngst unten durch. Da das Abwärtspotenzial nun begrenzt sei, erhöht ein lange Zeit skeptischer Analyst sein Rating.

Thomas Marti
Die UBS-Valoren haben seit dem am 4. Februar erreichten Mehrjahreshoch von 32,65 Franken rund 26,5 Prozent an Wert auf 24,18 Franken eingebüsst u...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aleph Alpha übernimmt Karlsruher Sprachsoftware-Spezialisten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1862583101121447317</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Mit dem Kauf der Firma Thingsthinking aus Karlsruhe will das KI-Unternehmen Aleph Alpha seine Angebote für die Industrie und Finanzwirtschaft ausbauen.

Erstveröffentlichung: 2025-04-24 15:39:05 letzte Aktualisierung: 2025-04-24 15:46:25
Das Heidelberger KI-Start-up Aleph Alpha übernimmt die Gesells...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ifo-Index steigt – Bundesbank erwartet Dämpfer für Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12485299505407470243</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Deutsche Firmen zeigen sich weniger skeptisch bei der aktuellen Lage, blicken aber etwas pessimistischer auf ihr künftiges Geschäft. Mit der Einschätzung sind sie nicht allein.

Erstveröffentlichung: 2025-04-24 10:31:32 letzte Aktualisierung: 2025-04-24 12:04:30
Die Stimmung in den Führungsetagen de...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16123434988901776683</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,99% des droits de vote (10/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3129880617800395307</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 4,76% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : Amundi, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16076411624507693373</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de et détient 4,98% du capital et des droits (07/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12924270718985853925</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,02% du capital et 5,01% des droits de vote (11/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7185802694410431597</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,49% du capital et 5,02% des droits de vote (22/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset Management,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18066629706520284195</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,51% du capital et 10,27% des droits de vote (11/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : UBS Group, a franchi[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=421148876339984370</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : UBS Group, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 7,22% du capital et des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4906313000758302379</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 5,32% du capital et 4,84% des droits de vote (15/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Aktien der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10534232105868302907</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Zollkrieg der USA belastet die Börsen. Boston Consulting hat für eine exklusive Studie 2360 Unternehmen weltweit untersucht. Diese Werte sind krisenfest.

Erstveröffentlichung: 2025-04-24 15:15:04 letzte Aktualisierung: 2025-04-24 16:29:00
Der Freihandel ist tot. Es lebe der Freihandel – zuminde...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie werden Gold-Wertpapiere besteuert?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12530438989036958796</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hält das Edelmetall Gold indirekt, über besicherte Wertpapiere. Wie werden diese besteuert? Kann er ein gezahltes Verwahrentgelt absetzen?

Erstveröffentlichung: 2025-04-24 09:19:01 letzte Aktualisierung: 2025-04-24 11:34:01
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnente...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Aktien der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=809394260607448333</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Zollkrieg der USA belastet die Börsen. Boston Consulting hat für eine exklusive Studie 2360 Unternehmen weltweit untersucht. Diese Werte sind krisenfest.

Erstveröffentlichung: 2025-04-24 15:15:46 letzte Aktualisierung: 2025-04-24 16:28:55
Der Freihandel ist tot. Es lebe der Freihandel – zuminde...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>