<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>JPMorgan, BlackRock Among BLS Economist’s CPI ‘Super Users’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402342314&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-04-09/jpmorgan-blackrock-among-bls-economist-s-cpi-super-users (Bloomberg) -- An economist from the Bureau of Labor Statistics corresponded on data related to a key US inflation gauge with major Wall Street firms like JPMorgan Chase & Co. and Bla...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citi Hires BlackRock’s Marketing Head to Push Brand to Clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402337389&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Citigroup Inc. hired BlackRock Inc.’s Alex Craddock to oversee its marketing and content work as the bank looks to sharpen what it’s advertising to clients while trying to lift returns.
Craddock, who initially joined BlackRock in 2015 and was most recently its global chief marketing o...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El-Erian Sees ‘Huge Impact’ From Widening Divergence Between Fed, ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402324960&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Add Mohamed El-Erian to the growing ranks of those who expect the Federal Reserve to ease monetary policy less than its peers in the coming months.
Slowing growth and sharper disinflation in Europe could prompt the European Central Bank to cut interest rates “as often if not more than...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Firms’ Loan Demand Fell ‘Substantially,’ ECB Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402307986&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Demand for corporate loans in the euro area saw a “substantial decline” in the first quarter as the region continues to reel from elevated borrowing costs that probably won’t be cut until the middle of the year, the European Central Bank said.
The ECB’s quarterly Bank Lending Survey, ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB-Fed Split Ignites Talk of Euro Sliding to Dollar Parity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402303961&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Talk of the euro touching parity with the dollar is returning as policymakers at the European Central Bank look primed to deliver more interest-rate cuts this year than their US peers. 
Lenders including Bank of America Corp. and Germany’s LBBW are wargaming a variety of tail risks an...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS versucht Tausch-Deal in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402355033&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.4.2024
Reuters Zürich
– Die Großbank UBS prüft einem Medienbericht zufolge einen Tauschdeal, um sich ihr China-Geschäft vollständig einzuverleiben. Der Schweizer Konzern schlage vor, die verbliebenen 33% an UBS Securities von einem staatlich kontrollierten Unternehmen zu übernehme...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rüffelt Julius Bär in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402355029&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.4.2024
fir Frankfurt
– Die BaFin hat Julius Bär Deutschland öffentlich ermahnt, für eine ordnungsgemäße Geschäftsorganisation zu sorgen. Als Grund dafür nennt die Finanzaufsicht entsprechende Mängel, die in einer Sonderprüfung festgestellt worden seien. Betroffen seien vor allem I...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soft Landing nicht aufs Spiel setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402355042&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.4.2024
mpi Frankfurt
– Trotz Stimmen aus dem EZB-Rat für eine Lockerung der Geldpolitik ab April dürfte die Europäische Zentralbank (EZB) die Zinswende am Donnerstag ein weiteres Mal aufschieben, aber eine Zinssenkung für Juni avisieren. Ein solches Vorgehen stünde auch im Einklan...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner blockt bei der Grundsteuer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402355048&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.4.2024
wf Berlin
– Bundesfinanzminister Christian Lindner (FDP) weist die Bitte der Länder zurück, bei der Grundsteuer nachzubessern. Eine bundesgesetzliche Änderung sei in der Kürze der Zeit nicht umsetzbar und damit eine rechtssichere Umsetzung durch die Kommunen bis zum 1.1.202...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht - UBS verhandelt über Tauschgeschäft in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402300443&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS prüft einem Medienbericht zufolge einen Tauschdeal, um sich ihr China-Geschäft vollständig einzuverleiben. Der Schweizer Konzern schlage vor, die verbliebenen 33 Prozent an UBS Securities von einem staatlich kontrollierten Unternehmen zu übernehmen und im Gegenzug ihre gesamte 51-P...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS soll Tauschgeschäft in China erwägen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402303419&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Dass die UBS einen Käufer für das Aktienhandelsgeschäft in China der übernommenen Credit Suisse sucht, ist seit längerem bekannt. Denn eine ausländische Bank darf in China nicht zwei Lizenzen für das Wertpapiergeschäft gleichzeitig halten. Ob ein direktes Tauschgeschäft mit dem chinesischen Staat mö...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin ortet bei Julius Bär Informatik- und Risiko-Mängel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402316869&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat bei der Bank Julius Bär Deutschland AG Mängel in Teilen der Geschäftsorganisation festgestellt. "Betroffen waren vor allem IT-Prozesse in der Risikosteuerung und im Risikocontrolling, sowie der Risikotragfähigkeit des Instituts", hiess es in einer Mitteilung der Behörde ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Was passiert, wenn wir politisch einen deutlich grösseren Rechtsruck sehen?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402336309&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
cash.ch: Frau Laud, der S&P 500 hat dieses Jahr bereits Allzeithoch um Allzeithoch erklommen. Wie ist die Stimmung an den Märkten?
Sonja Laud: Es gibt wenige, die noch dramatisch vom Konsens abweichen. Im Englischen nennen wir diesen Konsensus die 'Narrow Path Thesis'. Der Erwartungshal...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worüber sich Verbraucher bei der Bafin beschweren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402338851&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wenn sie Probleme mit der Bank, dem Wertpapierdienstleister oder einer Versicherung haben, wenden sich Verbraucher zunehmend an die Bafin. Laut eigenen Angaben verzeichneten die Finanzaufseher im vergangenen Jahr 62 Prozent mehr Verbrauchereingaben als ein Jahr zuvor. Auch das Verbrauchertelefon wer...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jamie Dimon: „Sind auf Zinssätze von 8 Prozent oder mehr vorbereitet“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402333580&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach einer Serie von Zinserhöhungen gehen Beobachter aktuell davon aus, dass die Leitzinsen demnächst wieder sinken dürften – sowohl in Europa als auch in den USA. Denn das Kernziel der höheren Zinsen scheint mittlerweile in greifbare Nähe gerückt zu sein: Die Inflationsraten sind gesunken.
Dass es ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brinkmanns Brawo - BaFin-Lob statt Immobilien-Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402370983&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Wie wir aus sicherer Quelle erfahren, hat die Brawo Group in 2023 ein Ergebnis auf Vorjahreshöhe geschafft. 2022 lag der Überschuss mit 32 Mio. Euro auf Rekordniveau.

Im Finanzverbund dürfte die Erleichterung darüber groß sein, dass die wegen ihrer 380 Beteiligungen (u.a. Radiosender, Brauereien, F...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P.-Morgan-Chef fürchtet Anstieg der US-Leitzinsen auf über acht Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402318837&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Jamie Dimon (68), CEO von J.P. Morgan, hat in einem Brief an Aktionäre die Hoffnung auf Zinssenkungen in den USA schwinden lassen. Das berichtet unter anderem das Handelsblatt. Stattdessen könnten die Zinsen sogar steigen.



Jamie Dimon: Zinsanstieg von acht Prozent und mehr möglich

Der Leitzins l...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre dürfen sich freuen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063309&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Den Tapferen hilft bekanntlich das Glück – bei der UBS leistete die Schweizer Regierung unverhofft Schützenhilfe. Weil der Kaufpreis mit drei Milliarden Schweizer Franken für die ins Schlingern geratene Credit Suisse (CS), weit unter dem Buchwert lag, verdiente die übernehmende UBS im Jahr 2023 eine...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Chancen ohne China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063324&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Idee: Lange Zeit waren chinesische Aktien ein Must-have-Investment. Mittlerweile hat sich das Blatt gewendet. Kürzlich äußerte sich sogar Hedgefonds-Manager Ray Dalio skeptisch über die wirtschaftliche Zukunft Chinas. Das Land stehe vor einem „verlorenen Jahrzehnt“, das der Stagnation Japans in ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Wege, wie Sie 2024 zusätzlich Geld verdienen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402307773&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-09 09:24:45 letzte Aktualisierung: 2024-04-09 09:25:08
Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktiendepots oder ETFs beliebte Anlageformen. Der Gedanke: Einmal angelegt, wächst das eigene Investment idealerweise beständig mit den Jahren. Doch...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Autobahngesellschaft muss bei Fernstraßen sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402306641&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-09 08:58:28 letzte Aktualisierung: 2024-04-09 08:58:28
Der Hauptverband der Deutschen Bauindustrie (HDB) wirft der Bundespolitik vor, zu wenig Geld für die Modernisierung der Infrastruktur bereitzustellen. Mit konkreten Folgen: „Im Bundesfernstraßenbereich werden Aussch...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS verhandelt angeblich über Tauschdeal in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402300775&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-09 06:31:41 letzte Aktualisierung: 2024-04-09 06:31:41
Die Großbank UBS prüft einem Medienbericht zufolge einen Tauschdeal, um sich ihr China-Geschäft vollständig einzuverleiben. Der Schweizer Konzern schlage vor, die verbliebenen 33 Prozent an UBS Securities von einem ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht erhält deutlich mehr Beschwerden als im Jahr 2023</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402300773&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-09 13:02:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-09 13:02:00
Es ist ein trauriger Rekord. Seit die Finanzaufsicht Bafin Zahlen dazu veröffentlicht, sind bei der Behörde nie zuvor so viele Beschwerden von Verbrauchern über Banken, Versicherer und Wertpapierdienstleister eingeg...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>