<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Chinas riskanter Börsenboom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2127050154296569904</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Angetrieben von staatlicher Industriepolitik, erlebt China seit Ende 2025 einen Tech-Börsenboom. Allein in Shanghai schaffen es innerhalb eines Monats fünf KI-Firmen auf das Parkett, hinzu kommen Chipentwickler, Robotik- und Biotech-Unternehmen. Shanghais Technologiebörse, der Star Market, und die B...</description>
<pubDate>Tue, 20 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ING-Deutschland-Vorstand zu KI: „Der Effekt ist phänomenal“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12767047032171645411</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Davos. Die deutsche Tochter des niederländischen Finanzkonzerns ING setzt Künstliche Intelligenz (KI) etwa in der Baufinanzierung, im Kundenservice und zur Analyse schwacher Prozesse ein. „Wir erzielen damit sowohl Umsatz- als auch Kostenvorteile“, sagt ING-Deutschland-Vorstand Ralph Müller im Gespr...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der nächste grosse «Push»? So wetten Anleger auf gute Jahreszahlen der Nasdaq-Grössen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9137928474118375034</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Von Euphorie keine Spur mehr. Nachdem die Tech-Börse in New York seit vielen Jahren die Blue Chips im Dow Jones bei der Kursentwicklung bei weitem übertreffen konnte - in den letzten fünf und zehn Jahren gab es eine Outperformance zu den Standardwerten an der Wall Street von 30 und 100...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tipps, damit das Homeoffice nicht zum Steuer-Ärgernis wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8219312372487913202</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Durch zwei Beiträge aus dem Ratgeberformat WiWo Coach ist unser Leser darauf aufmerksam geworden, dass Selbstständige...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan AM streicht Rüstungsausschlüsse bei 95 Artikel-8-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16242237200942533949</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der US-Vermögensverwalter J.P. Morgan Asset Management hat angekündigt, die Ausschlusskriterien für konventionelle Waffen bei 95 Investmentfonds zu streichen. Die Änderung betrifft sämtliche nach Artikel 8 der EU-Offenlegungsverordnung (SFDR) klassifizierten Fonds und tritt am 16. Februar 2026 in Kr...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind Eltifs auch für Kleinanleger geeignet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18221746086570438723</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=163907271317871752</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IWF geht von stärkerem Wachstum der deutschen Wirtschaft aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17888037965961486732</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft wird im laufenden Jahr nach Einschätzung des Internationalen Währungsfonds (IWF) stärker wachsen als bislang angenommen. 2026 dürfte das Plus bei 1,1 Prozent liegen und damit 0,2 Prozentpunkte höher ausfallen als noch im Oktober prognostiziert, wie der IWF mit Sitz in Washing...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim MSCI World wächst die Skepsis der Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4393986828489970392</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB No. 2 Job Race Won by Vujcic in Victory for Eastern Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3457504923466684294</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Croatia’s central-bank chief, Boris Vujcic, is set to become the next European Central Bank vice president — and the first person from eastern Europe to join the institution’s Executive Board. 
In a decision that kicks off a two-year shake-up of the six-member panel, the 61-year old p...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Race for No. 2 Job Kicks off in Brussels Before Board Revamp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8209852713231220695</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area finance ministers are poised to start choosing the European Central Bank’s next vice president, in a decision that will set the stage for the succession to Christine Lagarde in the top job.
The meeting of the so-called Eurogroup convened in Brussels on Monday for a gathering...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Croatia’s Vujcic Closes in on ECB No. 2 Job in Tussle With Rehn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7716370653156624534</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Croatia’s Boris Vujcic is heading for victory in the race for the European Central Bank vice presidency with only Finland’s Olli Rehn left to beat after two rounds of voting by finance ministers, according to people with knowledge of the matter. 
Portugal’s Mario Centeno, Latvia’s Mar...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Andreessen Horowitz Makes a $3 Billion Bet Against the AI Bubble</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7883116659618252854</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An artificial intelligence startup that helps developers write and debug code is now worth nearly as much as United Airlines. A two-month-old AI computer company raised a massive $475 million seed round, with plans to secure even more financing soon. And a platform for ranking AI mode...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tencent, Fidelity Are Said to Plan Investing in Busy Ming’s IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18418634381853018957</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tencent Holdings Ltd., Fidelity International Ltd. and Temasek Holdings Pte are planning to invest in the Hong Kong initial public offering of Chinese snack retailer Busy Ming Group Co., according to people familiar with the matter.
The three firms are poised to be among the cornersto...</description>
<pubDate>Mon, 19 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>