<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Knot Sees Oil Price Posing Lower Risks to Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404153344&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A jump in energy prices would pose a less acute danger to inflation in Europe than the gyrations in commodities markets seen in recent years, according to European Central Bank Governing Council member Klaas Knot.
Describing current risks to consumer prices as “becoming more balanced,...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed Rate-Cut Reluctance Will Limit ECB Leeway, Holzmann Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404153334&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s room for maneuver will be limited if sticky US inflation forces the Federal Reserve to delay monetary policy easing this year, according to Governing Council Member Robert Holzmann.
“I would find it difficult if we move too far away from the Fed,” Holzmann ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German GDP Probably Grew in First Quarter, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404141287&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The German economy — Europe’s largest — is set to avoid a winter recession thanks to a pick-up in manufacturing, rising exports and surging construction at the start of the year, according to the Bundesbank.
After warning just four weeks ago that output probably shrank for a second st...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raiffeisen’s Stalling Russia Strategy Gets ECB Reality Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404141273&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Raiffeisen Bank International AG’s protracted efforts to extract cash from its lucrative Russian unit despite international sanctions against the country suffered another blow as regulators moved to accelerate the wind-down of the business.
In a rare escalation, the European Central B...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Reiterates Inflation Trend May Allow for Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404131926&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Luis de Guindos reiterated that a continuation in the downward trend in inflation should allow interest rates to be lowered — backing expectations for a cut in June.
Should officials’ confidence in meeting the 2% target for consumer-price g...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le Pen’s Party Wants the ECB to Help Fund the Green Transition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404127230&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The far-right party of Marine Le Pen, which is on course to trounce French President Emmanuel Macron’s group in this year’s European elections, wants the European Central Bank to resume quantitative easing to help fund climate investment.
“If we want to achieve this major transition, ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>There’s a Limit to How Far the ECB Can Diverge From the Fed, Vasle Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404123339&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can’t fully disregard inflation dynamics and monetary policy in the US when charting its own path, Governing Council member Bostjan Vasle said. 
Even if the conditions in both economies may call for different responses, there are linkages that officials in Fr...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Wirtschaft entkommt wohl Winterrezession: Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404177105&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-04-18/deutsche-wirtschaft-entkommt-wohl-winterrezession-bundesbank (Bloomberg) -- Dank einer Belebung im verarbeitenden Gewerbe, steigender Exporte und einer anziehenden Bautätigkeit zu Beginn des Jahres wird Deutschland nach Einschätzung der Bun...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite mit digitaler Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175939&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die ehemals als Investmentarm der Telekom tätige DTCP zielt mit ihrem zweiten Fonds auf digitale Infrastruktur. CEO Vicente Vento strebt eine Nettorendite von 15% an.
► Im Gespräch Seite 10...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auftragspolster der Industrie schwinden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175984&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.4.2024
ba Frankfurt
– Das Auftragspolster der deutschen Industrie ist im Februar wegen der mittlerweile kaum noch nennenswerten Materialknappheiten etwas dünner geworden. Denn der Auftragsbestand der Automobilindustrie, der wegen der coronabedingten Lieferkettenprobleme 2021 kräft...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir zielen auf 15 Prozent Nettorendite“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175985&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.4.2024 Die Hamburger Investmentgesellschaft DTCP hat ihren zweiten auf digitale Infrastruktur fokussierten Fonds (DIV II) bei einem Volumen von 1,6 Mrd. Euro geschlossen. Wie CEO Vicente Vento im Gespräch mit der Börsen-Zeitung erklärt, nutzt das neue Vehikel vor allem die „massiv...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Inflation – das Geldvermögen der Deutschen wächst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404158080&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Kurszuwächse an den Börsen haben den Reichtum der Deutschen zum Jahresausklang ansteigen lassen. Das Geldvermögen der privaten Haushalte nahm im vierten Quartal 2023 um 250 Milliarden auf 7,72 Billionen Euro zu, wie die Bundesbank am Donnerstag in Frankfurt mitteilte. „Die treibenden Kräfte dieses W...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS plant offenbar die nächste Entlassungswelle im Zuge der CS-Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404131693&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mehr als hundert Stellen in der globalen Investmentbank dürften betroffen sein, berichten informierte Kreise. Der Stellenabbau gehe über die routinemässige Ausmusterung leistungsschwacher Mitarbeiter hinaus, hiess es.
Wie überdies zu hören ist, sollen die Einschnitte in den kommenden Wochen erfolgen...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Wirtschaft dürfte zu Jahresanfang leicht gewachsen sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404141500&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Schlussquartal 2023 war das Bruttoinlandsprodukt zum Vorquartal preis-, kalender- und saisonbereinigt noch um 0,3 Prozent geschrumpft.
Die Bundesbank wies auf die zuletzt etwas höhere Industrieproduktion und den gestiegenen Export von Waren "Made in Germany" hin. Zudem habe der Bau von einer auss...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef: Im Sommer könnte Zinssenkung anstehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404150476&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Eine Diskussion über den Juni hinaus halte er für verfrüht, betonte der Bundesbank-Chef, der auch dem Rat der EZB angehört. Zugleich sagte er aber deutlich: "Ein Zurück zu Null- oder gar Negativzinsen ist aus heutiger Sicht sehr unwahrscheinlich."
Um die nach dem russischen Angriffskrieg auf die Ukr...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin nimmt FNZ Bank (ehemals ebase) und Fondsdepot Bank an die Kadare</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404147080&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Sonderbeauftragte soll überwachen, dass die Institute ihre ordnungsgemäße Geschäftsorganisation sicherstellen, berichtet die Behörde. Zudem hat die BaFin angeordnet, dass die Fondsdepot Bank ihre ausstehenden Kundenaufträge und Beschwerden unverzüglich abbaut.
Sonderprüfungen in beiden Institute...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>D.i.i. Investment GmbH: BaFin erlässt Veräußerungs- und Zahlungsverbot und stellt Insolvenzantrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404127426&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Begründet hat D.i.i. die Schieflage hauptsächlich mit der „anhaltenden schwierigen Marktsituation“. Doch es gibt womöglich noch andere Auslöser. Am Donnerstag vor Ostern hatte die D.i.i. auch mitgeteilt, dass sie Insolvenzanträge „für weitere operative Tochtergesellschaften der D.i.i.-Gruppe“ gestel...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>D.i.i. Investment GmbH: BaFin erlässt Veräußerungs- und Zahlungsverbot und stellt Insolvenzantrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404127424&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Moratorium vom 17. April 2024 ist sofort vollziehbar, aber noch nicht bestandskräftig. Es basiert auf Paragraf 42 Kapitalanlagegesetzbuch (KAGB), der Insolvenzantrag auf Paragraf 43 KAGB in Verbindung mit Paragraf 46b Kreditwesengesetz (KWG), teilt die BaFin mit.
Die D.i.i. Investment GmbH ist e...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Buffetts Lehrmeister der ersten Stunde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404146887&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Es war sein Buch „Common Stocks and Uncommon Profits“, das Philip A. Fisher 1958 in die absolute Beletage der Börse beförderte. Tatsächlich war es das erste Investmentbuch überhaupt, das es jemals auf die New York Times-Bestsellerliste schaffte. Das Buch sollte Fisher zu einem der einflussreichsten ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin greift bei Deutsche Invest Immobilien-Tochter durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404194002&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die BaFin hat ein Moratorium gegen die von ihr beaufsichtigte Kapitalverwaltungsgesellschaft d.i.i. Investment verhängt und einen Antrag auf Eröffnung des Insolvenzverfahrens gestellt. Die Aufsichtsbehörde begründet ihr Vorgehen mit der bereits Anfang April erfolgten Insolvenz der Muttergesellschaft...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS - Kopfschütteln über plaudernde Finanzministerin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404193997&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Bei der UBS herrscht Kopfschütteln über die Aussagen von Karin Keller-Sutter. Die Schweizer Finanzministerin hatte am Montag per Interview Schätzungen als korrekt bezeichnet, wonach die UBS im Rahmen der künftigen "Too Big To Fail-Regeln" 15 Mrd. bis 25 Mrd. Dollar mehr an Eigenkapital benötigen wir...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehrsministerkonferenz : Wiederbelebungsversuche für die Tempo-30-Novelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404165450&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>In den festgefahrenen Streit um neue Regeln für Tempo-30-Zonen, Radwege, Busspuren und Zebrastreifen kommt Bewegung: Die Verkehrsminister der Länder haben sich auf ihrer Frühjahrstagung in Münster auf einen „tragfähigen Kompromiss“ geeinigt, wie die gescheiterte Reform zum Straßenverkehrsgesetz mit ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steigt Inflation auf 3 Prozent?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404148567&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bundesbank hält es für möglich, dass die Inflationsrate in Deutschland wieder ansteigt und im Mai den Wert von 3 Prozent erreicht. Das schreiben die Ökonomen der Notenbank im Monatsbericht für April.
Die Inflationsrate in Deutschland hatte nach der nationalen Berechnungsweise des Verbra...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Länder fordern Bund zum Handeln beim Deutschlandticket auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404141209&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Verkehrsminister der Länder fordern den Bund beim Deutschlandticket zum Handeln bei Finanzierungsfragen auf. Das geht aus einem der Deutschen Presse-Agentur vorliegenden Beschlusspapier der Verkehrsministerkonferenz in Münster von Donnerstag hervor. In dem Papier heißt es, eine von Kanzler Olaf ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehrsminister fordert Bund zum Handeln auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404141204&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Brandenburgs Verkehrsminister Rainer Genilke (CDU) hat den Bund beim Deutschlandticket zum Handeln bei Finanzierungsfragen aufgefordert. Es gelte, «endlich die langfristige Finanzierung und Organisation des Tickets zu sichern - und sich nicht wie bisher von Jahr zu Jahr zu hangeln», sagte Genilke la...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TSMC profitiert von boomender Nachfrage nach KI-Chips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404132177&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Taiwan Semiconductor Manufacturing Company (TSMC), weltweit größter Hersteller fortschrittlicher Prozessoren, hat die Erwartungen für das erste Quartal bei Umsatz und Gewinn übertroffen. Als Grund nennt TSMC##chartIcon die anhaltend starke Nachfrage nach KI-Computerchips, wie CNBC berichtet.

De...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steigt die Inflation auf 3 Prozent?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404161383&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>FRANKFURT. Die Deutsche Bundesbank hält es für möglich, dass die Inflationsrate in Deutschland wieder ansteigt und im Mai den Wert von 3 Prozent erreicht. Das schreiben die Ökonomen der Notenbank im Monatsbericht für April. Die Inflationsrate in Deutschland hatte nach der nationalen Berechnungsweise...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wiederbelebungsversuche für die Tempo-30-Novelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404161382&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>cbu.
BERLIN. In den festgefahrenen Streit um neue Regeln für Tempo-30-Zonen, Radwege, Busspuren und Zebrastreifen kommt Bewegung: Die Verkehrsminister der Länder haben sich auf ihrer Frühjahrstagung in Münster auf einen „tragfähigen Kompromiss“ geeinigt, wie die gescheiterte Reform zum Straßenverkeh...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin stellt Insolvenzantrag für D.i.i.-Tochter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404177162&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Düsseldorf, Berlin. Die schwere Krise beim Wiesbadener Immobilienentwickler Deutsche Invest Immobilien (D.i.i.) hat ein neues Stadium erreicht: Die Finanzaufsicht Bafin hat beim Amtsgericht Frankfurt Insolvenzantrag für die Kapitalverwaltungsgesellschaft D.i.i. Investment GmbH gestellt und über die ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin schickt Aufpasser zur Fondsdepot Bank und zur FNZ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404155545&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 15:59:49 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 15:59:49
Die Finanzaufsicht Bafin schreitet erneut wegen zu vieler Kundenbeschwerden bei einem Finanzinstitut ein. Diesmal geht es um den Fondsspezialisten Fondsdepot Bank aus Hof in Bayern. Nach Angaben des betroffenen Inst...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Länder drängen auf langfristige Finanzierung des Deutschlandtickets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404151287&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 15:01:03 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 15:01:03
Die Verkehrsminister der Länder fordern den Bund bei ihrer Frühjahrssitzung auf, eine langfriste Finanzierung für das Deutschlandticket herzuleiten. Außerdem planen die Länder einen Mechanismus für regelmäßige Preis...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie erfolgreich in dividendenstarke Aktien investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404151284&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 14:54:34 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 14:54:34
Die Dividendenparty geht weiter. Auch 2024 werden Deutschlands größte Börsenkonzerne so viel Dividende an ihre Aktionäre ausschütten wie nie zuvor: Die 160 in Dax, MDax und SDax notierten Unternehmen zahlen zusammen...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo KI Finanzberatern unter die Arme greift</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404151282&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 14:52:33 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 14:52:33
Künstliche Intelligenz (KI) übernimmt immer häufiger Aufgaben von Finanzberatern. Ein Beispiel sind Chabots, die Kundenfragen beantworten. „Die Interaktionen von Sprachsystemen auf Basis von KI werden immer besser. ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese gemanagten Fonds überzeugen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404150352&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 14:09:24 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 14:09:24
Endlich wieder Zinsen. Im Jahr 2023 freuten sich Anleger über drei Prozent und mehr auf Tages- und Festgeldkonten. Nicht schlecht nach den Jahren, in denen es nichts oder gar Negativzinsen gab. Das Problem: Auch dre...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schließt offenbar Hedgefonds in China und baut Personal ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404146966&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 13:30:36 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 13:30:36
Die Schweizer Großbank UBS dampft Insidern zufolge einen Teil ihres Fondsangebots in China ein. Von den 2016 aufgelegten sogenannten „privaten“ Aktien- und Anleihenfonds würden bis zu 17 geschlossen, sagten mehrere ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldvermögen privater Haushalte auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404144974&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 12:35:15 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 12:35:15
Die Menschen in Deutschland haben trotz der Belastung durch die hohe Inflation im vergangenen Jahr in Summe ein Rekordvermögen angehäuft.
Vor allem Kursgewinne an den Aktienmärkten und gestiegene Sparzinsen ließen d...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Norwegens Staatsfonds erzielt höchsten Quartalsgewinn der Geschichte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404144973&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 12:19:41 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 12:19:41
Der 1,6 Billionen Dollar schwere norwegische Staatsfonds hat im ersten Quartal dieses Jahres getrieben durch Kursanstiege bei Tech-Aktien einen Rekordgewinn erzielt. Der Gewinn betrug 1,2 Billionen Norwegische Krone...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin stellt Insolvenzantrag für Fondsmanager von 621 Millionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404138447&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 11:36:18 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 13:36:54
Die schwere Krise beim Wiesbadener Immobilienentwickler Deutsche Invest Immobilien (D.i.i.) hat ein neues Stadium erreicht: Die Bundesfinanzaufsicht Bafin hat beim Amtsgericht Frankfurt einen Insolvenzantrag für die...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS plant offenbar die nächste Entlassungswelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404131163&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Handelszeitung
Die nächste Welle steht an: Die UBS plant einen Schnitt im globalen Investmentbanking. Gemäss der Nachrichtenagentur Bloomberg sollen mehr als Hundert Mitarbeitende betroffen sein.
Der Stellenabbau gehe über die routinemässige Ausmusterung von leistungsschwachen Angestellten hinaus, h...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Kommentar zu Fondsschliessungen oder Entlassungen seitens UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404152029&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Von den 2016 aufgelegten sogenannten "privaten" Aktien- und Anleihenfonds würden bis zu 17 geschlossen, sagten mehrere mit der Situation vertraute Personen der Nachrichtenagentur Reuters. In China sind private Fonds mit Hedgefonds und Private-Equity-Fonds vergleichbar und dienen vermögenden Privatku...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>REAKTOR-RENDITEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404169814&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>An der Zufahrt zum Atomium, in einem scharf gesicherten Abstand zum Konferenzzentrum, formieren sich die Klimaaktivisten. Eine Schwedin am Megafon gibt die Sprechchöre vor; neben den Fahnen, Pappschildern und geblümten Demobannern tanzen Folienballons im kalten Märzwind. Zwei große goldfarbene Exemp...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Atomkraft im Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404134113&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>An der Zufahrt zum Atomium, in einem scharf gesicherten Abstand zum Konferenzzentrum, formieren sich die Klimaaktivisten. Eine Schwedin am Megafon gibt die Sprechchöre vor; neben den Fahnen, Pappschildern und geblümten Demobannern tanzen Folienballons im kalten Märzwind. Zwei große goldfarbene Exemp...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin beantragt auch für D.i.i. Investment GmbH Insolvenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404134377&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Vor zwei Wochen stellte die D.i.i. Deutsche Invest Immobilien AG einen Insolvenzantrag. Der Geschäftsbetrieb der Tochterunternehmen sollte nicht betroffen sein. Doch die Bafin schreitet nun ein.
Unternehmen
Nachdem die D.i.i. Deutsche Invest Immobilien AG vor rund zwei Wochen selbst einen Insolvenza...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlandticket soll dauerhaft bleiben: Preis 2025 unklar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404182796&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Das Deutschlandticket im Nah- und Regionalverkehr soll dauerhaft bleiben - die genaue Finanzierung und damit auch die Preisentwicklung sind aber unklar. Ob und wie stark der Preis im kommenden Jahr steigt, hängt aus Sicht der Länder auch von "Hausaufgaben" des Bundes ab. Das machte NRW-Verkehrsminis...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlandticket soll dauerhaft bleiben - Preis 2025 unklar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404155386&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Das Deutschlandticket im Nah- und Regionalverkehr soll dauerhaft bleiben - die genaue Finanzierung und damit auch die Preisentwicklung sind aber unklar. Ob und wie stark der Preis im kommenden Jahr steigt, hängt aus Sicht der Länder auch von "Hausaufgaben" des Bundes ab. Das machte NRW-Verkehrsminis...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Länder fordern Bund zum Handeln beim Deutschlandticket auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404139270&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Verkehrsminister der Länder fordern den Bund beim Deutschlandticket zum Handeln bei Finanzierungsfragen auf. Das geht aus einem der Deutschen Presse-Agentur vorliegenden Beschlusspapier der Verkehrsministerkonferenz in Münster hervor.
In dem Papier heißt es, eine von Kanzler Olaf Scholz und den ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächster Halt: Finanzloch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404162324&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Berlin – Man kann sich ja mal was wünschen. Mehr Zeit, zum Beispiel, oder mehr Geld. Die Verkehrsministerinnen und Verkehrsminister der Bundesländer wollen beides. Sie bekennen sich geschlossen zur Weiterführung des Deutschlandtickets über das Jahr 2025 hinaus, am besten solle es „nicht mehr verschw...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tempo 30, mehr Busspuren und Radwege Länder fordern schnelle Änderung des Verkehrsrechts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404154638&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Über 1000 Städte fordern in einer Initiative mehr Verkehrsberuhigung – im November war eine entsprechende Reform des Straßenverkehrsgesetzes (StVG) allerdings im Bundesrat an den Ländern mit Unionsregierung und Hamburg gescheitert.
In den Kommunen sorgte das für viel Frust. Diese Woche forderte Städ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Out of Office</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175192&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die goldenen Buchstaben stechen sofort ins Auge. „Büroflächen zu vermieten“ ist auf dem dunkelblauen Schild an der Zufahrt zu lesen, dahinter ragen die Gebäudeblöcke von Treptown auf, einer ehemaligen Fabrik in Berlin-Treptow, die inzwischen als Bürokomplex dient. Die „Zukunft des Arbeitens, des Ler...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175196&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie sollten sich berufstätige Eltern krankenversichern?
FRAGE: Die Frau unseres Lesers hat bisher nicht gearbeitet. Sie wird demnächst als Angestellte starten. Bisher ist sie privat krankenversichert (PKV). Der Leser will wissen, ob seine Frau dann in die gesetzliche Krankenversicherung (GKV) gehen ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Kapitalerträgen leben – wie schaffe ich das?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404145152&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 12:43:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 12:44:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte seinen Job al...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzielle Freiheit ist möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404135618&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 10:07:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 10:58:03
Jeden Morgen frei entscheiden zu können, was der Tag bringen soll. Wie wäre das? Finanzielle Unabhängigkeit ist für viele eine Art Gegenentwurf zum täglichen Hamsterrad. Es geht nicht darum, nicht mehr zu arbeiten. ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So holen Sie mehr aus Ihrem Vermögen heraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404131872&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 10:01:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 11:02:03
Der erste Schritt in die finanzielle Unabhängigkeit ist Ziel und Start zugleich: Der Vermögensaufbau ist nun geglückt. Dafür geht es darum, das aufgebaute Kapital bestmöglich einzusetzen. Es muss ausreichend lange r...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie Ihr Vermögen auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404131871&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 10:02:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 11:01:04
Bei der finanziellen Unabhängigkeit geht es schnell um große Summen, um Beträge jenseits der Million. Das kann schnell abschreckend wirken. Muss es aber nicht. „Jede Million beginnt irgendwie auch mit dem ersten Eur...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihr Weg zur finanziellen Unabhängigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404131870&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 10:03:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 11:01:01
Es konnte wohl kein passenderes Kürzel für diese Bewegung geben: Fire, zu Deutsch: Feuer. Das Schlagwort steht für „financial independence, retire early“. Meist junge Menschen wollen finanziell unabhängig werden und...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Preisdruck könnte länger anhalten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404128398&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 08:01:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 08:01:00
WirtschaftsWoche: Herr Nagel, viele Deutsche träumen von den eigenen vier Wänden. Was raten Sie ihnen? Sollen sie jetzt noch schnell eine Immobilie kaufen oder lieber ein Jahr warten und auf sinkende Zinsen setzen?
...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So ungleich ist Vermögen in Deutschland verteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404126702&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 06:54:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 06:54:00
Aus 54.000 mach 103.000 Euro. Der Median, also die Mitte der Nettovermögensverteilung, hat sich in den vergangenen Jahren fast verdoppelt. Zugelegt hat laut einem Bundesbank-Bericht vor allem die vermögensärmere Häl...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So zahlen Rentner künftig keine Steuern mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404126699&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-18 06:58:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-18 06:58:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Aufgrund von Rentenerhöhungen mü...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erste Bremsspuren bei der Deka</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404149899&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Zum letzten Mal präsentierte der Asset Manager der Sparkassen-Finanzgruppe seine Geschäftszahlen im 1993 errichteten Hauptsitz, dem Trianon in Frankfurt. Im laufenden Jahr soll der Umzug nach Frankfurt-Niederrad und in ein derzeit noch im Bau befindliches Hochhaus stattfinden. Wehmut machte sich auf...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Privatbankier – erfolgreich durch ausgeprägte Kundennähe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404149925&listName=storedesearch</link>
<author>Zeitschrift für das gesamte Kreditwesen</author>
<description>Christian Kühn
Veränderungen sind in der Bankenwelt nichts Neues. Ausmaß und Intensität haben in den vergangenen Jahren jedoch in vielerlei Hinsicht zugenommen. Faktoren wie eine strengere Regulierung, Investitionen in Digitalisierung oder ein zunehmender Bedarf an Transparenz gerade in Sachen Nachh...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>