<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Der Agent, der aus den Daten kam</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16813299670176563197</link>
<author>Euro</author>
<description>Agenten sind der nächste Sprung beim Vormarsch der künstlichen Intelligenz (KI). Sie können Arbeitsabläufe beschleunigen und so die Produktivität der Wirtschaft steigern. Den Entwicklern der neuen Mitarbeiter öffnet sich ein Multimilliarden-Markt

VON OLIVER RISTAU
Ob „Matrix“ oder „Terminator“ — in...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz aus Asien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3441466892845918772</link>
<author>Euro</author>
<description>Um das Portfolio regional zu diversifizieren und Chancen in verschiedenen Märkten zu nutzen, empfahl €uro vor einem Jahr bei der Investition in künstliche Intelligenz sechs Aktien und einen Fonds aus Asien

Ausgabe07 2024
1 Jahr Rückblick
Amerikanische Konzerne gelten unangefochten als die größten P...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten neuen ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4559859349156910274</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktien-ETFs. Das niederländische Fondshaus Robeco hat erstmals aktiv gemanagte ETFs aufgelegt. Mit dem neuen ROBECO 3D GLOBAL EQUITY
ETF (ISIN: IE 000 Q8N 7WY 1) können Anleger weltweit in rund 350 Aktien aus den Industrieländern investieren. Dabei soll der weltweite Robeco-ETF den MSCI World Index ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUFTAKT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7756057485030251945</link>
<author>Euro</author>
<description>Ausgewählte Meldungen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft und Börse

KRYPTO UND EDELMETALL
REKORDE, REKORDE
Ein neuer Rekord verstärkte zuletzt den Optimismus von Krypto-Anlegern: Der Bitcoin markierte im Mai bei fast 112 000 Dollar ein neues Allzeithoch und krönte damit vorläufig eine Rally seit ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>