<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Is Set to Deepen Global Easing With Rate Cut It Didn’t Expect</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438015882&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-10-12/ecb-is-set-to-deepen-global-easing-with-rate-cut-it-didn-t-expect (Bloomberg) -- The European Central Bank will probably advance the global push for monetary easing in the coming week with an interest-rate cut that policymakers had all but ...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Troubled Retailers Face a Halloween Crunch With Consumers Spending Less</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438015092&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A predicted slide in Halloween consumption is the latest blow for heavily-indebted retailers battling mounting overheads and the trend of consumers trading down to cheaper products.
US spending for the holiday will drop by 5% to $11.6 billion this year, according to the National Retai...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum es kaum Solardächer auf Lagerhallen gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437998022&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>CAPITAL: Herr Schulze Brock, es gibt in Deutschland sehr große Flächen auf Lagerhallen, Supermärkten und Industriegebäuden. Warum sieht man darauf so selten Solarmodule?
MELCHIOR SCHULZE BROCK: Es ist tatsächlich so, dass nach dem heutigen Stand nur etwa zehn Prozent der Gewerbeflächen belegt sind. ...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ralph Hamers, Ex-CEO UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438020391&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Ralph Hamers hat einen neuen Job. Der ehemalige Chef der UBS wird externer Berater beim digitalen Vermögensverwalter Arta Finance. Gleichzeitig beteiligt sich der 58-Jährige auch am Fintech-Unternehmen. Der Job bei Arta Finance ist die erste Verpflichtung, welche Hamers nach seinem jähen Ende bei de...</description>
<pubDate>Sun, 13 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Quellensteuer fällt in Brasilien an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437995991&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-12 09:03:05 letzte Aktualisierung: 2024-10-12 09:04:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Auf der Dividendenabrechnung sei...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll mein ETF Erträge ausschütten oder besser nicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437993723&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-12 07:45:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-12 07:45:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser bespart einen Unterneh...</description>
<pubDate>Sat, 12 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>