<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die UBS bleibt unter Beobachtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415955829&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die Finanzmarktaufsicht (Finma) legt der UBS keine weiteren Steine in den Weg. Die Behörde schliesst ihr kartellrechtliches Kontrollverfahren zur Übernahme der Credit Suisse ab - und zwar ohne Auflagen für die UBS.
Der Zusammenschluss der beiden Grossbanken beseitige den wirksamen Wettbewerb in kein...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Streit um die Marktmacht der UBS geht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415958882&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH STV. CHEFREDAKTOR
Liebe Leserinnen, liebe Leser
Es war nicht wirklich eine Überraschung, dass die Finanzaufsicht Finma am Mittwoch die Übernahme der Credit Suisse durch die UBS ohne Auflagen durchgewinkt hat. Das hatte Finma-Präsidentin Marlene Amstad schon vor langem so angekündigt. Da...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Levi fegt Greensill-Skandal weg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415958894&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Die Pleite der Greensill-Fonds war einer der Gründe für den Niedergang der Credit Suisse. Diese unappetitliche Episode will UBS-Rechtschefin Barbara Levi zügig aus den Schlagzeilen bringen. Das hat sie zuvor auch mit dem Mosambik-Skandal geschafft: Ihr Team schloss mit dem afrikanischen Staat einen ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Licht aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415958859&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>SUSANNE WAGNER
Brennt das Licht auch, wenn gar niemand da ist, um es zu sehen? Diese Frage klingt zuerst einmal philosophisch, verweist aber auch auf ein handfestes Problem: In zahlreichen Bürogebäuden und Parkhäusern brennt das Licht tatsächlich oft 16 Stunden am Tag, auch wenn keine Menschenseele ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962641&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,42% du capital et 4,60% des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getlink SE : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962609&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Getlink SE : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 3,85% des droits de vote (17/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : JP Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962600&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : JP Morgan Chase & Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 3,94% du capital et des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962594&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,10% du capital et 4,99% des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962580&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,97% du capital et 4,91% des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962561&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,79% du capital et 4,02% des droits de vote (18/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962704&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en

baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,90% du capital et 4,78% des droits de vote (14/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962732&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (07/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415962710&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,84% du capital et des droits de vote (11/06/24)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Divergences entre la Finma et la Comco sur UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415951495&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
La fusion d’UBS avec Credit Suisse n’affecte en rien une concurrence «efficace» dans les différents segments bancaires en Suisse. Telle est la conclusion livrée hier par le gendarme des marchés financiers (Finma). L’autorité note toutefois que la banque aux trois clés a pu re...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehr Breiter Protest gegen Sparpläne bei Autobahnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415949677&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Sparpläne der Bundesregierung bei Autobahnen sorgen für wachsenden Protest. Verkehrspolitiker der SPD, Gewerkschaften und auch der Aufsichtsrat der bundeseigenen Autobahngesellschaft warnten vor Kürzungen.
Berichten zufolge sollen die finanziellen Mittel für die bundeseigene Autobahn GmbH im kommend...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>