<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>China, nicht Trumps Washington, ist die wahre Weltmacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12121082251036416143</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Was lange als Szenario für die Mitte des 21. Jahrhunderts galt, kündigt sich nun bereits für das Ende dieses Jahrzehnts an: der Aufstieg Chinas zur dominierenden Weltmacht – und das Ende der US-Hegemonie.
Paradoxerweise ist es ausgerechnet Washington selbst, das dem Rivalen den Weg ebnet. Die Politi...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rohstoffe vorneweg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=27050739445908607</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die internationalen Aktienindizes konnten im Berichtsmonat September überwiegend ihre positive Entwicklung fortsetzen. Neben dem S &P 500 und dem Nasdaq 100, die auf neue Allzeithochs kletterten, legte allen voran der japa nische Nikkei 225 weiter zu und erreichte ebenfalls ein Rekordhoch. In Europa...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Druck auf den Gebührenpool</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11157484027381532514</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MATTHIAS NIKLOWITZ
Mit rund 18 Millionen Dollar verzeichnen ETFs einen bedeutenden Anteil im weltweiten Fondsgeschäft. In den vergangenen Jahren stieg der Anteil konstant an und liegt jetzt zwischen 15 und 20 Prozent. In einigen Märkten wie in den USA ist der Marktanteil in den vergangenen Jahren so...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Nischenprodukt zum Wachstumstreiber: Aktive ETFs erobern den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14437667655304673987</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>ALESSANDRO TENTORI
Marktunsicherheit, Inflation und geopolitische Risiken prägen das Jahr 2025. In diesem Umfeld gewinnen aktive, börsengehandelte Fonds (ETF) an Bedeutung: Sie verbinden die Strukturvorteile klassischer Indexprodukte – Handelbarkeit, Kosteneffizienz und Transparenz – mit aktivem Ris...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>LEUTE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7984652390064560929</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>FINANZEN
Anja Hochberg (Bild) übernimmt per 1. Januar 2026 die Leitung des Chief Investment Office der Zürcher Kantonalbank und wird neue Leiterin Investment Solutions des Private Banking. Sie tritt die Nachfolge von Christoph Schenk an, der in Pension geht. Hochberg verantwortet die Investmentstrat...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs – eine gute Antwort auf volatile Märkte?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=909825522430374870</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>WILMA FASOLA
Geht es um Investments und Anlagen, ist kein Wort öfter in diesem Jahr gefallen als «Diversifikation». Doch was unter dem Aspekt Sicherheit verkauft wird, verunsichert zunehmend. Denn was heisst divers, und wie breit sollte man sich aufstellen? Auf allen Hochzeiten zu tanzen, war noch n...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>