<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deutsche Bank Hires UBS’s Aly Alibhai to Lead North American M&A</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438480098&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG has hired UBS Group AG media and entertainment banker Aly Alibhai as head of North American mergers and acquisitions, according to people with knowledge of the matter. 
Alibhai is set to join the German lender after a period of leave and will be based in New York, the...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Upgrades UK Bonds in Bet on Faster BOE Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438462707&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s research arm upgraded its call on UK government bonds to overweight from neutral, saying the Bank of England will slash interest rates faster than expected by markets.
“We are overweight,” BlackRock strategists including Wei Li wrote in a weekly note. “Gilt yields off...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Hedge Fund Rides $4 Billion Bet on Merger-Arb Trade Revival</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438454610&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s been a tough year for the merger-arbitrage market, which is delivering some of the worst returns across hedge-fund strategies as a slew of big deals have been roiled by regulatory hurdles. Some money managers have exited the trade entirely. 
But UBS O’Connor, a $12 billion hedge-...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Must Revise Post-Takeover Emergency Plans, Finma Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438448345&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG must revise its plans for emergency recovery and resolution to take account of the integration of Credit Suisse, Swiss financial supervisor Finma said.
“The current resolution strategy for UBS only provides for the continuation of business activities as part of a restruct...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissen die mehr? Blackrock, Microstrategy und Fidelity kaufen fleißig Bitcoin und Ethereum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438485104&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Wissen die etwas, was die anderen nicht wissen? Blackrock und Fidelity kaufen nämlich fleißig Bitcoin und Ethereum und Microstrategy gründet gleich eine ganze Krypto-Bank. Was Anleger jetzt wissen und tun sollten.
27 Millionen Dollar flossen in den vergangenen 3 Handelstagen in Ethereum-ETFs - die ü...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Aufsicht nicht zufrieden mit Notfallplänen der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438485536&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.10.2024 dpa-afx Zürich – Die Schweizer Großbank UBS muss nach der Integration der Credit Suisse (CS) ihre Notfallpläne für den Sanierungs- und Liquidationsfall überarbeiten. So muss das Geldhaus seine Handlungsmöglichkeiten bei Insolvenzgefahr erweitern, teilte die Schweizer Finan...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss Notfallpläne überarbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438449933&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>tp/ra
(AWP)...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss Notfallpläne überarbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438449931&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>So muss die UBS ihre Handlungsmöglichkeiten bei Insolvenzgefahr erweitern, teilte die Finanzmarktaufsicht Finma am Dienstag mit. Die Aufsichtsbehörde hat nun die jährliche Genehmigung der Stabilisierungs- und Notfallpläne ausgesetzt.
Die aktuell bestehende Abwicklungsstrategie für die UBS sieht heut...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss ihre Pläne für den Abwicklungsfall überarbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438452696&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In der Beurteilung der Sanier- und Liquidierbarkeit der UBS sei es aufgrund der Integration der Credit Suisse zu Hindernissen gekommen, teilte die Finanzmarktaufsicht Finma am Dienstag mit. Die Aufsichtsbehörde habe nun die jährliche Genehmigung der Stabilisierungs- und Notfallpläne ausgesetzt.
Die ...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accelleron: UBS verschafft der Aktie mit Kurszielerhöhung Aufwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438455353&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Aisha Gutknecht
Accelleron knacken am Dienstag im frühen Handel die 47-Franken-Marke, nachdem sie mit einem Preis von 45,64 Franken den ersten Tag der Handelswoche endeten. Der Gesamtmarkt gemessen am SPI steht derweil mit 0,2 Prozent im Plus.
Der Kurszuwachs dürfte durch die Kurszielerhöhung der UB...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>