<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Irgendwann wird es zu einem erfolgreichen Angriff kommen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398349862&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.3.2024
jsc Frankfurt
– Die Bankenaufseher warnen die Kreditwirtschaft eindringlich vor Cyberattacken, halten das Risiko aber für kaum kalkulierbar. Niemand bezweifele die Bedeutung von Informationssicherheit, sagte die neue EZB-Chefaufseherin Claudia Buch am Montag auf der Konfere...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin bestraft Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398338009&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bafin hat der Deutschen Bank eine Geldstrafe von 50.000 Euro auferlegt. Grund ist die verspätete Meldung eines „kundenrelevanten IT-Sicherheitsvorfalls“, bei dem die Bank zudem laut der Bafin falsche Angaben gemacht hat.
Es soll sich um eine Sicherheitslücke bei der Kundenauthentifizierung zum O...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Cutting Rates May Help Prevent a Recession</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398336627&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Cutting European Central Bank borrowing costs could help prevent a euro-area recession, according to Governing Council member Mario Centeno.
“At the moment we aren’t talking about recession in the euro area — the region has been stagnant in economic terms for practically a year and a ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marguerite Bérard, la patronne des réseaux France, quitte BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398291948&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'énarque issue de la même promotion qu'Emmanuel Macron avait quitté BPCE pour BNP Paribas en 2019. Elle va poursuivre «de nouveaux projets professionnels», au moment où la banque de détail en France soure de la remontée rapide des taux.

Encore un départ surprise dans le monde de la banque. Marguer...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509863&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509812&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,06% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alstom : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509839&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alstom : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,22% du capital et des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509835&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,77% du capital et 4,99% des droits de vote (01/03/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509832&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,81% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509826&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas nomme Isabelle Loc à la tête de sa banque de détail en France</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398509766&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Après l'annonce du départ de Marguerite Bérard, BNP Paribas a ocialisé la nomination de sa remplaçante. Polytechnicienne, Isabelle Loc dirigeait les activités de leasing après avoir débuté sa carrière au sein de la banque d'investissement du groupe. Changement de prol à la tête de la banque commerci...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock-Backed Commodities Exchange Startup Abaxx Raises Cash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398353552&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Abaxx Technologies Inc., a financial technology startup founded by a former Goldman Sachs Group Inc. commodity strategist, is raising fresh equity as it prepares to launch trading in commodities futures.
The Canadian company, which says it’s on the cusp of opening a new exchange and c...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398292057&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,06% des droits de vote (15/03/24).

...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398292092&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,96% du capital et 4,51% des droits de vote (28/02/24).

...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group AG [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398292070&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group AG a franchi en hausse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient 5,19% du capital et 4,15% des droits de vote (13/03/24).

...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banks Late to Commercial Property May Face Most Pain, BaFin Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398317718&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Germany’s top banking regulator said a few banks in the country may have taken too much risk in commercial property, while the industry by and large is strong enough to weather the turmoil in the asset class.
“There’s certainly the one or other bank that is especially exposed, that ma...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bafin: Meiste Banken können auch kräftigen Gegenwind überstehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309873&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>"Ja, wir machen uns Sorgen um gewerbliche Immobilienfinanzierungen", sagte der oberste Bankenaufseher der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin), Raimund Röseler, am Montag bei einer "Handelsblatt"-Tagung in Frankfurt. "Aber die deutschen Banken sind ganz überwiegend sehr gut kapita...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Weighs Cutting 20 China Jobs as Part of Global Layoffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398503270&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity International plans to cut about 20 positions in China as part of global job reductions to trim costs, according to people familiar with the matter, a move that could potentially slow its expansion in the local 27 trillion yuan ($3.8 trillion) mutual fund market. 
The number ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS nennt die nächsten KI-Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398354748&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die maßgeblich vom Hype um Künstliche Intelligenz (KI) getragene Rally an den US-Börsen stagniert. Vor allem Aktien von Halbleiterkonzernen, die die Chips für die KI-Anwendungen verkaufen, stehen unter Druck. Der Branchenindex Sox gab in der vergangenen Woche um vier Prozent nach.
Die Analysten der ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Umweltbank rechnet 2024 mit roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398349857&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.3.2024
wbr Frankfurt 
– Die Umweltbank hat 2023 ein Ergebnis vor Steuern von rund 1,1 Mill. Euro erwirtschaftet. Damit konnte die Bank gerade noch ein positives Ergebnis erzielen. In den vergangenen Jahren hatte das Haus stets zwischen 37 und 39 Mill. Euro erwirtschaftet. Die Auss...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht sieht die meisten Banken krisenfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398324234&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Das Gros der Banken in Deutschland wird die Krise an den Märkten für Büro- und Handelsimmobilien gepaart mit schwächelnder Konjunktur nach Einschätzung der Finanzaufsicht Bafin abfedern können. «Ja, wir machen uns Sorgen um gewerbliche Immobilienfinanzierungen», sagte der oberste Bankenaufseher ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Fonds und ETFs für die heimlichen Börsenzwerge weltweit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398319634&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der deutsche Leitindex Dax hat in der vergangenen Woche Börsengeschichte geschrieben: Erstmals knackte er die Marke von 18.000 Punkten. Seit dem Tiefpunkt während des Corona-Crashs hat sich der Wert der deutschen Top-Konzerne verdoppelt. Und auch in anderen Regionen der Welt jagen die Indizes immer ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG-Abfrage: „Nicht die Hebel, mit denen sich private Ersparnisse lenken lassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398324155&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Fragt man die Menschen danach, ob sie das Kriterium Nachhaltigkeit bei der letzten Geldanlageentscheidung berücksichtigt haben, nimmt die Relevanz im Zeitablauf leicht ab. Stimmten im Sommer 2022 noch 40,6 Prozent der Befragten zu, sind es aktuell nur noch 37,5 Prozent. Umgekehrt spielt Nachhaltigke...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold-Rekord bringt Kursphantasie beim trägen Silber-Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309869&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Vor einer Woche war es soweit: Der Gesamtwert aller Bitcoins war erstmals grösser als der Wert allen Silbers auf der Erde. Das hat das Fachportal ""nfinite Market Cap" errechnet. Die Rohstoffexperten gehen nämlich davon aus, dass bisher historisch betrachtet auf der Erde insgesamt rund...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>China exportiert seine Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398354702&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Chinas Wirtschaft versucht, die Schwäche im Inland mit immer höheren Exporten auszugleichen. Und im Unterschied zu früher, als das Land vor allem Güter des Massenkonsums exportierte, drängt Peking jetzt mit aller Macht in Zukunftstechnologien. Das Problem: Die Staatsführung stützt diese Industrien m...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>