<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nao startet Sparpläne für Privatmarktfonds ab 1 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17999914471954656618</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>WealthTech schafft Mindestinvestitionssumme ab

phh Frankfurt
– Das WealthTech Nao öffnet die privaten Kapitalmärkte für kleinste Kleinanleger: Ab sofort bietet es über die eigene App Sparpläne ab 1 Euro an. Ein Angebot, wie es Privatanleger im klassischen Wertpapiergeschäft schon länger gewohnt sin...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin bemängelt Vertrieb von Policen ohne Provisionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=974779101142367356</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der klassische Versicherungsvertrieb mit Vermittlungsgebühren steht häufig in der Kritik. Doch auch Nettopolicen ohne Provisionen werden der Finanzaufsicht zufolge oft schlecht beraten.

Hohe Provisionen sind häufig Anlass für Kritik am Versicherungsvertrieb. Doch es gibt offenbar auch Mängel beim V...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin deckt Mängel beim Vertrieb von Netto-Versicherungsanlageprodukten auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10145777289340881139</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bafin hat 22 Versicherern auf den Zahn gefühlt und umfangreiche Defizite beim Vertrieb von Netto-Versicherungsanlageprodukten entdeckt. Hier kommen die Details.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat die Vertriebspraxis von Netto-Versicherungsanlagepolicen bei deutschen...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir werden kein ETF-Massenproduzent“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12464330236050009485</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DJE hat Anfang des Jahres einen aktiven ETF gestartet. Im Interview spricht Vorstand Thorsten Schrieber über das turbulente erste Halbjahr und die Bewertungen am US-Markt.

DAS INVESTMENT: DJE ist als aktiver Manager bekannt, Anfang des Jahres haben Sie Ihren ersten aktiven ETF auf den Markt gebrach...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich eine Abfindung clever ablehnen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15136333956872787385</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Angestellter fürchtet, sein Arbeitgeber könnte ihm bald ein Abfindungsangebot unterbreiten. Doch er will lieber seinen Job behalten. Wie vorgehen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karri...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Writes Off Stake in US Real Estate Lender A10 Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9564019643535622399</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc has written off its stake in US commercial real estate lender A10 Capital, according to a person familiar with the matter, who asked not to be identified discussing non-public information. 
The British money manager took a 20% stake in Idaho-based A10 in 2018, while US p...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5162179544180367896</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,02% du capital et 5,36% des droits de vote (18/07/25)....</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock Inc, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12418794205495788328</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock Inc, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,31% du capital et 4,56% des droits de vote (25/07/25)....</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17730186796580742137</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,91% du capital et 4,95% des droits de vote (17/07/25)....</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin knöpft sich Nettotarif-Vertrieb vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5240121091713003297</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Versicherer müssen genauer hinsehen, wenn sie Policen ohne Provisionen an Vermittler abgeben. Ein Versicherer hat schon reagiert.
Wie die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) heute mitteilt, hat sie Mängel beim Vertrieb von Versicherungsanlageprodukten zum sogenannten Nettotar...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>