<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Die Verluste der Bundesbank wären vermeidbar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3879544587531347537</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Laut Mitteilung vom 25. Februar hat die Bundesbank 2024 Verluste von 19,9 Milliarden Euro gemacht, dies nach 21,8 Milliarden Euro Verlusten im Vorjahr. 2023 wurden die Verluste durch Auflösung von Rückstellungen und Entnahmen aus den Rücklagen ausgeglichen, jetzt standen nur noch 0,7 Milliarden an R...</description>
<pubDate>Sat, 15 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union, SPD und Grüne Mit Kenia in die Republik der Schulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10926846882451798947</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mehr Verwirrung war selten nach einer Wahl. Die Siegerin, die Union, stellt ihre Spar-Versprechen auf den Kopf und will in bisher unbekanntem Maße Schulden aufnehmen. Sie verhandelt eine Koalition mit der SPD, aber entscheidende Punkte wie die neue Verteidigungs- und Investitionspolitik werden von e...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schränkt Homeoffice ein: Drei Tage Büropräsenz – auch montags oder freitags</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11281396932655380986</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schluss mit verlängerten Wochenenden: UBS verpflichtet Mitarbeiter zu drei Bürotagen pro Woche – und einer davon muss am Randtag stattfinden.

Die Schweizer Großbank UBS verschärft ihre Regeln zur Büropräsenz. Künftig müssen Mitarbeiter an mindestens drei Tagen pro Woche im Büro erscheinen, und eine...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident Nagel USA mit „Wirtschaftspolitik aus dem Gruselkabinett“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2842636828673597347</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bundesbankpräsident Joachim Nagel hat sich bei einem Besuch in Paris positiv über die großvolumigen Schuldenpläne der sich abzeichnenden schwarz-roten Koalition geäußert. „Außergewöhnliche“ Zeiten erforderten „außergewöhnliche Maßnahmen“, sagte er am Donnerstag auf einer Podiumsdiskussion mit dem fr...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Escriva Sees ‘Very Significant’ Risks to Baseline Scenario</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17715234189950299752</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s assumptions for inflation and economic growth face big risks in each direction, according to Governing Council member Jose Luis Escriva, who said such unpredictability makes it impossible to predict further interest-rate moves.
Policymakers are still assess...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big Fiscal Boost Could Force ECB to Hike, Holzmann Tells Platow</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14669254584567404042</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Higher government spending could force the European Central Bank to start raising interest rates again, Governing Council member Robert Holzmann told Germany’s Platow Brief.
Such measures would present a “very strong fiscal stimulus” that usually leads to more inflation, the hawkish A...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Sees Victory Over Inflation ‘Very Soon’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2251394614115274333</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will win the battle against inflation this year, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
Price increases will return to the ECB’s 2% target “during” 2025 after already falling below that level in France, the Bank of France governor said.
“V...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Wins Second Term as Bank of Finland Governor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8076133283178542173</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Olli Rehn won a second term as head of the Bank of Finland.
Finnish President Alexander Stubb appointed Rehn, 62, for another seven years starting July 12, according to a statement released Friday. The government proposed him a day earlie...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Revised Down to 2.6% in Positive Sign for ECB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7102383751198439348</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation slowed in February instead of remaining stable as initially reported, offering European Central Bank policymakers more hope that cost pressures are fading. 
Consumer prices in Europe’s largest economy increased 2.6% from a year ago, the statistics office said Friday. ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rieder Snaps Up European Stocks on Spending Jump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13231381466983075038</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Rick Rieder is investing more in European equities as he expects the region’s industries to benefit from an increase in fiscal spending.
The portfolio manager is increasing exposure to European banks, defense and technology companies in funds including the $15.8 billi...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS fordert 3-Tage-Büropräsenz, nicht nur Di-Do: Financial News</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16547303709546456112</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die UBS fordert von ihren Bankern, mindestens drei Tage pro Woche im Büro zu sein. Dies berichtet Financial News unter Berufung auf mit der Angelegenheit vertraute Personen. Unter den Präsenztagen muss auch ein Montag oder Freitag sein.
Die Bank hat den Angaben zufolge ein Dashboard e...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zurückgefallene Aktie von Meta: Die nächste Chance für Investoren auf schnelle Kursgewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7903107535349400177</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vom Allzeithoch Mitte Februar hat die Aktie des Social-Media-Anbieters kräftig korrigiert. Risikobereite Anleger setzen nun auf eine Rallye.

Georg Pröbstl
"Das scheint sicher – Meta wird schon kurzfristig steigen", das war die Einschätzung an dieser Stelle Anfang Dezember. Innerhalb kurzer Zeit - n...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le National soutient compenswiss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7938271992010526412</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Un établissement bancaire américain a été désigné comme nouvelle banque dépositaire globale du fonds de compensation AVS/AI/APG. Une situation qui déplaisait à la commission du National qui demandait de résilier le contrat avec la State Street Bank International. Jeudi, le plénum s'y est opposé par ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Cardif a bouclé une année 2024 record</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6371954124000591851</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Jean-Philippe Mas

La filiale d'assurance de BNP Paribas voit son chiffre d'affaires grimper de 21% à 36,4 milliards d'euros. Cette progression est notamment due à la très bonne collecte en épargne dans le monde.

L'année se termine en fanfare pour BNP Paribas Cardif. La filiale d'assurances du grou...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas AM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15676057994119213308</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Actions

Europe ? Etats-Unis ? Japon ? Thématique ?

Obligataires

Oblig. souv. US ? Oblig. souv. UK ? Oblig. souv. Europe ? Crédit IG Euro ? Alternatives

Immobilier coté européen ? Or ?

La croissance mondiale devrait se stabiliser à 3,3 % en 2025 et 2026, selon les perspectives de l'OCDE publiées...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rezession & Crash an der Börse? Investmentbank J.P. Morgan mit düsterer Prognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8983510598923887424</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>An der Börse ist durch die fallende Kurse aktuell die Angst vor einem potenziellen Crash und/oder einer möglichen Rezession groß. Nun hat sich die Investmentbank J.P. Morgan dazu geäußert und eine beunruhigende Prognose in den Raum gestellt.
Die Stimmung an der Börse ist aktuell sehr negativ, und di...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>34 Strategien mit antizyklischem Rebalancing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16184361642866548173</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Scalable Capital bietet ETF-basierte Anlagelösungen mit systematischem Portfolio-Management. Das Angebot umfasst verschiedene Weltportfolios und antizyklisches Rebalancing.

Wer heute sein Geld anlegen will, hat die Qual der Wahl – auch bei den digitalen Angeboten. Robo-Advisors nehmen Anlegern als ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>