<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Kapital, KI und Geopolitik: Die wichtigsten Treiber für das neue Investmentjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9463681665553762975</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>2025 wurden die konkreten Folgen der Wahlzyklen sichtbar, die neue Staats- und Regierungschefs an die Macht gebracht haben. Ein frühes Zeichen dafür waren Zölle. Wir gehen davon aus, dass sich die Auswirkungen auch 2026 fortsetzen werden, da die Regierungen Wirtschaftspolitik zur Förderung nationale...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Impressum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7203663312014623020</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0 · Fax 09221/9051-4000 E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enttäuschung programmiert: Einsatz von KI wird nicht stark zunehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8895487929205538565</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Beste für FOCUS-MONEY-Leser
Der 1843 gegründete „The Economist“ mit dem Leitmotto „Den globalen Fortschritt inspirieren“ gilt heute als eine der führenden Wirtschaftszeitschriften der Welt. Er betont seine Unabhängigkeit und Objektivität; mit Büros in 14 Ländern weltweit ist er für seine tiefen ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>2000 Finanzdienstleister im Test</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15914102187865921800</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Egal ob Universalbank, Förderbank, Depotbank, Sparkasse, Volks- und Raiffeisenbank, Privatbank, Versicherung, Investmentfonds, Vermögensverwalter oder Leasinggesellschaft – der Siegeszug der Digitalisierung verändert die breite Landschaft der Finanzdienstleister. Fakt ist: Erwartungen der Kundschaft...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmarkt 2026 – die Richtung stimmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=319352848900685641</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Herr Schmidt, wie sehen Sie das vor uns liegende Jahr an den Kapitalmärkten?
Tobias Schmidt: Das Kapitalmarktjahr 2026 steht unter gemischten Vorzeichen. Die Welt bleibt im Umbruch und Unsicherheit ein potenzieller Belastungsfaktor, doch weniger ausgeprägt als noch in diesem Jahr. Die Kapitalmärkte ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das hätte fatale Konsequenzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12318035545237575568</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Herr Brunnermeier, an den Finanzmärkten herrscht große Unsicherheit. Geht der Boom Künstlicher Intelligenz weiter, oder ist im Techsektor eine riskante Blase entstanden?
Blase? Eigentlich müsste man Ballon sagen. Wenn eine klassische Spekulationsblase endet, rauschen die Aktienkurse nicht plötzlich ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14849981572084168373</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Lohnt sich eine private Pflegezusatzversicherung?
FRAGE: Unser Leser hat 2017 eine private Pflegeversicherung abgeschlossen. Anfangs kostete sie 88 Euro monatlich, inzwischen rund 196 Euro. Bei Kündigung wären die Einzahlungen verloren. Was tun?
ANTWORT: Seit Jahren wird zu solchen Pflege -zusatzver...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oracle enttäuscht trotz hohen Wachstums im KI-Geschäft - Aktie fällt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15414171506823714972</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Allerdings blieben die Wachstumsraten bei Oracle in diesem Bereich hinter den Erwartungen von Experten zurück. Zudem drückte die Ankündigung höherer Investitionen in KI-Datenzentren auf die Laune der Investoren. Die seit Wochen unter Druck stehende Aktie verlor im vorbörslichen US-Handel am Donn...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Gefahr für Ihr Geld und Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8195067698845135693</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesfinanzaufsicht BaFin hat Anleger kürzlich vor der nächsten Gefahr für ihr Geld und Vermögen gewarnt. Das steckt hinter den mahnenden Worten, und das müssen Anleger jetzt unbedingt wissen.
Fast täglich gibt es neue Betrugsfälle und Gefahren für die Gelder von Anlegern. Aus diesem Grund warn...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekomme ich deutsche Quellensteuer zurück?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12266058636749074055</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist Ire und zahlt in seiner Heimat Steuern. Kassiert er Dividenden deutscher Unternehmen, werden ihm dabei Quellen...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ob ein Wechsel zur PKV sinnvoll ist, muss gut durchdacht werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7496614754962743013</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als freiwillig gesetzlich Krankenversicherte zahlen unsere Leserin und ihr Mann, beide angestellte Ärzte, den Höchstb...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich die Fondspolice Allvest von der Allianz?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7404620199604528802</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser stand Fondspolicen bislang wegen der hohen Gebühren skeptisch gegenüber. Nun erwägt er jedoch, einen Teil s...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer-Aktie: Die Stimmung der Anleger hat gedreht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14316628149262477176</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Bayer? Viele Jahre lang schüttelten Anleger den Kopf. Die Aktie des DAX-Konzerns war für viele durch die Übernahme des US-Herstellers von Pflanzenschutzmitteln Monsanto so gut wie unberührbar geworden. Denn Monsanto hatte ja dieses ganz negativ behaftete Glyphosat auf den Markt gebrach...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oracle enttäuscht trotz hoher Wachstumsraten im KI-Geschäft - Aktie unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4027103047158117363</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Sollte der Kurs auch im regulären Handel in dieser Grössenordnung fallen, könnte er wieder auf das Niveau von Mitte Juni zurückfallen. Im Sommer und Herbst hatte Oracle am Finanzmarkt stark vom KI-Boom profitiert. Im September war der Kurs nach der Vorlage der Zahlen zum ersten Quartal des laufe...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Donald Trumps Chip-Poker entlarvt die „nationale Sicherheit“ als Worthülse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5815226311977769438</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>DieDie jüngste Entscheidung von US-Präsident Donald Trump, dem Chip-Giganten Nvidia nun auch den Export der leistungsstärkeren H200-KI-Prozessoren an chinesische Kunden zu erlauben, ist mehr als nur eine technische Korrektur der Exportkontrollen. Bisher durfte Nvidia nur die funktional beschnittenen...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Race for ECB’s No. 2 Job Kicked Off by Euro-Area Finance Chiefs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=368345784734935808</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area finance ministers formally launched the process to find a successor to European Central Bank Vice President Luis de Guindos, kicking off a two-year revamp of the institution’s Executive Board.
The Eurogroup, which voted for Greece’s Kyriakos Pierrakakis as new president on T...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rieder Sees Bond Manager ‘Nirvana’ in European Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7743298140918172101</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock is loading up on European bonds, using currency hedges to boost returns in what Rick Rieder calls “a nirvana for a bond manager.”
Rieder, the chief investment officer of global fixed income for the world’s largest asset manager, said dollar-based investors can use currency h...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Outlines Plans to Reduce Oversight Burden on Banks Next Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12633552849318661850</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will enact a raft of changes next year to make its supervision of lenders more effective and reduce costs for the industry.
The ECB said it will speed up approval processes for straight-forward decisions on how banks use excess capital, including for some sha...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Surprise AT1 Proposal, Short on Detail, Sows Confusion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13937978385321943699</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors in a key piece of bank capital were left puzzled after the European Central Bank proposed changing the market without explaining how.
The idea to make so-called AT1 bonds more like equity capital came with “no details” on how that would work, KBW analysts led by Andrew Stimp...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>London’s IPO Fortunes Brighten After Year-End Deals Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4423467564426201001</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A late burst of initial public offerings alleviated the UK’s deal drought this year, prompting optimism for a long-awaited recovery in 2026.
Driving the comeback is a series of IPOs in the last two months: $539 million from Princes Group Plc, $531 million from bank Shawbrook Group Plc...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Portugal Is Ready to Back Centeno for ECB Vice President Job</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4107891574536485941</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Portugal’s former central-bank Governor Mario Centeno is a potential contender to become the European Central Bank’s next vice president, according to the country’s finance minister.
Centeno “is a possible candidate, but there is no official confirmation,” Joaquim Miranda Sarmento tol...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Floats Tweaking AT1 Bank Capital to Better Absorb Losses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4230392172469184453</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank proposed changing the design of a type of deeply subordinated bond issued by lenders to ensure it can absorb losses before banks fail.
Enhancing the features of additional Tier 1 capital would also provide extra clarity to lenders and investors and would be c...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carsten Kutschera: „Fondsgesellschaften sind heute vor allem Preisnehmer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11000482063729498199</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit zehn Jahren ist die US-Fondsgesellschaft T. Rowe Price mit einem Büro in Deutschland vertreten. Wie das Fondsgeschäft anlief, welche Trends den deutschen Fondsvertrieb prägen und welche Pläne das mit Growth-Anlagen bekannt gewordene Haus in Deutschland hegt (Spoiler: Es sind ETFs in der Pipelin...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>