<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Holzmann Says Any Rate Cut Next Week Will Be ‘Moderate’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448013056&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Robert Holzmann said any reduction in interest rates at next week’s decision will be “moderate.” 
“What can be said now is that inflation developments have gone in the right direction, but there have been in recent times deviations to the...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU Needs Common Debt to Remain Competitive, ECB’s Panetta Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448007953&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Union needs common borrowing to compete with the United States and ensure a future of growth and innovation for the continent, European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta said.
“At the root of the European economy’s low productivity lies its insufficient ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US Tariffs Would Hit Growth and Inflation, ECB’s Cipollone Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447988191&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Higher US tariffs will likely lower both economic growth and inflation in the euro region, European Central Bank Executive Board member Piero Cipollone told Corriere della Sera in an video interview.
“I think we will have more trouble with foreign demand and greater competition on int...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Data-Dependent, Gradual Approach Still Appropriate: Kazaks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447988176&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s data-dependent and gradual approach to setting monetary policy remains appropriate, Governing Council member Martins Kazaks says in presentation for online event. 
“If downside risks were to materialize, data dependency allows to act in faster to avoid sett...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Faces French Criminal Trial for Harassing Whistleblowers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447988170&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG stood trial in Paris accused of harassing a pair of whistleblowers who lifted the lid on the bank’s efforts to help wealthy French dodge taxes.
In a saga that’s dragged on for more than 15 years, a French unit of the Swiss lender is accused of sidelining and slashing the ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Buys Credit Firm HPS in $12 Billion All-Stock Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447988162&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. agreed to buy HPS Investment Partners in an all-stock deal valued at roughly $12 billion, a purchase that will propel the world’s largest asset manager into the highest ranks of private credit.
HPS founders Scott Kapnick, Scot French and Michael Patterson will lead a ne...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsvermögensverwaltung mit künstlicher Intelligenz startet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448011588&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 4.12.2024
wbr Frankfurt
– Union Investment bietet in Zusammenarbeit mit dem Finanzdienstleister Laiqon eine Fondsvermögensverwaltung an, die auf künstlicher Intelligenz (KI) basiert. Das Angebot kombiniert menschliche Expertise und KI. Mit über 2.600 möglichen Allokationen können Kun...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>21X hat BaFin-Lizenz für ihr DLT-Handelssystem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448011585&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Es war ein Marathon: 18 Monate nach Beantragung hat das Start-up 21X die EU-Lizenz für seine blockchainbasierte Handelsbörse erhalten. Im ersten Quartal 2025 soll es losgehen mit Listing und Handel von tokenisierten Vermögenswerten. Eine DLT-Börse beseitigt das Clearing und damit verbundene Abwicklu...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Früherer EBK-Direktor fordert höhere Eigenkapitalvorgaben für UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447981707&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Damit solle das «desaströse» Szenario einer Abwicklung der Grossbank etwas unwahrscheinlicher werden, schreibt der frühere höchste Schweizer Bankenaufseher Daniel Zuberbühler in einem Gastkommentar am Dienstag in der NZZ.
Der Bundesrat habe zwar in seinem Bericht zur Bankenstabilität vom Frühling al...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Tochter steht in Paris wegen Druck auf Angestellte vor Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448014662&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Fokus stehen die frühere Marketingverantwortliche Stéphanie Gibaud und der ehemalige Leiter der internen Revision, Nicolas Forissier. Die beiden Beschäftigten, die später entlassen wurden, sollen unter anderem dazu gedrängt worden sein, Sitzungsprotokolle zu zensieren. Auch seien Beförderungen ve...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwaltung auf KI-Basis: Union Investment und LAIQON-Tochter kooperieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447986282&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>In Kooperation mit der LAIC Vermögensverwaltung wurde mit der „WertAnlage“ eine Lösung geschaffen, die im Investmentprozess menschliche Kompetenz mit KI kombiniert. Dabei können eine Vielzahl von Kundenpräferenzen in Bezug auf Risikoneigung, Assetklassen, Alternative Anlagen, Regionen, Nachhaltigkei...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roundtable EXTRA Fondspolicen: „Eine Fondspolice ist kein Spekulationsobjekt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447973157&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Herr Caceres, Herr Dorn, Herr Nuschele, wir leben in einer Zeit multipler Krisen. Wie können Kapitalanleger jetzt richtig reagieren?
Caceres: Denken wir daran, dass Altersvorsorge eine langfristige Angelegenheit ist. Auch in und nach Krisenzeiten gibt es oft Erholungsphasen. Man darf sich halt von d...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXTRA Fondspolicen: „Es ist wichtiger denn je, sich mit der Altersvorsorge auseinanderzusetzen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447973151&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Rentenpaket II, die Reform der privaten Altersvorsorge, die zweite Reform des Betriebsrentenstärkungsgesetzes. Aktuell ist bei Thema Altersvorsorge einiges in Bewegung. Auch weil die Regierung erkannt hat, dass die gesetzliche Rente allein für ein auskömmliches Leben im Alter kaum reichen dürfte. 1....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447990458&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im November musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KWG...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Güterbahnen: Wissing muss bei Infrastrukturfonds liefern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447998466&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Verkehrsminister Volker Wissing muss in seiner verbleibenden Amtszeit nach Ansicht der Güterbahnen noch zwei entscheidende Vorschläge für die Zukunft der Schiene voranbringen: ein Konzept für einen Schieneninfrastrukturfonds und eine Reform des Trassenpreissystems.
Der frühere FDP-Politiker sei nach...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Güterbahnen: Wissing muss bei Infrastrukturfonds liefern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448007101&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Verkehrsminister Volker Wissing muss in seiner verbleibenden Amtszeit nach Ansicht der Güterbahnen noch zwei entscheidende Vorschläge für die Zukunft der Schiene voranbringen: ein Konzept für einen Schieneninfrastrukturfonds und eine Reform des Trassenpreissystems.

Der frühere FDP-Politiker sei...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stumpf-Sohn wird Schlossherr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447786058&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Ein Wiener Unternehmen hat Schloss Rappoltenkirchen in Nieder - österreich für 5,5 Millionen Euro gekauft. Dahinter steht der Sohn von Milliardär und Immoinvestor Georg Stumpf.
Theophil Hansen hat mit seinen Bauten wie Parlament oder Börse die Wiener Ringstraße geprägt. Doch auch das Schloss Rappolt...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Vier Augen sehen nun mal mehr als zwei“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448031737&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ob Mandeloperation oder Implantation eines Herzschrittmachers – bei bestimmten medizinischen Eingriffen besteht ein gesetzlicher Anspruch auf eine ärztliche Zweitmeinung. Für die Kosten kommt die Krankenkasse auf. Dieser zweite Blick soll Patienten helfen, die richtige Entscheidung zu treffen und un...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf diese Aktien setzt Cathie Wood</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448031740&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Fondsmanagerin Cathie Wood erlebt an der Börse gerade die beste Phase seit einem Jahr. Ihr Flaggschifffonds Ark Innovation ETF (ARKK) erzielte im November mit einem Plus von 26 Prozent den größten Gewinn seit zwölf Monaten. Zum Vergleich: Der Technologieindex Nasdaq 100 stieg im selben Zeitraum um f...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ARKK schlägt Nasdaq – Investorin setzt auf diese fünf Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448011915&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-03 17:41:31 letzte Aktualisierung: 2024-12-03 19:13:36
Fondsmanagerin Cathie Wood erlebt an der Börse gerade die beste Phase seit einem Jahr. Ihr Flaggschifffonds Ark Innovation ETF (ARKK) erzielte im November mit einem Plus von 26 Prozent den größten Gewinn seit zwölf ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Ein Assetmanager muss sich gut überlegen, wann er ins Ausland geht»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967095&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Anton Beck
Herr Deplazes, wie hat sich das Assetmanagementumfeld 2024 verändert?
Zum einen steht und fällt das Assetmanagement mit den Kapitalmärkten. Und die Kapitalmärkte haben sich sehr erfreulich entwickelt. Wir haben in einem Mischportfolio Ergebnisse zwischen 6 und 12 Prozent. Zum anderen ist ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Algorithmen im Assetmanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447973205&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Oliver Buomberger
In den letzten Jahren hat die Digitalisierung das Assetmanagement grundlegend transformiert. Was einst ein Bereich war, der durch manuelle Prozesse und persönliche Interaktionen geprägt war, wird nun von Algorithmen und Echtzeitdaten angetrieben. Diese Entwicklung bietet nicht nur ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967940&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967939&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 4,18% des droits de vote (02/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967915&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967911&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967889&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967883&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,14% du capital et 5,55% des droits de vote (02/12/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967933&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 5,08% du capital et des droits de vote (20/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967927&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,82% du capital et 3,88% des droits de vote (22/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967885&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire de la société UBS AG qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,06% du capital et des droits de vote (24/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Engie : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967872&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Engie : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,002% du capital et 3,83% des droits de vote (08/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Abflüsse: Offene Immobilien-Fonds weiter unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447993526&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Offene Immobilien-Publikumsfonds verzeichnen weiterhin rekordverdächtige Nettomittelabflüsse. Das heißt, die Anleger zogen mehr Geld ab, als sie investierten. Im Oktober beliefen sich die Nettomittelabflüsse laut Barkow Consulting auf 688 Millionen Euro. Sie lagen damit deutlich über dem Vormonatswe...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Güterbahnen: Wissing muss bei Infrastrukturfonds liefern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448003758&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Verkehrsminister Volker Wissing muss in seiner verbleibenden Amtszeit nach Ansicht der Güterbahnen noch zwei entscheidende Vorschläge für die Zukunft der Schiene voranbringen: ein Konzept für einen Schieneninfrastrukturfonds und eine Reform des Trassenpreissystems.
Der frühere FDP-Politiker sei nach...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Projekte kann Volker Wissing noch anpacken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447978993&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Volker Wissing (parteilos) ist ein König ohne Land. Oder wie es der Verkehrsforscher Andreas Knie sagt: „Der Verkehrsminister kann ohne die Zustimmung des Bundestags und des Bundesrats nicht viel machen.“ Viele geplante Vorhaben – vom Gesetz zur Modernisierung und zum Bürokratieabbau im Strom- und E...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>