<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Strahlende Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8390259900162467887</link>
<author>Börse Online</author>
<description>PERFORMANCE
Jeden Monat ermittelt ARTS Asset Management für BÖRSE ONLINE die Tops und Flops der wichtigsten Anlageklassen. Die Wiener Fonds-Spezialisten filtern aus ihrer umfassenden Datenbank die stärksten und schwächsten Trends.
Die internationalen Aktienindizes sind optimistisch ins neue Jahr ges...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ASSETMANAGER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9213776700841661952</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Schroders überrascht die Londoner City: Der Vermögensverwalter mit der 221-jährigen Geschichte lässt sich für 9,9 Mrd. Pfund in bar von Nuveen aus Chicago übernehmen. Dabei hatte sich das Geschäft zuletzt deutlich besser entwickelt.
► Artikel Seite 5...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmärkte auf Rekordniveau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5411352422671253949</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.2.2026 ku Frankfurt – Europas Aktienmärkte befinden sich am Donnerstag zeitweise in Champagnerlaune. Gleich eine ganze Reihe von bedeutenden europäischen Aktienindizes hat neue Allzeithochs markiert. Für den Dax gilt dies noch nicht: Er hat zwar zeitweise ein kräftiges Plus ausgew...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nuveen bietet 9,9 Mrd. Pfund für Schroders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12478467822423675447</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Schroders lässt sich für 9,9 Mrd. Pfund vom US-Vermögensverwalter Nuveen übernehmen. Die Entscheidung der Familie hinter dem Traditionsunternehmen kommt für viele in der Londoner City überraschend. Die neue Führung der FTSE-100-Gesellschaft hatte sie gerade wieder auf die Erfolgsspur gesetzt.
hip Lo...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>60:20:20 – Asset Allocation im Jahr 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7866415350942757197</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Ein bisschen abschalten und Kraft tanken – das sind die Pläne der meisten Menschen rund um Weihnachten und den Jahreswechsel. Doch das neue Jahr war gerade drei Tage alt, da machte ein US-Militärschlag in Venezuela alle Ruhe zunichte. US-Präsident Donald Trump hat 2026 früh ein Zeichen gesetzt, wie ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krypto-Millionen für Washington</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15563919555380506664</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Großzügige Wahlkampfspenden der Krypto-Branche im Vorfeld der US-Präsidentschaftswahl 2024 haben den politischen und regulatorischen Kurs in den USA bereits spürbar verändert. Bei den diesjährigen Zwischenwahlen für den Kongress im November soll dieser Einfluss nun ausgebaut werden. Dafür stellt die...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die neue Autonomie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8515436362383305802</link>
<author>Focus</author>
<description>14 Prozent der Firmen weltweit setzen schon KI-Agenten ein
85 Prozent der Anfragen im Kundensupport können durch Agenten gelöst werden
10 Prozent der Unternehmen, die in KI investieren, haben die Technologie integriert. Es mangelt an geschultem Personal
Wenn man Dominic von Proeck fragt, ob er Tipps...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bevorzugt aus Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18278608136190898763</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Investment Grade übergewichtet. Engagements beim Deka-Wandelanleihefonds finden vorwiegend in Anleihen von Unternehmen mit einem Rating im Investment-Grade-Bereich (S&P: AAA bis BBB-). Das Fondsmanagement kann bis zu 25 Prozent in ausgewählte Papiere mit niedrigerem Rating investieren, um das Portfo...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders für 10 Milliarden Pfund verkauft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5713138331567397643</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ppl. LONDON. Der Vermögensverwalter Schroders aus London wird für 9,9 Milliarden Pfund (rund 11,4 Milliarden Euro) von der US-Gesellschaft Nuveen übernommen. Das mehr als 200 Jahre alte britische Haus ist eines der bekanntesten international tätigen Finanzunternehmen in der City of London, das nun s...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sie wollen bei Stimme bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6269884238121347252</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Verband Deutscher Sprecher:innen (VDS) will die Rechte der Synchronsprecher vor der Ausbeutung durch KI bewahren. Deshalb hat der Verband im Streit mit dem Streamer Netflix um eine KI-Klausel, die dieser in seine Verträge schreibt, ein Rechtsgutachten in Auftrag gegeben. Das Gutachten kommt zu d...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef irritiert mit Eurobonds-Aussage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2744741503636069588</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Bundesbank spricht von Einzelmeinung. Kanzler Merz ist klar gegen gemeinsame Schulden.
Richard Wiens Frankfurt/Main Die Debatte über die gemeinsame Aufnahme von Schulden in Europa hat im Vorfeld des informellen EU-Gipfels an Brisanz gewonnen. Dass Frankreichs Präsident Emmanuel Macron sich Eurobonds...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2504328483344594979</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Muss ich auf Renten aus den USA hier Steuern zahlen?
FRAGE: Ein Leser lebt und arbeitet in den USA. Er plant die Rückkehr nach Deutschland und wird dann US-Alterseinkünfte bekommen. Er hat gehört, dass darauf neuerdings mehr Steuer erhoben wird. Stimmt das? Lässt sich die Steuer vermeiden?
ANTWORT: ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse hat noch viel Luft nach oben, sagt J.P. Morgan – so hoch soll es jetzt gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1608210019624574529</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>An den Börsen sorgen sich aktuell viele Anleger vor einem Abverkauf, doch geht es nach den Experten der Investmentbank J.P. Morgan, dann gibt es für die Kurse im Jahr 2026 nur eine Richtung: nach oben.
Trotz der aktuellen Sorgen um die Entwicklungen an den Börsen ist die Investmentbank J.P. Morgan s...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Kursverfall der Software-Aktien beruht auf drei Annahmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4878342052375022696</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Anleger treibt derzeit eine Frage um: Brauchen wir in einer Welt souveräner KI-Agenten überhaupt noch teure Abos von Softwareanbietern wie Veeva, Salesforce , Crowdstrike oder SAP ?
Die jüngsten Quartalszahlen von SAP lasen sich eigentlich hervorragend: Der Cloud-Umsatz stieg um 20 Prozen...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum auf US-Alterseinkünfte plötzlich viel mehr Steuer anfällt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3499576086513027825</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er lebt und arbeitet in den USA. Später möchte unser Leser nach Deutschland zurückkehren. Er wird dann US-Alterseinkü...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swisscom-Aktie im Höhenflug: Der Kurs zeigt Richtung Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3339647938487766139</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
"Charttechnik ist eine Wissenschaft, die vergeblich sucht, was Wissen schafft": Egal wie man zu diesem Bonmot des Börsenaltmeisterst André Kostolany steht und für wie belastbar man das hält: Charttechnik ist sehr wohl immer wieder ein Wegweiser mit dem sich für den Chart eines Basiswer...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit KI-Support die besten Europa-Aktien finden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15231097344837482565</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die WWK Investment S.A. hat mit dem WWK KI Alpha – Aktien Europa einen weiteren Fonds ihrer KI-Strategie aufgelegt. Das Produkt richtet sich an private Anleger und verfolgt das Ziel, eine positive aktive Rendite gegenüber dem europäischen Vergleichsindex MSCI Europe zu erzielen.
Wie bereits beim glo...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Favoriten an den US-Börsen: Neben Nvidia öffnet sich eine Bewertungs-Schere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=758814039708244012</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die laufende US-Berichtssaison hat eine ungeahnt heftige Sektorrotation ausgelöst: weg von wenigen Tech-Giganten, hin zu mehr Breite und Value-Titeln. Was das alles mit Künstlicher Intelligenz zu tun hat – und welche Branchen jetzt gefragt sind.
Im Aktienmarkt vollzieht sich ein Wachwechsel – und da...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Europa: Gewinne - Essilor gefragt, Adyen schwach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12038431753468371392</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Ausserhalb der Eurozone stieg der britische Leitindex FTSE 100 um 0,25 Prozent auf 10.498,79 Zähler. Der Schweizer SMI tendierte kaum verändert, nachdem er zwischenzeitlich erstmals über die Marke von 13.600 Punkte gestiegen war.
Neben einer Reihe von Quartalszahlen hallten noch die US-Arbeitsma...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors plant Einstieg in europäisches ETF-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6137233967327947839</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allianz Global Investors (AGI) arbeitet an der Einführung eigener ETFs für den europäischen Markt. Der Asset Manager befindet sich nach Informationen von „ETF Stream“ in fortgeschrittenen Verhandlungen über die Lancierung aktiver Ucits-ETFs.
Quantitativer Ansatz geplant
Die geplanten Produkte sollen...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>29 Prozent Aufschlag: Was Nuveen an Schroders so viel wert ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13286755182599019551</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Als die Familie Schroder vor über zwei Jahrhunderten ihr Bankhaus in London gründete, konnte niemand ahnen, dass ausgerechnet ein amerikanischer Pensionsfonds-Manager das letzte Kapitel der Unabhängigkeit schreiben würde. Doch im Februar 2026 tat Nuveen genau das: Für 9,9 Milliarden Pfund – umgerech...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Vermögensverwalter Nuveen kauft britisches Traditionshaus Schroders - Aktie springt hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3175509885677347217</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
Der US-Vermögensverwalter Nuveen übernimmt den britischen Rivalen Schroders und beendet damit eine Ära für das 222 Jahre ⁠alte Traditionshaus. Die Aktionäre sollen insgesamt 590 Pence je Aktie ⁠erhalten, plus Dividenden von bis zu 22 Pence je Aktie, wie Schroders am Donnerstag mitteilte.
Die...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le Conseil fédéral lance la prochaine réforme de l'AI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=536467279790477831</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Le nombre de personnes percevant une rente d'invalidité a augmenté de 9600 personnes entre 2019 et 2024, indique mercredi le Conseil fédéral. Les causes sont multiples et toutes les catégories d'âge, de sexe ou de cause d'invalidité sont touchées.
Le projet du gouvernement pré...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Rivale Nuveen übernimmt britischen Vermögensverwalter Schroders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7444926014504068465</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>London. Der britische Vermögensverwalter Schroders wird für 9,9 Milliarden Pfund (etwa 11,4 Milliarden Euro) vom amerikanischen Asset-Manager Nuveen übernommen. Das gaben beide Finanzhäuser am Donnerstag in London bekannt. Die Amerikaner, die zum Pensions- und Versicherungskonzern Teachers Insurance...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nuveen übernimmt Schroders für 13,5 Milliarden Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1676882148704150068</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der US-amerikanische Vermögensverwalter Nuveen hat die Übernahme des britischen Asset Managers Schroders für 9,9 Milliarden Pfund (umgerechnet 11,3 Milliarden Euro beziehungsweise 13,5 Milliarden US-Dollar) vereinbart. Die beiden Unternehmen gaben die Transaktion am Donnerstag bekannt. Nach Abschlus...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traders Pour Record Cash Into BlackRock Fund Buying South Korea</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15697683121705375727</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A BlackRock Inc. fund packed with South Korean chipmakers pulled in its biggest inflow on record on Wednesday as investors doubled down on Asia’s semiconductor rally. 
The $13 billion iShares MSCI South Korea ETF, known by its ticker EWY, absorbed a $281 million inflow, the most in th...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nuveen to Buy UK Asset Manager Schroders in £10 Billion Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5073513180165110723</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nuveen is buying Schroders Plc in a £9.9 billion ($13.5 billion) deal, creating one of the world’s largest active asset managers with nearly $2.5 trillion of assets.
The move ends more than two centuries of independence for the UK’s largest standalone asset manager, one of the few rem...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Sale Is Inevitable End of an Era for London</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13170347823736874832</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc employees long suspected the billionaire family who had controlled the City of London finance house for more than two centuries might eventually decide to sell. When the announcement came, though, it was still a surprise.
Bruno Schroder, the late scion of the finance fir...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Makhlouf Says Next ECB Move Could Be Rate Cut or Hike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12447526902658807829</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf said policymakers’ next move could be to raise or lower borrowing costs.
“I’m not ruling out further reductions, I’m not ruling out actually the possibility that interest rates could also go up,” the Irish central bank ch...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anthropic Finalizes $30 Billion Funding at $380 Billion Value</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6929224837995266627</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Anthropic has completed a deal to raise $30 billion in funding from investors at a $380 billion valuation, including the money raised, bolstering the artificial intelligence company as it gains ground on rival OpenAI.
Singapore’s sovereign wealth fund GIC and Coatue Management led the...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nscale Lines Up $1.4 Billion Chip Loan From Pimco, Blue Owl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2481024722244248384</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Data center startup Nscale has lined up a $1.4 billion financing from lenders including Pacific Investment Management Co. and Blue Owl Capital Inc. to fund chip purchases that will be leased to customers, according to a statement.
The delayed-draw term loan underscores how private cre...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nuveen’s Road to Schroders Deal Started in Minnesota Muni Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9366097919585402749</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc dates back 222 years and is one of the oldest names in the City of London, with its genesis in financing infrastructure. Nuveen, its new American owner, is only about half as old but no less storied.
Founded in Chicago by John Nuveen in 1898, almost a century after Schro...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Decline as Broad Risk-Off Mood Grips Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3927421299349188991</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European shares reversed course to post declines, tracking a slide in US peers amid broader worries around disruption from artificial intelligence.
The Stoxx Europe 600 Index fell 0.5% by the close, after earlier hitting a record high. The S&P 500 slid 1%, while the 10-year Treasury y...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa-Streik erschwert MSC-Anreise: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3505344448507037386</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christoph Rauwald über verbale Abrüstung — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Détente in München
Bevor sich die Teilnehmer der 62. Münchner Sicherheitskonferenz mit den großen Themen der Zei...</description>
<pubDate>Thu, 12 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Trader: Warum Quantmade ausschließlich auf Algorithmen setzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2477126138897005692</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Future Fundstars gewonnen, Fonds aufgelegt, Zertifikate-Firma gegründet: 2025 war für Michael Geke ein ereignisreiches Jahr. Alles begann mit der Frage: Wie lassen sich Portfolios schwankungsärmer gestalten? Geke ist Mathematiker und begann vor zehn Jahren, Algorithmen zu entwickeln – ursprünglich, ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>