<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Fidelity Fund Bets on Midcaps Saying Worst of Tariffs Is Over</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12846134977305977707</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Financial markets have seen the worst of Donald Trump’s tariff threats, helping make midcap stocks an attractive buy as the outlook improves, according to a Fidelity International money manager.
Japan, Germany and China midcaps account for about 11% of Fidelity’s growth and income fun...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan ist positiv gestimmt für Europas Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10558373136882171123</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>kjo Frankfurt –
 J.P. Morgan Asset Management hat für das zweite Halbjahr an den Aktienmärkten eine Präferenz für Anlagen in Europa, Japan und Hongkong. Das hält Tilmann Galler, Kapitalmarktstratege bei dem Vermögensverwalter, anlässlich des Kapitalmarktausblicks des Hauses in Frankfurt fest. Aber a...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schulz wird Chefvolkswirt bei Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=154301174282361140</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ba Frankfurt –
Allianz Global Investors (AllianzGI) bekommt einen neuen Chefvolkswirt: Zum 1. Juli übernimmt Christian Schulz die Position von Stefan Hofrichter. Er wird dann das Global Economics & Strategy Team von AllianzGI leiten und an Michael Krautzberger, CIO Public Markets, berichten. Das Tea...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögen versiebenfacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17207797485072380865</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Trotz Trump geht das Interesse an KI und Big Data durch die Decke – letzter Halt, um über ein KI-Zertifikat günstig einzusteigen

Das verwaltete Vermögen im Bereich KI und Big Data explodiert. Laut dem „Investing in AI with Funds”-Bericht des US-Finanzanalyseinstituts Morningstar stieg das weltweite...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was reiche Sparkassen-Kunden suchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13921975116902849195</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Dekabank hilft bei Fragen rund um Testament, Gesellschaftsvertrag und Steuern. Das Wertpapierhaus der Sparkassen will für betuchte Privatkunden mehr sein als ein Produktverkäufer. ELTIF und Zertifikate können sinnvoll sein – aber nicht immer.

Diese drei Sätze sagt Hussam Masri während des Gespr...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Konferenz für die Vorausdenker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17725891968912676836</link>
<author>medianet</author>
<description>TEDAI Vienna bringt AI-Experten zusammen: Von 24. bis 26. September findet die exklusive TED-Konferenz zu KI in der Wiener Hofburg statt.
WIEN. Mit der TEDAI Vienna findet von 24. bis 26. September 2025 in der Wiener Hofburg eine der spannendsten Konferenzen zum Thema Künstliche Intelligenz statt – ...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können wir unsere Kinder jetzt krankenversichern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17335473621252334809</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Unsere Leserin, Anfang 40, ist gesetzlich krankenversichert, ihr Mann privat. Bislang waren die Kinder bei ihr beitragsfrei mitversichert. Das geht nun nicht mehr, weil ihr Mann dafür zu viel verdient. Wie finden sie eine bezahlbare Absicherung?
ANTWORT: Einschränkungen bei der beitragsfreien...</description>
<pubDate>Fri, 20 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld oder Anleihen: Was ist der bessere Sicherheitsbaustein im Ruhestand?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10176981494212136207</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser möchte sein Vermögen im Ruhestand neu strukturieren. Er fragt sich, ob er lieber auf Anleihen oder Tagesgeld setzen sollte. Was ist hier die bessere Wahl?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage,...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Lücke zwischen Wunsch und Wirklichkeit bei KI in China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=253982179777056851</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Staatsführung investiert viel Geld in KI-Pilotprojekte. Doch in weiten Teilen der Wirtschaft sieht die Wirklichkeit wenig digital aus.

China überholt uns mit seinen kostengünstigen Anwendungen Künstlicher Intelligenz (KI). Diese Wahrnehmung manifestiert sich seit dem Überraschungserfolg des chi...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Sie neben dem Job ein passives Einkommen aufbauen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=816906434516052907</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lösen wir die Immobilien-GbR wieder auf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13663224315971295920</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser ist mit zwei anderen Personen an einer Immobiliengesellschaft beteiligt. Nun will er eine Immobilie daraus übernehmen. Geht das grunderwerbsteuerfrei?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vor...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus der Familienversicherung geflogen – und jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8651773609990430212</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Kinder unserer Leserin können nicht mehr kostenfrei familienversichert werden. Wie bekommt die Familie eine bezahlbare Absicherung?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern un...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says More Regional Trade Can Offset Global Losses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10511411646808176183</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank President Christine Lagarde said greater trade in the region could help compensate for losses suffered as a result of global fragmentation.
Speaking in a surprise visit to Kyiv, she recalled that the bulk of the euro zone’s exports go to other European countries,...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2889694625096911392</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13815681337461277086</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,00% des droits de vote (10/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4749928791888253152</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05...</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10847329429261139076</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,55% des droits de vote (16/06/25)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>