<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank registriert minütlich 5000 Cyberangriffe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12422930107996857583</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Bei der Deutschen Bundesbank kommt es jeden Tag zu unzähligen digitalen Angriffen. »Allein auf die IT-Systeme der Bundesbank erleben wir jede Minute mehr als 5000 Cyberangriffe«, sagte Bundesbankpräsident Joachim Nagel dem »Tagesspiegel«. Auf das Jahr hochgerechnet seien das zweieinhalb Milliarden A...</description>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein wertloses geerbtes Grundstück loswerden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16533275496416982706</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Eltern einer Leserin besitzen ein unerschlossenes Grundstück, das mit Fahrzeugen nicht erreichbar ist. Es gibt ke...</description>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>5000 Cyberangriffe auf die Bundesbank – pro Minute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1915129370297122805</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesbank ist nach Angaben ihres Präsidenten Joachim Nagel Tag für Tag Ziel eine Vielzahl digitaler Angriffe. „Allein auf die IT-Systeme der Bundesbank erleben wir jede Minute mehr als 5000 Cyberangriffe“, sagte er im Gespräch mit dem „Tagesspiegel“. Auf das Jahr hochgerechnet seien das zweiein...</description>
<pubDate>Sat, 24 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin startet Ermittlungen: Anleger sollten sich von diesem Finanz-Angebot fernhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14438905020181776871</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin hat kürzlich die Ermittlungen gegen dieses Finanz-Angebot aufgenommen, das Sie möglicherweise bereits erreicht hat. Darum sollten Sie sich vor der Offerte hüten, und das droht im Ernstfall.
Die BaFin warnt und ermittelt regelmäßig gegen einige Finanz-Angebote im Internet, vor denen Sie sic...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>