<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Private Equity in der Schuldenfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12908184916445136383</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Laut Standard&Poor´s ist die Ausfallquote derzeit hoch bei Anleihen mit spekulativem Rating. Diese Schuldner sind überwiegend Firmen in Private-Equity-Besitz. Viele von ihnen wackeln.

Nach drei Übernahmen durch Finanzinvestoren lasten mehr als 1,7 Mrd. Euro Schulden auf Klöckner Pentaplast. Der Fol...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi erwartet drei Zinssenkungen der Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14971257370393265236</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vermögensverwalter weiter konstruktiv für Aktien – Europäische Small und Mid Caps haben noch Luft nach oben – Anleihen bieten attraktive Renditen

Der Zoll-Streit zwischen den USA und Europa bleibt das beherrschende Thema an den Märkten. Amundi hat drei Szenarien entwickelt, wie es nun weitergehen k...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rüffelt Genossenschaftsbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16708562031354424620</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
– Die Finanzaufsicht BaFin hat der Vereinigten Volksbank Raiffeisenbank zusätzliche Eigenmittel auferlegt, weil sie bei ihr „Mängel in der Organisation des Kreditgeschäfts“ ausgemacht hat. Im Zuge einer im vergangenen Jahr vorgenommenen Sonderprüfung habe sich gezeigt, dass das Institu...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekanntmachung der Deka Investment GmbH, Frankfurt am Main, betreffend das OGAW-Sondervermögen Deka-CorporateBond Global Hedged Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10514401201664458432</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei Physical AI kann Europa weltweit in Führung gehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13039911084471387972</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der nächste Technologiesprung liegt nicht in Sprachmodellen, sondern im Training von Maschinen. Dafür hat Europa die besten Karten.

Bei der Künstlichen Intelligenz beherrschen zwar Sprach- und Bildmodelle die Schlagzeilen, doch der nächste Technologiesprung durch KI entsteht dort, wo Maschinen lern...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI braucht Hirn, nicht Größenwahn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13879841846701881422</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wer blind Milliarden in Infrastruktur steckt, unterschätzt den Fortschritt.

Der Nvidia-Chef tourte in den vergangenen Tagen durch Europa, traf Emmanuel Macron, Keir Starmer und Friedrich Merz – und verkaufte dabei vor allem eines: das Versprechen, dass ohne seine Chips keine Zukunft denkbar ist. Es...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netzausbau: Fonds soll die Strompreise günstiger machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=582148578236414253</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>LINZ. Bei einer gemeinsamen Pressekonferenz machten sich gestern Wirtschaftslandesrat Markus Achleitner (VP) und der Vorstand der Energie AG, Leonhard Schitter, für einen staatlich gestützten, unabhängigen Infrastrukturfonds des Bundes stark, der ähnlich wie bei Asfinag oder ÖBB die Finanzierung des...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exotisch, aber attraktiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6575699382462453907</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Über Risikotransfer, schwache Finanzmarktkorrelationen und hohe Renditemöglichkeiten bei der Assetklasse Cat Bonds

In diesem Artikel werden sowohl aus Perspektive eines Versicherungsunternehmens als auch aus Sicht eines Kapitalanlageinvestors die immer noch exotische Assetklasse Cat Bonds beschrieb...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Kapitalmärkte sind ein Nullsummenspiel – auch mit KI-Einsatz“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9770995294090419071</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Erkenntnisse aus dem Symposium der Forschungsgesellschaft (FOG) „Geld - Banken - Bausparkassen -Versicherungen“ am Karlsruher Institut für Technologie (KIT) e. V.

Innerhalb der nächsten fünf bis zehn Jahre wird ein signifikanter Teil der sogenannten Babyboomer-Generation in den Ruhestand treten. Di...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment vollzieht Doppelwechsel im Portfoliomanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3193593347780777753</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bei Union Investment rücken zwei Manager in Spitzenpositionen auf. Die Personalveränderungen betreffen das gesamte Portfoliomanagement und das Aktiengeschäft. Wer folgt auf wen?

Tobias Schmidt (51) übernimmt zum 1. Juli 2025 die Leitung des Portfoliomanagements von Union Investment. Er folgt auf Ca...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So können Sie ein passives Einkommen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16689556892859379948</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ELTIFs – Was taugen die neuen Fonds für Privatanleger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8236364181883182069</link>
<author>Capital+</author>
<description>Einst exklusive Investments wie Private Equity stehen seit Kurzem auch Privatanlegern offen. Die Auswahl sogenannter ELTIFs wächst rasant – doch wie gut sind die neuen Fonds?

Ein lohnendes Investment versprechen die Filialen des Billighändlers Action auf den ersten Blick nicht. In den Regalen stehe...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq 100 auf Rekordhoch - Risikofreudige Anleger setzen mit diesen Calls auf weitere Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10732478304404959275</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach einer Verschnaufpause im Frühjahr sind die grossen US-Techwerte an der Nasdaq wieder auf Rekordjagd. Das eröffnet Chancen für Anleger.

Georg Pröbstl
Tech-Aktien sind nichts für schwache Nerven. Zwar gibt es auch bei den grossen Blue Chips in den weltweiten Leitindizes häufig mehr oder weniger ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das Königreich hat sich vorgenommen, eine Allzweck-KI zu entwickeln“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13958099787497836911</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Vom Ölparadies zum Tech-Mecca: Der Wüstenstaat will bei der Forschung zu Künstlicher Intelligenz internationale Maßstäbe setzen. Dabei soll der deutsche KI-Pionier Jürgen Schmidhuber helfen.

Saudi-Arabien investiert Milliarden, um zur führenden Nation bei Künstlicher Intelligenz (KI) zu werden. Bis...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren wappnen sich für Infrastruktur-Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14860754672591485368</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Bundesregierung investiert kräftig in Infrastruktur und will zudem Investoren anlocken. Private Kapitalgeber machen sich schon bereit – haben aber klare Forderungen.

Banker und Investoren positionieren sich für einen neuen Infrastruktur-Boom in Deutschland. Grund dafür ist der Haushalt, den Fin...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Unexpectedly Cools to Match ECB’s 2% Target</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6071898041580538635</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation unexpectedly eased this month, matching the European Central Bank’s goal for the first time in almost a year.
Consumer prices increased 2% from a year ago, down from 2.1% in May, Destatis said Monday. Economists surveyed by Bloomberg had expected a slight acceleration...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says Unpredictable US Policy a Boon for Europe Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16301778067716345318</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. sees European fixed income benefiting from any investor shift away from the US, signaling caution around unpredictable US policy and ballooning government debt.
Foreign investors are stepping back from the US and its “special status” in financial markets could be challe...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rieder Would Rather Buy Stocks Than Long-Dated Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17113755768145691907</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s Rick Rieder sees more opportunity in the stock market at the moment than at the long-end of the Treasury curve.
Shorter-dated debt is attractive from an income perspective, said Rieder, CIO of global fixed income for the world’s biggest asset manager. But he said long...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italy Inflation Unexpectedly Holds Steady Below 2% ECB Goal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11189893683186676276</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Italian inflation unexpectedly stayed unchanged in June, holding below the European Central Bank’s 2% target for a second month.
Consumer prices rose 1.7% from a year ago, matching May’s 1.7% advance, the national statistics institute said Monday. Economists in a Bloomberg survey had ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emerging-Markets Mavericks Target Regional Funds for Payoffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13009600108851514484</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In a banner year for emerging markets, the best returns have gone to investors who targeted regional indexes and ignored the Asia-heavy global benchmarks.
While the most widely tracked gauge of developing-nation stocks, the MSCI Emerging Markets Index, is beating the S&P 500 for the f...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Strategy Fixes Help Avoid ‘False Certainty,’ Lagarde Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6496049443500563295</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tweaks to the European Central Bank’s strategy unveiled Monday will allow policymakers to deliver more nuanced communication in an increasing unpredictable world, President Christine Lagarde said.
“Our updated strategy commits to ensuring that our policy decisions account not only for...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Fine-Tunes Strategy to Cope With More Frequent Shocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9338496555018136595</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank tweaked the way it uses monetary policy to steer the economy, suggesting it will more carefully weigh risks to the inflation outlook as well as the tools it uses to deliver its 2% goal.
The ECB confirmed Monday that it will take a symmetric approach to keepin...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi défend le bilan de la coalition climat des gestionnaires d'actifs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=828949607265877306</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Adrien Paredes-Vanheule

l'engagement et l'action vis-à-vis des entreprises cotées, devenues trop poussées pour certaines sociétés de gestion. «Les gestionnaires d'actifs américains ne sont pas tous partis de la NZAMI. Et les grandes banques, les grands assureurs et institutionnels américains sont t...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7526664435472581821</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,64% du capital et 4,68% des droits de vote (06/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour le compte[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4722312497973820110</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,95% du capital et 4,25% des droits de vote (27/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4625263650226790092</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,47% du capital et 4,99% des droits de vote (28/05...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10399517878821139452</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 3,98% des droits de vote (26/06/25)....</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>