<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz unter Aufsicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17263181976603343755</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>sar Frankfurt – 
Daten von Eingangsrechnungen erfassen, Geschäftsvorgänge buchen, Reportings erstellen: Künstliche Intelligenz ist im Rechnungswesen in vielen Bereichen präsent. Agentische KI-Systeme können dabei autonom ganze Workflows übernehmen. Doch die KI-Modelle können Fehler machen. Neben fin...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRZ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9784478911996554619</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>05.03.: China legt Wachstumsziel von „rund 5%“ für 2025 fest.
05.03.: Die Regionalverbände der Sparkassen in Hessen-Thüringen und Niedersachsen haben 2024 ihre Betriebsergebnisse vor Bewertung gesteigert.
06.03.: EZB senkt Einlagenzins um 25 Basispunkte von 2,75 auf 2,5%
10.03.: Nach drei Stützungsf...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FTSE 100 steigt über 10.000 Punkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13058296908610010488</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Londoner Leitindex FTSE 100 hat am ersten Handelstag des neuen Jahres erstmals in seiner Geschichte die 10.000-Punkte-Marke geknackt. Er legte am Freitag in der Spitze mehr als ein Prozent auf 10.046 Zähler zu.
Im vergangenen Jahr gewann der britische Index fast 22 Prozent und erzielte damit sei...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schöne neue Medienwelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9672736812528698898</link>
<author>Kurier</author>
<description>2026 wird, so wie jedes Jahr seit einem Vierteljahrhundert, ein entscheidendes Jahr für die Medien. Damit ist weniger die ORF-Wahl gemeint, die bei aller Bedeutsamkeit für den kleinen heimischen Medienmarkt trotz der lautstarken politischen Begleitmusik doch nur ein lokales Randphänomen ist. Vielmeh...</description>
<pubDate>Mon, 05 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Robo-Advisors im Vergleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9055296074702732434</link>
<author>Capital+</author>
<description>Roboter haben keine Gefühle. Und das kann bei der Geldanlage von Vorteil sein – findet Johannes Schubert, Gründer und Geschäftsführer des Robo-Advisors Minveo: „Wir nehmen das Emotionale heraus und entscheiden rein datenbasiert. Die Anlageentscheidung trifft das System.“ Und das mit Erfolg: Capital ...</description>
<pubDate>Sun, 04 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>