<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS verkleinern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458214013&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die neue Grossbankenregulierung soll das Risiko sowie das Wachstum von UBS begrenzen. Wie argumentieren die verschiedenen Lager? FuW beleuchtet die wichtigsten Politikbeschlüsse dieses Jahr in fünf Kapiteln. Seite 7...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hinkt im globalen Investment Banking hinterher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458214052&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Mit M&A, Börsengängen und Aktienhandel fuhren die Banken im vergangenen Jahr Milliardengewinne ein. Weltweit stiegen die Einnahmen im Investment Banking um 26% auf 86,8 Mrd. $. Allein in Nordamerika wuchs der Ertrag um 33% auf 48,2 Mrd. $. Das ist mehr, als im gesamten Rest der Welt erzielt wurde.
H...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie soll die Schweiz UBS regulieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458214048&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Dieses Jahr kommt es in Bern zum grossen Showdown um die künftige Grossbankenregulierung in der Schweiz. Wem werden die Politiker mehr Gehör schenken, den Akademikern oder den Bankern? UBS drohen strengere Kapitalregeln, Abgeltung für staatliche Liquiditätshilfe und ein härteres Durchgreifen der Fin...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese drei Dividenden-Aktien empfiehlt die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458210767&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-29 03:10:26 letzte Aktualisierung: 2025-01-29 03:10:26
Für die Dividendenjäger unter den Anlegern war 2024 ein erfolgreiches Jahr. So erreichten beispielsweise die Gewinnbeteiligungen, die Konzerne aus dem deutschen Leitindex Dax an ihre Aktionäre ausschütteten, einen R...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>