<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Private Markets droht das böse Ende eines Booms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15868205859407127607</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Summen sind selbst für viele erfahrene Wall-Street-Manager atemberaubend. J.P. Morgan rechnet damit, dass in den kommenden fünf Jahren mehr als 5 Bill. Dollar in den Ausbau der globalen Rechenzentren-Infrastruktur fließen werden, die den Boom um künstliche Intelligenz antreibt. Doch Technologie-...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>90 Millionen für Start-up Libra</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6333954233292861739</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mj.
FRANKFURT. Der niederländische Informationsdienstleister Wolters Kluwer hat das Berliner Start-up Libra Technology übernommen. Das junge Unternehmen entwickelt KI-Anwendungen für Juristen in Kanzleien, Rechtsabteilungen und Organisationen und zählt in seinem Bereich derzeit zu den am schnellsten...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Suche nach neuem Vertriebsvorstand geht in entscheidende Phase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3952692683632524391</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Beim Sparkassen-Fondsanbieter Deka steht in den kommenden Wochen eine wichtige Personalentscheidung an. Das Frankfurter Institut will über die Nachfolge von Torsten Knapmeyer entscheiden, der im Vorstand für den Sparkassenvertrieb und das Geschäft mit institutionellen Kunden verantwortlich ist.
Der ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dimensional bringt aktive ETFs nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2306436735163375164</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Dimensional Fund Advisors bringt seine ersten aktiven ETFs nach Europa. Der Global Core Equity ETF (ISIN: IE000EGGFVG6) und der Global Targeted ValueETF (ISIN: IE000S67ID55) sind seit dem 14. November auf Xetra in Frankfurt sowie an der Londoner Börse handelbar. In Frankfurt sind die Fonds in Euro g...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich vor neuem Betrug, der Anleger alles kosten kann!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1439008242761782548</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin warnt neuerdings vor diesem betrügerischen Angebot, das Anleger im schlimmsten Fall ihr ganzes Geld kosten kann. Das müssen Sie unbedingt wissen, und so können Sie sich in Zukunft schützen.
Angesichts immer mehr Betrugsfälle im Internet hat die Finanzaufsicht BaFin kürzlich ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank plant Maßnahmen zur Eindämmung der Verschuldung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6585993277298085592</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>In der Debatte um die Reform der Schuldenbremse hat sich die Deutsche Bundesbank mit einem eigenen Vorschlag zu Wort gemeldet. Die Währungshüter schlagen vor, Verteidigungsausgaben mittelfristig wieder aus dem Kernhaushalt zu finanzieren. Auch Investitionen sollen wieder aus dem regulären Etat gezah...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Fund Offered on Binance Marks Shift in Crypto Plumbing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3265314365144688135</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s tokenized fund will be accepted as collateral on Binance Holdings Ltd., in a step that broadens access of the asset manager’s blockchain-linked products on the largest crypto trading platform and marks Wall Street’s deepening ties with the digital-asset world.
The $2....</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Form €2 Billion Data Center Venture with ACS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14187689920499514438</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has agreed to pay up to €2 billion ($2.33 billion) to form a data center venture with Spanish engineering firm ACS SA. 
Under the terms, BlackRock’s Global Infrastructure Partners will pay about €1 billion upfront and the rest as a variable payment linked to milestones ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>‘Cannibalization’ Fears Haunt Stockpickers Seeking ETF Lifeline</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6941144217965517191</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are pouring money into active ETFs, but a closer look reveals a migration of assets into the wrapper instead of a resurgence in alpha-chasing bets.
Over the past five years, firms like Capital Group and Dimensional Fund Advisors have seen tens of billions in ETF inflows — ju...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oracle Credit Derivatives Jump Amid Rush to Hedge AI Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5699219969318084844</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The cost of protecting Oracle Corp.’s debt against default is surging by the most since 2021, as jittery investors and lenders rush to hedge against the billions of dollars the software giant is pouring into artificial intelligence.
Oracle, known for its namesake database software, sa...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12076484701393660208</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,97% du capital et 4,50% des droits de vote (04/11/25)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9360709287681603286</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,18% du capital et des droits de vote (27/10/25)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unstillbarer Bedarf an KI“: Bei Nvidias Erzfeind geht der Umsatz durch die Decke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16325368824510223049</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kann der KI-Boom rund um Nvidia, Alphabet & Co. noch einmal auf eine höhere Stufe gehoben werden? Er kann. Das zumindest legen Aussagen der Chefin des härtesten Konkurrenten im Chipmarkt nahe. Dessen Aktie steigt zweistellig.
Am Dienstagabend lud der Chipkonzern AMD erstmals seit Jahren zum Investor...</description>
<pubDate>Thu, 13 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>