<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Deka-FlexZins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16771117241475597738</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka International S.A., Luxemburg, als Verwaltungsgesellschaft des nach Teil I des Luxemburger Gesetzes vom 17. Dezember 2010 über Organismen für gemeinsame Anlagen bestehenden Investmentfonds (fonds commun de placement) „Deka-FlexZins“ mit den Anteilklassen CF (ISIN: LU0249486092), PB (ISIN: L...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roboter als Berater hinken dem Dax hinterher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8845883928356964236</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Neobroker machen den Roboadvisor-Anbietern zu schaffen: Entsprechend steigt die Zahl derjenigen Menschen, die solche digitalen Anlageberater in Anspruch nehmen, zwar immer noch etwas, aber nicht mehr so stark wie in der Anfangszeit vor gut einem Jahrzehnt. Das schreibt das Verbraucherportal Bial...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldrausch im KI-Kasino</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16017500292534106382</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Die Geschichte von Open AI beginnt mit einem Bluff. Als die Gründer 2015 ihr Forschungs-Startup ins Leben rufen, verkünden sie, sie hätten dafür eine Milliarde Dollar an gesicherter Finanzierung zur Verfügung. Nach dem, was heute bekannt ist, sind von diesem Geld nur etwa 130 Millionen geflossen. Da...</description>
<pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boomende Microsoft-Aktie: So positionieren sich Anleger vor den nächsten Quartalszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3444829698208168877</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Zuerst zur letzten Empfehlung an dieser Stelle, nämlich Intel und Calls auf den Chip-Produzenten, vom Donnerstag. Diese Empfehlung brachte schon einen Tag danach Kursgewinne bei der Aktie von mehr als zehn Prozent. Die empfohlenen Calls gingen sogar um 30 Prozent und mehr nach oben. In...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schütze ich mich vor Insolvenz des Autoverkäufers?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1375190594848152166</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser liest viel über Insolvenzen von Autohäusern. Er hat daher Sorge, bei einem Autokauf auf Probleme zu stoße...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Boom vor dem Kollaps? Deutsche Bank warnt: Ohne parabolische Investitionen droht AI-Aktien-Crash</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7258814503593892359</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Milliarden fließen in Rechenzentren und Chips – doch laut neuer Studien könnte der KI-Hype schneller an Grenzen stoßen, als Anleger erwarten.
Die Künstliche Intelligenz (KI) gilt als die treibende Kraft der Börsenrallye der vergangenen Jahre. Doch während Wall Street mit Rekordbewertungen für Nvidia...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum US-Aktien trotz Rekorden für Anleger zum Problem werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2742354613599332386</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Während sich der S&P 500 wieder auf Rekordkurs befindet, entwickeln sich europäischeAktien, gemessen am Stoxx Europe 600, seit rund vier Monaten nur noch seitwärts. Für den Dax gilt das analog. Der amerikanische Aktienmarkt profitiert von starken Technologiewerten, einer hohen Innovationskraft und s...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„ChatGPT, welche Aktien soll ich kaufen?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13494848648062193108</link>
<author>capital.de</author>
<description>Immer mehr Privatanleger nutzen Künstliche Intelligenz (KI) zur Anlageberatung. Knapp drei Jahre nach dem Start des Chatbots kann jeder Aktien auswählen, beobachten und Analysen erhalten, die früher nur Großbanken oder institutionellen Investoren zur Verfügung standen. Der Boom auf dem Markt für dig...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spanish Inflation Reaches 15-Month High, Backing ECB Rate Hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12132867136781031079</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Spanish inflation hit the highest level in more than a year, backing the case for the European Central Bank to leave interest rates unchanged next month.
Consumer prices rose 3% from a year ago in September, up from 2.7% in August and in line with economists’ expectations, data Monday...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is ‘Near the Bottom’ of Rate-Cutting Cycle, Makhlouf Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4252617753645001995</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf said the cycle of interest-rate reductions is near its end.
“Relatively speaking, we are near the bottom,” the Irish official told the Financial Times. But “we’re not on a pre-determined path,” he said. “I am pleased with...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s IBIT Surpasses Deribit as Top Bitcoin Options Venue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11123004726016749590</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s iShares Bitcoin Trust has overtaken Coinbase Global Inc.’s Deribit platform as the largest venue for Bitcoin options, underscoring how the center of gravity in digital-asset markets is shifting from offshore platforms to Wall Street.
Open interest in options tied to t...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Weighs Reprieve for Banks in Indian Bond Clearing Dispute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9818683558420254226</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --  
Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
The European Central Bank is in talks with major banks about relaxing extra capital rules for lenders working with India’s sovereign bond clear...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lane Says Inflation Outlook Is ‘Reasonably Benign’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5166073304451077790</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Chief Economist Philip Lane said he doesn’t see any major risks to inflation in either direction, suggesting he and his colleagues may be happy to leave interest rates where they are for the time being.
“It doesn’t look like we’re going back to the pre-pandemic e...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moelis Hires Former BlackRock Innovation Head for Privates Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9260499751442926172</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Moelis & Co. hired BlackRock Inc.’s former innovation capital head to bolster its business of providing customized capital raising advice for private and public companies.
Matt Singer’s focus at the investment bank will be on private placements by high-growth public companies and priv...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Weighs Allowing Trading of Crypto ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=185360638094520015</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group Inc. is weighing whether to allow trading of cryptocurrency-focused exchange-traded funds on its platform, a move that would mark a major easing of its restrictive stance toward the popular but volatile asset class.
Should the switch go through, it would open the door f...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Commission européenne se contorsionne pour faire entrer la défense dans la |nance durable</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3720768560474648250</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pour l'institution européenne, les investisseurs peuvent considérer la défense comme une industrie contribuant positivement à la société et en partie à lenvironnement. Elle clarifie sa place dans la réglementation durable (SFDR, CSRD, CSDDD, MIFID etc.)

La Commission européenne fait feu de tout boi...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7381308921685845883</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13307620047843395386</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5352017997882120987</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,35% du capital et 4,76% des droits de v...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13748287303640448242</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14376588630189836864</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,06% du capital et 4,57% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17525789029925497668</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan Chase [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10944022079432855983</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 2,33% du capital...</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3371602246298332645</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9959044386633782308</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,63% du capital et 3,98% des droits de vote (15/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management & Research[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15202052168017631057</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wertpapiergeschäft der Zukunft: „Banken sollten Risikobereitschaft erhöhen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10689141199075574471</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Wertpapiergeschäft steht vor einem radikalen Umbruch – so lautet die Essenz des Thesenpapiers „Die neue Architektur des Wertpapiergeschäfts“ der Autoren Stefan Söllner und Philip Mayer, Berater bei Cofinpro. Die Frankfurter Unternehmensberatung richtet sich an Banken und Fondsgesellschaften. Söl...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>