<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Immenser Kapitalbedarf von über 100 Bill. Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13402186704316513099</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt –
Die Unternehmensberatung McKinsey hat errechnet, dass 106 Bill. Dollar notwendig sind, um bis 2040 die bestehende Infrastruktur zu erneuern und zu ergänzen. Der Löwenanteil wird demnach in Asien anfallen. Mit 70 Bill. Dollar ist der Kapitalbedarf dort doppelt so hoch wie im gesamten ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka beruft Leiter von Wealth Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6087062176152783021</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.9.2025 lee Frankfurt – Dirk van den Berg übernimmt am 1. Oktober die Leitung des Wealth Managements der DekaBank. Wie das Wertpapierhaus der Sparkassen am Donnerstag mitteilte, hat der 58-Jährige mehr als ein Jahrzehnt für die Sparkassenfinanzgruppe gearbeitet. Zuletzt war er Vors...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Droht die KI-Blase zu platzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=117062325308957085</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Seit der Veröffentlichung von ChatGPT im Jahr 2022 ist der Wert des amerikanischen Aktienmarktes um 21 Billionen Dollar gestiegen. Nur zehn Unternehmen – darunter Amazon, Broadcom, Meta und Nvidia – sind für 55 Prozent des Anstiegs verantwortlich. Sie alle sind begeistert von der künstlichen Intelli...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Firmen und künstliche Intelligenz: "Wer zu spät handelt, wird abgehängt"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12185051316226084687</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>Wien. Österreich gehört bei künstlicher Intelligenz (KI) zu den Nachzüglern: Wie eine Studie von McKinsey, für die mehr als 60 Betriebe befragt wurden, zeigt, liegen heimische Unternehmen beim Einsatz von KI unter dem Durchschnitt der Europäischen Union. Ermittelt wurde die "KI-Reife": Berücksichtig...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die bessere Nische</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15317949571483804167</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Private Equity klingt nach dem Schlüssel zu Traumrenditen – doch für Privatanleger entpuppen sich außerbörsliche Beteiligungen oft als teuer und riskant. Das berühmte „Yale-Modell“ von Uni-Geldmanager David Swensen, der einst mit direkten Firmenbeteiligungen Traumrenditen einfuhr, ist Geschichte. Wa...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8321414250208445269</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Meine Mitarbeiter machen ständig Pause. Was tun?
FRAGE: Drei Mitarbeiterinnen unserer Leserin treffen sich neuerdings mehrmals täglich mit Kollegen in der Teeküche. Die Chefin sorgt sich, dass Aufgaben liegen bleiben, ihre Abteilung als unausgelastet angesehen wird und dies sogar zu Personaleinsparu...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schütze ich mich vor Insolvenz des Autoverkäufers?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13602438870857488150</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser liest viel über Insolvenzen von Autohäusern. Er hat daher Sorge, bei einem Autokauf auf Probleme zu stoße...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meine Mitarbeiter machen ständig Pause. Soll ich eingreifen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4961620982279447221</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin führt ein sechsköpfiges Team, das seine Arbeit im Großen und Ganzen zufriedenstellend erledigt. Seit e...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank erwartet leichtes Wachstum im Sommerquartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7859072101902366419</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zwar seien die Investitionsbedingungen der Unternehmen weiterhin ungünstig, dazu kämen zusätzliche Belastungen durch höhere US-Zölle. Dennoch zeichne sich für den Zeitraum Juli bis September kein grösserer Dämpfer für die Industrie ab: «Sie könnte im Gegenteil sogar positiv zum BIP-Wachstum beitrage...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Aufräumer von der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8545284439804519292</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>An einem schwül-warmen Tag in der letzten Augustwoche neigte sich Mark Bransons (56) Geduld mit N26 dem Ende zu. Der Chef der Finanzaufsicht Bafin nahm sich persönlich Zeit für ein Treffen mit Marcus Mosen (61), dem scheidenden Aufsichtsratsvorsitzenden der Berliner Neobank, und dessen designiertem ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Brauchen endlich Tempo bei Reformen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15845159355304031106</link>
<author>stern.de</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel mahnt zu Tempo bei Reformen in Deutschland und Europa. "Wir müssen aus dem Modus Vivendi der Analyse rauskommen", forderte Nagel bei einer Konferenz der Bundesbank in Frankfurt. "Wir müssen in das Doing kommen. Wir müssen in der Umsetzung viel, viel schneller werde...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Präsident: Brauchen endlich Tempo bei Reformen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2214702035322963246</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel mahnt zu Tempo bei Reformen in Deutschland und Europa. «Wir müssen aus dem Modus Vivendi der Analyse rauskommen», forderte Nagel bei einer Konferenz der Bundesbank in Frankfurt. «Wir müssen in das Doing kommen. Wir müssen in der Umsetzung viel, viel schneller werde...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bellevue legt ersten aktiven ETF auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=326323670239622005</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der auf Gesundheitsthemen spezialisierte Fondsanbieter Bellevue Asset Management hat einen aktiven ETF aufgelegt. Der Bellevue HealthcareETF (ISIN: IE000R6TN604) kombiniere aktives Portfoliomanagement mit den Vorteilen eines börsengehandelten Formats, heißt es vom Anbieter.
Das Anlageuniversum basie...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldflut durch Erbschaften und Schenkungen verschärft Arbeitskräftemangel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8349910195962833610</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Reto Widmer (Name geändert) war nie auf Rosen gebettet. Der 58-Jährige lebt wie seine Eltern zur Miete. Ein Eigenheim ist für ihn nicht drin. Als Verkäufer in einem Supermarkt verdient er rund 60’000 Franken im Jahr. Mit 58 ist er immer noch alleinstehend, Kinder hat er keine. Plötzlich...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Risk of Inflation Undershoot Isn’t Big</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5935518784891724882</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos said the risk of undershooting the inflation goal isn’t elevated, even if the latest projections continue to show a period of price gains falling below 2%. 
At an event organized by MNI, the Spaniard argued that policymakers can acc...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Man Group Goes All-In on ETFs With Hedge-Fund Trades for Masses</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10889799179986741327</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The world’s largest publicly listed hedge fund is breaking ranks with tradition — and stepping into the ETF arena under its own name.
On Thursday, Man Group Plc is launching two actively-managed bond ETFs — the Man Active High Yield ETF (ticker MHY) and the Man Active Income ETF (MANI...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Escrivá Sees Opportunity for Bigger Global Role of Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6398717488660524955</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The euro can break the dollar hegemony as a global currency and gain strength as a consequence of US economic policies under Donald Trump, Governing Council member Jose Luis Escrivá said.
“Some signs of change are beginning to emerge, opening the door to a system less biased toward a ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Growth Probably Resumed This Quarter, Bundesbank Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4758371884156461725</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The German economy probably returned to growth in the third quarter, bolstered by industrial demand, according to the Bundesbank.
Data available so far point to a slight increase in gross domestic product in the three months through September, the central bank said in its monthly repo...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia to Invest £2 Billion in UK Firms Including Wayve, Revolut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6367996769259510173</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nvidia Corp. plans to invest £2 billion ($2.7 billion) to support the UK’s artificial intelligence industry in partnership with several venture capital firms. 
The chipmaker will deploy the new capital to help “empower the UK to compete in the AI market globally” and will work with ve...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan Said to Help Sell €200 Million of ECB’s Worldline Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5284875700154198932</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-09-18/jpmorgan-said-to-help-sell-200-million-of-ecb-s-worldline-bonds (Bloomberg) -- JPMorgan Chase & Co’s high-yield credit trading desk helped arrange the sale of a block of Worldline SA bonds held by the European Central Bank, according to peo...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Helaba-Banker wird neuer Wealth-Management-Chef bei der Deka</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9403784685192196447</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank macht Dirk van den Berg zum neuen Leiter des Wealth-Managements. Er war zuletzt in der Private-Banking-Sparte der Helaba tätig. Beide Konzerne werben um vermögende Kunden aus dem Sparkassensektor.
Van den Berg soll seinen neuen Posten zum 1. Oktober antreten, wie es in ei...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan Chase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17029385321532267864</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2904945753199748976</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan Chase & Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=885596470684829211</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,35% du capital et 4,76% des droits de v...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant pour le compte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2060050627647033869</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan Chase & Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6827143093061359142</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 2,33% du capital...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16021466237946481976</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,63% du capital et 3,98% des droits de vote (15/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11634374762299950516</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insider & Analysten: Was Anleger bei Palantir derzeit beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8219839903123355111</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der KI-Hype gilt in der Finanzwelt als Megatrend und dürfte die reale Welt in Zukunft nachhaltig verändern. Bei Palantir, das weniger als klassischer Chip- oder Hardwareanbieter, sondern als Anbieter von KI-gestützten Analyse- und Entscheidungswerkzeugen gilt, gibt es derzeit folgendes zu beachten.
...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>