<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Apollo, BlackRock in Talks to Help Amazon Aggregators Merge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429081792&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Apollo Global Management Inc. and BlackRock Inc. are in talks to provide new debt financing for the merger of two Amazon aggregators, according to people familiar with the matter. 
The proposed deal continues an ongoing consolidation of such companies, which raised billions of dollars...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says Interest-Rate Path Seems ‘Relatively Clear’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429053691&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Mario Centeno said the direction of monetary policy seems “clear” given indicators such as lower inflation.
“When we look at the data, the path for interest rates in the euro area seems relatively clear to me,” Centeno said in a podcast p...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Wants More Data to Take View on September Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429053689&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member member Klaas Knot said he’s awaiting more information before deciding on whether to support an interest-rate cut next month. 
Questioned in Rotterdam on his outlook for monetary policy, the hawkish Dutch central-bank head said he favors g...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Continental Spinoff May See 50% of Market Cap Returned, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429044914&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- If German car-parts maker Continental AG goes through with spinning off its struggling automotive division, cash returns to shareholders could soar, according to UBS Group AG.
The bank sees scope for the remaining tires and ContiTech businesses to return around €6 billion ($6.7 billio...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Says Tighter Fiscal Policy Would Have Curbed Prices</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429044894&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member member Klaas Knot said an “inappropriate fiscal stance” has hampered the effectiveness of monetary policy to tackle inflation.
- “The recent energy crisis and its impact on inflation led to a monetary tightening, while fiscal policy conti...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Gewinn sinkt wegen Bewertungseffekten, Risikovorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429036185&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bei der DekaBank ist der Gewinn im ersten Halbjahr um rund ein Fünftel gesunken. Dahinter standen unter anderem Bewertungseffekte und zusätzliche Risikovorsorge für Immobilienkredite.
Das wirtschaftliche Ergebnis lag bei 512,4 Millionen Euro, verglichen mit 633,6 Millionen Euro in den...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsverkauf der Deka zieht an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429070840&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.8.2024
jsc Frankfurt
Die Deka-Gruppe hat im ersten Halbjahr mehr Geld mit Fonds eingesammelt, bleibt allerdings weiter hinter der Rivalin Union Investment zurück: Von Anfang Januar bis Ende Juni sammelte der Sparkassen-Konzern hier 6,1 Mrd. Euro ein, davon 4,6 Mrd. Euro im Kundens...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trugschluss um Bitcoin-Adoption</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429070844&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der jüngste Jubel um die institutionelle Adoption von Kryptowährungen wie Bitcoin kommt verfrüht. Nachdem US-Investmentmanager mit verwalteten Mitteln von über 100 Mill. Dollar in ihren vierteljährlichen 13-F-Positionsberichten an die Wertpapieraufsicht SEC zuletzt mitunter deutlich gewachsene Bestä...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin kritisiert Versicherer wegen mangelnder Standards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429070856&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.8.2024
wbr Frankfurt
Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat Lebensversicherer aufgefordert, den Kundennutzen ihrer Produkte stärker zu fokussieren. Laut BaFin-Exekutivdirektorin Julia Wiens genügen mehrere Anbieter nicht den Erwartungen, die durch das im M...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka verdaut hohe Immobilienlasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429070855&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka-Gruppe sieht im Kreditgeschäft für einige Immobilien- und Infrastrukturfinanzierungen schwarz und erhöht die Risikovorsorge deutlich. Weil an anderer Stelle aber Auflösungen verbucht wurden, blieb die Belastung unterm Strich gering. Auch das Fondsgeschäft trotzt der Immobilienkrise.
Börsen-...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DekaBank verkauft mehr Fonds an Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429041335&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im ersten Halbjahr half dem Wertpapierhaus der Sparkassen ein Sprung im Vertrieb. Gerade private Sparer, aber auch Grosskunden griffen bei Deka-Produkten zu. Die Vertriebsleistung bei Privatkunden wuchs auf 12,6 Milliarden Euro nach 14,4 Milliarden ein Jahr zuvor.
Dabei stieg der Fondsabsatz bei Spa...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Schweizer Franken gegen Euro bis Herbst 2025 auf konstant starkem Niveau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429056112&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Daniel Hügli
Geht es nach den Einschätzungen der UBS, wird der Franken in den nächsten zwölf Monaten gegenüber dem Euro konstant unter dem derzeitigen Niveau von 0,95 Franken pro Euro notieren. Per Ende Jahr 2024 sowie per Ende des ersten, des zweiten und des dritten Quartals 2025 schätzt die UBS je...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das tut mir für die Privatanleger leid“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429067845&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der milliardenschwere Immobilienfonds „Uni Immo ZBI Wohnen“ der genossenschaftlichen Fondsgesellschaft Union Investment hat eine drastische Abwertung erfahren. Vorstandschef Hans Joachim Reinke hat sich nun für diesen Wertverlust entschuldigt. „Das tut mir für die Privatanleger und die beteiligten B...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Reifeprüfung – mit diesen Fonds müssen Sie künftig rechnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429047635&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zur Analyse
Wir erfassen alle Fonds, die beim Fondsdatenanbieter Morningstar ein Volumen von mindestens 100 Millionen Euro erreicht haben und deren älteste Anteilsklasse im Lauf des Juli 2021 gestartet ist. Von diesen Fonds führen wir diejenigen auf, die ein Morningstar-Rating von 4 oder 5 Sternen e...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka: Fonds und Sparpläne sind der Renner – weiteres Kerngeschäft bricht ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429047633&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Dekabank hat ihre Unternehmensergebnisse für die erste Jahreshälfte 2024 vorgestellt. Es lässt sich festhalten: in den Zahlen liegen Licht und Schatten nahe beieinander.
Sehr erfreulich zunächst entwickelte sich das Geschäft bei Fonds und Sparplänen für Privatkunden. Hier verzeichnete der Asset ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank - Nagel fordert mehr Zutrauen in die Gesellschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429091005&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel plädiert für mehr Mut zur Veränderung. Auf einer Podiumsdiskussion mit Princeton-Ökonom Markus Brunnermeier sagte er am Dienstag: "Wir müssen der Gesellschaft mehr zutrauen." Um Resilienz, also Widerstandsfähigkeit gegen Krisen aufzubauen, sei es notwendig, die eig...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka/Union - Stocker vorsichtig und Reinke nicht zu bremsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429091002&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Noch ein bis zwei Jahre, so die Wetten im DZ Bank-Konzern, wird Hans Joachim Reinke (62) die Fondstochter Union Investment leiten. Reinke, Spitzname "Aki", führt das Haus seit 14 Jahren so erfolgreich, dass er im Interview mit der "Börsen-Zeitung" sagt, er entscheide von Jahr zu Jahr, wie lange er n...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viele Lebensversicherungen zu teuer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429057508&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin geht mit den Lebensversicherern in Deutschland hart ins Gericht. „Lebensversicherungen sollen den Absicherungsbedürfnissen und den Renditeerwartungen der Kundinnen und Kunden gerecht werden. Das klingt wie eine Selbstverständlichkeit, ist es aber leider nicht“, kritisierte d...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DekaBank verkauft mehr Fonds an Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429048392&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Gute Geschäfte mit Fonds für Privatkunden geben dem Sparkassen-Dienstleister DekaBank Auftrieb. Im ersten Halbjahr erzielte das Institut ein wirtschaftliches Ergebnis von gut 512 Millionen Euro und damit mehr als zwei Drittel ihres angepeilten Jahresziels, wie die DekaBank in Frankfurt mitteilt. Zug...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen Erbschaftssteuer: Deutsche verlieren ihre Häuser an Immobilien-Giganten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429060857&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Erbschaftsteuer in vielen Bereichen ungerecht

Die in Deutschland bestehende Erbschaftsteuer wird von einer Mehrheit der Politik und Bürger befürwortet.

Allerdings wird von einer Mehrheit der Bundesbürger die Besteuerung von Erbschaften auch als ungerecht oder unfair angesehen. Als wesentlicher Pun...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DekaBank verkauft mehr Fonds an Sparer, die auf Börsenboom setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429045294&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa
Gute Geschäfte mit Fonds für Privatkunden geben dem Sparkassen-Dienstleister DekaBank Auftrieb. Im ersten Halbjahr erzielte das Institut ein wirtschaftliches Ergebnis von gut 512 Millionen Euro und damit mehr als zwei Drittel ihres angepeilten Jahresziels, wie die DekaBank in Frankfurt mitte...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erstattungsprozess nach FTI-Pleite soll an Tempo gewinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429045285&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Der Erstattungsprozess für FTI-Kunden ist laut dem Deutschen Reisesicherungsfonds (DRSF) solide angelaufen und soll jetzt an Tempo gewinnen. Wie das Touristik-Fachportal «fvw.de» berichtet, sei bereits eine mittlere fünfstellige Zahl an Anträgen auf Erstattungen eingegangen, erste Auszahlungen s...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka Bank verdient weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429070094&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>arp.
Frankfurt. Die Deka Bank, das Wertpapierhaus der Sparkassengruppe, hat in den ersten sechs Monaten weniger verdient als im Vorjahreszeitraum. Das wirtschaftliche Ergebnis, das in etwa dem Vorsteuerergebnis nach internationalem Rechnungslegungsstandard entspricht, belief sich zum Halbjahr auf 51...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin kritisiert Lebensversicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429070112&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters. Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin geht mit den Lebensversicherern in Deutschland hart ins Gericht. Viele Policen seien zu teuer und entsprächen nicht den Bedürfnissen der Kunden, kritisierte die neue Chefin der Versicherungsaufsicht, Julia Wiens, bei einer „Handelsblatt“-Veranstaltung in ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger machen Bogen um Österreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428858066&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Die Nachfrage großer Investoren nach heimischen Immobilien war im ersten Halbjahr weiter schwach. Das Transaktionsvolumen lag mit einer Milliarde Euro laut Daten von Makler EHL unter dem ebenfalls nicht berauschenden Vorjahr. Gemessen am Verkaufswert entfielen 43 Prozent auf Büros und 24 Prozent auf...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hallmann macht mit Ex-Kika Kasse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428858065&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Milliardär Klemens Hallmann verkauft den 2022 von Signa erstandenen früheren Kika in Wien-Ottakring mit Gewinn weiter. Neuer Eigentümer ist die deutsche Bauhaus-Gruppe.
Grundbuch
Zurückreichend bis 2003: www.gewinn.com, Login mit Abo-Nummer
Im November 2022 wollte Kika-Leiner noch nichts von einer S...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chef von Union Investment entschuldigt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429078385&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Die Fondsgesellschaft Union Investment hat sich für die kräftige Abwertung beim milliardenschweren Immobilienfonds „Uni Immo ZBI Wohnen“ entschuldigt. „Das tut mir für die Privatanleger und die beteiligten Banken leid“, sagte Vorstandschef Hans Joachim Reinke der „Börsen-Zeitung“. Gleichz...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin rügt Lebensversicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429078387&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) übt deutliche Kritik an mehreren Lebensversicherern: Die Unternehmen müssten den Kundennutzen ihrer Produkte deutlicher in den Fokus nehmen. Die Forderung kommt von Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens. Sie weist auf Missstände in der Branc...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Chef zu Immobilienfonds – „Tut mir leid“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429035471&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-27 09:23:31 letzte Aktualisierung: 2024-08-27 10:06:51
Die genossenschaftliche Fondsgesellschaft Union Investment hat sich für die kräftige Abwertung beim milliardenschweren Immobilienfonds „Uni Immo ZBI Wohnen“ entschuldigt. „Das tut mir für die Privatanleger und die b...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les ténors des |ntechs s'apprêtent pour la Bourse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429017487&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les valorisations des plus grandes ntechs rentrent dans l9ordre grâce à leurs bons résultats. Après des oscillations d9ampleur, ce retour au calme conforte les scénarios de cotation. Lancer une ntech ressemble aux montagnes russes. Outre les développements technologiques et la conquête commerciale, ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Bafin-Chefaufseherin richtet deutliche Worte an Lebensversicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429051333&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Handelsblatt Strategiemeeting
Es war der erste größere Auftritt für Julia Wiens, der mit Spannung erwartet worden war. Auf einer Fachkonferenz richtete sie scharfe Worte an die Versicherungsbranche: Zahlreiche Lebensversicherer würden es mit dem Kundennutzen nicht zu genau nehmen.
Die neue Chefaufse...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DekaBank verkauft mehr Fonds an Sparer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429041578&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Gute Geschäfte mit Fonds für Privatkunden geben dem Sparkassen-Dienstleister DekaBank Auftrieb. Im ersten Halbjahr erzielte das Institut ein wirtschaftliches Ergebnis von gut 512 Millionen Euro und damit mehr als zwei Drittel ihres angepeilten Jahresziels, wie die DekaBank in Frankfurt mitteilt. Zug...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lassen sich Immobilien steuerschonend aufteilen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429038511&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-27 09:45:05 letzte Aktualisierung: 2024-08-27 09:46:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat zusammen mit sei...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann man eine Immobilie in der Familie am besten verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429021855&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-27 05:10:01 letzte Aktualisierung: 2024-08-27 05:10:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 41, zwei Kinder, mö...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>