<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bankberater ohne Beine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3582234340084442813</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>JP MORGAN Banken bieten große Chancen, um durch Einsatz von KI die Effizienz zu steigern. Das US-Institut kann künftig mehr Aufgaben von Technologie erledigen lassen

Gefragt nach den größten Profiteuren von KI, haben Investoren das Bankwesen nicht unbedingt ganz oben auf dem Zettel. Dabei gilt der ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FINANCE-FLASHBACK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3679701330973351504</link>
<author>Finance</author>
<description>Der Blick ins FINANCE-Archiv: In dieser Rubrik fördern wir Lustiges, Erschreckendes und Nachdenkliches aus alten Magazinen zutage. Folge 34: Die CFO-Welt 2025 (erdacht 2017).

— Wie sieht die Welt aus Sicht eines CFO im Jahr 2025 aus? Diese Frage stellten wir uns in der Titelgeschichte im November 2...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Schulden: Wie lange geht das gut?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6654367526583963164</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Staatsverschuldung der USA wächst unter Donald Trump mit zunehmendem Tempo. Am Kapitalmarkt sorgt sie zwar für Diskussionen, ist aber noch kein akut kritisches Thema – das kann sich ändern.

Der Internationale Währungsfonds (IWF) schätzt den öffentlichen Schuldenberg aller Länder weltweit auf 10...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie schlagen sich Aktien bei Stagflation?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15365434862217538034</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>In den USA hält sich die Inflation derzeit hartnäckiger als in Europa. Während die Teuerung auf dem alten Kontinent im Mai mit 1,9 Prozent sogar geringfügig unter dem Zielwert der Europäischen Zentralbank lag, betrug die wichtige US-Kerninflationsrate (ohne volatile Energie- und Nahrungsmittelpreise...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanz deckt mit KI Steuerbetrug auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3730023153699294025</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Erfolge für die Spezialeinheit.
Ob falsche Arbeitnehmerveranlagungen, schwarze Kassen oder dreiste Umsatzsteuer-Tricks – die KI-Spezialeinheit im Finanzministerium (PACC) durchleuchtete im Vorjahr 6,6 Millionen Fälle und wurde oft fündig. Auch 23,4 Millionen Prüfungen von unrechtmäßig bezogenen Beih...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cybersicherheit, auch wenn die KI zuschlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6188814018018356038</link>
<author>medianet</author>
<description>Die Anforderungen an sichere Datennetzwerke sind durch den Einsatz von KI gestiegen, denn Angreifer und Verteidiger nutzen ähnliche Tools.
Fortinet wurde vor mehr als zwanzig Jahren in Sunnyvale, Kalifornien, gegründet und ist nach wie vor eine treibende Kraft bei der Entwicklung der Cybersecurity u...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17289264551557323694</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Hier finden Sie Fragen von Abonnentinnen und Abonnenten zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere, beantwortet von einem Expertenkreis – unseren WiWo Coaches

Bundesanleihen oder Kündigungsgeld: Was ist besser?
FRAGE: Das Unternehmen eines Lesers hält derzeit Kündigungsgeld, ve...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Komme ich übers Ausland zurück in die GKV?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4368562623375956785</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ab 55 Jahren kommen Privatversicherte normalerweise nicht mehr zurück in die gesetzlichen Kassen. Ein längerer Auslandsaufenthalt kann diese Tür doch wieder öffnen.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, V...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Immobilien, drei Kinder – wie planen wir den Nachlass?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3526695386568510649</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>In der Familie unserer Leserin sollen drei Immobilien unter drei Kindern aufgeteilt werden, fair und steuergünstig. Doch das klingt einfacher, als es ist.

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, K...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 Ziele: So richtet Mark Branson die Bafin neu aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13701744849878030954</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Von Geldwäscheprävention bis Nachhaltigkeit: Die Verantwortlichen der Finanzaufsicht um Mark Branson setzen neue Schwerpunkte. Was das für Banken, Versicherungen und Co. bedeutet.

Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat ihre strategische Ausrichtung für die Jahre 2026 bis 20...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist eine Dachterrasse an der Grundstücksgrenze zulässig?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4753750333204172751</link>
<author></author>
<description></description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>