<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17659247245788354139</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>WIRTSCHAFT
Mehr Dynamik in Deutschland
Die deutsche Wirtschaft lässt die Talsohle hinter sich und dürfte in den nächsten zwei Jahren wieder an Dynamik gewinnen. Nach der Stagnation in der ersten Jahreshälfte prognostiziert die Projektgruppe Gemeinschaftsdiagnose, die sich aus allen wichtigen deutsch...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Investitionen rechnen sich im Finanzsektor schnell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=612822214776254807</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
– Eine Mehrheit der Führungskräfte im Finanzsektor meldet eine positive Rendite aus generativer KI. Eine Umfrage im Auftrag von Google Cloud weist darauf hin, dass neue KI-Agenten zum nächsten großen Wachstumstreiber werden, indem sie komplexe Aufgaben etwa im Kundenservice und in der ...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verschmelzung der Teilfonds Deka-Struktur: ErtragPlus, DekaStruktur: 2 ErtragPlus und DekaStruktur: 3 ErtragPlus auf den Teilfonds DekaStruktur: 4 ErtragPlus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13611690328416285051</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verschmelzung der Teilfonds Deka-Struktur: Wachstum, DekaStruktur: 2 Wachstum und DekaStruktur: 3 Wachstum auf den Teilfonds DekaStruktur: 4 Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9716624251474325830</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit System zum Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5141378831790725394</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Höchstlevel der Indizes an vielen Börsen Europas: Dax, französischer CAC, britischer FTSE, schweizerischer SMI und weitere. Allerdings täuscht der Blick auf die bloßen Gradmesser etwas. Stuart Rhodes, Analyst und Fondsmanager beim britischen Vermögensverwalter M&G spricht von einem „polarisierten Ma...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs drängen auf den Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15881829602048779149</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Immer mehr Fondshäuser drängen mit aktiven börsengehandelten Fonds (ETFs) auf den Markt. Anders als passive ETFs bilden diese nicht einfach einen Index wie den MSCI World nach, sondern weichen – oft nach festen Regeln – davon ab. Die aktiv gemanagten Fonds positionieren sich dabei zwischen klassisch...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Limehome mietet 4.000 qm von Deka</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17939939130652058507</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Hamburg. Im Metropolis-Haus an der Dammtorstraße 24-26 hat das Unternehmen Limehome 4.000 qm Fläche gemietet, um dort 90 Serviced Apartments einzurichten. Bisher wurde die Fläche im ersten und zweiten Obergeschoss als Büros genutzt. Die notwendigen Umbauarbeiten sollen Anfang kommenden Jahres beginn...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für die Berufslehre brechen goldene Zeiten an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1778981561825711797</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Tina Fischer
Er ist der Herr über das Central. Wenn Gianluca Giuliano will, stehen sechs Tramlinien und eine Buslinie still, denn er verantwortet die Marti-Baustelle am Zürcher Nadelöhr. Vom Startschuss bis zum Ende begleitet er den Umbau des ehemaligen Schweiz-Hauptsitzes der Schroders-Bank. Er org...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robo Advisors: Meist legen Menschen das Geld an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14895219727951839405</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Robo Advisors gelten, mal salopp gesagt, als das Vehikel der faulen Anleger. Depot eröffnen, einzahlen und der „Roboter“ managt alles zu geringen Kosten. Dass zumindest die Annahme des rein digitalen Finanzentscheiders in vielen Fällen gar nicht zutrifft, geht aus der Studie „Robo-Advisors 2025 – Ku...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo kann ich am besten Gold kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9810072057090268076</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin will Gold kaufen. Bislang hat sie sich damit überhaupt nicht beschäftigt, schreibt sie. Sie will wissen,...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vaudoise übernimmt Zürcher Anlageberater Ecofin Investment Consulting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1862516521132577328</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ecofin soll künftig eng mit der früher übernommenen Firma Prevanto zusammenarbeiten, heisst es in einer Mitteilung vom Mittwoch. Angaben zum Kaufpreis werden keine gemacht.
Ecofin Investment Consulting wurde im Jahr 1996 vom Wirtschaftsprofessor Martin Janssen gegründet und ist ein Spin-off der Ecof...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17059806941198863970</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im September musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen und Ermittlungen einleiten. Besonders häufig ging es um Bankgeschäfte oder Finanzdienstleistungen ohne die dafür nötige Erlaubnis nach deutschem Kreditwesengesetz (KW...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>‘Will I Lose Money?’: Credit Buyers Turn to Breakevens for Clues</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4597357437940200522</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- With corporate bond spreads offering investors the least compensation for risk in years, some are beginning to look more closely at another metric to justify their buying spree.
The so-called breakeven is a calculation based on yield and duration that shows how much a spread can widen...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Analysis Shows European Banks Capitalizing on Transition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3185960260279377665</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European banks are building a competitive edge in chasing opportunities tied to the green transition, according to Frank Elderson, executive board member of the European Central Bank.
Lenders in the region “are emerging as industry leaders” in managing sustainable funds and underwriti...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BofA Surprised by September’s Record Corporate-Bond Binge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14303127421742937596</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Companies borrowed a record $207 billion in the US investment-grade market in September, more than Wall Street’s top underwriter of the debt Bank of America Corp., had expected.
Last month’s haul ranked as the fifth-largest monthly total on record, and the second largest outside the C...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman, Carlyle Set to Follow BlackRock With Offices in Kuwait</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8785509013646929793</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Goldman Sachs Group Inc. is among a cohort of financial firms planning to open offices in Kuwait, according to people familiar with the matter, in a boost to the OPEC member’s nascent efforts to position itself as a regional business hub.
Carlyle Group Inc., Franklin Templeton and Sta...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Quickens, Backing ECB Caution on Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1375330875176056341</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation accelerated in September, cementing the European Central Bank’s plans to keep interest rates steady for now.
Having matched the 2% goal in August, consumer prices rose 2.2% from a year ago on energy base effects and services costs. That’s in line with the median es...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>‘Crazy, Right?’: More PE Funds Than McDonald’s Signals Pressure</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3754062725305179103</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private-market giants are pinning hopes that the next surge of growth will separate the best from the rest in an industry saturated by too many firms.
“There are 19,000 private equity funds in the US. There are 14,000 McDonald’s in the US. How are there more private equity funds than ...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Invest strebt €300 Mio. für neuen Private-Markets-Fonds an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=214378051001034905</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Union Investment hat damit begonnen, Gelder für einen neuen Infrastrukturfonds einzusammeln. Damit treibt der Asset-Manager der DZ Bank seine Strategie voran, im Bereich der Private Markets zu wachsen. 
Das Zielvolumen des Fonds liegt bei rund 300 Millionen Euro, wie Union Investment ...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altamir : Fidelity Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=288486677286511195</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Altamir : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,99% du capital et des droits de vote (29/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14763038333249868660</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient, indirectement par lintermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 5,81% du capital et 4,81% des droits de vote (11/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17702580524658278193</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,75% du capital et 3,24% des droits de vote (26/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiffage : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1818658410728835393</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiffage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,03% du capital et 4,91% des droits de vote (12/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14891603579439294199</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,62% du capital et 3,99% des droits de vote (19/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17028868425999475415</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,06% du capital et 4,57% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thales : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6088507386188648143</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Thales : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,80% du capital et 3,27% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1402623067109234090</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P. Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities llc qu'elle contrÎle, 2,33% du capital...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Valeo : BlackRock, agissant pour[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9907935800884294772</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Valeo : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,997% du capital et 4,45% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vallourec : Fidelity Management [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7049537509265362675</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vallourec : Fidelity Management &amp;amp; Research Company llc a franchi individuellement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 5,10% des droits de vote (16/09/25)....</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>