<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock, Vanguard’s Stakes in Banks Scrutinized as FDIC Demands Details</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425613822&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. and Vanguard Group Inc. face another round of scrutiny from the Federal Deposit Insurance Corp., which wants to keep the large asset managers from swaying banks where they have sizable stakes. 
In a letter last week to the two companies, FDIC staff sought details about ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street’s Fear Gauge Is Flashing Buy Sign, UBS Wealth CIO Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425613820&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As traders rattled by this week’s equities cascade ponder what lies ahead, UBS Group AG’s Solita Marcelli remains confident US stocks will continue their upward trajectory in the coming months.
The chief investment officer of the bank’s wealth management arm said recent market gyratio...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Plans New ETFs to Ride — Or Dodge — Biggest Tech Firms</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425596184&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. plans to put out a trio of exchange-traded funds that would allow investors to either go all-in on the biggest tech firms driving markets — or avoid them altogether.
The world’s largest asset manager on Wednesday filed for the iShares Nasdaq Top 30 Stocks ETF as well as...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Former BlackRock Manager Gets 20% Return at Muni Bond Hedge Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425592627&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- James Pruskowski learned the intricacies of the municipal bond market in his 30 years at BlackRock Inc., before exiting the world’s largest asset manager in 2023. He brought that expertise to another arcane part of Wall Street, the hedge fund industry, and produced market-beating resu...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life Asset Managers erwirbt Condecta AG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425563314&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Condecta ist laut Mitteilung vom Donnerstag der Schweizer Marktführer für modulare Raumlösungen, Container-, Boden/Absperr- und Sanitär-Systeme, Maschinen und Geräte.
SLAM will gemäss den Angaben die aktuelle Präsenz und das Produktportfolio von Condecta sowohl im Heimmarkt als auch international au...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kurssturz bei Aktien: Das Nachsehen haben einmal mehr die Kleinanleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425572173&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Im Lauf des Julis zogen die Kurse an den Börsen noch einmal kräftig an. Am Schweizer Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia-Aktie: Anleger setzen nach der Korrektur auf starke Zahlen und den Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425578770&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Spekulation ging voll auf: Ende Mai wurde an dieser Stelle ein Call (ISIN: CH1327388075) auf Nvidia und den Mitte Juni bevorstehenden Aktiensplit des Herstellers von Grafikkarten zum Kauf empfohlen. Tatsächlich kletterte die Aktie des Nasdaq-Mitglieds in den folgenden zwei Wochen u...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marktreport Immobilienfonds: Des einen Leid, des anderen Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425574621&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Als sei nichts gewesen: Nur zwei Tage nach der für die Ampel-Parteien desaströsen Europawahl stellen Finanzminister Christian Lindner (FDP) und Bauministerin Klara Geywitz (SPD) Mitte Juni beim „Tag der Immobilienwirtschaft“ des Verbands ZIA in Berlin ihre Konzepte für den Wohnungsbau vor. Der urspr...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds-Zweitmarkt: Durchschnittskurs gibt leicht nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425574620&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Umsatz ermäßigte sich auf 18,23 Millionen aus 462 Vermittlungen (Vormonat: 24,03 Millionen aus 527 Vermittlungen), teilt das Unternehmen ohne Nennung einer Währungseinheit mit (vermutlich in erster Linie Euro). Um saisonale Faktoren bereinigt, bestätigte sich der Fondsbörse zufolge aber der läng...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hamborner Reit verdient dank höherer Mieteinnahmen etwas mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425567795&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die in der Immobilienbranche wichtige operative Kennziffer Funds from Operations (FFO) legte in den ersten sechs Monaten im Jahresvergleich um 0,7 Prozent auf 28,3 Millionen Euro zu, wie die im Nebenwerteindex SDax notierte Gesellschaft am Donnerstag mitteilte.
Das könnte Sie auch interessieren: Weg...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Sinnkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425620806&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>F. Holtermann, L. Holzki, P. Alvares de Souza Soares San Francisco, Düsseldorf
Mark Zuckerberg kennt sich aus mit Wetten auf die Zukunft. „Zum jetzigen Zeitpunkt würde ich lieber riskieren, mehr KI-Rechenkapazitäten als nötig aufzubauen, als zu spät dran zu sein“, erklärte der Facebook-Gründer in de...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zum Verkaufspreis haben die Parteien Stillschweigen vereinbart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425577277&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Verkäufer ist Paragon Partners. Zum Verkaufspreis haben die Parteien Stillschweigen vereinbart. Condecta ist laut Mitteilung vom Donnerstag der Schweizer Marktführer für modulare Raumlösungen, Container-, Boden/Absperr- und Sanitär-Systeme, Maschinen und Geräte.
SLAM will gemäss den Angaben die aktu...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jagd auf Steuersünder mit künstlicher Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425609865&listName=storedesearch</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Eine Spezialeinheit im Finanzministerium bedient sich jetzt der künstlichen Intelligenz – mit großem Fahndungserfolg
Unser ausgeklügeltes System trägt effizient dazu bei, steuerliche Mehreinnahmen durch eben diese Prüfungsmaßnahmen zu erhöhen. Auch natürliche sowie sogenannte juristische Personen, d...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Immobilienfonds investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425626444&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Wenn man sich schon kein eigenes Haus leisten kann, dann doch wenigstens von den Profiten am Immobilienmarkt etwas abbekommen: Möglich war das bis vor kurzem durch sogenannte offene Immobilienfonds. Schon mit kleinen Summen lassen sich dort Anteile kaufen. Rendite wird durch Mieteinnahmen erwirtscha...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„MÜSSEN UNS EIN BISSEL MEHR TRAUEN“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425595414&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>ANDREAS NEMETH, CEO von Uniqa Ventures, dem größten konzerneigenen Risikokapitalfonds des Landes, über die Bedeutung von Corporate Venturing, Erfolgskriterien und was die Politik tun kann, um das Thema voranzubringen.
IN KOOPERATION MIT
TREND: Uniqa gehört zu den Pionieren, was Zusammenarbeit mit un...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425610958&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Haften Vermögensverwalter für Verluste mit Aktien?
FRAGE: Unser Leser ließ sein Wertpapierdepot von einem Vermögensverwalter betreuen. Obwohl er Kapitalerhalt als Ziel vorgegeben hatte, verlor der Aktienanteil des Depots 90 Prozent an Wert. Für das Gesamtdepot war ein Maximalverlust von zehn Prozent...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie hole ich die Aktien aus Großbritannien nach Deutschland?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425584661&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-08 13:22:04 letzte Aktualisierung: 2024-08-08 13:42:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser hat früher in Großbr...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>