<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Nur eine starke UBS ist eine sichere UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429650638&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>DIRK SCHÜTZ Chefredaktor
Es ist eine spezielle Form von Revisionismus, die sich die Dreifaltigkeit der Regulierung da gönnt. Die Nationalbank attestierte der CS vor dem Crash mehrfach eine gesunde Kapitalausstattung, fordert aber jetzt von der kapitalstärkeren UBS mehr Eigenmittel. Die Finma liess m...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falscher Ansatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429650671&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>DANIEL DAENIKER ist Rechtsanwalt und Partner bei der Wirtschaftskanzlei Homburger AG in Zürich.
Vor vielen Jahren hat mir ein Privatbankier alter Schule sein Credo anvertraut: «Wir haften für unser Tun und Lassen bis zum letzten Hemd. Das kommt bei unseren Kunden gut an.» Auch Fintech-Pionier Marc L...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUF DER SUCHE NACH DEM IDEAL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429650693&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Der jüngste Ausverkauf hielt gerade einmal vier Tage an. Stefan Frischknecht (55) liess sich nicht aus der Ruhe bringen. Statt in Panik zu verfallen und zu verkaufen, griff der Fondsmanager Anfang August bei ABB und einigen anderen zuvor hoch bewerteten Schweizer Aktien zu. Der Aufruhr an den Börsen...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bitcoin-Vorteil: Aufwertung realer Portfolios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429645803&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>CoinShares‘ Erkenntnisse deuten an, dass viele bekannte Portfolios, wie das Yale Endowment Portfolio, durch eine kleine Allokation in Bitcoin deutlich verbesserte Sharpe-Ratios erfahren würden.
Zusammenfassend hat die Hinzufügung von Bitcoin zu realen Portfolios konsequent die risikoadjustierten Ren...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz in der Kreditvergabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429645816&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Um in diesem Umfeld erfolgreich navigieren zu können, benötigen Finanz- und Telekommunikationsanbieter Zugang zu möglichst vielen Datensätzen mit sowohl traditionellen als auch nicht-traditionellen Datenpunkten. Der Zugang zu Daten ist jedoch nur der erste Schritt. Um komplexe, nichtlineare Beziehun...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>