<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Warns of Downsides of QE and Forward Guidance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444310902&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Interest rates and longer-term refinancing operations should take priority in times of increased economic volatility, European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel said, warning of the dangers of large scale bond-buying programs and forward guidance. 
“Central banks nee...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock, Once Wary of Muni Bonds, Says It’s Time to Buy Again</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444310899&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s strategists, who three months ago advised investors to pull back from municipal bonds, now say it’s time to shift back in. 
The selloff that raced through fixed-income markets last month drove state and local government debt to the steepest loss in over a year, pushin...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Says Post-Crisis Crackdown on Wall Street Went Too Far</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444299411&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves said the UK’s crackdown on banks in the wake of the global financial crisis has gone too far and vowed to give the country’s watchdogs new marching orders to ensure they’re focused on growing the economy.
Regulators have spent much of the last...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Saw Risk Management as Key for October Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444287798&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Risk-management considerations were a key reason the European Central Bank decided to bring forward an interest-rate cut last month, an account of their last policy decision showed.
“If the slowdown signaled by indicators of economic activity and the downside surprise to inflation pro...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bet on 75-Basis-Point ECB Cut Next Month Eyes Tenfold Payout</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444276889&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bold bets on the European Central Bank’s next moves on interest rates are making waves in the options market.
One trader paid €625,000 ($661,000) for options that will pay out tenfold in two scenarios, according to people familiar with the transaction. The first is if the ECB reduces ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Inflation Data Are Going in Right Direction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444268066&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area consumer-price numbers are offering some encouragement for policymakers, according to European Central Bank Vice President Luis de Guindos.
“There’s good news with inflation and not so good news on economic growth,”  he said in Madrid on Thursday. “We expect services inflati...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin mit Warnung: Wer hier investiert, der kann schnell sein ganzes Geld verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444296820&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin warnt und ermittelt inzwischen sogar gegen diesen Anbieter, der attraktive Rediteversprechen an Anleger macht. Doch wer hier investiert, dessen Geld kann Berichten zufolge sehr schnell weg sein. Darum sollten Sie sich jetzt besser fernhalten.
Immer wieder gibt es im Internet attraktive Ren...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Dauerkrise eines Fondslieblings geht weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444298930&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Finanzwelt steht seit Monaten unter Spannung: Offene Immobilienfonds, einst als überaus sichere Anlageoption für konservative Investoren beworben, geraten zunehmend in die Kritik. Nicht zum ersten Mal stellt sich nach den Schließungen und Abwicklungen von etlichen Produkten vor rund 15 Jahren er...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin stellt sich Diskussion mit der Versicherungsbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444298974&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>tl Frankfurt
Die Versicherungswirtschaft sieht sich vielen Herausforderungen gegenüber. Schadeninflation, Klimawandel, Nachhaltigkeit, geopolitische Verwerfungen – auf all diese Faktoren weist Julia Wiens, Exekutivdirektorin Versicherungs- und Pensionsfondsaufsicht bei der BaFin, in ihrem Geleitwort...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG-Investments: „Berater müssen eine erfolgversprechende Story vermitteln“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444296061&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Auf der diesjährigen Branchenmesse DKM haben Sie zu einer Diskussionsrunde zu thematischen Investments eingeladen. Was sind denn heute die drei Top-Anlagethemen?
Simona Merzagora: Ein zentrales Thema ist Nachhaltigkeit und die entsprechende Regulierung – sie umfasst eine große Zahl a...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienmarkt: Was „politische Paukenschläge“ jetzt für Anleger bedeuten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444261475&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>„Wie viele politische Paukenschläge passen in eine Woche?“, fragt Daniel Regensburger in den aktuellen Investment-Insights von Pangaea Life. Die Investmentgesellschaft aus München wurde vor sechs Jahren von der Versicherungsgruppe Die Bayerische als nachhaltige Marke gegründet. Mit dem noch nicht zu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER AKTIONAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444276156&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0 · Fax 09221/9051-4000 E-Mail: redaktion@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch (Vors.), Leon Müller Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger,...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Platzt die Generalsanierung der Bahn?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444315499&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Deutschen Bahn kommt mitten im größten Sanierungsprogramm ihrer Geschichte der verlässliche Geldgeber abhanden. Das ist einer der Kollateralschäden des plötzlichen Koalitionsbruchs. „Keine Regierung – keine Milliarden“, fasste ein Verkehrspolitiker die Situation konsterniert zusammen. Viel besse...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bahnindustrie geht das Geld aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444299939&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>cbu. Berlin. Veraltete Züge, ein ausgedünntes Angebot und wenige Innovationen – das ist der Alltag für Millionen Deutsche, die im Regional- und Fernverkehr mit dem Zug unterwegs sind. Schnelle Besserung ist nicht in Sicht. Im Gegenteil: Der Bahnindustrie fehlt das Geld, vor allem im Regionalverkehr....</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Fonds muss her</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444349526&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Von Michael Bayer
Die Modell-Generalsanierung der Riedbahn zeigt, wie herausfordernd das Konzept von Verkehrsminister Volker Wissing ist. Wer in wenigen Monaten eine Strecke weitgehend abreißt und neu aufbaut, braucht zahlreiche Fachleute, die planen, bauen und alles prüfen - und Spezialgerät obendr...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax-Gewinne brechen im dritten Quartal ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444313523&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Krise der deutschen Autobauer schmälert die Nettogewinne der 40 Dax-Konzerne. Das zeigen Berechnungen des Handelsblatt Research Institute. Demnach sind die Gewinne der größten deutschen Unternehmen im dritten Quartal um 14,4 Prozent auf 18,6 Milliarden Euro gesunken. Damit beschleunigt sich der ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chase Deutschland startet später als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444313537&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>JP Morgan will sich bei der mit Spannung erwarteten Einführung seiner Onlinebank Chase Zeit lassen. „Es wird noch ein bisschen dauern, bis wir mit Chase in Deutschland starten“, sagte JP-Morgan-Manager Stefan Povaly dem Handelsblatt. Das Institut wolle ein sehr sicheres und verlässliches Unternehmen...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JP Morgan startet später mit deutscher Onlinebank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444262269&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-14 08:56:45 letzte Aktualisierung: 2024-11-14 08:56:45
JP Morgan will sich bei der mit Spannung erwarteten Einführung seiner Onlinebank Chase Zeit lassen. „Es wird noch ein bisschen dauern, bis wir mit Chase in Deutschland starten“, sagte JP-Morgan-Manager Stefan Povaly...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Kapitalstreit: Kompromisse in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444247400&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Beim Eigenkapitalstreit um die UBS zeichnen sich Lösungsansätze ab. Ex-Bankenaufseher Daniel Zuberbühler fordert eine vollständige Kapitalunterlegung der Auslandstöchter, während UBS-Chef Sergio Ermotti vor Wettbewerbsnachteilen warnt. Finanzministerin Karin Keller-Sutter bleibt zurückhaltend, aber ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Bewegung im Streit um das Eigenkapital der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444247406&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>HOLGER ALICH
Die Frage ist ganz einfach: Wie viel Eigenkapital braucht die UBS in Zukunft? Doch um diese Frage entzünden sich leidenschaftliche Debatten – wie bei einer Veranstaltung des Swiss Finance Institute vergangene Woche. «You are wrong», schmetterte dort Ex-Bankenaufseher Daniel Zuberbühler ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTERNEHMEN & POLITIK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444247430&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>FINANZEN
Peter Arnold (Bild) ist bei LBP AM zum Leiter der europäischen Private-Assets-Plattform des Unternehmens ernannt worden. Er verfügt über mehr als dreissig Jahre Erfahrung im Banken- und Vermögensverwaltungssektor. Bei Schroders war Arnold an der Entwicklung der Plattform «Schroders Capital»...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will Bereiche wie das Gesundheitswesen und Leveraged Finance stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444283391&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Grossbank will Bereiche wie das Gesundheitswesen und Leveraged Finance stärken, wie die Nachrichtenagentur Bloomberg von mit der Sache vertrauten Personen erfahren hat.
Nach dem Weggang von David Kostel hat UBS Jon Levin die Rolle des Global Head of Health Care übertragen, zusätzlich zu seiner d...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen Regionen entstehen neue Wohnungen und Einfamilienhäuser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444287852&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dorothea Vollenweider
Es ist noch nicht lange her, da zeichneten Vertreterinnen und Vertreter der Immobilienbranche ein düsteres Bild der Schweizer Baulandschaft. Zur Erinnerung: Die Bauinvestitionen befinden sich seit 2017 in einer Abwärtsspirale, und eine Kehrtwende war, zumindest für 2024, nicht ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444254200&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,62% du capital et 5,12% des droits de vote (12/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444254202&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PANNEN IN DER PROVINZ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444292569&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Lange Zeit hatte es den Anschein, als gelänge ausgerechnet einer kleinen Provinzbank am Rand des Ruhrgebiets die wundersame Verbindung von Vergangenheit und Zukunft. Armin Schwarze (64) und Stephan Schäffer (56), die Vorstände der Volksbank Dortmund-Nordwest, hielten ihre Filialen am Laufen und entw...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Neuerfindung von McKinsey</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444272332&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Bob Sternfels (54) ist auf der Rückreise nach New York, am Vortag war er in Athen, um Kandidatinnen und Kandidaten zu bewerten, die zur Partnerwahl vorgeschlagen wurden. Für das Gespräch mit dem manager magazin hat der McKinsey-Chef eigens einen Zwischenstopp in Frankfurt eingeschoben. Beim Intervie...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bad Banks – die irrwitzigen Abwege der Volksbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444272316&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Lange Zeit hatte es den Anschein, als gelänge ausgerechnet einer kleinen Provinzbank am Rand des Ruhrgebiets die wundersame Verbindung von Vergangenheit und Zukunft. Armin Schwarze (64) und Stephan Schäffer (56), die Vorstände der Volksbank Dortmund-Nordwest, hielten ihre Filialen am Laufen und entw...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren lassen ukrainische Staatsanleihen steigen – weil sie auf Trump hoffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444295688&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Donald Trump hatte bereits vor seiner Wiederwahl zum US-Präsidenten erklärt, dass er den Ukraine-Krieg „innerhalb von 24 Stunden“ beenden würde. Auch wenn die zeitliche Frist zu optimistisch sein dürfte, so sind klare Versuche in diese Richtung zu erwarten.
Trumps designierter Nationaler Sicherheits...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leidensgenossen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444342938&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Rainer Mellis ist jener Typ des jovialen rheinischen Bankdirektors, den Filmkritiker als überzeichneten Charakter beschreiben würden. Nicht nur, dass der langjährige Chef der Volksbank Düsseldorf Neuss einen Hang zur textilen Dreifaltigkeit besitzt: Mellis lässt sich in der Öffentlichkeit standardmä...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444342972&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Welche Folgen hat der Verzicht auf einen Nießbrauch?
FRAGE: Unser Leser, 74, hat seinem Sohn eine Eigentumswohnung geschenkt. Per Nießbrauch hat er sich selbst die Mieteinnahmen gesichert. Doch nun möchte er auf den Nießbrauch verzichten. Welche steuerlichen Folgen hätte dies?
ANTWORT: Nießbrauch is...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie baue ich mein ETF-Depot für den Ruhestand um?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444299103&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-14 17:45:03 letzte Aktualisierung: 2024-11-14 17:45:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist Mitte 50 uns spart seit r...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Folgen hat der Verzicht auf einen Nießbrauch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444280741&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-14 12:51:05 letzte Aktualisierung: 2024-11-14 12:51:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, 74 Jahre, hat seine...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was passiert, wenn ein Unternehmen den Börsenplatz ins Ausland verlegt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444275606&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-14 19:10:01 letzte Aktualisierung: 2024-11-14 19:10:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Aktionärin von SAP sorgt si...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>