<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Infrastruktur für Eigenanlagen der Sparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11531180355317205934</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ab Köln
Die Sparkasse Dortmund schickt sich an, im Fondsgeschäft ein größeres Rad zu drehen. Als „Mitinitiator und Großinvestor“ legt das öffentlich-rechtliche Institut zusammen mit re:cap Global Investors, eine Marke der FP Gruppe, einen speziell für NRW-Sparkassen konzipierten Infrastrukturfonds a...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japans größte Bank will mehr Geschäft mit deutschen Finanzinvestoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9065425225438127817</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Natascha Winberg will die MUFG in Deutschland zum „One Stop Shop“ für Privatmarktfonds machen

Japans größte Bank will das Geschäft mit Finanzinvestoren im deutschsprachigen Raum ausbauen. Für diese Kundengruppe möchte die Mitsubishi UFJ Financial Group (MUFG) ein „One Stop Shop“ sein, wie Natascha ...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europa braucht seine eigene KI-Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=295946530381607854</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Airbus entstand als europäische Antwort auf den US-Rivalen Boeing. Das Modell sollte Europas Blaupause für die Entwicklung eigener KI-Systeme sein, meint Cambridge-Professorin Diane Coyle.

Dieser Beitrag ist Teil einer Serie zur TECH by Handelsblatt, die vom 25. bis 27. Mai in Heilbronn stattfindet...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS soll in Konkurs gehen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15118229878579106985</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Der Bundesrat muss bald beantworten, wie er bei der Bankenregulierung den Verdacht einer Staatsgarantie auszuräumen gedenkt

Anfang Juni dürfte der Bundesrat Richtungsentscheide zum künftigen Umgang mit den grossen Banken und vor allem der UBS fällen. Von schärferen Eigenkapitalvorgaben bis zur Einf...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Dollar-Rallye ist schon vorbei - UBS rechnet mit weiterem Rückgang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13749742511436903931</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der US-Dollar steht weiter unter Druck. US-Geldpolitik und -Zölle belasten das Anlegervertrauen. Experten rechnen deshalb mit weiteren Verlusten gegenüber dem Franken.

Luca Niederkofler
Die Gegenbewegung des Dollars gegenüber dem Franken ist bereits verpufft. Nachdem der Greenback als Reaktion auf ...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla-Aktie: Kommt nun der nächste Ausbruch nach oben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7340301339805052746</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie von Tesla könnte demnächst eine nächste Hürde nehmen. So positionieren sich Anleger am besten dafür.

Georg Pröbstl
Die Empfehlung von Tesla an dieser Stelle vor vier Wochen ging voll auf. Die Aktie des E-Autoherstellers ist wie Ende April vorausgesagt nicht einmal zwei Wochen später über ...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Wege bringen Ihnen neben dem Job extra Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3373350727620744219</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fliegendes Motorrad erreicht Geschwindigkeiten von bis zu 200 km/h</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3777344191130573967</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein futuristischer Einsitzer aus Polen lässt Science-Fiction-Träume Realität werden: Das Volonaut Airbike hebt seinen Piloten wie auf einem fliegenden Motorrad in die Lüfte.

In Science-Fiction-Filmen gehören motorradähnliche Fluggeräte seit Jahrzehnten zum festen Inventar. Nun scheint diese Vision ...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zittert vor der Lex UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4195299095129569706</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Am 6. Juni wird der Eigenkapital-Hammer niederdonnern. Dass es so weit kommt, hat die Bank auch ihrem missglückten Lobbying zuzuschreiben.

Beat Schmid
Der 6. Juni ist Tag der Abrechnung. Dann wird die Landesregierung die Eckpfeiler der neuen Grossbankenregulierung vorlegen. Eine Zahl wird besonders...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel bekommt meine Frau nach der Scheidung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13012354198167651092</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat sich von seiner Frau getrennt. Strittig ist, wie viel nun wem zusteht. Muss er sich auf ihre Angaben zum Vermögen verlassen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steue...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Aktienrückkaufprogramm 2024 ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=162705687990405464</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS hat das Aktienrückkaufprogramm 2024 beendet.

Die UBS hat das Aktienrückkaufprogramm 2024 abgeschlossen. Das am 3. April 2024 lancierte Programm wurde am 23. Mai 2025 beendet, wie die Grossbank am Montag mitteilte.
Es wurden rund 63,8 Millionen Aktien der UBS Group AG über eine separate Hand...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«China will den Renminbi als globale Währung etablieren»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8446405681346477889</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Gregor Hirt thematisiert im Interview Chinas Aufstieg, den sinkenden Dollar und die Idee eines nationalen Schweizer Investmentfonds.

Schweizer Versicherung
Was beschäftigt Sie in der jetzigen Zeit gerade am intensivsten, Gregor Hirt?
Das Schwierigste im Moment ist, in diesem ganzen Lärm herauszufil...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Faces Greater Risk Inflation Will Undershoot 2%, Simkus Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10504179175245239148</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s a growing danger that inflation will fall short of the European Central Bank’s 2% target, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
The balance of risks for consumer prices is to the downside due to trade friction with the US and a stronger euro, the Lithuanian o...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin: Product-Governance nicht ganz einwandfrei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13619739894289590241</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin hat kürzlich die Ergebnisse ihrer Marktuntersuchung zu Zins- und Express-Zertifikaten veröffentlicht. Die BaFin hätte dabei keine systematischen und gravierenden Mängel bei der Herstellung und dem Vertrieb der untersuchten Anlage-Zertifikate festgestellt. Bei einigen Institu...</description>
<pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>