<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS to Nearly Double Planned HK Office and Occupy Entire Tower</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400101873&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG will lease an entire 14-story office tower in Hong Kong — almost double the space it initially planned — helping provide a vote of confidence for a city battling to keep its status as the region’s premier financial hub. 
The deal will give the Swiss lender 460,000 square ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash voraus? J.P. Morgan warnt Anleger und sieht 20 Prozent Abwärtspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400103736&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die negativen Stimmen an der Börse werden immer lauter. Nun warnt J.P. Morgan Anleger und sieht gleichzeitig 20 Prozent Abwärtspotenzial für den Markt. Eine eindeutige Warnung für alle Investoren?
Die Bären an den Märkten erheben zuletzt ihre Stimmen und warnen Anleger vor der aktuellen Rallye, die ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Kein privates Unternehmen rettet UBS»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400103792&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Durch die Notfallfusion von UBS und CS ist eine riesige Bank entstanden. Im Gespräch mit «Finanz und Wirtschaft» sagt Finanzmarktprofessorin Corinne Zellweger-Gutknecht, dass UBS von einer impliziten Staatsgarantie profitiert und diese abgelten soll.

Frau Zellweger-Gutknecht, was passiert, wenn ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400109938&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi, en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,02% du capital et 4,57% des droits de vote (08/03/24).

...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>