<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>AUSSCHÜTTUNGEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16045450328364291667</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Für das abgelaufene Jahr erwartet die DekaBank nur einen leichten Rückgang der Dividendensumme im Dax von 53,3 Mrd. Euro auf 52,9 Mrd. Euro. Dabei übernimmt der Finanzsektor die Führung, während bei Autos der Motor stottert. Die größte Summe wird die Allianz ausschütten.
► Kommentar auf dieser Seite...</description>
<pubDate>Wed, 24 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erwartet leichten Rückgang der Dax-Dividenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13790338381925494245</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Die 40 Dax-Unternehmen werden 2026 voraussichtlich insgesamt 52,9 Mrd. Euro an ihre Aktionäre ausschütten. Dies geht aus der aktuellen Dividendenstudie der DekaBank hervor. Trotz konjunktureller Schwäche und Gewinnrückgängen in wichtigen Branchen rechnen die Volkswirte des Wertpapier...</description>
<pubDate>Wed, 24 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Bußgelder für Reisebank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14813570453343751622</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg. Frankfurt. Die Finanzaufsicht Bafin hat zwei Bußgelder von insgesamt 45.000 Euro gegen die DZ-Bank-Tochtergesellschaft Reisebank festgesetzt. Grund sind Mängel in der Geldwäscheprävention. Das Institut habe seine Aufsichtspflicht interner Prozesse verletzt — und habe so nicht über eine or...</description>
<pubDate>Wed, 24 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9341995782461425910</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die Übernahme der angeschlagenen Credit Suisse vor beinahe drei Jahren kam bei Börsianern anfänglich nicht gut an. Nach Bekanntgabe des Plans, ging es mit dem Aktienkurs von UBS erst einmal wochenlang nach unten. Viele Anleger befürchteten, UBS könnte sich an dem grossen Brocken versch...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-S-Finanzklima: Hoffnung auf Aufschwung verschiebt sich weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1555696823531398161</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
«Die Hoffnungen auf einen wirtschaftlichen Aufschwung verschieben sich zunehmend auf das zweite Halbjahr 2026», sagte Reinhold Rickes, Chefökonom des Deutschen Sparkassen- und Giroverbandes (DSGV) anlässlich der Veröffentlichung des Indexes am Dienstag. Dieser zeige, dass die Konjunktur und die ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope: Deka-Fonds holt Top-Rating zurück – 48-Milliarden-Riese stürzt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2269968985229906038</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die RatingagenturScope Fund Analysis hat ihre monatliche Bewertung von rund 7.100 Investmentfonds veröffentlicht. Im Dezember gab es dabei so viele Veränderungen wie selten: 387 Produkten wurden heraufgestuft, für 430 ging es abwärts. Erstmals bewertet wurden 56 Portfolios, 17 von ihnen mit Top-Rati...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt: Von diesen Aktien sollten sich Anleger fernhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3901668824602656949</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>J.P. Morgan-Strategen aus dem quantitativen Team warnen vor einer zunehmenden Konzentration in besonders spekulativen US-Aktien, die in diesem Jahr stark gestiegen sind. Das birgt erhebliche Risiken für Anleger.
Das Problem besteht darin, dass das sogenannte Crowding – also die übermäßige Positionie...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Britain’s Top CEOs Predict the Biggest Challenges of 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11942350414440427596</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The bosses of some of Britain’s biggest companies predict a fresh wave of challenges next year, as they absorb the impact Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves’ tax-raising budget in November.
Chief executive officers in sectors including finance, housing, gambling and hospitality...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Preserve Optionality, Stournaras Tells Econostream</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16273196292162412742</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is in a “good place” but must be prepared to adjust its monetary-policy settings in either direction should the need arise, according to Governing Council member Yannis Stournaras.
“We have to preserve optionality and stand ready to move our policy rates in e...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>