<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Warns Tariffs Raise Risk of Euro-Area Recession</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7079928862234675156</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Martins Kazaks said that tariffs announced by the US were stoking uncertainty and raising the risk of an economic recession in the euro area. 
“Recession is not currently the base scenario, but with potentially such large-scale changes in...</description>
<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Warns Tariffs, German Spending May Boost Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7744566913771422273</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Subscribe to Economics Daily for the latest news and analysis.
European Central Bank Governing Council member Madis Muller warned that US trade tariffs and higher public spending in Germany could stoke inflation.
“Financial markets have an expectation that the ECB will further lower i...</description>
<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Überführt KI bald flunkernde Manager?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13576607753584099033</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Analysten könnten künftig Software einsetzen, um Chefs auf die Schliche zu kommen, die nicht ganz die Wahrheit sagen. Wie sollten sie damit umgehen?

Erstveröffentlichung: 2025-04-21 13:50:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-21 13:59:03
Viele Finanzchefs fühlen sich verpflichtet, nichts Schlechtes übe...</description>
<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schützen Sie Ihr Vermögen im Kriegsfall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8694229832895295754</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Russlands Überfall auf die Ukraine ist der Krieg zurück in Europa. Wie können Anleger zumindest ihr Vermögen für den Fall einer Ausweitung des Konflikts absichern?

Erstveröffentlichung: 2025-04-21 08:57:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-21 08:58:00
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo kann ich am besten Gold kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15627579437862500152</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Viele Anleger suchen jetzt Sicherheit – Gold verspricht genau das. Wo kann man es gut und ohne hohen Aufschlag erwerben?

Erstveröffentlichung: 2025-04-21 10:18:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-21 10:19:03
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hi...</description>
<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich den US-Dollar bei der Geldanlage meiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11433852422403878224</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin hält ihr ganzes Vermögen in Dollar. Da sie im Euro-Raum wohnt, hat sie durch die jüngste Dollar-Schwäche Wertverluste erlitten. Soll sie jetzt oder später umschichten?

Erstveröffentlichung: 2025-04-21 10:10:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-21 10:11:01
WiWo Coachist der exklusive Rat...</description>
<pubDate>Mon, 21 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlimmer als die Finanzkrise 2008: Warum Milliardär Ray Dalio jetzt Alarm schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17800760297447253315</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Star-Investor und Milliardär Ray Dalio warnt vor weit mehr als nur einer Rezession. Eine explosive Mischung aus Schulden, Zöllen und geopolitischen Spannungen bringt das Weltfinanzsystem ins Wanken – und Anleger müssen sich auf dramatische Veränderungen einstellen.
Zölle, Schulden, Systemkrise: Währ...</description>
<pubDate>Sun, 20 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>