<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>450 MILL. US-DOLLAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14455676936583948181</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der russische Angriff auf die Ukraine hat auch das Wirtschaftsleben massiv getroffen. Nach vier Jahren ist nun die erste Anleihe aus dem Land bei Investoren platziert worden. Stefan Weiler von J.P. Morgan spricht über einen sehr besonderen Deal.
► Im Interview Seite 13...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Bundesbank ihre Reserven nicht einfach verkauft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2435487747448268571</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Experten sorgen sich angesichts der aggressiven Außenpolitik von US-Präsident Donald Trump um die deutschen Goldreserven in New York. In der Politik wird der Ruf laut, das Gold nach Deutschland zu holen. Für andere stellt sich die Frage, warum die Bundesbank nicht Teile ihrer Goldreserven in den USA...</description>
<pubDate>Tue, 27 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Kleinanleger bei Private Equity beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17692859457336073522</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnen sich aktive ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=62589725940422842</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>„Das Beste aus beiden Welten“ – so preist die Finanzbranche ihre aktiven ETFs an: (fast so) günstig wie passive ETFs und liebevoll gesteuert wie aktive Fondsstrategien. Da wird es einem doch ganz warm ums Herz!
Und tatsächlich: In Europa ist das verwaltete Vermögen in aktiven ETFs bis Oktober 2025 a...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MDAX-Aktie schießt nach oben - J.P. Morgan sieht Kaufchance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11077147595683444093</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese beliebte MDAX-Aktie schießt am Montag um sechs Prozent nach oben. Hintergrund: Die Analysten von J.P. Morgan sehen eine Kaufchance und 24 Prozent an Kurspotenzial.
Die Aktien von Delivery Hero haben am Montag mit rund 6 Prozent Kursplus das höchste Niveau seit September erreicht. In seiner Ana...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bundesbank sollte ihr Gold weder verlagern noch verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8200429347608738590</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Donald Trump lässt einen Tabubruch auf den nächsten folgen. Er hat Venezuelas Machthaber Nicolás Maduro entführen lassen, einen Angriff auf Nato‑Gebiet in Grönland angedroht und lässt die US-Justiz gegen den amtierenden Notenbankchef ermitteln. Alles in diesem Jahr.
Womöglich lässt der US-Präsident ...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA, China, Schweiz: Diesen Ländern gehört Deutschlands kritische Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16872255207458144925</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Der US-Ölkonzern Sunoco hat Mitte Januar das deutsche Unternehmen TanQuid übernommen. Letzteres betreibt hierzulande rund 20 Prozent aller Tanklager und besitzt rund 1000 Kilometer Pipelines im Land. Rund drei Millionen Kubikmeter Öl können in TanQuids Lagern, die teilweise auch in Polen liegen, auf...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordzuflüsse und neue Anleger: Wie sich der UCITS-ETF-Markt 2026 verändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15921389992891308259</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der UCITS-ETF-Markt setzt seinen Wachstumskurs fort und verzeichnete 2025 mit Nettozuflüssen von rund 325 Milliarden Euro einen neuen Rekord. Für 2026 lassen sich fünf Trends erkennen, die die Weiterentwicklung des Marktes prägen und Investoren neue Perspektiven eröffnen: 
1. Aktive ETFs gewinnen an...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=63087326341378852</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia Invests $2 Billion More in CoreWeave, Offers New Chip</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2503626152266554609</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nvidia Corp., the dominant maker of artificial intelligence chips, invested an additional $2 billion in the cloud computing firm and key customer CoreWeave Inc., marking the latest example of the circular financing deals that have lifted valuations of AI companies and fueled concerns ...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Private Debt Fund Tumbles After Writing Down Loans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=703524037425618784</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A BlackRock Inc. private debt fund plunged the most in almost six years after it disclosed writedowns across a series of troubled investments and waived some of its fee.
BlackRock TCP Capital Corp., a publicly traded middle-market lending fund, fell as much as 16.7% in New York tradin...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asian Stocks to Drift Higher, Yen Gains on Dollar: Markets Wrap</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4806484434163535451</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asian equities were poised to edge higher after gains on Wall Street, with sentiment buoyed ahead of the bulk of the US earnings season. Japanese stocks looked set to lag the region, weighed down by a stronger yen.
Equity index futures for Australia and Hong Kong advanced, while those...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Says Europe Draws a ‘Decade in a Year’ of Stock Flows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6371302472168161265</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Demand for exchange-traded products focused on European equities was so strong in 2025 that they attracted a “decade in a year” of inflows, according to BlackRock Inc.’s Ursula Marchioni. 
These funds attracted $92 billion last year, close to the $94 billion they cumulatively received...</description>
<pubDate>Mon, 26 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Fonds: Zwischen Nischenerfolg und Black-Box-Problem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8058364812898553488</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Zahlen klingen nach Silicon Valley, nicht nach Berlin-Prenzlauer Berg: In gut einem Jahr hat die Fondsboutique Ultramarin ihr verwaltetes Vermögen verneunfacht. „Seit der Bafin-Lizenz 2024 sind unsere Assets von unter 100 Millionen auf rund 900 Millionen Euro gewachsen“, sagt Julien Florian Jens...</description>
<pubDate>Mon, 12 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>