<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank: Verhaltenes Wachstum im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2190507913952910940</link>
<author>cash.ch</author>
<description>awp
Im vergangenen Jahr ist die deutsche Wirtschaft nach vorläufigen Berechnungen des Statistischen Bundesamtes um 0,2 Prozent gewachsen. Damit schrammte Europas grösste Volkswirtschaft knapp am dritten Jahr ohne Wachstum vorbei. Für das Schlussquartal 2025 gehen die Statistiker in einer ersten Schä...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom bietet nun Chancen für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11909224653731333019</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Beim Börsengang vor 30 Jahren von Deutsche Telekom herrschte Euphorie. Die Aktienmärkte - auch in Deutschland - waren in einem jahrelangen Aufwärtstrend. 1996 kletterte der deutsche Leitindex Dax um 40 Prozent. Dann wurde Deutsche Telekom in Medien sowie bei Banken, aber auch seitens d...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank: Verhaltenes Wachstum im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2419699476967488045</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft wird nach Einschätzung der Bundesbank 2026 nur langsam Fahrt aufnehmen. Die zuletzt wieder etwas pessimistischeren Erwartungen der Unternehmen sprächen dafür, "dass die Wirtschaftsleistung im ersten Quartal des laufenden Jahres nur verhalten zulegen dürfte", heißt es im Monat...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors gründet Anlagestiftung in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8960812138417531949</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Als einer der ersten ausländischen Asset Manager in der Schweiz gründet Allianz Global Investors (AllianzGI) mit der Allianz Global Investors Anlagestiftung AGAST eine eigene Anlagestiftung. Diese ist gezielt auf die regulatorischen und steuerlichen Anforderungen der beruflich...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sicher ist das Bundesbank-Gold in New York?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15080676920816778970</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Im Umfeld der Bundesbank und im Bundestag werden Bedenken laut, ob die deutschen Goldreserven in den Vereinigten Staaten noch sicher aufgehoben sind. 1236 Tonnen lagert die Bundesbank in Übersee, die Barren liegen in Tresoren der regionalen US-Notenbank in New York. Sie haben einen Wert v...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„The Portfolio People“ wird zu „For Professional Investors Only“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14111385346293995073</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach mehr als 40 Episoden mit Portfoliomanagern, Asset-Management-Experten und Branchenvertretern startet „The Portfolio People" unter neuem Namen: Ab sofort heißt der Podcast„For Professional Investors Only".
Die zentrale Änderung: Christoph Fröhlich wird künftig von Malte Dreher begleitet. Dreher ...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11133625731026141080</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steuer beim Goldverkauf. Kann er Gold, beispielsweise nach einer Schenkung, auch ohne Nach...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s HPS Makes Its First Asia Investment After Merger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8187984038483627745</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HPS Investment Partners has invested $50 million in Malaysian logistics firm Teleport, marking the global private credit firm’s first deal in Asia after being acquired by BlackRock Inc.
HPS funds will subscribe to redeemable convertible perpetual securities issued by Teleport, accordi...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Cuts Allocation to UK for £52 Billion Fund Range</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1895978067494703560</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vanguard Group’s biggest UK fund range is set to reduce its exposure to domestic stocks and bonds, a move that runs counter to the Labour government’s ambitions to channel investment into the country’s markets.  
The UK equity allocation will be cut to 20% from 25% while the fixed inc...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Knot Is Most Likely Heir to Lagarde at ECB, Survey Shows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14932045468989858511</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Dutchman Klaas Knot is most likely to succeed Christine Lagarde at the helm of the European Central Bank, despite other candidates being better qualified, a Bloomberg survey of economists suggests.
Knot, whose stint as head of the Netherlands’ central bank ended last year, leads a ran...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard Says AI ‘Regime Change’ Will Fuel Canadian Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6515925874515105603</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Canada’s publicly traded companies are set for revenue and margin boosts as advances in artificial intelligence help fuel the country’s productivity, according to Vanguard Group. 
There’s a “regime change” taking place in which AI will become a key driver for countries like Canada, wh...</description>
<pubDate>Thu, 22 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>