<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Amundi sammelt mehr Geld ein als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3010151627676801315</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Diversifizierung der Portfolios und Rückbesinnung auf Europa nützen dem Assetmanager

wü Paris
– Amundi profitiert von der Rückbesinnung der Investoren auf Europa und überrascht deshalb mit hohen Nettomittelzuflüssen. „Wir haben mit 52 Mrd. Euro im ersten Halbjahr ähnlich viel wie im gesamten letzte...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Megadeals prägen globalen M&A-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8248436104249031014</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
Fusionen und Übernahmen werden immer größer. Das globale Gesamtvolumen des M&A-Markts im ersten Halbjahr ist um 29% auf rund 2 Bill. Dollar geklettert. Dabei gab es mit 35 Megadeals oberhalb von 10 Mrd. Dollar drei Viertel mehr dieser besonders großen Transaktionen als im Vorjahreszeit...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwellenländer-Anleihen: „Zweistellige Renditen sind möglich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=379550562531531576</link>
<author>Capital+</author>
<description>Nicht alle Schwellenländer sind für Anleger lukrativ. Wie er die richtigen Anleihen für seinen Fonds findet, erläutert Vanguard-Fondsmanager Daniel Shaykevich

Capital: Herr Shaykevich, Vanguard ist bekannt für seine passiven ETF-Produkte. Sie managen aber mit dem Vanguard Emerging Markets Bond Fund...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Uniimmo Deutschland verliert über 500 Millionen Euro – und rückt dennoch vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10181537946026994359</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Da ist er endlich, der lange erwartete Jahresbericht für den Uniimmo Deutschland. Der größte offene Immobilienfonds von Union Investment hat kräftig eingebüßt.

Union Investment hat die Veröffentlichung des Jahresberichts zu seinem größten offenen Immobilienfonds bis in die letzte mögliche Woche hin...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können Ruheständler ihr Geld sinnvoll anlegen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13902282298976142663</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ein Leser ist im Ruhestand und sucht eine Möglichkeit, seine Rente durch Erträge zu ergänzen. Doch was eignet sich besser: ausschüttende ETFs oder Anleihen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge,...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Drops as Profit Misses Estimates on Management Fees</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12526505499230711041</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA shares fell after the French asset manager reported second-quarter profit that missed analyst estimates. 
Adjusted pretax profit came in at €437 million ($504 million), according to a statement on Tuesday, compared with a Bloomberg-compiled consensus forecast for €516 millio...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI-Backed Health Startup Ambience Valued at Over $1 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3973385526605951909</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ambience Healthcare Inc., an artificial intelligence startup focused on streamlining administrative work for medical professionals, has raised $243 million in a new round of funding that values the company at more than $1 billion.
The financing, set to be announced on Tuesday, was led...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Consumers’ Inflation Expectations Eased in June</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3552882899352894785</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflation expectations of euro-area consumers eased in June, the European Central Bank said.
Prices were seen rising 2.6% over the next 12 months, down from 2.8% in May, according to a monthly survey released Tuesday. That’s the level recorded at the start of the year — before threats...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Gives Banks More Time to Prepare for Planned Investigations</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9645441783292596001</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank plans to give lenders more advanced notice of their inclusion in thematic reviews and investigations, amid a broader effort to ease regulatory pain points for the industry.
Banks currently get individual supervisory examination plans for a given year in the f...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock Inc[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6798603056429057293</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock Inc, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,31% du capital et 4,56% des droits de vote (25/07/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15649359171362369882</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,91% du capital et 4,95% des droits de vote (17/07/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=366539036254378099</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 7,24% du capital et 6,08% des droits de vote (04/07/25)....</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan warnt: Von diesen beliebten Aktien sollten Anleger jetzt die Finger lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2026002546062080831</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Laut einer aktuellen Studie von J.P. Morgan sollten sich Anleger ausgerechnet jetzt vor diesen beliebten Aktien hüten. Darum zeigt sich hier ein Verkaufssignal, das nicht nur für die einzelnen Werte, sondern für den ganzen Markt gelten könnte.
In einer neuen Analyse schlägt das Strategieteam von J.P...</description>
<pubDate>Sun, 27 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>