<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ermotti wehrt sich gegen Kritik an UBS-Kreditvergabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426844737&listName=storedesearch</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Die UBS stand zuletzt wegen ihrer Preispolitik in der Kritik. Unternehmerinnen und Unternehmer warfen ihr vor, sie habe die Preise für Kredite nach der Übernahme der Credit Suisse teilweise stark erhöht. Die UBS wird deswegen sogar vom Preisüberwacher unter Beobachtung gestellt.
Im Zuge der Veröffen...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Härtetest kommt erst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426845822&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Holger Alich Stv. Chefredaktor
Bei der UBS läuft es derzeit rund. Diesen Eindruck vermitteln die Zahlen zum zweiten Quartal, die erneut die Analystenerwartungen übertreffen. Im Schnitt hatten sie einen Vorsteuergewinn von knapp 1 Milliarde Dollar erwartet, die UBS wies einen Wert von 1,5 Milliarden ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS enregistre un solide bénéfice et poursuit l’intégration de Credit Suisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426840384&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>LASSILA KARUTA , ZURICH
Les affaires ont continué à évoluer favorablement au cours du deuxième trimestre pour UBS, en plein processus d’intégration de son ex-rival Credit Suisse. La gestion de fortune, la division phare, et la banque d’affaires affichent en particulier un développement réjouissant.
...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS s’envole</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426840387&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>La bourse suisse a ouvert la séance de mercredi en progression de 0,59% à 11 998,19 points. Le SMI a clôturé en hausse marquée de 1,20% à 12 071,83 points et le SPI de 1,25% à 16 058,55 points. Hormis Logitech (-0,03% à 76,14 francs), tous les titres du SMI ont participé à cette embellie. UBS s’est ...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schiebt Schuld auf CS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426845499&listName=storedesearch</link>
<author>Tages-Anzeiger</author>
<description>Seite 2, 7


Schmelze wegen Saharastaub
Warum Schweizer Gletscher trotz guter Bedingungen nicht zulegen konnten.
Seite 15


Donald Trumps Mann fürs Grobe
Chris LaCivita soll die Kampagne des Ex-Präsidenten zum Erfolg führen -mit allen Mitteln.
Seite 9


Wenn Bauernhöfe Feuer fangen
Bei einer Thurgau...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS ist erfolgreich - und zeigt Schwächen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426844446&listName=storedesearch</link>
<author>Tages-Anzeiger</author>
<description>Bei der UBS brummt das Geschäft. Sie weist für das zweite Quartal 2024 bessere Zahlen aus als erwartet. Die dramatische Übernahme der Credit Suisse scheint praktisch im Rückspiegel verschwunden. Für die Bankführung herrscht wieder «courant normal»: Die UBS sei gut aufgestellt. Sie sei auf dem Weg, w...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>