<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Strategists Including Jonathan Golub Depart From the Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462581039&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jonathan Golub, chief US equity strategist at UBS Securities LLC, and Patrick Palfrey, UBS’s senior equity strategist and co-head of portfolio analytics, have left the firm, along with several members of their team, according to sources familiar with the matter.
A spokesperson for UBS...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Risks New Staff Clash With Move to Revamp Its Works Council</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462581025&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank moved to revamp its staff council, risking a new clash with employees after recent years saw relations strained by spats over pay and leadership.
The ECB suggested lengthening the terms of elected worker representatives and expanding the council to 10 members...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Rides Model-Portfolio Boom as ETF Takeover Gathers Pace</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462576520&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fidelity Investments is the latest asset manager to ramp up its model-portfolio business as demand for off-the-shelf and customized investment strategies across asset classes continues to pick up.
The company is launching Target Risk ETF Model Portfolios and the Target Allocation ETF ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Makhlouf Warns That Disinflation Process Faces Dangers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462566375&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Gabriel Makhlouf warned of dangers to the slowdown in consumer-price growth amid acute uncertainty.
“Needless to say, the disinflation process remains subject to risks, and there is a very high degree of uncertainty surrounding the outloo...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Wants to Establish Blockchain-Based Payment System</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462566346&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank wants to establish a blockchain-based payment system that allows financial institutions to settle transactions in central-bank money, a potential step toward introducing a wholesale central bank digital currency, or CBDC.
“This is an important contribution to...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fund Giant BlackRock Is Out to Unite Public and Private Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462556437&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg Markets) -- Asset management has two great kingdoms. The purveyors of mutual funds and exchange-traded funds dominate the first and better-known one. They invest in public stocks and bonds, and their clients are increasingly sensitive to costs. Their most popular products these days are p...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Posts Record Loss Driven by Interest Bill for Past Policies</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462556435&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank reported a record loss in 2024, a result of its aggressive policy responses to surging inflation and past periods of weak price gains.
Last year’s shortfall amounted to €7.94 billion ($8.3 billion) as interest expenditures exceeded income generated by bonds p...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eagle Football Is Said to Tap UBS on Planned New York IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462556431&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Eagle Football Holdings Ltd., one of the most active investors in football clubs globally, is working with UBS Group AG on its planned initial public offering in New York, people familiar with the matter said.
The investment firm aims to file for an IPO as soon as the next few weeks, ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Stournaras Says Key Rate Could Fall to Around 2% in 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462548036&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s key interest rate “could fall to around 2% in the course of 2025,” Governing Council member Yannis Stournaras said. 
- “Obviously, the sequence, pace and magnitude of interest rate cuts remain data-driven and will continue to be decided meeting by meeting,”...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP, Santander, Barclays Rank as Best on Financed Emissions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462535453&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BNP Paribas SA, Banco Santander SA and Barclays Plc stand out as the best among banks in terms of their current and forecast financed CO2 emissions, according to analysts at Bloomberg Intelligence.
Financed emissions are a measurement of greenhouse gases associated with a bank’s inves...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Lassen Sie uns über Geld reden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462550547&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>1Aktien, Fonds, Anleihen, Rohstoffe, Immobilien – welche Verteilung eines Anlagevermögens finden Sie ratsam?
Ich würde mich als ausgewogenen Menschen mit moderater Risikobereitschaft beschreiben. Aufgrund meiner Immobilienleidenschaft habe ich aber sicherlich einen deutlich größeren Immobilienanteil...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt eindringlich: Wer hier nicht vorsichtig ist, droht alles zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462573622&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) warnt aktuell Sparer und Anleger vor mehreren Betrügern. Bei einigen sollten Sie ganz besonders vorsichtig sein, denn wer hier hereinfällt, der droht am Ende alles zu verlieren.
Im Internet gibt es eine zunehmende Anzahl an Betrugsvers...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Nachhaltigkeit Aktien Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462584368&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka International S.A., Luxemburg, als Verwaltungsgesellschaft des nach Teil I des Luxemburger Gesetzes vom 17. Dezember 2010 über Organismen für gemeinsame Anlagen bestehenden Investmentfonds (fonds commun de placement) „Deka-Nachhaltigkeit Aktien Deutschland“ mit den Anteilklassen CF (ISIN: L...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-Nachhaltigkeit EinkommensStrategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462584375&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description></description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB macht erneut Verlust - keine Ausschüttung für Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462557166&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die roten Zahlen haben auch für die nationalen Zentralbanken Folgen: Die übliche Gewinnausschüttung der EZB - unter anderem an die Deutsche Bundesbank - fällt erneut aus.
Die Bundesbank legt am Dienstag (25.2.) ihren Geschäftsbericht vor. Im Geschäftsjahr 2023 war die Bundesbank dank dicker Puffer f...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall: Aktie seit 2022 um das Sechsfache gestiegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462550473&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Dass seit Ausbruch des Kriegs in der Ukraine die Aktien von Rüstungsunternehmen zulegen, liegt auf der Hand. Aber eine derartige Hausse wie jetzt war vor drei Jahren nicht zu erwarten. So hat sich die Aktie von Rheinmetall seit Februar 2022 versechsfacht. Und ein Ende des Aufwärtsschub...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Autoneum-Aktie auf Sechs-Jahres-Hoch steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462547612&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Luca Niederkofler
Die Autoneum-Aktien steigen am Donnerstag nach Handelseröffnung um 4 Prozent auf 132 Franken. Die Aktie hat in diesem Jahr 6 Prozent zugelegt, in den letzten drei Monaten 25 Prozent.
Am Donnerstag erhöhte der für Autoneum zuständige Analyst der UBS das Kursziel für den Autozuliefer...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WWK Investment bringt KI-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462543722&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Kapitalmarktexperten der WWK arbeiten dabei mit dem externen Anlageberater
und Technologie-Innovator Ultramarin Capital GmbH zusammen. Die innovative KI-Plattform
des Deep-Tech-Unternehmens ermöglicht eine tagesaktuelle Aktien-Analyse von über 5.000
Unternehmen auf der ganzen Welt. Anlageziel d...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kontroverse Debatte um Bafin-Merkblatt zu Finfluencern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462584666&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Merkblatt der Bafin dem Titel „Hinweise zum Tatbestand der Anlageberatung“ sorgt aktuell bei Vermittlern für Aufregung und heftige Debatten. In dem Dokument schreibt die Finanzaufsicht, dass sogenannte Finfluencer, nicht als Anlageberater einzustufen sind. Sie würden keine individuellen Empfehlu...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erstes Urteil im Streit um offenen Immobilienfonds erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462557330&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Banken und Berater vertreiben offene Immobilienfonds in der Regel als konservative Geldanlage – die in Verkaufsunterlagen angegebenen Risikokennzahlen sind niedrig. Ob diese Praxis gerechtfertigt ist, ist zum Streitthema geworden. Ein Auslöser war die Abwertung des Uniimmo Wohnen ZBI von Union Inves...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment durchbricht 500-Milliarden-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462543296&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der genossenschaftliche Fondsanbieter Union Investment hat im Geschäftsjahr 2024 neue Rekordmarken erreicht. Das verwaltete Vermögen übersprang erstmals die Schwelle von 500 Milliarden Euro und kletterte bis zum Jahresende auf 504,7 Milliarden Euro. Auch beim Gewinn vor Steuern erzielte das Unterneh...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbraucher sollen sich zügig um mögliche Rückforderung von Negativzinsen kümmern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462539154&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) rät Verbrauchern, mögliche Rückforderungsansprüche zu Negativzinsen gegen Banken zügig zu prüfen. „Ansprüche auf Rückzahlung zu Unrecht erhobener Entgelte aus dem Jahr 2022 verjähren in der Regel bis Ende 2025“, schreibt die Behörde in eine...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Kreditverbot für Raiffeisenbank im Hochtaunus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462597285&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-20 21:02:57 letzte Aktualisierung: 2025-02-20 21:02:57
Die Finanzaufsicht Bafin hat sich die Raiffeisenbank im Hochtaunus vorgeknöpft. Nach Handelsblatt-Informationen hat die Bafin ein Kreditverbot gegen die Genossenschaftsbank aus Bad Homburg verfügt.
Die Raiffeisenban...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les marchés actions sont pris par le vertige des hauteurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462536637&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les places boursières européennes ont accusé leur plus forte baisse quotidienne mercredi après de nouvelles menaces tarifaires américaines mais surtout le ton hawkish d'Isabel Schnabel. La question de la valorisation se pose désormais.

Donald Trump et surtout Isabel Schnabel ont calmé les investiss...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462536659&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,11% du capital et 4,18% des droits de vote (11/02/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462536651&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,19% du capital et 4,15% des droits de vote (13/02/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462536650&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,10% du capital et 4,01% des droits de vote (04/02/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462536665&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unsere Unabhängigkeit ist ein Monster-Asset“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462581074&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Die Aussicht auf den Kölner Dom ist trotz des Nieselregens an diesem Wintertag imposant. Hier im 26. Stock eines Büroturms am Rheinufer empfangen Bert Flossbach (63) und Kurt von Storch (64), die Gründer der Vermögensverwaltungsgesellschaft Flossbach von Storch, in einem schlichten Konferenzraum. We...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finfluencer: „Fragwürdige Empfehlungen für Millionen Anleger“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462567591&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Ein neues Merkblatt der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat in den letzten Tagen hohe Wellen in der Versicherungs- und Finanzbranche geschlagen. Darin hat die Aufsicht einen klaren Trennstrich zwischen beruflich tätigen Finanzanlagenvermittlern und sogenannten Finfluencern ge...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462599323&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Werde ich an Pflegekosten meiner Eltern beteiligt?
FRAGE: Insgesamt gibt es in der Familie unseres Lesers sechs Geschwister. Er, 59 Jahre, verheiratet, verdient als Einziger über 100 000 Euro brutto im Jahr: 112 000 Euro als Angestellter, bei rund 5000 Euro Werbungskosten, und 2500 Euro Mieteinkünft...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Werde ich an Pflegekosten meiner Eltern beteiligt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462554124&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-20 12:00:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-20 12:09:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch lebt seine Mutter im Haus d...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo ist der Haken beim Steuersparmodell Nießbrauch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462552611&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-20 11:41:00 letzte Aktualisierung: 2025-02-20 15:49:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Viele Familien denken darüber na...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was mache ich mit meinem alten Short-Zertifikat auf den Dax?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462543732&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-20 09:07:05 letzte Aktualisierung: 2025-02-20 09:07:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: In der Coronazeit hat er ein Sho...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>