<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Turmoil in Paris and Berlin Overshadows ECB Policy in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448949109&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials long used to navigating troubling times for the world now face a headache far closer to home: a leadership crisis at the heart of the euro zone itself.
Policymakers will set interest rates in Frankfurt this week for the first time since governments in P...</description>
<pubDate>Sun, 08 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz pausiert offenbar Gespräche mit Amundi über Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448948352&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Münchner Allianz hat einem Medienbericht zufolge Gespräche über einen möglichen Zusammenschluss ihrer 560 Milliarden Euro schweren Sparte Vermögensverwaltung mit ihrem grösseren Rivalen Amundi auf Eis gelegt. Die Gespräche könnten zu einem späteren Zeitpunkt aber wieder aufgenommen werden, beric...</description>
<pubDate>Sun, 08 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz pausiert Gespräche mit Amundi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448954061&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Münchner Allianz hat einem Medienbericht zufolge Gespräche über einen möglichen Zusammenschluss ihrer 560 Milliarden Euro schweren Sparte Vermögensverwaltung mit ihrem größeren Rivalen Amundi auf Eis gelegt. Die Gespräche könnten zu einem späteren Zeitpunkt aber wieder aufgenommen werden, berich...</description>
<pubDate>Sun, 08 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz stoppt Gespräche über Milliarden-Fusion mit Amundi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448952644&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Allianz und der Amundi-Mehrheitseigner Crédit Agricole verhandeln seit etwa einem Jahr über eine mögliche gemeinsame Zukunft, wie das "Handelsblatt" berichtet. Ziel sei die Schaffung eines europäischen Riesen mit einem verwalteten Vermögen von knapp 2,8 Billionen Euro. Zum Vergleich: Die weltwei...</description>
<pubDate>Sun, 08 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gespräch mit Amundi stockt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448971220&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Reuters.
London/München. Die Münchner Allianz hat einem Medienbericht zufolge Gespräche über einen möglichen Zusammenschluss ihrer 560 Milliarden Euro schweren Sparte Vermögensverwaltung mit ihrem größeren Rivalen Amundi auf Eis gelegt. Die Gespräche könnten zu einem späteren Zeitpunkt aber wieder a...</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Holistischer Beratungsansatz für das persönliche und gesellschaftliche Wohl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448984395&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Elite Report extra: Herr Stipkovic, die Zukunft wirft ihre Schatten voraus. Worauf dürfen Ihre Mandanten – Unternehmer wie Vermögende – hoffen? Welche Themen - felder versprechen Erfolg und prägen Ihre aktualisierten Dienstleistungsfelder?
Sven Stipkovic: Selbstverständlich bleiben wir unserer erfol...</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS soll zwei Whistleblower gemobbt haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449016334&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Am Montag wird das Pariser Strafgericht bereits den dritten Halbtag über den Fall französischer Staat gegen die französische Niederlassung der UBS verhandeln. Die Strafanzeige der Staatsanwaltschaft beschuldigt die UBS, die beiden Whistleblower Nicolas Forissier und Stéphanie Gibaud gemobbt zu haben...</description>
<pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich den Wohnungskauf rückabwickeln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448958994&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-08 13:02:05 letzte Aktualisierung: 2024-12-08 13:03:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die im Jahr 2021 in Chemnitz gek...</description>
<pubDate>Sun, 08 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>