<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Ist die UBS für die Wirtschaft unverzichtbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6687885858867847669</link>
<author>Basler Zeitung</author>
<description>Debatte um Wegzug Die jahrzehntelange Zweckgemeinschaft zwischen der Schweiz und ihrer Grossbank steht auf dem Prüfstand. Nun wird ausgehandelt, ob die Schweiz die UBS braucht oder eher umgekehrt.

Die UBS-Kampagne «Eine Bank wie die Schweiz» lässt keinen Zweifel an der historischen und der heutigen...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die wahre Baustelle von UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13242403280800425175</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Meinung Der Nationalrat will im Sommer entscheiden, ob der Chef der letzten Schweizer Grossbank einen Lohndeckel bekommt. Es ist ein unnötiger Nebenschauplatz, die Landesregierung schiebt das wirklich Relevante auf die lange Bank. "Lea Fäh

Das Bankenland Schweiz könnte eine Sensation erleben: In de...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS streicht Diversity-Ziele aus Geschäftsbericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12960488468608916508</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Diversität US-Konzerne haben es vorgemacht. Jetzt zieht sich auch die Grossbank bei den DEI-Initiativen zurück.

Die Grossbank UBS buchstabiert bei ihren Diversitätsvorgaben zurück. In dem am Montag veröffentlichten Geschäftsbericht fehlt der im Vorjahr noch aufgelistete Katalog von Zielen für die V...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entre UBS et Berne, un dialogue de sourds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16643080897951802094</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>DIVERGENCES Deux ans après le rachat de Credit Suisse, la relation entre la Confédération et la grande banque s’est détériorée. UBS lutte de toutes ses forces afin d’éviter certaines mesures proposées pour rendre les établissements financiers plus résilients aux crises

LASSILA KARUTA , ZURICH
Il pa...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS et Berne ne se comprennent plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=439436178230430877</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>BANQUES La Commission d’enquête parlementaire sur Credit Suisse a présenté son rapport au National, qui soutient ses mesures, malgré des désaccords entre partis

Pour rappel, la CEP préconise avant tout de donner davantage d’outils à la Finma et d’exiger plus de fonds propres aux banques systémiques...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SNB erkennt „substanzielles Verlustpotenzial“ bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11898899249990712477</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Schweizer Notenbank geht auf die Fortschritte in der UBS-Bilanz ein. Sie weist in ihrem Jahresbericht jedoch explizit auf die Risiken nach der Integration der Credit Suisse hin.

Erstveröffentlichung: 2025-03-18 08:27:21 letzte Aktualisierung: 2025-03-18 10:52:58
Die Schweizerische Nationalbank ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonitätsbarometer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11810499579237514951</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Vermögensverwalter können nicht nur Investmentprodukte anbieten, sondern auch selbst Investment sein. Eine Analyse von S&P Global Ratings zeigt, welche Asset Manager wie kreditwürdig sind

Die Kreditwürdigkeit von Asset Managern variiert stark, je nach Geschäftsmodell. Das zeigt eine Analyse von S&P...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>