<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Muscles Into Private Assets Market for Wealth Clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417183662&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is expanding further into private-markets investing, striking a new partnership to include the assets alongside traditional ETFs and mutual funds in model portfolios pitched to wealthy US retail clients.
The firm will work with Chicago-based GeoWealth to offer private e...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Set to Start Next Strategy Review After Summer Break</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417175260&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will soon commence the next review of its monetary-policy strategy, according to people familiar with the matter — a process that could shape future interest-rate actions and its response to crises.
The evaluation will be carried out together with the euro zo...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Panetta Says ECB Must Be Ready to Handle Any Political Risks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417175256&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank policymakers must be ready to handle fallout from political risks that can occur amid heightened uncertainty, according to Governing Council member Fabio Panetta.
Speaking in Helsinki on Wednesday just days before French voters go to the polls in the first round ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Says Bulgaria Still Doesn’t Meet Criteria to Join Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417175250&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bulgaria’s plan to adopt the euro in 2025 faces new hurdles as the European Central Bank said the country still doesn’t meet the conditions — mainly because inflation has far exceeded the necessary threshold over the past year amid the fallout from Russia’s war in Ukraine. 
“Limited p...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Switzerland Sticks to Bank Capital Schedule in Blow to UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417165168&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland said it will keep to its schedule for implementing global bank capital rules despite continued wrangling over the standards in the US, potentially putting its largest lender UBS Group AG at a competitive disadvantage.
The country’s Federal Council said Wednesday it has tak...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Must Face Saba Capital Lawsuit Over Voting Bylaws</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417155008&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. must face a lawsuit from Boaz Weinstein’s Saba Capital Management over a bylaw Saba claims will restrict its voice in a closed-end fund in which it holds a substantial stake, but a federal judge declined to block the world’s largest asset manager from employing the rule...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Rehn Sees Bets for Two More Cuts in 2024 as Reasonable</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417154997&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investor expectations for the European Central Bank to loosen monetary policy twice more this year — and bring borrowing costs to as low as 2.25% in 2025 — are fair, according to Governing Council member Olli Rehn.
In some of the most explicit remarks from an ECB policymaker on the pa...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>French Companies Are Rushing to Sell Junk Debt Ahead of Election</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417154992&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French companies are rushing to secure funding ahead of any potential disruptions following the first round of parliamentary elections this coming weekend.
Car maker Renault SA’s financing arm and frozen food chain Picard Groupe SAS are among those hitting the market. There is a brief...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparpläne kritisch betrachtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416934980&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Michael Kordovsky. Schritt für Schritt Vermögen aufbauen und dabei durch den Cost-Average-Effekt den Einstandskurs systematisch optimierendas sind die großen Vorteile von Sparplänen. Der sogenannte „Cost-Average-Effekt“ (oder Durchschnittskosteneffekt) ist eine Anlagestrategie, bei der regelmäßig fe...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TECH-INVESTOR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417203008&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Technologie-Investor DTCP hat 450 Mill. Euro frische Mittelzusagen bekommen und setzt bei seinem dritten Growth-Fonds bisher auf KI-getriebene Start-ups. Managing Partner Thomas Preuss erklärt im Gespräch, dass DTCP bei Exits selten auf IPOs zielt.
► Gespräch Seite 11...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Institutionelle setzen stärker auf Wohnungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417203027&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.6.2024 Frankfurt – Institutionelle Investoren konzentrieren sich in ihrer Kapitalanlage immer stärker auf Wohnen. Dafür geht das Interesse an Büros und Handelsimmobilien zurück. Das ist ein zentrales Ergebnis der Studie „Unlocking affordable PRS (Private Rented Sector) to address ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir sind nicht von IPOs abhängig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417203041&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Technologie-Investor DTCP setzt die frischen Mittel für seinen neuen Growth Fonds, der gerade geschlossen wurde, bisher gezielt für die Beteiligung an KI-getriebenen Start-ups ein.
Etwas weniger als die Hälfte der Kapitalzusagen kommt von der Deutschen Telekom, erklärt Managing Partner Thomas Pr...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldpreis: UBS setzt neue Marken bis Ende Jahr und Mitte 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417168993&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Gold hat eine beachtlichen Aufstieg hingelegt. Seit der Jahrtausendwende kletterte der Preis einer Unze von unter 300 auf über 2300 US-Dollar. Seit Jahresbeginn 2024 beträgt das Plus 12,2 Prozent. Der Goldpreis stieg von 2059 US-Dollar auf aktuell 2315 US-Dollar - wobei er im Mai ein A...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS fordert von Behörden Klarheit über Kapitalanforderungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417176320&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den Stimmungswandel ist vor allem der neue Chef der Finanzmarktaufsicht Finma verantwortlich, wie mit der Situation vertraute Personen zur Nachrichtenagentur Reuters sagten. Denn der seit dem 1. April amtierende, frühere EZB-Generaldirektor Stefan Walter hat signalisiert, dass er bei der UBS nac...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie fällt nach Entscheid zu Bankenregulierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417188612&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Aktie setzt ihren Sinkflug auch am Mittwoch fort. Zwar kletterte sie kurz nach Handelsbeginn auf knapp 26,80 Franken, fiel dann aber innert zehn Minuten auf unter 26,50 Franken. Von dort aus erholte sie sich ein Stück weit, rutschte bis am Nachmittag jedoch wieder weiter auf 26,14 Franken ab...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel Geld von Privatanlegern steckt in Deutschlands Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417190828&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>47 Milliarden Euro netto flossen im vergangenen Jahr in offene Publikumsfonds und offene Spezialfonds. Damit verwalteten die beiden Fondsarten zum Stichtag 31. Dezember zusammen 3.461 Milliarden Euro – wovon 1.382 Milliarden die offenen Publikumsfonds und 2.079 Milliarden die offenen Spezialfonds be...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Angst vor dem großen Beben der Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417224059&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Richard Haimann
Anleger des offenen Immobilienfonds Uni:Immo ZBI Wohnen müssen erhebliche Einbußen hinnehmen. Das Portfolio des fast ausschließlich in Mietwohnungen investierten Fonds war von unabhängigen Sachverständigen um fast 17 Prozent oder mehr als 860 Millionen Euro auf knapp 4,3 Milliarden E...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS fordert laut Insider von Behörden Klarheit über Kapitalanforderungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417181870&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Für den Stimmungswandel ist vor allem der neue Chef der Finma verantwortlich, wie mit der Situation vertraute Personen zur Nachrichtenagentur Reuters sagten. Denn der seit dem 1. April amtierende, frühere EZB-Generaldirektor Stefan Walter hat signalisiert, dass er bei der UBS nach der Übernahme der ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewerbe-Profis gründen MC Property</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417189059&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Vier einstige Manager der Cromwell Property Group bzw. deren Tochter Valad Europe haben die Managementfirma MC Property gegründet und wollen unter anderem in Deutschland aktiv werden. Gründungspartner sind Mark McLaughlin (vormals European Managing Director von Cromwell), Rob Cotterell (vormals Head...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strengere Regeln für nachhaltige Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417189058&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>In ihrer gemeinsamen Empfehlung für ein Update der Offenlegungsverordnung schlagen die europäischen Aufsichtsbehörden für Banken, Wertpapiere und Versicherungen der EU-Kommission die Einführung einfacher und klarer Kategorien für „nachhaltige“ Finanzprodukte vor. Die alten Kategorien waren als Trans...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FDP-Abgeordnete gehen auf eigenen Minister los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417187256&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Volker Wissing war am Dienstagnachmittag nicht in der Sitzung der FDP -Bundestagsabgeordneten, der Verkehrsminister ist derzeit in China unterwegs. Dennoch sorgte der abwesende Wissing nach SPIEGEL-Informationen für Unmut in der Fraktion der Liberalen. Nach Teilnehmerangaben kritisierten mehrere Par...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>800 Millionen Euro – einfach weg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417196912&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Der Schimmel an den Wänden in Köln. Die Menschen in Remscheid, die wegen einer kaputten Heizung wochenlang frieren. Der Rollstuhlfahrer in Rendsburg, der monatelang auf seiner Etage eingesperrt ist. Die alte Dame in Reutlingen, die plötzlich mehr als 11 000 Euro Nebenkosten nachzahlen soll. Es sind ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mikrokosmos deutsch-jüdischen Lebens Die Mendelssohn-Remise ist gefährdet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417163287&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Sie rücken Stühle, sie richten Mikros, sie erklären die Ausstellung, sie empfangen die Gäste: Ohne sie, die rund 40 ehrenamtlich tätigen Frauen und Männer, wäre die kulturelle Arbeit der Mendelssohn-Remise nicht möglich. Nicht die Konzerte, nicht die Debatten und Lesungen und nicht die stimmungsvoll...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo bekomme ich noch vier bis fünf Prozent Zins?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417192205&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-26 13:15:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-26 15:57:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ein Leser möchte Geld zu vier bi...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann ich mit einem ETF-Sparplan reich werden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417183344&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-26 13:49:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-26 13:49:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Sparpläne, bei denen jeden Monat...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz kauft kein Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417179832&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-26 12:13:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-26 14:57:05
Fragt man ChatGPT, wie gut künstliche Intelligenz an der Börse vielversprechende Aktien auswählt, ist die Antwort euphorisch. KI habe drei Superkräfte, sie analysiere eine Flut von Daten blitzschnell, durchschaue ko...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Regeln für die Krankenversicherung im Alter gelten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417163961&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-26 08:35:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-26 08:37:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Arbeitnehmer, die eine bestimmte...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Hype vs. Ultradiversifikation: Ein Jahr Gerd-Kommer-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417158225&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-26 06:17:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-26 06:17:01
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das Ganze sehen: Nächster Rückschlag für die Energiewende – warum das wichtigste deutsche Höchstspannungsnetz den Niederlanden gehört und wie Privatanleger von Netzentgelten profitie...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>