<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Canal+ Sinks as UBS Says Stock Fairly Priced After London Debut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451184222&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Canal+ shares plummeted after UBS Group AG said the stock was fairly valued, bucking the trend of analysts predicting gains following the French television company’s debut in London this week.
The stock dropped as much as 19% to 191.10 pence as UBS analysts including Ben Shelley start...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Writes Down Flagship Renewable Fund, Overhauls Leaders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451177226&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. said it’s writing down the value of one of its flagship renewable funds after two key investments for the vehicle collapsed, and it’s enlisting executives from its recently acquired Global Infrastructure Partners business to help turn around performance.
In a letter to ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Keep Consistent Pace of Rate Cuts, Simkus Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451150597&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should keep lowering borrowing costs at the current pace as inflation is increasingly under control, according to Governing Council member Gediminas Simkus.
The downward direction for monetary policy is clear, the Lithuanian official said Thursday. While pric...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVR-Präsidentin Kolak nennt Vorgänge bei Genos ‘inakzeptabel’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451144495&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-12-19/bvr-prasidentin-kolak-nennt-vorgange-bei-genos-inakzeptabel (Bloomberg) -- Nachdem mindestens drei genossenschaftliche Banken in den vergangenen Monaten gestützt werden mussten, hat Sektor-Präsidentin Marija Kolak deutliche Worte gefunden. ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin ermittelt: Finger weg von diesem Festgeld-Angebot!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451152354&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Erneut ist die Bafin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) bei einem sehr attraktiven Angebot mit hohen Renditen eingeschritten und ermittelt nun gegen die Betreiber. Doch was ist hier eigentlich los? Und sollten Anleger die Finger von dieser verführerischen Offerte lassen?
Immer wieder ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS bricht bei dividendenstarker Zurich-Aktie mit einem Tabu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451142016&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...vor der hohen Abhängigkeit von der Zinsentwicklung. Zuständiger Versicherungsanalyst pries die dividendenstarke Aktie im Januar dieses Jahres sogar noch zum Kauf an. Nun also klare Worte in die andere Richtung. Nur J.P. Morgan sowie Keefe Bruyette & Wo...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Verkaufsempfehlung der UBS: Zurich-Aktien sacken ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451152479&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktien des Versicherungskonzerns Zurich sind heute Donnerstag stark unter Druck, sie büssen zeitweise mehr als 2 Prozent ein. Denn zum einen: Nachdem die US-Notenbank die Finanzmärkte mit ihrem Zinsausblick überraschte, sackten am Vortag erst die US-Börsen und heute die europäischen Märkte in Fo...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka-S-Finanzklima: Sparkassen blicken mit Sorge auf Wirtschaftsentwicklung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451155420&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Deka-S-Finanzklima, das neben den Konjunkturkomponenten auch die Geschäftslage der Sparkassen zusammenfasst, sank ebenfalls. «Der Index liegt nun mit 91,7 Punkten wieder im pessimistischen Bereich, wenngleich bedingt durch die Stabilität der betriebswirtschaftlichen Indikatoren der Sparkassen ni...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dora: Bafin will bei Dokumentation helfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451152384&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die europäische Dora-Verordnung verlangt Finanzunternehmen umfangreiche Pflichten ab. Diese sind nicht nur im Text der Verordnung selbst enthalten, sondern finden sich auch in den dazugehörigen Technischen Regulierungs- und Durchführungsstandards (RTS und ITS).
Um alle Pflichten, die auf die Häuser ...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Eigenmodell zum Marktangebot – FvS geht in der bAV neue Wege</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449774387&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Ein renditeorientierter Aufbau derltersvorsorge ohne einschränkende Rahmenbedingungen durch Langlebigkeitsgarantien war dem Gesetzgeber schon bei der Einführung des Sozialpartnermodells wichtig. Diese Zutaten lassen sich auch gut im Rahmen einer Direktzusage miteinander kombinieren und bilden die Gr...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ChatGPT, mein Anlageberater</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451184364&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Steigende Mieten, Stellenabbau in großen Unternehmen, teurer werdende Lebensmittel – Gründe, sich mit dem Thema Geldanlage intensiv zu befassen, gibt es genügend. Doch nach einer Umfrage des Vermögensverwalters J. P. Morgan aus dem Jahr 2023 hält fehlendes Finanzwissen einen Großteil der Deutschen d...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt vor faulen Krediten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451214457&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bundesbank-Vorstand Michael Theurer warnt vor einer neuen, schwierigeren Situation für Deutschlands Banken. Die Branche müsse sich „2025 auf mehr Kreditausfälle und härtere Zeiten einstellen“, sagte der für Bankenaufsicht und Finanzstabilität zuständige Notenbanker im ersten Interview in seiner neue...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Vorstand erwartet 2025 „härtere Zeiten“ für Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451214464&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Herr Theurer, bei der Bundesbank sind Sie zuständig für Bankenaufsicht und Finanzstabilität. Sie sind noch neu dabei und haben einen frischen Blick auf den Zustand der deutschen Banken. Wo sehen Sie die Schwerpunkte für Ihre Arbeit?
Wir müssen die klassische Bankenaufsicht noch stärker mit der Überw...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI revolutioniert Finanzwelt: Schlüssel zum Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451132999&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Cornelia Stengel
Der erste SWISS AI SUMMIT am 14. November 2024 bot eine wegweisende Plattform für den branchenübergreifenden Dialog über Künstliche Intelligenz (KI) im Finanzsektor. Der von Swiss FinTech Innovations (SFTI) organisierte Roundtable „About AI – Thoughts within the financial sector" ve...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Hier sind einzelne Vorstände ihrer Verantwortung nicht gerecht geworden. Das ist inakzeptabel»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451175431&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Es seien nicht-akzeptable Vorgänge, erklärte sie in einem Interview mit Bloomberg News, in dem es auch um Kreditgeschäfte, Immobilienmärkte und 4-Tage-Wochen ging.
«Hier sind einzelne Vorstände ihrer Verantwortung nicht gerecht geworden. Das ist inakzeptabel», sagte Kolak, Präsidentin des Bundesverb...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La 13e cérémonie des Couronnes !</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136727&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Les Couronnes ont récompensé les investisseurs institutionnels pour l'adoption des meilleures pratiques en matière de communication et de gestion financière, mardi 3 décembre à l'hÎtel Potocki. Pour rythmer cette cérémonie de remise de prix incontournable, L'AGEFI a eu le plaisir d'accueillir Camill...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Louis Sallot des Noyers Des chiffres et des trails</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136723&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>J 'ai toujours bien aimé les chiffres. » Louis Sallot des Noyers évoque volontiers cet attrait quand il explique son parcours, qui l'a mené à seulement 37 ans à la tête des investissements du groupe de protection sociale Apicil. Il faut dire que le Toulousain s'est trouvé assez tÎt familiarisé aux m...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rubis : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136589&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Rubis : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (17/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136580&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Arkema Actionnariat France (CA) dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,69% du capital et 8,04% des droits de vote (13/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136546&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,01% du capital et 4,02% des droits de vote (17/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136529&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,41% du capital et 4,71% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136517&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,35% du capital et 4,83% des droits de vote (16/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136493&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Safran : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,94% du capital et 3,89% des droits de vote (12/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vivendi SE : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136575&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Vivendi SE : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en baisse, le seuil de 5% du capital et détient indirectement par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, 4,61% du capital et 4,48% des droits de vote (06/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pernod Ricard : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136530&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Pernod Ricard : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 4,17% des droits de vote (28/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas : Amundi, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136521&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>BNP Paribas : Amundi, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits vote et détient 4,95% du capital et des droits de vote (09/12/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capgemini : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136560&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Capgemini : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,02% du capital et des droits de vote (27/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orange : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451136505&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,08% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carrefour : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451135472&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Carrefour : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,85% du capital et 3,96% des droits de vote (26/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junge Vordenker in der Welt der Gesundheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450950553&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Uniqa Ventures ist der größten Corporate Venture Capital Fonds des Landes und ein wichtiger Investor im Bereich digitale Gesundheit. Mit dem Geld aus Wien entwickeln Start-ups in ganz Europa innovative Ideen in der Kieferorthopädie, in der Diätbegleitung und in der Telemedizin.
2024 war ein aufregen...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien mit Gewinnpotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450950498&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>So schätzen heimische Fondsmanager und Anlageberater die Chancen auf Kursgewinne im nächsten Jahr ein....</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hoffnung auf steuerfreie Zusatzrenten wurde enttäuscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451162864&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-19 13:13:02 letzte Aktualisierung: 2024-12-19 13:13:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Normalerweise sind private Zusat...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>