<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS to Open Menlo Park Office, Hires Lynch for Tech Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404893653&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG plans to open an office in Menlo Park, California, and hired Sean Lynch from Barclays Plc to bolster its business advising technology companies ahead of a predicted revival in dealmaking and initial public offerings.
The Swiss bank will open the premises on Sand Hill Road...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Rieder Sees Scope for Two Fed Rate Cuts This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404893650&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond investors confronting a painful run-up in yields in the past month may soon find relief from ebbing inflation and the Federal Reserve, according to BlackRock Inc.’s Rick Rieder.
The asset manager’s chief investment officer of global fixed income told Bloomberg Television that he ...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Green QE Neither Desirable, Nor Possible</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404886610&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can’t be the solution to the funding challenges for the green transition as it’s legally impossible and would risk stoking inflation, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said. 
Addressing a climate-finance conference in Paris, the Bank of Fra...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Cuts View on ‘Big 6’ Tech Stocks as Earnings Growth Slows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404878890&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Big tech companies are running out of steam as the earnings momentum once enjoyed by the sector faces a cool down, according to UBS Group AG’s chief US equity strategist.
Ahead of this week’s earnings, UBS cut their sector recommendation on the ‘Big 6’ technology stocks — Alphabet Inc...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barclays Names UBS’s Stephen Pick as Head of Mergers in EMEA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404873948&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Barclays Plc named Stephen Pick of UBS Group AG as head of mergers and acquisitions in Europe, the Middle East and Africa, one of a series of appointments as the UK lender bolsters its advisory team in the region. 
Pier Luigi Colizzi also was appointed as chairman of M&A for EMEA, whi...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Oil Uncertainty Won’t Stop June Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404867671&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank won’t be swayed from a first interest-rate cut in June by oil price uncertainty, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
According to the Bank of France governor, even if conflict in the Middle East did push up oil costs, policymakers would...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Extends Dominance in Fast-Growing Corner of ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404853203&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has emerged as the clear leader in a fast-growing corner of ESG: climate transition.
Transition strategies entail investing in companies that are seen as instrumental in shifting toward a low-carbon economy. Last year, the market for transition funds grew 25% to almost ...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barclays, BNP, Deutsche Bank Earnings Hinge on Trading, Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404850786&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s biggest banks pick up the baton this week after mixed results from Wall Street peers.
With sector stocks trading near a six-year high, the outlook for lenders from Barclays Plc to BNP Paribas SA and Deutsche Bank AG may be ripe for a reset if earnings disappoint, Bloomberg In...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Schweizer Großbank braucht mehr Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404898770&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Schweizer Regierung hat ihren Vorschlag für eine neue Großbankenregulierung vorgelegt. Er stützt sich auf die Ursachen des Credit-Suisse-Debakels und zieht die richtigen Schlüsse.
► Leitartikel Seite 2...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Frage der Gewinnverteilung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404898777&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Seit zehn Tagen liegt ein Vorschlag der Schweizer Regierung auf dem Tisch, wie das Land die Regulierung systemrelevanter Banken nachbessern kann. Aus naheliegenden Gründen baut der Vorschlag stark auf den Erfahrungen mit Credit Suisse auf. Das ist vernünftig, denn der Niedergang der Bank hat die reg...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken drängen Politik zu Reformen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404898785&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.4.2024
ahe Berlin
– Die deutschen Privatbanken haben im Vorfeld ihres Branchentreffens in Berlin einen umfangreichen Forderungskatalog an die Politik veröffentlicht. Von der Bundesregierung erwartet die Branche, dass die Bedingungen für Investitionen verbessert werden und das Wach...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abflüsse bei offenen Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404898792&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.4.2024
wbr Frankfurt
– Erstmals seit 2006 sehen sich offene Immobilienfonds mit spürbaren Nettomittelabflüssen konfrontiert. In den vergangenen 17 Jahren hatten die Fonds in der Summe stets Zuflüsse. Für 2024 rechnet Scope jedoch schon heute mit deutlichen Nettomittelabflüssen. In...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin will Pensionskassen im Berichtswesen schonen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404898790&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 23.4.2024
jsc Frankfurt
– Die deutsche Finanzaufsicht will Pensionsfonds und Pensionskassen von Berichtspflichten rund um Kosten weitgehend ausnehmen. Zwar liege die tatsächliche Kostenlast in Deutschland mit 0,79% pro Jahr gemessen am Buchwert der Kapitalanlagen deutlich höher als n...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entlassungen bei UBS ab Juni in fünf Wellen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404848355&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei der "Reduction in Force" seien fünf Etappen geplant, berichtete die "SonntagsZeitung" unter Berufung auf Insider. Die anderen Wellen seien für August, September, Oktober und November vorgesehen. "Insgesamt werden wohl 50 bis 60 Prozent der Ex-CS rausgestellt über diese fünf Runden", zitierte das...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Sandoz-Aktie bei 36 Franken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404856896&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktie des Generikaherstellers Sandoz klettert am Montag im frühen Handel um 4,7 Prozent auf 30.90 Franken. Der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Performance Index (SPI) steigt um 0,5 Prozent.
Die UBS stufte das Rating für Sandoz auf "Buy" von "Neutral" hoch und erhöht das Kursziel auf 36 von 29,10 F...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht Bafin verhängt Bussgeld von 1,45 Millionen Euro gegen Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404856886&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>"In Folge der nicht ausreichenden Überwachung haben Mitarbeitende gegen geldwäscherechtliche Pflichten verstossen, indem sie Kundendaten nicht fristgerecht oder ausreichend aktualisiert und unzureichende interne Sicherungsmassnahmen getroffen haben." Darüber hinaus seien aufgrund der Aufsichtspflich...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Bussgeld von 1,45 Millionen Euro gegen Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404856885&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach Angaben einer Commerzbank-Sprecherin wurde die notwendige Anpassung von Prozessen und die Aktualisierung der Daten bereits im Jahr 2022 vollständig abgeschlossen. Hintergrund ist die Integration der Online-Tochter Comdirect Bank in den Konzern. Dabei seien Vorgaben zur Legitimationsprüfung von ...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieso die Anpassung des Mindestreserven-Erfordernis den UBS-Valoren zusetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404861114&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Thomas Marti
Die Valoren der UBS verlieren 1,2 Prozent auf 25,39 Franken, während der Gesamtmarkt gemessen am Swiss Market Index (SMI) um 0,3 Prozent nachgibt.
Vorbörslich notierten UBS noch 0,60 Prozent höher, nachdem die zwei Investmentbanken HSBC und Morgan Stanley das Kauf-Rating der Schweizer G...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Silber möglicherweise bald ein neues Langzeithoch erreichen könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404875679&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Kriege und Krisen, Inflation und ausufernde Staatsverschuldung bei vielen Ländern auf dem Globus: die Unsicherheit ist gross und in solchen Zeiten ist Gold gefragt, steht im Zentrum der Beobachtung von Anlegern und Investoren. Kein Wunder, dass das Edelmetall in diesem Jahr schon kräft...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steinbeis & Häcker holt Multi-Asset-Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404880860&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Joachim Rädler wechselt zum Münchner Vermögensverwalter Steinbeis & Häcker. Zukünftig soll er dort gemeinsam mit dem Unternehmensgründer und Portfoliomanager Markus Steinbeis den Multi-Asset-Bereich leiten. Rädler wird als Co-Head Multi Asset zudem Steinbeis bei der Betreuung institutioneller Mandat...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 10 ETFs sind aktuell besonders vielversprechend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404875550&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Regelmäßig halten Analysten des Vermögensverwalters RP Rheinische Portfolio Management Ausschau nach spannenden ETFs – nach indexfolgenden Fonds, die in interessante Märkte investieren, die aussichtsreiche Themen ins Portfolio holen oder die nach einem bestimmten Investmentstil anlegen, den die Köln...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf diese Aktien setzen Themenfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404875548&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wenn Anleger gezielt in einen Megatrend investieren möchten, bieten Themenfonds eine Möglichkeit. Besonders solche, die in Tech-Titel rund um künstliche Intelligenz investiert haben, konnten zuletzt von dem Hype um KI profitieren. Wird jedoch auf das falsche Thema gesetzt, kann dies auch gehörig nac...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Consorsbank bietet Vermögensverwaltung an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404868898&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Consorsbank bietet Kunden ein Investmentkonto mit einer Vermögensverwaltung an. Dabei arbeitet das Institut auch mit dem Wealth Management und Private Banking der Konzernmutter BNP Paribas zusammen, in dem in Deutschland rund 300 Mitarbeiter arbeiten. Bisher betreuten die BNP-Mitarbeiter ausschl...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fast 1,5 Billionen Euro in Aktien und Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404907011&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Mit vielen positiven Meldungen aus der Wirtschaft werden die Deutschen derzeit nicht verwöhnt. Aber eine Nachricht lässt aufatmen: Im Jahr 2023 ist das Geldvermögen der Bundesbürger gestiegen, zuletzt merklich stärker als die Inflation. Zum ersten Mal seit Langem erlebte das Land im vi...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldwäscheprävention : Bafin verhängt Geldbuße gegen Commerzbank wegen Mängeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404872375&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzaufsicht Bafin hat gegen die Commerzbank wegen Mängeln in der Geldwäscheprävention Geldbußen von insgesamt 1,45 Millionen Euro verhängt. In der Bank und in der bis November 2020 als Tochtergesellschaft geführten Comdirect seien Kundendaten nicht rechtzeitig oder ausreichend aktualisiert wo...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten-Ticker der F.A.Z.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404867544&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Home
Israel-Krieg
Ukraine
Politik
Inland
Ausland
US-Wahl
Politische Bücher
Einspruch
Geschichte
Briefe an die Herausgeber
Inland
Ausland
US-Wahl
Politische Bücher
Einspruch
Geschichte
Briefe an die Herausgeber
Wirtschaft
Unternehmen
Wohnen
Auto & Verkehr
Klima & Nachhaltigkeit
Arm und reich
Schnelle...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage : Immobilienfonds haben mit Abflüssen zu kämpfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404867515&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>In den vergangenen 17 Jahren hatten Anleger in der Summe stets mehr neues Kapital in offene Immobilienfonds gesteckt, als aus den Fonds abgeflossen war. Die aktuelle Konkurrenz durch attraktiv verzinste Anlagealternativen lässt für 2024 jedoch deutliche Nettomittelabflüsse erwarten. In den ersten be...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Bußgeld in Millionenhöhe gegen Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404856774&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Commerzbank muss wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention Bußgelder in Millionenhöhe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte Geldbußen in Höhe von insgesamt 1,45 Millionen Euro. Die Commerzbank AG und die 2020 vollständig übernommene Online-Tochter Comdirect Bank hätten ihre Aufsichtspflich...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Bußgeld in Millionenhöhe gegen Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404868105&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Commerzbank muss wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention Bußgelder in Millionenhöhe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte Geldbußen in Höhe von insgesamt 1,45 Millionen Euro. Die Commerzbank AG und die 2020 vollständig übernommene Online-Tochter Comdirect Bank hätten ihre Aufsichtspf...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Globale Energiewende braucht vier Billionen Dollar Kapital - pro Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404868060&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>BlackRock, das weltweit größte Investmentunternehmen, prognostiziert, dass die globale Energiewende bis Mitte der 2030er Jahre jährlich Investitionen in Höhe von vier Billionen Dollar erfordert. Wie CNBC berichtet, ist diese Schätzung doppelt so hoch wie die bisher erwarteten zwei Billionen Dollar j...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Börsen liegen im Plus – Tesla-Aktie verliert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404876921&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-22 19:47:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-22 19:47:00
Nach dem Ausverkauf vor Wochenschluss fassen US-Anleger wieder Mut. Der Dow-Jones-Index der Standardwerte gewinnt 0,8 Prozent auf 38.279 Punkte, der breiter gefasste S&P 500 legt 0,9 Prozent zu und steht am Nachmitt...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Bußgeld von 1,45 Millionen Euro gegen die Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404856081&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-22 08:37:44 letzte Aktualisierung: 2024-04-22 08:37:44
Die Commerzbank muss wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention Bußgelder in Millionenhöhe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte Geldbußen in Höhe von insgesamt 1,45 Millionen Euro. Die Commerzbank AG und die 2...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erhöht Maximallöhne fürs Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404946128&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>gui.
Mit der Übernahme der Credit Suisse bricht für die UBS eine neue Ära an. Die Bank will zum global führenden Vermögensverwalter aufsteigen. Das neue Selbstverständnis schlägt sich in den Löhnen für das Top-Management nieder. Die Bank hat einige Eckpunkte des Salärsystems neu ausgerichtet. So ste...</description>
<pubDate>Tue, 23 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Millionenstrafe gegen Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404861124&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Commerzbank muss wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention Bußgelder in Millionenhöhe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte Geldbußen in Höhe von insgesamt 1,45 Millionen Euro. Hintergrund ist die teils schwerfällige Integration der Online-Tochter Comdirect . Der Bußgeldbescheid ist der Ba...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin verhängt Bußgeld von 1,45 Millionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404854524&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Commerzbank muss wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention Bußgelder in Millionenhöhe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte Geldbußen in Höhe von insgesamt 1,45 Millionen Euro. Die Commerzbank AG und die 2020 vollständig übernommene Online-Tochter Comdirect Bank hätten ihre Aufsichtspflich...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank verletzt Aufsichtspflicht Bafin verhängt Geldbuße von 1,45 Millionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404867655&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Commerzbank muss wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention Bußgelder in Millionenhöhe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte Geldbußen in Höhe von insgesamt 1,45 Millionen Euro. Die Commerzbank AG und die 2020 vollständig übernommene Online-Tochter Comdirect Bank hätten ihre Aufsichtspflich...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank muss 1,45 Millionen Euro Bußgeld zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404856852&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-22 09:06:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-22 09:06:00
Die Commerzbank muss wegen Mängeln bei der Geldwäscheprävention Bußgelder in Millionenhöhe zahlen. Die Finanzaufsicht Bafin verhängte Geldbußen in Höhe von insgesamt 1,45 Millionen Euro. Die Commerzbank AG und die 2...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das wahre Problem von Deutschlands gefährlichster Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404854918&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-22 08:12:04 letzte Aktualisierung: 2024-04-22 11:38:04
Die goldenen Buchstaben stechen sofort ins Auge. „Büroflächen zu vermieten“ ist auf dem dunkelblauen Schild an der Zufahrt zu lesen, dahinter ragen die Gebäudeblöcke von Treptown auf, einer ehemaligen Fabrik in Berl...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihr Weg zur finanziellen Unabhängigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404851366&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-22 06:33:04 letzte Aktualisierung: 2024-04-22 06:33:04
Es konnte wohl kein passenderes Kürzel für diese Bewegung geben: Fire, zu Deutsch: Feuer. Das Schlagwort steht für „financial independence, retire early“. Meist junge Menschen wollen finanziell unabhängig werden und...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum ist das Halving für den Bitcoin so wichtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404850726&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-22 05:24:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-22 05:25:01
Viele Anleger dürften sich ärgern, während des großen Bitcoin-Booms nicht investiert gewesen zu sein. Allein seit Jahresbeginn ist der Kurs der Kryptowährung um die Hälfte gestiegen, seit Oktober hat er sich mehr al...</description>
<pubDate>Mon, 22 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>