<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Mehr Schulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4362943957248226728</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Trotz zunehmender Staatsschulden sinkt die Schuldenquote Deutschlands. Nach Berechnungen der Bundesbank nahmen die Staatsschulden um 57 Milliarden auf rund 2,69 Billionen Euro zu. Dabei wuchsen die Schulden des Bundes mit 36 Milliarden Euro am stärksten. Insgesamt war die Zunahme aber etwas geringer...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzprofis besorgt über Altersabsicherung ihrer Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11203534346304363227</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Länger leben, aber wovon? Laut einer Studie von Fidelity sehen Profi-Investoren in Europa und Asien ihre Kunden für einen längeren Ruhestand schlecht gerüstet.

Das durchschnittliche Rentenalter in Deutschland steigt stetig an, und die Menschen leben immer länger. Laut einer Schätzung der Weltgesund...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Keeping Inflation in Check Is a ‘Constant Battle’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4077038920357376886</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Christine Lagarde said that the European Central Bank can’t relent on inflation, with the US administration’s trade policy creating uncertainty.
“It is a daily struggle,” she told France Inter Radio on Monday. “We are almost where we should be, but we have to remain there, s...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Panetta Says Battle Against Inflation Isn’t Yet Won</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4357949080815883520</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta said the fight to tame inflation isn’t finished, warning that rising global uncertainty requires a careful approach to lowering interest rates.
“Looking ahead, we can’t yet say that the battle against inflation is over,” the...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Prices Slow More Than Expected as ECB Weighs Next Move</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9975511791704571755</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation slowed more than anticipated in March, nearing the European Central Bank’s 2% target as officials ponder whether to lower interest rates again at their next meeting or pause.
Consumer prices advanced 2.3% from a year ago, down from 2.6% in February, the statistics off...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>More ECB Officials Appear Ready to Accept an April Rate Pause</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4555304094805112312</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Several European Central Bank officials are still wavering on whether to cut interest rates next month, according to people familiar with the matter, suggesting the meeting remains far more open than investors are betting. 
Policymakers from across the hawk-dove spectrum are contempla...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors to Drop Weapons Ban for Some ESG Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14982433235334012181</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Allianz Global Investors will allow previously banned defense-related assets to be held in some ESG funds, a move it says reflects the new geopolitical reality gripping Europe.
The Allianz SE-owned asset manager is lifting existing restrictions on military equipment and services, and ...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka plant neue Fonds, in denen sie Teile eigener Kredite verpackt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=820311808775443329</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die DekaBank will neue Kreditfonds auflegen und mit diesen auch Investoren außerhalb des Sparkassenlagers ansprechen. In den Fonds werden Teile von Darlehen verpackt, die die DekaBank zuvor ausgereicht hat. Angesichts sinkender Zinsen könnten solche alternativen Anlagen bei Investoren...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Novo Nordisk im Abverkauf: Darum ist laut UBS ein +50%-Comeback für die Pharma-Aktie drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18351363646382783423</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Aktie des Pharma-Giganten Novo Nordisk steckt weiter in der Krise. Die Schweizer Großbank UBS hält aber ein Mega-Comeback für möglich. Wie realistisch ist das derzeit?
Der Abverkauf bei Novo Nordisk geht weiter. Vor allem enttäuschende Studienergebnisse zu dem neuen Abnehm-Mittel „CagriSema“, da...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sandoz und UBS rücken ins Zentrum abenteuerlicher Gerüchte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13501121822321671925</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS und die frühere Novartis-Tochter Sandoz sorgen in hiesigen Börsenkreisen seit Wochen immer wieder für Gesprächsstoff. Nun treffen zu beiden Aktien abenteuerliche Mutmassungen aus Deutschland ein.

cash Insider
Der cash Insider berichtet auch im Insider Briefing jeweils vorbörslich von branda...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risikofreudige Investoren nutzen nun den Dax-Taucher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8212403017913289915</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Zollstreit mit den USA brachte dem deutschen Leitindex Dax in den letzten Tagen Kursverluste. Das bringt Möglichkeiten für kurzfristig orientierte Trader.

Georg Pröbstl
«23'000 DAX-Punkte könnten bei einem Wahlsieg der CDU schon Ende Februar vorne dran stehen». Das war an dieser Stelle die Prog...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump zieht Börsen runter: Was JP-Morgan-Top-Experte Galler Anlegern jetzt rät</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3183003687281689436</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Furcht vor einem Handelskonflikt mit den USA beunruhigt Investoren weltweit. Wie gefährlich die Strategie von Donald Trump für die Börsen ist, was Anleger jetzt tun sollten, erläutert Tilmann Galler, globaler Anlagestratege bei J.P. Morgan, im FOCUS-Interview.

Newsletter-Widget Elaine FOCUS-Mag...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlands Schuldenquote sinkt laut Bundesbank auf 62,5 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14334121783934347307</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Laut Bundesbank nahmen die Staatsschulden im vergangenen Jahr um 57 Milliarden Euro auf 2,69 Billionen Euro zu. Deutschlands Bonität zeigt sich allerdings stark.

Erstveröffentlichung: 2025-03-31 11:46:04 letzte Aktualisierung: 2025-03-31 11:46:04
Deutschlands Schuldenquote hat sich im vergangenen J...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlands Schuldenquote ist im Vorjahr leicht gesunken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=454789176430307694</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Regierung will investieren und lockert die Schuldenbremse. Was bei der Debatte über Sondervermögen und Investitionen schnell untergeht: Bei der Schuldenquote steht Deutschland derzeit etwas besser da als zuletzt.

Obwohl die Staatsschulden insgesamt zunehmen, ist die Schuldenquote in Deutschland...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>