<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Diese Vogelforscherin will mit der Marktwirtschaft die Natur schützen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11936924307498419784</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Auguste von Bayern erforscht die Intelligenz von Papageien. Weil diese vom Aussterben bedroht sind, hat die Ururenkelin von Ludwig III. ein neues Ziel: mit Marktwirtschaft Artenvielfalt erhalten.

Einmal vor zwölf Jahren sprach die Biologin Auguste von Bayern auf einer Konferenz darüber, wie wichtig...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«KI allein schafft noch keinen Mehrwert»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3665799387577034615</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Marc Vollenweider Co-Founder
Die KI-Welle rollt, doch viele Unternehmen kämpfen noch damit, über Pilotprojekte hinauszukommen und nachhaltigen Nutzen zu generieren. Laut Marc Vollenweider, Co-Founder von Evalueserve, liegt der Erfolg nicht allein in Algorithmen – sondern in deren intelligenter Einbe...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Instrument strategischer Kompetenzbildung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1125383694866848650</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Die wirtschaftliche Relevanz künstlicher Intelligenz hat in den vergangenen Jahren einen unabdingbaren Stellenwert erreicht. Was einst als technologische Nische galt, ist heute ein integraler Bestandteil strategischer Entscheidungsfindung in Unternehmen nahezu aller Branchen. Wer den digitalen Wande...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kollaborative KI-Agenten – der Schlüssel zur Transformation der Finanzbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3265752140085546165</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Banken, Versicherer und Private-Equity-Dienstleister sehen sich mit zahlreichen Herausforderungen konfrontiert. Künstliche Intelligenz, insbesondere KI-Agenten, versprechen Abhilfe. «Fokus» sprach mit Manuel Grenacher, CEO und Co-Founder von Unique, einem Pionier auf dem Gebiet der KI-Lösungen für F...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Private Cloud: Das Beste aus zwei Welten»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1498021206380074156</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Der Chef von Hewlett Packard Enterprise (HPE) Schweiz, René Zierler, über schlüsselfertige KI- und Cloud-Lösungen.

FLORIAN FELS
Wie positioniert sich Hewlett Packard Enterprise (HPE) im Schweizer Markt?
HPE ist im Schweizer Markt sehr stark positioniert, mit einem Portfolio von Edge Computing über ...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Banken jetzt neu denken müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1243392328059401230</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>Banken stehen an einem Wendepunkt. Die Digitalisierung hat das Spielfeld bereitet – nun verändert künstliche Intelligenz (KI) die Spielregeln. Wer im neuen KI-Zeitalter nicht konsequent vorangeht, verliert den Anschluss. Die Chancen? Enorm. Die Risiken? Kalkulierbar – wenn man es richtig anstellt.

...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Zukunft des Finance-Managements hat begonnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15268968775341866780</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>René Kohler Unit Head
Contovista katapultiert das Banking in die Zukunft – mit «AI Finance Management»-Lösungen, Data-Analytics und künstlicher Intelligenz, die einen wesentlichen Unterschied macht. Im exklusiven Interview erläutert Unit Head René Kohler, wie die innovativen Lösungen des Unternehmen...</description>
<pubDate>Fri, 30 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>