<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bahn kämpft um Trendwende - Lutz unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=641989140883669641</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Bahn gibt ein beklagenswertes Bild ab. Die Züge sind unpünktlich wie nie, und die wirtschaftlichen Ziele verfehlt der Konzern erneut. Für den Bahnchef ist die Kehrtwende ein persönliches Anliegen.

Erstveröffentlichung: 2025-07-31 09:38:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-27 13:45:04
Die Züge unpü...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Harms folgt Riester bei Union Investment Privatfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=863073069982500071</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wbr Frankfurt
– Zum 1. April 2025 wird Marc Harms in die Geschäftsführung der Union Investment Privatfonds, einer Tochtergesellschaft der Union Asset Management Holding, berufen. Er übernimmt die Verantwortung für den gesamten Vertrieb im Privatkundengeschäft und folgt auf Klaus Riester, der sich En...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DER AKTIONAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5038124598032092749</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Verlag
Börsenmedien AG Am Eulenhof 14 · 95326 Kulmbach Tel. 09221/9051-0· Fax 09221/9051-4000 E-Mail: info@boersenmedien.de
Vorstand: Bernd Förtsch Aufsichtsratsvorsitzende: Michaela Förtsch
Alleiniger Mehrheitsaktionär der Börsenmedien AG ist Herr Bernd Förtsch, Verleger, Kulmbach.
Pflichtblatt an ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adesso will Dividende erhöhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2258171212443888416</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>IT-Konzern hadert mit seiner Ertragskraft und peilt höhere Gewinnmarge an

fib.
FRANKFURT. Der IT-Dienstleister Adesso sieht sich weiter auf Wachstumskurs, muss aber an seiner Profitabilität arbeiten. Wie der Vorstand des Dortmunder Unternehmens am Donnerstag mitteilte, peilt er für das laufende Ges...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Union und SPD in Gesundheit und Pflege planen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9023026399211379271</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Vom Sparen ist in dem abgestimmten Papier der Parteien nicht die Rede – im Gegenteil

itz.
BERLIN. Die schwäbische Hausfrau sitzt schon lange nicht mehr am Verhandlungstisch. Jedenfalls nicht in der Arbeitsgruppe Gesundheit und Pflege, die jetzt, wie die anderen Gremien, ihre Vorschläge für die Koal...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vergangenheit bei der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8032607917372735309</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>boe. · Vor dem Amtsantritt bei der Postfinance war Beat Röthlisberger stellvertretender CEO der Basellandschaftlichen Kantonalbank, wo er den Bereich Unternehmenskundenberatung leitete. Zuvor war der 53-Jährige bei der UBS tätig. Er hat Betriebsökonomie studiert, ist verheiratet, hat zwei Töchter un...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s APAC Private Credit Head Yan to Join Apollo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11132169015772700087</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc.’s head of Asia Pacific private credit Celia Yan is leaving the firm for Apollo Global Management, according to people familiar with the matter.
Hong Kong-based Yan will join Apollo as partner at the end of June, where she will lead the firm’s hybrid efforts in Asia Paci...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Efforts to ‘Water Down’ DEI Policy Slammed by Proxy Adviser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11570679161049617585</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An influential investor group blasted UBS Group AG over a perceived retreat from sustainability policies, highlighting the reputational risks that banks face when they roll back previous commitments. 
UBS “has watered down its ambitions in terms of climate change, diversity and equali...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Boivin Sees US Stocks Outshining European Equities</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16556426964578535120</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- US equities will soon regain their long-held edge over European peers as the brighter outlook for the old continent’s stocks is limited to sectors such as defense and banks, according to Jean Boivin, head of the BlackRock Investment Institute.
“This is a pretty narrow European story,”...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Pension Reforms to Protect Gilt Market, Insight Boss Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4524532731330338558</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The UK’s planned pension reforms are likely to shield the gilt market from an expected rise in government bond issuance, according to Abdallah Nauphal, chief executive officer of Insight Investment.
Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves is proposing to allow defined-benefit progra...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Sees Outcome ETFs Jumping to $650 Billion by 2030</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11093334314336200344</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The world’s largest asset manager is betting big on a growing breed of derivatives-powered ETFs that’s shaking up the art of active portfolio management.
BlackRock Inc. projects that so-called outcome-orientated exchange-traded funds will triple to $650 billion in assets by 2030, fuel...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Targets Pension Funds in Growth Strategy for Brazil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15235450944559120242</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc., the world’s largest asset manager, is in talks with Brazilian pension funds to expand further into the 2.9 trillion-real ($510 billion) industry.
“Today, we don’t have a mandate to manage money from pension funds locally in Brazil,” Bruno Barino, who took over as Black...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Trader Tom Hayes Manipulated Libor to Boost Profit, SFO Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15847132540436144704</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ex-UBS Group AG star trader, Tom Hayes, agreed to manipulate and rig Libor to dishonestly boost profits, prosecution lawyers said asking the UK’s top court to reject attempts to overturn his conviction.
The Supreme Court appeal over the conviction of Hayes and ex-Barclays Plc trader C...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Declines as BofA Downgrades on Lack of Regulatory Clarity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9962894253086477014</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG declined as analysts at Bank of America Corp. lowered their recommendation on the stock, saying a lack of clarity on its regulatory capital requirements is likely to drag on for months.
UBS shares fell as much as 5.6% in Zurich and were down 3.4% as of 12:19 p.m. on Thurs...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Should Consider Pausing Rate Cuts in April, Wunsch Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5079552270538231044</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should consider holding interest rates steady at its next meeting as US trade policy complicates its decision-making, according to Governing Council member Pierre Wunsch.
Tariffs from President Donald Trump’s administration threaten to boost inflation while s...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazaks Says Rate Cuts Can Continue If Baseline Holds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3062564784753721935</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can probably lower borrowing costs further if the current economic trajectory is maintained, according to Governing Council member Martins Kazaks.
If the ECB’s baseline scenario holds, “we can probably hope for a gradual reduction in rates in the future,” the...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS’s Khan Says Real Risk Is ‘Stagflation’ Amid Tariff Dispute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2685332968630353708</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s Asia Pacific President Iqbal Khan said the real risk facing investors is stagflation as he sees “pockets of opportunity” amid uncertain markets. 
“The biggest question if you think about risk — I don’t think it’s a question of how much growth we will have or not — it’s ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says It’s Too Soon to Predict April Rate Decision</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2411042856482689816</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- It’s too early to say whether the European Central Bank should cut interest rates again next month or pause as global trade friction and government spending plans in Europe fuel uncertainty, Vice President Luis de Guindos said.
“Today it’s very difficult to say what we’re going to do ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Finanzsheriff aus Deutschland legt sich mit UBS an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15485256368528136656</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Seit dem Jahr, in dem Stefan Walter die Schweizer Finanzaufsicht leitet, hat er sich bei den von ihm beaufsichtigten Bankern einen Namen gemacht.
Sie nennen ihn “Der Sheriff“.
Der 60-jährige Walter, ein deutscher Staatsbürger mit jahrzehntelanger Erfahrung in der Regulierung auf höchs...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Aktie nach neuen Analystenurteilen schwer unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1230773376924784261</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Neue Experteneinschätzungen von Goldman Sachs und Bank of America lassen die Aktie der UBS am Donnerstag absacken.

Daniel Hügli
Die Aktie der UBS verliert im frühen Handel am Donnerstag bis zu 5 Prozent auf 27,90 Franken. Der Titel hat in diesem Jahr kaum zugelegt, während der SMI eine Performance ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ethos kritisiert UBS-Vergütungsbericht und -Aktienrückkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16442213351458617713</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Aktionärsvereinigung Ethos empfiehlt den UBS-Aktionären, die Vergütungen, das Aktienrückkaufprogramm und den Nachhaltigkeitsbericht abzulehnen.

«Die Vergütungen der UBS-Leitungsgremien sind im Vergleich mit europäischen Finanzinstituten zu hoch», heisst es in einer Mitteilung vom Donnerstag. Et...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ethos kritisiert UBS-Vergütungsbericht und -Aktienrückkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16054176364251135791</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS steht im Vorfeld der Generalversammlung vom 10. April in der Kritik. Die Aktionärsvereinigung Ethos empfiehlt den Aktionären, die Vergütungen, das Aktienrückkaufprogramm und den Nachhaltigkeitsbericht abzulehnen.

«Die Vergütungen der UBS-Leitungsgremien sind im Vergleich mit europ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ethos lehnt Management-Vergütung bei UBS ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11915412642383737813</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Stimmrechtsberater Ethos lehnt die Vergütung bei der UBS ab. Die Gehälter der UBS-Führung seien im Vergleich zu den europäischen Mitbewerbern ähnlicher Grösse zu hoch.

Die Gesamtvergütung von Konzernchef Sergio Ermotti liege 139 Prozent über dem Median der Vergütungen der CEOs der zwölf grösste...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eltifs – Gut für alle, die wissen, was sie tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10742865864604449527</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Eine exklusive Studie zeigt, welche Langfristfonds angeboten werden, was sie kosten und welche Renditen sie bieten. Sie offenbart aber auch, warum sie nicht für jeden Anleger sinnvoll sind.

Erstveröffentlichung: 2025-03-27 02:58:08 letzte Aktualisierung: 2025-03-27 02:58:08
„Der Knoten bei Eltifs i...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas lance la refonte de sa banque commerciale en France</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3208790232969412847</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Franck Joselin

Le groupe a présenté mercredi aux partenaires sociaux sa nouvelle feuille de route à horizon 2030 pour sa banque commerciale. 200 millions d'euros d'investissements seront déployés dès cette année dans une optique de conquête de nouveaux clients.

C'est un plan beaucoup plus large qu...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP PARIBAS LANCE LA REFONTE DE SA BANQUE COMMERCIALE EN FRANCE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16720763505536156195</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Sommaire La ministre des Finances britannique évite la fronde des marchés

Edition du 27 mars 2025 Les Sept Magnifiques retrouvent déjà des couleurs à Wall Street Les inquiétudes autour des droits de douane propulsent le cuivre vers des records La France présente un réel potentiel de croissance grâc...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhält das Finanzamt eine Mitteilung über meinen Goldverkauf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8442816880763029713</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Können Privatanleger ihr Gold auch steuerfrei verkaufen, wenn es keinen Nachweis zum Kauf gibt? Würde das Finanzamt überhaupt etwas mitbekommen? Das rät ein Experte.

Erstveröffentlichung: 2025-03-27 09:25:02 letzte Aktualisierung: 2025-03-27 09:25:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service fü...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was passiert bei Auflösung meiner Trading-GmbH?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1754297085717623426</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser hat aus steuerlichen Gründen eine Gesellschaft für seinen Börsenhandel eröffnet. Nun will er sie schließen, fürchtet aber Steuernachteile.

Erstveröffentlichung: 2025-03-27 14:03:00 letzte Aktualisierung: 2025-03-27 16:14:05
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnente...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen auch Beamtenkinder für Pflegekosten der Eltern aufkommen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17238860948199638904</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Gutverdiener müssen unter Umständen Pflegekosten ihrer Eltern tragen. Doch das gilt nicht für alle: Bei Beamtenkindern gibt es eine Besonderheit.

Erstveröffentlichung: 2025-03-26 13:50:01 letzte Aktualisierung: 2025-03-27 16:13:01
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. To...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>