<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Schroders Shares Plunge After £10 Billion Outflow Warning</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442434613&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc shares tumbled the most in more than four years after the firm reported £2.3 billion ($3 billion) of quarterly outflows and warned of £10 billion more. 
The largest standalone UK asset manager’s stock dropped as much as 14% in London trading, the biggest intraday decline...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Banks’ Commercial Real Estate Exposures ‘Visibly Deteriorating,’ ECB Finds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442434579&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Banks in the euro region have about €1.3 trillion ($1.4 billion) in outstanding loans to commercial real estate investors and credit quality is “visibly deteriorating,” European Central Bank researchers found in a study of the links between CRE and the financial system.
“Exposures are...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Creep Higher as US Vote Keeps Traders on Edge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442425051&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks edged higher Tuesday as a too-close-to-call US presidential election kept traders wary of making big bets.
The Stoxx Europe 600 Index ended the session up 0.1%, with declines among autos and healthcare shares curbing gains across industrials and media shares. Ferrari N...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Auf dieses viel zu gut klingende Angebot sollten Sparer und Anleger nicht hereinfallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442426677&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bafin (Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht) warnt aktuell vor einem viel zu gut klingenden Angebot beim Festgeld, auf das Sparer und Anleger auf keinen Fall eingehen sollten. Sind diese bis zu 5,5 Prozent Zinsen einfach zu gut, um wahr zu sein?
Die Bafin (Bundesanstalt für Finanzdien...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehnjährige Festhypotheken bleiben in der Schweiz laut UBS am günstigsten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442426675&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Nach drei Zinssenkungen der Schweizerischen Nationalbank um total 0,75 Prozentpunkte sind Geldmarkthypotheken deutlich günstiger geworden. Wer sie neu abschliesst, wird laut der Grossbank UBS derzeit mit einem Satz zwischen 1,6 und 2,1 Prozent rechnen müssen - entsprechend den Leitzins...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verifort Capital schickt Value-Add-Fonds in den Vertieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442424265&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der Publikums-Fonds wird hauptsächlich in deutschen B- und C-Städten in Gewerbeimmobilien investieren, die das Unternehmen mit einem „Manage-to-Green“-Ansatz aufwertet und wieder auf den Markt bringt, kündigt Verifort Capital an. Der Fonds ist auf Büro-, Handels- und Logistikimmobilien in Deutschlan...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldpolitik: Spielt die Fed mit dem Feuer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442408328&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wenn die US-Notenbank Fed mit einer Senkung um 50 Basispunkte (Bp.) einen Zinssenkungszyklus einleitet, gibt dies in der Regel Anlass zur Sorge. Dies geschah im Januar 2001 und September 2007, nur drei bis vier Monate, bevor die US-Wirtschaft in die Rezession abrutschte, sowie im März 2020, zu Begin...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mehr Freiheit, mehr Rendite“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442435138&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Altersvorsorgedepot ist das heißeste Thema der Altersvorsorgewelt, sagt BVI-Hauptgeschäftsführer Thomas Richter und spricht mit seiner Kollegin Cvetelina Todorova, Leiterin Altersvorsorgepolitik beim Fondsverband, über die wichtigen Neuerungen der Reform für Sparer und Fondsindustrie....</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Die Sparkassen zahlen für unsere Anwendungen jetzt weniger als vor einem Jahr"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442492031&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Andreas Schelling treibt als Finanz Informatik-Chef die Digitalisierung der Sparkassen voran. Im Interview erläutert er, welche Neuerungen geplant sind, wie er die Digital-Preise stabil halten will und wo er die größten Potenziale für KI sieht.

Herr Schelling, die Finanz Informatik ist entscheidend...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scholz hält Einigung in Ampel-Streit für möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442443763&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Bundeskanzler Olaf Scholz (SPD) hält eine Einigung der Ampel-Koalition im festgefahrenen Streit um die Wirtschafts- und Haushaltspolitik für möglich. „Wenn man will, kann man sich einigen", sagte Scholz am Dienstag in Berlin. In seinen vertraulichen Gesprächen mit Bundeswirtschaftsminister Robert Ha...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Söder fordert von FDP-Chef Bruch der Koalition im Bund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442434638&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Angesichts der aktuellen Krise der Bundesregierung fordert CSU-Chef Markus Söder FDP-Chef Christian Lindner offen zum Bruch der Koalition von SPD, Grünen und FDP im Bund auf. «Die Frage ist jetzt in Berlin, ob der Bundesfinanzminister am Ende als Tiger oder dann doch als Schmusekätzchen landet. Mein...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindner über Habeck: „Er hat einen völlig anderen Zugang, es ist ein Gegensatz“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442414076&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Im Streit der Koalition aus SPD, Grünen und FDP sind die Wogen noch immer nicht geglättet – und der Koalitionsausschuss am Mittwoch rückt näher. Wirtschaftsminister Robert Habeck (Grüne) rief angesichts der US-Wahl und des Ukraine-Kriegs zum Durchhalten auf. „Dies ist die schlechteste Zeit, eine Reg...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia kratzt an Apples Status als wertvollstes Unternehmen der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442458919&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Am Montag ist der Börsenwert von Nvidia##chartIcon vorübergehend auf 3,38 Billionen Dollar (umgerechnet etwa 3,10 Billionen Euro) gestiegen und hat damit Apples Wert von 3,35 Billionen Dollar (umgerechnet etwa 3,07 Billionen Euro) als wertvollstes Unternehmen der Welt übertroffen, berichtet CNBC.

D...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Söder fordert von FDP-Chef Bruch der Koalition im Bund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442444744&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Angesichts der aktuellen Krise der Bundesregierung fordert CSU-Chef Markus Söder FDP-Chef Christian Lindner offen zum Bruch der Koalition von SPD, Grünen und FDP im Bund auf. «Die Frage ist jetzt in Berlin, ob der Bundesfinanzminister am Ende als Tiger oder dann doch als Schmusekätzchen landet. ...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Habeck: Die anderen sollen auch Vorschläge machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442411527&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Im Streit der Koalition aus SPD, Grünen und FDP sind die Wogen noch immer nicht geglättet - und der Koalitionsausschuss am Mittwoch rückt näher. Wirtschaftsminister Robert Habeck (Grüne) rief angesichts der US-Wahl und des Ukraine-Kriegs zum Durchhalten auf. «Dies ist die schlechteste Zeit, eine...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordgewinn überrascht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442220720&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die größte Schweizer Bank UBS hat es schon wieder getan: Zum dritten Mal infolge überrascht sie mit besseren Ergebnissen als erwartet. Im dritten Quartal betrug der Reingewinn 1,3 Milliarden Euro – das ist doppelt so hoch, wie Analysten prognostiziert hatten. Anleger nutzten den Rekord, um Gewinne m...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwischen Sicherheit und Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442501044&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Peter Klipp ist Berater bei Finanztest mit den Themenschwerpunkten Versicherungen und Geldanlagen.
Armin Schmitz ist beim Fondsverband BVI tätig. Zuvor war er u.a. Redakteur bei der „Börsen-Zeitung“.
Was sollte ich mit meinem Fondssparplan machen, wenn ich in Rente gehe? Ich bin mir nicht sicher, ob...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Publicis Groupe SA : BlackRock, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442414756&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Publicis Groupe SA : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,55% du capital et 5,06% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442414739&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,08% du capital et 4,08% des droits de vote (04/11/24)....</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442403461&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442414792&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,14% du capital et 5,01% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442414751&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,44% du capital et des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le Mexique est dans le viseur du futur président américain</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442413475&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le pays est devenu la base arrière des entreprises américaines mais le futur locataire de la Maison-Blanche, quel qu'il soit, veut profiter de la clause du traité prévoyant une réévaluation au bout de six ans pour l'amender. Pour Donald Trump, « Make America Great Again » passe par la réindustrialis...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gestions commencent à se recentrer sur l'obligataire</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442413465&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les sociétés interrogées par L'Agefi consacrent toujours la moitié de leur portefeuille aux actions, mais deviennent neutres sur la classe d'actifs. Le désamour pour le cash et les actifs alternatifs se confirme.

Si les Bourses américaine et japonaise ont progressé en octobre, tandis que les places...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Millionenklage gegen CS und UBS in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442510677&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>mju./ZB. ·
Ein französischer Geschäftsmann fordert Schadenersatz in Millionenhöhe von der UBS, der heutigen Besitzerin der Credit Suisse (CS). Der Mann behauptet, er sei zwischen 2016 und 2019 von der Grossbank observiert worden.
Grund dafür sei die heimliche Beziehung, welche seine einstige Ehefrau...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offener Immobilienfonds muss erneut abwerten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442437404&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Anleger ziehen weiter ihr Geld aus offenen Immobilienfonds (OIF) ab. Das zeigen neue Zahlen, die Barkow Consulting vorlegt. Diesen zufolge mussten OIF im 14ten Monat in Folge Nettomittelabflüsse hinnehmen: Die Anleger gaben also weitaus mehr Anteile zurück als sie neu kauften.
So gaben Anleger im Au...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die UNO-Weltnaturkonferenz erreicht hat und was nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442459069&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>In Kürze:
Streit über die Finanzierung erschwerte den Fortschritt auf der UN-Weltnaturkonferenz COP16.
Pharmaunternehmen sollen künftig in einen Fonds zur Nutzung digitaler Informationen einzahlen.
Indigene Völker erhalten mehr Rechte in der UN-Biodiversitätskonvention.
Die UN-Weltnaturkonferenz COP...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich ein Bausparvertrag oft nicht lohnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442410323&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-05 06:43:02 letzte Aktualisierung: 2024-11-05 06:43:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch ist der Wunsch, später eine...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>