<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Renk-Aktie steigt auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4149447558816052884</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Eine Hochstufung durch JP Morgan hat die Aktie von Renk am Freitag auf ein Rekordhoch gehievt. In der Spitze stieg das Papier des Panzergetriebe-Herstellers um 11,3 Prozent auf 62 Euro und war damit der stärkste Wert im MDax. Am Ende lag das Papier bei 59,88 Euro. Die Strategen der US-Bank hatten di...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besuch bei der Fanbase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11746775135803380205</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Nach Merz’ Stolperstart hofft man bei der CDU im Südwesten jetzt vor allem auf solide Arbeit.

Stuttgart – Friedrich Merz hat einige Mühe, sich zur Bühne des Parteitags der CDU Baden-Württemberg vorzuarbeiten. Bei seinem Einmarsch stehen die Delegierten Spalier, sie klatschen euphorisch, viele halte...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will offenbar «UBS Advice» schliessen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9601751183241792908</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS will laut einem Medienbericht die digitale Vermögensverwaltung «UBS Advice» schliessen.

Das schrieb das Wirtschaftsmagazins Barron's. Der Rückzug soll im kommenden Monat erfolgen, wobei die Kunden des Robo-Advisors ungefähr Mitte Juni auf das Vermögensverwaltungsangebot «UBS Access» übertra...</description>
<pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big Money Moves: So investieren Goldman, BlackRock, Scion & Co jetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10323184570101412531</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Was machen die Großen mit ihrem Geld? Die aktuellen 13F-Filings zeigen, wie Goldman Sachs, BlackRock & Co. im ersten Quartal 2025 investiert haben – und was das für Anleger bedeutet.
Nvidia? Short. China? Riskant. Und Estée Lauder als einziger Lichtblick? Michael Burry, der legendäre „Big Short“-Inv...</description>
<pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Lagarde Says Euro’s Strength Is Counterintuitive, But Justified</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9323775491604563156</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --
European Central Bank President Christine Lagarde said the recent rise of the euro against the dollar is a consequence of US President Donald Trump’s erratic policies and an opportunity for Europe.  
“It’s impressive to note that in a period of uncertainty when we should normally have...</description>
<pubDate>Sun, 18 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>