<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Policy Shouldn’t Be Tighter Than Necessary, Cipollone Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444517091&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank must make sure not to keep interest rates too high to avoid inflicting permanent damage on the euro-area economy, Executive Board member Piero Cipollone said. 
“Imposing more restriction than necessary on the economy in the short term could have transitory an...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fink Pushes BlackRock Into High-Stakes Bet on Private Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444509108&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Larry Fink turned to big deals to get BlackRock Inc. out in front of a decade of money gushing into index funds. Now he’s doing the same to make sure his firm isn’t left behind in the stampede into private assets.
The longtime BlackRock boss has plunked down roughly $16 billion this y...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reeves Says UK Post-Crisis Crackdown on Banks Went Too Far</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444486848&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Chancellor of the Exchequer Rachel Reeves said the UK’s crackdown on banks in the wake of the global financial crisis has gone too far and vowed to give the country’s watchdogs new marching orders to ensure they’re focused on growing the economy.
Regulators have spent much of the last...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die ECB Trials sind ein voller Erfolg“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444522808&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.11.2024
bg Frankfurt
Die DekaBank hat wenigen Tage vor Ende der Sondierungsarbeiten des Eurosystems für die Abwicklung Blockchainbasierter Finanzmarkttransaktionen in Zentralbankgeld (ECB-Trials) ein durchweg positives Fazit gezogen. Man habe in dem Rahmen zehn Transaktionen über ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Bitcoin wird Aktien nie ersetzen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444484946&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...als strategische Portfolioanlage geeignet. Zeigen sich skeptisch, dass Kryptowährungen in nennenswerter und disruptiver Weise in die Realwirtschaft vordringen. Warnen ausserdem vor einer wesentlichen Erhöhung der Schwankungsanfälligkeit von Portfolios....</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risikobereite Anleger setzen nun mit Calls auf eine anhaltende Hausse der Tesla-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444507386&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Tesla? Welche Tesla? Irgendwie hat man schon seit langem, vielleicht schon seit Ende 2019, den Eindruck, dass es bei Tesla nicht im Geringsten um den Hersteller von E-Autos geht. Denn mit einem Börsenwert von 1100 Milliarden Dollar ist Tesla mehr wert als alle anderen Autobauer auf der...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders-Analyse: In Krisen schlägt Private Equity Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444482550&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Das Wichtigste in Kürze: Private Equity hat während der größten Marktkrisen der vergangenen 25 Jahre stets besser abgeschnitten als die Aktienmärkte. Die Outperformance war während des Dotcom-Crashs, der globalen Finanzkrise, der Krise in der Eurozone, dem Ausbruch der Covid-19-Pandemie und der jüng...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich würde auch Österreich raten, eine Schuldenbremse einzuführen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444524985&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Interview. Der Topökonom und oberste Berater von Christian Lindner über das Ampel-Ende, die Notwendigkeit der Schuldenbremse und warum sich Europa vor Donald Trump nicht fürchten muss.
Von unserem Korrespondenten DAVID FREUDENTHALER
Die Presse: Herr Professor Feld, Sie waren Chefberater von Finanzmi...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>1,3 Millionen Euro „Hessengeld“ ausgezahlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444492161&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Hessengeld fließt. Im Rahmen dieses neuen Förderprogramms für Erstkäufer von Immobilien seien am ersten Tag insgesamt gut 1,3 Millionen Euro ausgezahlt worden, teilte das Finanzministerium in Wiesbaden mit. Dies sei eine „konkrete Hilfe für 831 Familien, Hessinnen und Hessen, die in ihre erste s...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erstes Hessengeld für erste vier Wände ausgezahlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444489774&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Hessengeld fließt. Im Rahmen dieses neuen Förderprogramms für Erstkäufer von Immobilien seien am ersten Tag insgesamt gut 1,3 Millionen Euro ausgezahlt worden, teilte das Finanzministerium in Wiesbaden mit. Dies sei eine «konkrete Hilfe für 831 Familien, Hessinnen und Hessen, die in ihre erste s...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erstes Hessengeld für erste vier Wände ausgezahlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444501119&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Das Hessengeld fließt. Im Rahmen dieses neuen Förderprogramms für Erstkäufer von Immobilien seien am ersten Tag insgesamt gut 1,3 Millionen Euro ausgezahlt worden, teilte das Finanzministerium in Wiesbaden mit. Dies sei eine «konkrete Hilfe für 831 Familien, Hessinnen und Hessen, die in ihre ers...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Berater, weniger Gewinn – die teure US-Expansion der UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444506699&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-15 13:14:20 letzte Aktualisierung: 2024-11-15 15:15:36
Das USA-Geschäft ist für die UBS von so großer Bedeutung, dass am Finanzplatz in Zürich mancher unkt, die größte Bank der Schweiz müsste ihren Hauptsitz eigentlich an die Wall Street verlegen. Im Kerngeschäft, der V...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444482010&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI actifs</author>
<description>Melinda Käsdorf Responsable marketing marchés privés, EDMOND DE ROTHSCHILD AM Forte d'une solide expérience des marchés privés chez Axa Real Assets et Access Capital Partners ou elle a commencé sa carrière comme analyste financière en private equity, Melinda Käsdorf rejoint ensuite le groupe La Fran...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444480753&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,38% du capital et 4,69% des droits de vote (29/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teleperformance : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444480766&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Teleperformance : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,14% du capital et 5,01% des droits de vote (18/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444480724&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,44% du capital et des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi se renforce dans les solutions technologiques avec l'achat d'Aixigo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444480749&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La société de gestion du Crédit Agricole débourse 149 millions d'euros pour s'offrir la fintech allemande qui fournit des services technologiques aux distributeurs de produits d'épargne. Amundi a annoncé, jeudi 14 novembre après la clÎture du marché, l'acquisition d'Aixigo pour un montant de 149 mil...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bad Banks – die irrwitzigen Abwege der Volksbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444475476&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Lange Zeit hatte es den Anschein, als gelänge ausgerechnet einer kleinen Provinzbank am Rand des Ruhrgebiets die wundersame Verbindung von Vergangenheit und Zukunft. Armin Schwarze (64) und Stephan Schäffer (56), die Vorstände der Volksbank Dortmund-Nordwest, hielten ihre Filialen am Laufen und entw...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erstes Hessengeld für erste vier Wände ausgezahlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444487228&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Das Hessengeld fließt. Im Rahmen dieses neuen Förderprogramms für Erstkäufer von Immobilien seien am ersten Tag insgesamt gut 1,3 Millionen Euro ausgezahlt worden, teilte das Finanzministerium in Wiesbaden mit. Dies sei eine "konkrete Hilfe für 831 Familien, Hessinnen und Hessen, die in ihre erste s...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die jüngste Krypto-Rally hat vor allem einen Grund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444483685&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Lange galt die Marke von 100.000 Dollar als fernes Preisziel, ausgegeben höchstens von radikalen Bitcoin-Enthusiasten. Doch die Wahl von Donald Trump zum US-Präsidenten hat eine beispiellose Kryptorally in Gang gesetzt – und ein sechsstelliger Preis für die älteste und bekannteste Cyberdevise ist in...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie der Sachverständigenrat Schienen und Straßen modernisieren will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444523220&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-15 19:41:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-15 19:41:01
Die Politik hat da ganz schön was anbrennen lassen, aber hilft ja nix – irgendwo muss man jetzt anfangen zu löschen. So oder so ähnlich könnte man den Titel des diesjährigen Gutachtens der Wirtschaftsweisen übersetz...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das „Alte-weiße-Männer-Syndrom“ der Volksbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444488829&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-15 09:03:01 letzte Aktualisierung: 2024-11-15 09:58:02
Rainer Mellis ist jener Typ des jovialen rheinischen Bankdirektors, den Filmkritiker als überzeichneten Charakter beschreiben würden. Nicht nur, dass der langjährige Chef der Volksbank Düsseldorf Neuss einen Hang zu...</description>
<pubDate>Fri, 15 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>