<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Investor steigt bei Akzo Nobel ein...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11957315906039843614</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Investor steigt bei Akzo Nobel ein
Der Einstieg eines aktivistischen Investors gab Akzo Nobel am Freitag Rückenwind. Die Aktien des Anbieters von Dulux-Wandfarbe stiegen in Amsterdam um zeitweise fünf Prozent. Dem niederländischen Börsenregulierer zufolge hat sich der Finanzinvestor Cevian einen run...</description>
<pubDate>Sat, 23 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SCHRUMPFENDE WIRTSCHAFT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3376397608865199789</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>E s war eine negative Überraschung zum Wochenschluss: Die deutsche Wirtschaft schrumpfte im zweiten Quartal, also von April bis Juni 2025, um 0,3 Prozent – und damit stärker als zunächst berechnet. Bislang war ein Minus von 0,1 Prozent ermittelt worden, doch das Geschäft insbesondere in der Industri...</description>
<pubDate>Sat, 23 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehetner verteidigt Netzentgelte: „Eine Stromleitung ist keine Einbahnstraße“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5549954013737616660</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Im ZiB2 -Studio stellte sich Energiestaatssekretärin Elisabeth Zehetner (ÖVP) am Freitagabend den Fragen von Margit Laufer – und der teils scharfen Kritik am Entwurf des neuen Strominfrastrukturgesetzes.
Ins Zentrum rückte dabei vor allem eine Frage: Werden Betreiber privater Photovoltaikanlagen kün...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin schlägt Reform zur Entlastung von Kleinbanken vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12784939314529630747</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die deutschen Bankenaufseher von Bafin und Bundesbank schlagen einen vollkommen neuen Regulierungsrahmen für kleine Kreditinstitute mit traditionellen Geschäftsmodellen vor. Sollten sich die Ideen der beiden Aufsichtsbehörden auf europäischer Ebene durchsetzen, würden für das Gros der deutschen Spar...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird mein Heimbüro etwa zur Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9100482462789983029</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das selbstgenutzte Haus in angesagter Lage und mit großem Garten hat die Leserin von ihren Eltern vor Jahrzehnten ges...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steuert Künstliche Intelligenz bald Regierungen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8953076041884441365</link>
<author>Capital+</author>
<description>Spannende Utopie oder gefährliches Hirngespinst? Bei einer Pressekonferenz im Juli sprach der albanische Premierminister Edi Rama von Künstlicher Intelligenz, die in Zukunft die Arbeit von Ministern übernehmen könnte. Die Vorteile liegen laut Rama auf der Hand, berichtet „ Albanien ist schon fortges...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächste Fusion: Ostangler und Landesschadenhilfe gehen zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12013604645711592495</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die nächste Fusion im Versicherungsmarkt: Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat durch Verfügung vom 15. Juli die Verschmelzung der Landesschadenhilfe (LSH) als übertragendes Unternehmen und der Ostangler Brandgilde als übernehmende Gesellschaft und neuen Risikoträger genehm...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Identitätsmissbrauch bei Trade Republic: BaFin warnt vor WhatsApp-Gruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18407384490317423024</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Es besteht nach Angaben der BaFin der Verdacht, dass die unbekannten Betreiber ohne Erlaubnis Bankgeschäfte und Finanzdienstleistungen anbieten. Die Angebote stammen nicht von der Trade Republic Bank GmbH. Es handelt sich laut BaFin um Identitätsmissbrauch. Trade Republic ist einer der in Deutschlan...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Air Liquide will Gase-Anbieter aus Südkorea übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5507303611452626239</link>
<author>cash.ch</author>
<description>DIG Airgas wurde 1979 gegründet und setzte den Angaben zufolge 2024 mit knapp 550 Mitarbeitenden umgerechnet 510 Millionen Euro um. Das Unternehmen betreibt 60 Werke sowie ein Pipeline-Netz von 220 Kilometern Länge./stw/jha/
(AWP)...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Former ECB Chief Says ‘Illusion’ of EU as a Global Power Dashed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=955799931120164958</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mario Draghi said on Friday the events of 2025 have exposed a harsh truth: The European Union can no longer believe its big economy brings it global power and influence.
“This year will be remembered as the year in which this illusion evaporated,” the former president of the European ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Says There’s a ‘High Bar’ for Another Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6082637605639983198</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The economic outlook would need to shift significantly for the European Central Bank to lower borrowing costs again, according to Governing Council member Joachim Nagel.
Speaking to Bloomberg TV’s Lisa Abramowicz and Tom Keene, the Bundesbank president said the euro zone is in a “kind...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Sticking to Steady-Rates Plan After Trade Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4658216510051994067</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials are increasingly convinced they can keep interest rates unchanged in September, according to people familiar with the matter who don’t see the trade deal between Brussels and Washington causing major economic concerns.
Since rates were left at 2% last m...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Wage Growth Quickens, Backing ECB Caution on Rates</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3457978689577243896</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A key measure of euro-area pay growth jumped, supporting caution by the European Central Bank on further reducing interest rates.
Second-quarter negotiated wages rose 4% from a year ago, the ECB said Friday. That’s up from 2.5% in the first three months of the year, though still below...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vereinfachte DORA-Anforderungen dank BaFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6117872367452098187</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Mit ihrer neuen Aufsichtsmitteilung will dieBaFinUnternehmen helfen, die Anforderungen des Digital Operational ResilienceAct(DORA) an den vereinfachten Risikomanagementrahmen zur Informations- und Kommunikationstechnologie (IKT) (Artikel 16DORA) und dasIKT‑Drittparteienrisikomanagement (Artikel 28-3...</description>
<pubDate>Fri, 22 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>