<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Inflation Fight Isn’t Over, Holzmann Tells Sueddeutsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436902874&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank mustn’t declare victory over inflation prematurely because underlying price pressures remain too high, Governing Council member Robert Holzmann told German newspaper Sueddeutsche Zeitung.
“Inflation is on the right track — but it isn’t defeated,” the Austrian...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Lifted by Dealmaking Newsflow, ECB Rate Hints</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436902862&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks edged higher Monday, reversing an earlier slide, as dealmaking newsflow lifted sentiment, alongside signs the European Central Bank is gearing up to cut interest rates. 
The Stoxx Europe 600 Index added 0.2% at the close in London, with banks and consumer products lead...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Decision to Assess Faster Disinflation, Cipollone Tells ORF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436892944&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will need to evaluate faster disinflation and weaker growth at next week’s policy meeting, according to Executive Board member Piero Cipollone.
“We could get a growth that is a little bit slower than what we were thinking,” he told Austrian public broadcaster...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auch MSCI World dabei - KI verrät: Das sind die besten ETFs aller Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436876917&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Welche ETFs sind wirklich die besten? Die KI hat fünf ETFs identifiziert, die laut ihrer Analyse weltweit führend sind. Doch das Ergebnis zeigt: Nicht alles, was glänzt, ist Gold. Hier erfahren Sie, welche ETFs die KI als Top-Performer sieht und was Anleger dabei beachten sollten.
Wir haben die KI g...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Anleger über Inflation wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436904378&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vielen Anlegern ist nicht bewusst, wie sich die Inflation auf einzelne Anlageklassen auswirkt. Vor allem bei Aktien fallen Vorstellung und Realität weit auseinander. Das House of Finance und die Deutsche Bank haben in einer Studie nach den Wissenslücken und passenden Handlungsempfehlungen gesucht.
B...</description>
<pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmärkte: Übertriebene Hoffnungen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436869573&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...die China-Chefkorrespondentin des renommierten "The Wall Street Journal" vor übertriebenen Hoffnungen auf ein grosses Wirtschaftspaket. Die Regierung in Peking sei zwar bereit, die heimische Wirtschaft zu stützen. Dies allerdings nur punktuell. Der Pak...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Ökonomen senken BIP-Prognose für das Jahr 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436879807&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS-Analysten senken die Prognose zum Wachstum des Schweizer Bruttoinlandprodukts für 2025 auf 1,3 Prozent von 1,5 Prozent. Um Sportevents bereinigt rechnen sie neu mit einem Plus von 1,5 Prozent (bisher 1,7 Prozent).
Grund für den gedämpften Optimismus sind laut einer Mitteilung vom Montag die ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft: Warum Anleger jetzt einsteigen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436890360&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Was für eine Serie: In den letzten 20 Jahren gab es nur zwei Jahre - nämlich 2008 und 2012 -, in denen die Microsoft-Aktie ab Anfang Oktober zumindest in den darauf folgenden Wochen, aber oft weit hinein bis ins Folgejahr, nur angestiegen ist. Da gab es oft Kursgewinne von 20 oder 30 P...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock und Microsoft: 2 Fliegen mit einer Klappe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436885862&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die gerade bekannt gewordene Partnerschaft zwischen Blackrock und Microsoft, die sich den Aufbau eines 100 Milliarden US-Dollar schweren KI-Entwicklungsfonds zum Ziel gesetzt hat (Global AI Infrastructure Investment Partnership, kurz GIIP), lässt erahnen, dass das Asset Management der Zukunft, zumin...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lehrstunde Lockdown: Wie TBF den Turnaround schaffte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436876383&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit fast zehn Jahren ist Dirk Zabel nun bei TBF, einer Boutique für aktives Investmentmanagement. Auf die Frage, ob sich diese Zeit eher wie ein Sprint oder ein Marathon anfühle, antwortet er: „Ich würde sagen, sowohl als auch.“ Er vergleicht seine Zeit bei TBF mit einem Ultramarathon, bei dem 42 K...</description>
<pubDate>Sun, 06 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mega trends</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436920274&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>#TREND 1
Technologie Janszky im Interview
Seite_74
#TREND 2
Künstliche Intelligenz -KI im Fondsmanagement
Seite_78
#TREND 3
Krypto-Fonds – Mehr als ein Hype
Seite_79
#TREND 4
Private Credit – Risiko pur
Seite_80
#INTERVIEW
Patentamt-Präsident Stefan Harasek
Seite_82
#TREND 5
Wasserstoff – Grüne Pipe...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI managt Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436920270&listName=storedesearch</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Nicht nur, dass die börsennotierten Indexfonds aktive Fondsmanagerinnen ausbooten. Jetzt will ihnen auch noch die Künstliche Intelligenz (KI) das Geschäft streitig machen. Für die Datenanalyse ist sie bei den meisten Kapitalgesellschaften längst im Einsatz. Die wenigsten vertrauen der KI aber schon ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KGAL kommt mit einer Einkaufsliste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436873591&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Auf der diesjährigen Expo Real stellt KGAL (A1.220) die Verbindung von Immobilien- und Infrastrukturanlagen mit erneuerbaren Energien in den Vordergrund. Mit seinem Stand-Layout will der Sachwertespezialist das Know-how im eigenen Hause unterstreichen: „Andere ziehen sich jetzt einen grünen Mantel a...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>House of Finance and Tech</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436931295&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Schon das Gebäude: alles ganz anders als im „traditionellen Bankgeschäft“. Ging es dort, bei den „alten“ Banken, die immer noch gerne als „Kathedralen des Geldes“ gesehen werden, meist darum, schon durch die Architektur Seriosität und Wohlstand auszustrahlen, sieht es in der „neuen“ Finanzwelt, bei ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sebastian Schäfer will Berlin zum globalen Zentrum der Finanzbranche machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436889512&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Schon das Gebäude: alles ganz anders als im „traditionellen Bankgeschäft“. Ging es dort, bei den „alten“ Banken, die immer noch gerne als „Kathedralen des Geldes“ gesehen werden, meist darum, schon durch die Architektur Seriosität und Wohlstand auszustrahlen, sieht es in der „neuen“ Finanzwelt, bei ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin rät Sparern Prämiensparverträge zu prüfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436890031&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin rät Besitzern von Prämiensparverträgen, dringend mögliche Nachzahlungsansprüche zu prüfen. "Insbesondere Inhaberinnen und Inhaber älterer Prämiensparverträge könnten Anspruch auf Nachzahlungen haben", erklärte die Behörde mit Verweis auf einen Entscheid des Bundesgerichtshof...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wollen wir uns weiter von den Chinesen überrollen lassen?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436875560&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-07 12:29:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-07 12:29:02
WirtschaftsWoche: Herr Thelen, die deutsche Wirtschaft strauchelt. Sie legen den Finger in die Wunde, sagen, was falsch läuft. Was bezwecken Sie eigentlich damit?
Frank Thelen: Ich will helfen, Europa zu retten! Hie...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sind aktive ETFs bald die besseren Fonds? Megatrends im Zukunftscheck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436866698&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-07 07:26:00 letzte Aktualisierung: 2024-10-07 07:26:03
In dieser Episode geht es um neuartige ETFs, die das Kunststück vollbringen wollen, das Beste aus zwei Welten zu vereinen: extrem niedrige Kosten und ein aktives Management.
Während klassische ETFs traditionell nur ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>