<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Union Investment hat 60 Inditex-Verträge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17688975481078942106</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Union Investment (UI) betont die gute Partnerschaft mit dem Inditex-Konzern. Die Fondsgesellschaft sei mit 60 Mietverträgen mit Inditex in 16 Centern in Deutschland und Europa der „Retail-Partner mit der stärksten Inditex-Dichte“, heißt es in der UI-Zeitschrift Raum und Mehr (01/25). In Summe sind e...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardendeal Siemens übernimmt US-Firma Dotmatics</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12921202236315519710</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Siemens übernimmt mit der US-Firma Dotmatics einen Anbieter von Forschungs- und Entwicklungssoftware im Bereich Life Sciences. Der Kaufpreis liegt bei 5,1 Milliarden US-Dollar, wie die Münchner mitteilten. Verkäufer des in Boston beheimateten Unternehmens ist demnach der Investor Insight Partners. D...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS to Cut 180 Jobs in Italy Due to Credit Suisse Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7297844237756941872</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG informed Italian unions of plans to cut 180 jobs as part of its reorganization in the country following the takeover of former rival Credit Suisse.
Of the cuts, 162 will be taken at UBS Europe SE’s Italian business and the rest will be made at local wealth-management unit...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Revives Joint-Debt Debate to Bolster Euro’s Role</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6334929062770245370</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Isabel Schnabel said it’s time to talk about joint debt again in the euro area as policymakers see an opportunity to bolster the currency’s role in the global economy.
There’s a “unique chance” to foster the euro’s international standing an...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Still Has Some Work to Do on Prices, Lagarde Tells Newstalk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9147965027385464489</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s fight against inflation isn’t yet over, even as price growth approaches the 2% goal, according to President Christine Lagarde.
“We are now very close to target, so the disinflationary process is well underway,” Lagarde told Irish radio station Newstalk in a...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit Agricole Gets ECB Nod to Raise Stake in Banco BPM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10089673662650015966</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Credit Agricole SA received approval from the European Central Bank to raise its stake in Banco BPM SpA to just under 20%, allowing the French lender to consolidate its position as key player in the deal wave reshaping Italian finance.
Credit Agricole “intends to exercise its right to...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Disinflation Buoys Confidence to Cut ‘Soon’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11447877414832665570</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A further slowdown in inflation can give the European Central Bank greater confidence to cut borrowing costs again “soon,” Bank of France Governor Francois Villeroy de Galhau said.
Consumer prices in the 20-nation euro zone rose 2.2% in March, data this week showed, with policymakers ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Dieses neue Aktien-Angebot könnte Sie Ihr Vermögen kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6923691052398258906</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin warnt vor einem Finanzdienstleister, dessen Angebot Sie teuer zu stehen kommen könnte. Und es ist nicht die erste entsprechende Warnung. So können Sie sich schützen.
Diesen Namen sollten Sie sich merken, damit Sie in Zukunft keine böse Überraschung erleben. Die Bundesanstalt für Finanzdien...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will in Italien 30 Prozent der Stellen streichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13239911674552535766</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank UBS will in Italien fast ein Drittel der Stellen streichen.

In der Vermögensverwaltung, bei den Konzernfunktionen und im Wertpapierverwahrungsgeschäft sollen insgesamt 180 Jobs wegfallen, wie es in einem Brief der Grossbank an die Gewerkschaften hiess, den Reuters am Diensta...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Gift für die deutsche Wirtschaft": Top-Ökonom warnt vor weiteren US-Zöllen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18403313667581889440</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die deutsche Industrie baut weiter Stellen ab. Alleine im vergangenen Jahr sind 68.000 Jobs verloren gegangen. Seit 2018 liegt das Minus inzwischen bei 172.000. Und es könnte noch schlimmer kommen, warnt der Chef des Instituts der deutschen Wirtschaft (IW), Prof. Michael Hüther.

Newsletter-Widget E...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft ohne KI geht nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6474580007322066236</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Wir tun uns unheimlich schwer damit, grosse Umbrüche zu erkennen – zum Beispiel beim Thema künstliche Intelligenz.

Klaus W. Wellershoff
Den berühmten Spruch Heraklits könnte man so umformulieren: «Alles fliesst, zumindest bis zum Anfang des Wasserfalls!» Das Leben besteht aus vielen scheinbaren Kon...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors öffnet ESG-Fonds für Rüstungs-Werte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8771587618590460460</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Einer der beiden Asset-Manager der Allianz wird einige seiner ESG-Fonds künftig auch für bestimmte Rüstungswerte öffnen.

Schweizer Versicherung
Eine entsprechende Änderung der Investment-Richtlinien ist jetzt beschlossen worden. Konkret wird der Ausschluss «militärischer Ausrüstung und Dienstleistu...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS baut um – und entlässt 180 Angestellte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8968267248524740952</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die UBS kündigt einen Stellenabbau in Italien an: 180 Arbeitsplätze sollen wegfallen. Gewerkschaften fordern dringend ein Treffen mit der Bank.

Handelszeitung
Die UBS will in Italien 180 Arbeitsplätze abbauen. Von einem Reorganisationsverfahren sind 18 Mitarbeitende der Tochter UBS Fiduciaria und 1...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas Mobility et L'ObSoCo mesurent la bascule vers la mobilité électrique</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9677119307297765236</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Alexandra Oubrier

Ensemble, les deux partenaires ont élaboré des indicateurs pour évaluer le niveau d'adoption des véhicules électriques sur le marché des particuliers, des entreprises et des véhicules industriels.

Où en est la France dans la transition vers le véhicule électrique ? C'est pour rép...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi décote à nouveau ses SCPI Génépierre, Edissimmo et Rivoli Avenir Patrimoine</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12912176770354834529</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Gaétan Pierret

En un peu moins de deux ans, les trois SCPI phares de la société de gestion ont vu leurs prix de retrait dévisser d'entre 25% et 33%. Il s'agit du quatrième ajustement pour Génépierre.

Ceuxqui prédisaientla fin des ajustements des SCPI en seront pour leurs frais Vendredi 28 mars, Am...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Und plötzlich kämpft der Intel-Chef mit den Tränen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7170418559339762323</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Lip-Bu Tan, neuer CEO des Chipherstellers Intel, hält eine sehr persönliche Antrittsrede. Mit Entschuldigungen geizt er nicht. Doch was ist sein Plan?

Erstveröffentlichung: 2025-04-02 06:55:00 letzte Aktualisierung: 2025-04-02 07:09:04
Am letzten Montagnachmittag im März steht ein schmächtiger Mann...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich ein neuer Riestervertrag?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12484652716644073264</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin denkt als Beamtin über einen Riestervertrag nach – oder besser Rürup? Eine Entscheidungshilfe.

Erstveröffentlichung: 2025-04-02 15:21:04 letzte Aktualisierung: 2025-04-02 15:21:04
WiWo Coachist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9897429773384680274</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kryptowährung gestoppt, Betrug mit Festgeld: Die Finanzaufseher der Bafin haben im März wieder einigen dubiosen Anbietern das Geschäft verboten. Hier ist der Überblick.

Im März musste die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) wieder einmal diverse Finanzmarktteilnehmer verwarnen u...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le patron de BlackRock plaide pour la démocratisation des marchés privés</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18372512270583982043</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Adrien Paredes-Vanheule Laurence Marchal

Larry Fink a publié sa lettre annuelle, qui évite toute mention des sujets d'ESG pour militer en faveur d'une meilleure accessibilité des marchés du non-coté, de dette privée, d'infrastructures ou encore de l'immobilier aux particuliers. Des domaines dans le...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les actions savent traverser les tempêtes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6767582506331321518</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Schroders

Les événements politiques et

géopolitiques font du bruit sur les marchés. Mais ils ne font pas les tendances de long terme.

Dégradation des relations entre les Etats-Unis et l'Europe,

augmentation des droits de douane, conits Le contexte politique et les événements géopolitiques peuven...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS muss in Anleihekartell-Fall volle EU-Buße bezahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16570047568012991928</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Zwei andere Banken müssen eine geringere Buße zahlen als die UBS. Die Schweizer Großbank hat sich an einem Kartell im Anleihehandel beteiligt und wird nun für 172,4 Millionen Euro belangt.

Erstveröffentlichung: 2025-03-26 10:08:16 letzte Aktualisierung: 2025-03-26 10:08:16
Europas zweithöchstes Ger...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>