<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Institutionelle Kapitalanlange neu justieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7113990148324234847</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Über die Zukunft der institutionellen Kapitalanlage zwischen trumpscher Disruption und künstlicher Intelligenz sprachen Dr. Wolfram Gerdes, Vorstand Kapitalanlagen und Finanzen bei der Kirchlichen Zusatzversorgungskasse Rheinland-Westfalen, Sven Schuster, Leiter Kapitalanlagen der PBeaKK, Professor ...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Summary</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17996870015054578090</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>KEY FACTS
• Angesichts der Disruptionen in der Geopolitik und im globalen Handel stehen auch der institutionellen Kapitalanlage schwierige Zeiten und erhebliche Unsicherheit im Markt bevor.
• Bestehende aktive und passive Investment-Strategien sind auf den Prüfstand zu stellen.
• Im Fixed-Income-Seg...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GEWINNER / VERLIERER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5814629448734970138</link>
<author>Finance</author>
<description>Kuchen gegessen
Otto-CFO Katy Roewer kämpft auch als Konzernvorständin um ihr Recht auf Teilzeit.
— Seit März dieses Jahres ist Katy Roewer Finanzchefin des Versandhändlers Otto. Ihre Anstellung im Vorstand der Hamburger ist besonders: Auch als CFO ist die 49-Jährige mit 80 Prozent in Teilzeit tätig...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Abweichungen muss man akzeptieren«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8311181296390983751</link>
<author>Finance</author>
<description>Derzeit macht US-Präsident Donald Trump Unternehmen die Liquiditätsplanung enorm schwer. Nomentia-Manager Hubert Rappold erklärt, wie CFOs und Treasurer KI für sich nutzen können, um schnell zu reagieren.

Herr Rappold, Donald Trump hält die Welt in Atem und beinahe täglich ändern sich die Rahmenbed...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GenKI: Gamechanger oder Hype-Thema?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17857554484672184339</link>
<author>Finance</author>
<description>Generative Künstliche Intelligenz (GenKI) erlebt einen regelrechten Hype. Doch lässt sie sich die neue Technologie auch sinnvoll in der Finanzabteilung einsetzen? Und wie geht es jetzt weiter? FINANCE hat bei Experten und CFOs nachgefragt.

Setzen Sie bereits GenKI in der Finanzabteilung ein, Herr G...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland droht bei Klimazielen zu scheitern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5687690703201817155</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Kurzfristige Erfolge gehen laut Experten nur auf die Rezession und Corona zurück

Im Bundestagswahlkampf und in der jüngsten Regierungserklärung von Bundeskanzler Merz spielte der Klimaschutz kaum eine Rolle. In der politischen Praxis der nächsten Monate könnte sich das jedoch ändern. Denn der Exper...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche-Aktie: Steht der Ausbruch nach oben bevor?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1873096349098307383</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Risikofreudige Anleger wetten mit einem Call auf schnell und stark steigende Kurse des Autobauers Porsche AG. Die Voraussetzungen dafür sind gegeben.

Georg Pröbstl
Wichtig vorweg: Es gibt zwei Porsche-Aktien. Einmal die von Porsche Holding SE. Das ist die Dachgesellschaft, die rund 50 Prozent an de...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legen Sie 5 Millionen Euro richtig an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2161357214389016286</link>
<author>Capital+</author>
<description>Mehr Vermögen macht die Geldanlage nicht leichter, sondern komplizierter. So behalten Sie selbst bei einer Summe von 5 Millionen Euro den Überblick

Wenn Sie 5 Millionen Euro anlegen können, gehören Sie zu den obersten 0,1 Prozent in Deutschland. In der Regel bewegt man sich hier dann schon in profe...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ich will nicht ständig erreichbar sein. Wie signalisiere ich das den Kollegen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3572502133128384578</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unsere Leserin ist noch neu im Team und leidet unter abendlichen Chatnachrichten ihrer Kollegen. Wie grenzt sie sich ab, ohne unengagiert zu wirken?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karrier...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin-Versicherungsaufsicht: Das sind die wichtigsten Regulierungstrends des Jahres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5873683989173817538</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Risiken alternativer Kapitalanlagen, Künstliche Intelligenz, die Wohlverhaltensaufsicht und der Bürokratieabbau – das sind die vier zentralen Themen, mit denen sich die Versicherungsaufsicht der BaFin zukünftig verstärkt beschäftigen will. Lesen Sie hier, was das konkret bedeutet.

In einem Vort...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Fondsbranche mit 42,2 Milliarden Euro Nettozufluss im ersten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15133391207928808922</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Starker Start ins Jahr 2025: Die deutsche Fondsbranche konnte im ersten Quartal 42,2 Milliarden Euro an Nettozuflüssen verbuchen. Immobilienfonds bleiben jedoch das Sorgenkind.

Die deutsche Fondsbranche hat im ersten Quartal 2025 einen guten Start hingelegt. Nach Angaben des Bundesverbands Investme...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt 1,5 Milliarden Dollar-Notes vorzeitig zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13527527515239532306</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS wird ausstehende Senior Unsecured Notes mit einem Volumen von 1,50 Milliarden Dollar am 5. Juni 2025 vollständig zurückzuzahlen.

Der letzte Handelstag wird der 3. Juni sein, wie die Bank am Donnerstag mitteilte. Die Anleihe (ISIN US225401AQ16/USH3698DCY88) war am 5. Juni 2020 emittiert word...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie könnte ein Cash-Polster für Käufe in Börsenkrisen aussehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3396349887528829912</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Warten, bis die Aktienkurse fallen, und dann zugreifen – so der Plan eines Lesers. Eine gute Idee? Wie könnte das nötige Bargeld geparkt werden?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, S...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fidelity Fund Manager Adds US Stocks After ‘Pivotal’ Trade Truce</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10193903960489232372</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A Fidelity International fund manager said she has increased exposure to US stocks this week, citing renewed optimism following the trade truce with China.
“It’s pivotal,” Taosha Wang, the firm’s Hong Kong-based multi-asset fund manager, said of the agreement between the US and China....</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jack Ma-Backed Ant’s Profit Fell 31% on AI, New Business Costs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7527964148668503338</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Ant Group Co.’s quarterly profit fell 31% as the firm invested in artificial intelligence and other initiatives to bolster revenue growth. 
The Hangzhou-based online finance firm contributed 1.76 billion yuan ($244 million) of profit to Alibaba Group Holding Ltd. Considering Alibaba’s...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Guindos Warns Financial System Still Facing Trade Risk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3490147576257782153</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Vice President Luis de Guindos cautioned that the recent trade turmoil could still upend the region’s financial system, which has so far weathered the fallout from the abrupt shifts in US policy.
Describing financial stability in the euro zone as “sound,” Guindos...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Elderson Warns Against Scaling Back ESG Rules Too Much</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4833610652697584618</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Executive Board member Frank Elderson warned against excessively reducing the ESG reporting and regulatory burden on European companies.
“Reporting requirements in the European Union’s sustainable-finance framework are not something ‘nice to have,’ but a solution...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : UBS Group [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7864860391952986763</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : UBS Group AG a franchi en baisse, indirectement, par l'intermédiaire des sociétés qu'elle contrÎle, le seuil de 5% du capital et détient 0,04% du capital et des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16537941578119696873</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,09% du capital et 4,74% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas a[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5774489555361553590</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwischen Hürden und Ängsten: Was Beschäftigte im Job wollen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16751792272646407661</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Laut der Untersuchung stehen immer mehr junge Menschen unter großem finanziellen Druck.
Der Unternehmensberater PwC hat 1.100 Berufstätige gefragt, was für sie die wichtigsten Anreize im Job sind. Auf dem ersten Platz landeten die Bezahlung sowie finanzielle Anreize , gefolgt von Flexibilität bei Ar...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>