<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Allianz Pauses Talks With Amundi Over Control of Asset Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448921685&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Allianz SE has temporarily halted talks with Amundi SA over combining its Allianz Global Investors asset management arm with the French company.
The two sides were unable to agree on a deal structure, including control of the combined entity, according to a person with knowledge of th...</description>
<pubDate>Sat, 07 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Elon Musk plant Mega-Auftrag für Nvidia-KI-Chips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448902239&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Nvidia steht kurz vor dem Launch seiner neuen Blackwell-Chips. Elon Musk beabsichtigt, für sein Startup xAI diese KI-Chips für einen Milliardenbetrag zu kaufen. Das berichtet Finanzen.net.



Elon Musk will sein KI-Start-up xAI massiv ausbauen

Elon Musk kündigte demnach auf seinem Kurznachrichtendi...</description>
<pubDate>Sat, 07 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betongold fürs Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448686974&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>In Immobilienfonds anlegen
Ob Einkaufszentren, Logistikhallen, Hotels oder auch Wohnprojekte: Immobilienfonds investieren das Geld der Anleger in lukrative Gebäude und Bauprojekte. Die Rendite ergibt sich laut Angaben des Deutschen Sparkassen- und Giroverbandes aus den Miet- und Verkaufseinnahmen so...</description>
<pubDate>Sun, 08 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz unterbricht Gespräche mit Amundi über Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448920043&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-07 20:48:50 letzte Aktualisierung: 2024-12-07 21:22:35
Der Versicherer Allianz hat die Gespräche über einen möglichen Zusammenschluss seiner Fondstochter Allianz Global Investors (AGI) mit dem größeren Wettbewerber Amundi unterbrochen. Informierte Kreise bestätigten dem...</description>
<pubDate>Sat, 07 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muss ich auch auf Altaktien Steuern zahlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448909075&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-07 15:04:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-07 15:04:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Der Leser wohnt als deutscher St...</description>
<pubDate>Sat, 07 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Was rund um die Wärmepumpe passiert ist, ist an Dramatik nicht zu überbieten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448896258&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-07 09:55:02 letzte Aktualisierung: 2024-12-07 09:55:03
WirtschaftsWoche: Herr Viessmann, der Verkauf großer Teile Ihres Familienunternehmens an den US-Konzern Carrier ist ein gutes Jahr her. Was hat sich an Ihrem Leben am meisten geändert?
Max Viessmann: Das Entscheiden...</description>
<pubDate>Sat, 07 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage für Einsteiger: eine Anleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448904828&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 16:35:00 letzte Aktualisierung: 2024-12-07 13:34:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Noch studiert er und arbeitet pa...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>