<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Lowers China Growth Forecasts on Deeper Property Downturn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429272056&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG downgraded its forecast for China’s growth for this year and the next, citing a deeper-than-expected property market slump that’s yet to see a bottom. 
With China’s economic momentum subdued since March amid the real estate downturn and a tight fiscal policy stance, the i...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US Election Will Have Sector-Level Impact on Credit, UBS Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429272042&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The outcome of the US presidential election will likely impact credit markets on a micro level rather than a macro one, according to UBS Group AG. 
In the blue-chip bond market, a democratic victory would be supportive for basic industry, capital goods and utilities sectors, but a neg...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Auction Amazon Aggregator Once Valued at $1 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429266669&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. has initiated an auction for German startup SellerX, taking the unusually aggressive step after a loan granted to the Amazon aggregator soured.
An advertisement published Friday in the Börsen-Zeitung newspaper stated that the auction for the L Catterton-backed firm has ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Sees Growth in All Asia Regions as Iqbal Khan Takes Charge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429250303&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG’s 13 markets in Asia-Pacific all posted an increase in revenue for the second quarter this year, the first time that’s happened in two years, according to outgoing regional head Edmund Koh. 
Australia and Singapore led the way during the quarter marked by progress in the ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281113&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>CEO DIRK HARBECKE
Rock Tech setzt auf Belebung der Elektromobilität
UNION-INVESTMENT-CHEF
„Auch Immobilienfonds werden wieder attraktiv“
JENS SCHULTE, THYSSENKRUPP
Thyssenkrupp ist beim Verkauf von Marine Systems auf gutem Weg
AGRIBUSINESS
Cronyism at Baywa: Breeding ground of an existential crisis
...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI macht sich für Renten mit Fondsauszahlplänen stark</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281122&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.8.2024 wbr Frankfurt – In einer Studie hat der deutsche Fondsverband BVI die Vorteile von Fondsauszahlplänen, auch als Fondsrenten bekannt, im Vergleich zu traditionellen, lebenslang garantierten Leibrenten herausgestellt.
Die Untersuchung des BVI kommt zu dem Schluss, dass Fondsr...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Drittel der Kunden kündigen: Bafin droht teuren Lebensversicherern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429237557&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Kapitalbildende Lebensversicherungen sind eigentlich dazu gedacht, das Geld der Kunden zu vermehren. Mit diesem Versprechen werden sie verkauft. Im Amtsdeutsch der deutschen Finanzaufsicht heißt es, sie wollten Kunden einen „angemessenen Kundennutzen bieten“, also nicht nur Sicherheit, sondern vor a...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Entspricht nicht unseren Erwartungen“: Bafin findet viele Lebensversicherungen zu teuer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429236465&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>„Lebensversicherungen sollen den Absicherungsbedürfnissen und den Renditeerwartungen der Kundinnen und Kunden gerecht werden. Das klingt wie eine Selbstverständlichkeit, ist es aber leider nicht“, kritisierte Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens. Mehrere Versicherer müssten dringend nachbessern.
Dab...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Rundumschlag gegen Lebensversicherer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429244738&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) hat die deutschen Lebensversicherer erneut gerügt. Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens sagte beim gestrigen „Strategiemeeting Lebensversicherung“ des „Handelsblatts“ in Düsseldorf mit Blick auf die Lebensversicherer: „Sie sollen den Absich...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Vorteile Fondsrenten gegenüber Leibrenten haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429244736&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Für das Alter vorsorgen – aber wie? Sich allein auf die gesetzliche Rente verlassen wird höchstwahrscheinlich nicht ausreichen. Darüber diskutiert derzeit auch die Politik und hat einen Gesetzesentwurf zur Reform der privaten Altersvorsorge aufgelegt. Dieser sieht unter anderem vor, den Zwang zur Ve...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen Erbschaftssteuer: Deutsche verlieren ihre Häuser an Immobilien-Giganten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429242328&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Erbschaftsteuer in vielen Bereichen ungerecht

Die in Deutschland bestehende Erbschaftsteuer wird von einer Mehrheit der Politik und Bürger befürwortet.

Allerdings wird von einer Mehrheit der Bundesbürger die Besteuerung von Erbschaften auch als ungerecht oder unfair angesehen. Als wesentlicher Pun...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS zahlt zwei frühere CS-Anleihen zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429248938&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die «Fixed Rate/Floating Rate Senior Callable Notes» in US-Dollar mit einer Laufzeit bis 2025 würden zum optionalen Rückzahlungsdatum am 11. September getilgt, heisst es in einer Mitteilung der UBS vom Mittwoch. Der letzte Handelstag ist damit der 9. September.
Die «Fixed Rate Reset Senior Callable ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hilton bleibt im Englischen Garten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429265073&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>München. Das Hilton Hotel am Tucherpark am Rande des Englischen Gartens wird weiter von der Hilton-Gruppe betrieben. Der Hotelbetreiber und die Eigentümer, der offene Immobilienfonds Hausinvest von Commerz Real und Hines, einigten sich auf einen neuen langfristigen Mietvertrag. Der bestehende Mietve...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : JP Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429224430&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : JP Morgan Chase &amp;amp; Co, a déclaré à titre de régularisation avoir franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détenir 6,60% du capital et 6,06% des droits de vote (23/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429224422&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,35% du capital et 4,84% des droits de vote (26/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429224413&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,93% du capital et des droits de vote (26/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429224396&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,005% du capital et 4,94% des droits de vote (30/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429224374&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,40% du capital et 4,70% des droits de vote (26/08/24)....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : Amundi Asset Management, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429224415&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Verallia dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 3,38% du capital et 5,31% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inventiva : UBS Group a [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429224377&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Inventiva : UBS Group a franchi en hausse, indirectement, par l9intermédiaire des sociétés qu9elle contrôle, le seuil de 5% du capital et détient, directement et indirectement, 5,10% du capital et 4,08% des droits de vote (22/07/24)....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Investment-Chef entschuldigt sich bei Anlegern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429256234&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Union-Investment-Chef Hans Joachim Reinke hat sich jetzt bei den Anlegern für die drastische Abwertung des offenen Immobilienfonds „Uni Immo ZBI Wohnen“ entschuldigt. Gleichzeitig bietet das Unternehmen Kunden die Möglichkeit, Rückgabeerklärungen zurückzunehmen.
Glaubt weiter an die Chancen offener ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die BaFin hat nichts dagegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429235248&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) hat kürzlich ihre Zustimmung zum geplanten Zusammenschluss von Barmenia und Gothaer zur "BarmeniaGothaer" gegeben. Folglich soll in den kommenden Tagen die Anmeldung zum Handelsregister erfolgen.
Mit der Eintragung ist der Zusammenschluss r...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich meine Anteile am Fonds UniImmo:Wohnen ZBI abstoßen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429271650&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-28 17:12:04 letzte Aktualisierung: 2024-08-28 17:12:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin besitzt Anteile am ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Müssen Rentner eine Steuererklärung abgeben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429246250&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-28 11:57:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-28 12:00:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Mutter unseres Lesers ist üb...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>