<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Completes Historic Takeover as Credit Suisse Ends</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412068291&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG completed the historic acquisition of its former rival Credit Suisse, marking a new chapter for the Swiss financial sector as the defunct bank’s legal existence has formally ended.
“Today, Credit Suisse AG has been deregistered in the Commercial Register of the Canton of ...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Zone Inflation Up More Than Expected Before ECB Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412061631&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation accelerated more than anticipated — further clouding the outlook for European Central Bank interest rates after next week’s planned cut.
Consumer prices rose 2.6% from a year ago in May, up from 2.4% in April, Eurostat said Friday. That’s more than the 2.5% median ...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Panetta Says ECB Cuts Now Avoid ‘Tardy and Hasty’ Action Later</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412053614&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank shouldn’t delay interest-rate cuts because doing so can just end up forcing more drastic action at a later stage, Governing Council member Fabio Panetta said.
Delivering his first annual speech in Rome, the Bank of Italy governor signaled that a steady descen...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Early Election Adds to Bull Case for London Markets This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412044151&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UK assets have mostly traded sideways since the announcement of the July 4 election, but that hasn’t stopped market participants from becoming more positive, with the opposition Labour Party far ahead in the polls.
With London-listed stocks hovering near record highs and the pound hol...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MANDATE UND MANDANTEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412085422&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>White & Case steht dem Wohnimmobilienkonzern Adler Group bei der Vereinbarung mit dem Lenkungsausschuss von Anleihegläubigern, die eine umfassende Rekapitalisierung der Gruppe unterstützen, mit Roger Kiem, Andreas Lischka, Yannick Adler und Gernot Wagner zur Seite. Für die Gläubiger ist Hengeler Mue...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klimaklagen werden zunehmend zum Risiko für Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412085421&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 1.6.2024
Mehr und mehr erfordert die Implementierung von Initiativen zur Nachhaltigkeit eine ganzheitliche, interdisziplinäre und klare Strategie, die auch die Minimierung von Haftungsrisiken umfassen muss. Diese Risiken gehen nicht ausschließlich aus gesetzlichen Regularien hervor. ...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetia Swiss Property Fund wird voraussichtlich am 25.6. an der SIX kotiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412045793&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Fonds soll per 25. Juni an der SIX Swiss Exchange kotiert werden, wie es am Freitag in einer Mitteilung hiess. Zudem legte der Fonds Zahlen zum ersten Halbjahr 2023/24 vor.
Das Kotierungsgesuch an der SIX sei unter Vorbehalt gutgeheissen worden, hängig sei lediglich die Fondsvertragsänderung zur...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion von UBS AG und Credit Suisse AG ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412060592&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die «tatkräftige Unterstützung der Aufsichtsbehörden weltweit» habe den Vollzug der Fusion innerhalb des erwarteten Zeitrahmens ermöglicht, schreibt die Bank in einer Mitteilung vom Freitag.
Die Credit Suisse AG wurde entsprechend heute aus dem Handelsregister des Kantons Zürich gelöscht und existie...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion von UBS AG und Credit Suisse AG ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412064105&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die «tatkräftige Unterstützung der Aufsichtsbehörden weltweit» habe den Vollzug der Fusion innerhalb des erwarteten Zeitrahmens ermöglicht, schreibt die Bank in einer Mitteilung.
Die Credit Suisse AG wurde entsprechend heute aus dem Handelsregister des Kantons Zürich gelöscht und existiert nun nicht...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion von UBS AG und Credit Suisse AG ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412064097&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die «tatkräftige Unterstützung der Aufsichtsbehörden weltweit» habe den Vollzug der Fusion der UBS AG und der Credit Suisse AG innerhalb des erwarteten Zeitrahmens ermöglicht, schreibt die Bank in einer Mitteilung.
Die Credit Suisse AG wurde entsprechend heute aus dem Handelsregister des Kantons Zür...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXKLUSIV: Künstliche Intelligenz in Fonds – „Mit KI systematisch Alpha erzielen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412052801&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Nach wie vor geht in der öffentlichen Diskussion viel durcheinander, wenn es um die begriffliche Abgrenzung von Künstlicher Intelligenz (KI) im Fondsmanagement geht. Deshalb die Frage an Sie, was verstehen Sie unter einem KI-Fonds?
Sievers: Die Differenzierung ist in der Tat sehr wichtig. Der Begrif...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Credit-Suisse-Personalchefin Christine Graeff verlässt UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412076095&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-31 16:27:56 letzte Aktualisierung: 2024-05-31 16:27:56
Die Personalchefin der Credit Suisse, Christine Graeff, 51, wird die UBS Ende Juni verlassen. Das geht aus einer internen Mitteilung hervor, die dem Handelsblatt vorliegt. Darin heißt es, Graeff habe die Bank inform...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS führt Stammhäuser UBS AG und Credit Suisse AG zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412060933&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-31 11:10:11 letzte Aktualisierung: 2024-05-31 12:47:08
Die Großbank UBS hat einen wichtigen Meilenstein auf dem Weg zur Integration der gestrauchelten Credit Suisse erreicht. Die Fusion der Stammhäuser UBS AG und Credit Suisse AG sei abgeschlossen worden, wie das Schwei...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helvetia bringt Immobilienfonds an die Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412047529&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Das Kotierungsgesuch an der SIX sei unter Vorbehalt gutgeheissen worden, hängig sei lediglich die Fondsvertragsänderung zur Publikumsöffnung, teilte Helvetia mit. Ist der Fonds einmal kotiert, werde er neu allen Anlegern offenstehen und er dürfte zugleich in die Indizes «SXI R...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS schliesst Fusion von UBS AG und Credit Suisse AG ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412064618&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Sie hat die Zusammenlegung der beiden Rechtseinheiten UBS AG und Credit Suisse AG wie angekündigt am heutigen Freitag vollzogen. Die «tatkräftige Unterstützung der Aufsichtsbehörden weltweit» habe den Vollzug der Fusion innerhalb des erwarteten Zeitrahmens ermöglicht, schreibt die Bank in einer Mitt...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS führt Stammhäuser zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412137838&listName=storedesearch</link>
<author>Oberösterreichische Nachrichten</author>
<description>zürich. Die Schweizer Großbank UBS hat die Fusion ihrer Stammhäuser UBS AG und Credit Suisse AG abgeschlossen. Die Credit Suisse wurde aus dem Handelsregister gelöscht und existiert nicht mehr als eigenständige Rechtseinheit. Der Übergang zu einer Zwischenholdinggesellschaft in den USA ist für komme...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Leiden der Gutachter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412137491&listName=storedesearch</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Die Turbulenzen auf dem Immobilienmarkt betreffen viele Beteiligte. Gerade bei der Bewertung von Objekten ist guter Rat derzeit teuer.Bernhard Schreglmann
ie Bewegungen auf dem Immobilienmarkt betreffen nicht nur Mieter und Käuferinnen oder Banken und Verkäufer, sondern auch die Gutachterzunft. Denn...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeichen einer vergangenen Zeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412088566&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Keine Frage, die Aussicht ist eine Wucht. Wie weit der Blick reicht aus dem 20., 30., oder gar 40. Stock so eines Wolkenkratzers. Und wie klein alles andere wird, wenn man selbst ganz oben steht: die Häuser, die Landschaft, die Menschen erst! Ein erhebendes Gefühl, sicherlich. Und völlig aus der Zei...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wechsel bei der Zürcher FDPAndré Müller steigt bei der UBS auf und zieht sich aus der Politik zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412075410&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>André Müller wurde in der jüngsten Mitteilung der UBS im Unterschied zu Figuren wie Iqbal Khan, Rob Karofsky oder Ulrich Körner nicht erwähnt. Aber nur knapp. Denn auch er ist Teil des grossen Sesselrückens bei der Grossbank.
Er kommt nicht in die Konzernleitung, erklärt Müller am Telefon. Aber er i...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GrossbankUBS schliesst Fusion von UBS AG und Credit Suisse AG ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412075391&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Die Grossbank UBS ist einen entscheidenden Schritt weiter bei der Integration der Credit Suisse. Sie hat die Zusammenlegung der beiden Rechtseinheiten UBS AG und Credit Suisse AG wie angekündigt am (heutigen) Freitag vollzogen.
Die «tatkräftige Unterstützung der Aufsichtsbehörden weltweit» habe den ...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Generation Z investiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412118450&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Mit Schlaghose oder Baggy Pants und einer kleinen Sonnenbrille auf der Nase: Die Gen Z der zwischen 1995 und 2010 Geborenen – zumindest in meinem näheren Umfeld – mag es kleidungstechnisch eher schluffig. Das passt zur Einstellung: Arbeiten, warum nicht? Aber auf keinen Fall das Leben vernachlässige...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite mit gutem Gewissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412054968&listName=storedesearch</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Der Vertrieb spielt bei Versicherern eine zentrale Rolle. Dadurch wird einer anderen wichtigen Stakeholdergruppe weniger Bedeutung geschenkt, als sie verdient: den Aktionären. Das gilt zumindest für Versicherungsunternehmen, welche die Rechtsform einer Aktiengesellschaft (AG) gewählt haben. Unterneh...</description>
<pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bekommt das Finanzamt von meinem Goldverkauf etwas mit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412045737&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-31 06:04:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-31 06:04:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser fragt nach der Steue...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>