<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Panetta Says There’s No Need to Hold Back on Rate Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461664389&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- There’s no need to hold back on European Central Bank interest rate cuts as the 2% price target is in sight and inflation risks are to the downside, Governing Council member Fabio Panetta said.
“Monetary policy continues to exert downward pressure on economic activity and on inflation...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Möglicher Frieden in der Ukraine? J.P. Morgan rät dann zu Aktien dieser Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461680793&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Spekulationen über einen möglichen Waffenstillstand in der Ukraine beeinflussen nicht nur die politischen Debatten, sondern auch die Entwicklungen an den Aktienmärkten. Welche wirtschaftlichen Auswirkungen hätte eine mögliche Entspannung des Konflikts? Die Experten von J.P. Morgan sehen vor alle...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft: KI wird Wettbewerb in der Bankbranche anheizen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461678186&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>«Generative KI wird die Wettbewerbssituation umkrempeln», sagte Martin Moeller, der beim US-Softwareriesen europaweit das Geschäft mit KI für Finanzdienstleister leitet, der Nachrichtenagentur Reuters. «KI wird zum Beispiel die Schwelle für einen Markteintritt von Jungfirmen massiv senken, wie das d...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich der Wohnungskauf als Geldanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461669507&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-15 11:27:05 letzte Aktualisierung: 2025-02-15 11:28:00
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die 85 Quadratmeter große Neubau...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wählen Sie einen Testamentsvollstrecker richtig aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461666142&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-15 11:02:01 letzte Aktualisierung: 2025-02-15 11:02:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin hat ihren ältesten ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>