<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Millennium in Early Talks to Sell an Equity Stake to BlackRock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442925256&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is in talks with Izzy Englander’s Millennium Management to take a minority stake in his $70 billion hedge fund, according to people familiar with the matter. 
The discussions are in the early stages and may not result in a deal, said the people, who asked not to be iden...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Knot Is Optimistic on Outlook for Euro-Zone Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442897073&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Klaas Knot said he’s upbeat on the prospects for the region’s economy as inflation moderates and borrowing costs fall.
The recent period of sluggish growth was due to monetary-policy tightening aimed at wresting back control over consumer...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Schnabel Sees Banks Tapping Refinancing Operations More</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442879487&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Lenders in the euro zone are likely to turn to the European Central Bank for funding more frequently in the future as policymakers’ stash of bonds is reduced, according to Executive Board member Isabel Schnabel.
For now, excess liquidity in the region remains “ample,” the German offic...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin-Beauftragter übernimmt Chefposten bei VR-Bank Bad Salzungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442878715&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die angeschlagene VR-Bank Bad Salzungen Schmalkalden hat einen neuen Vorstandsvorsitzenden. Den Posten soll mit Christian Gervais der bisherige Sonderbeauftragte der Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin) übernehmen. Diese Entscheidung hat der Aufsichtsrat getroffen, ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS und Swift testen tokenisierte Fondsanteile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442909019&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.11.2024
bg Frankfurt
Die Finanzbranche erkundet, wie sich die Funktionalitäten des Zahlungsnetzes Swift für Transaktionen bei tokenisierten Assets einsetzen lassen. Im Projekt „Guardian“ der Singapurer Finanzaufsicht MAS haben Swift und Chainlink das anhand von tokenisierten Fondsa...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Probelauf mit Blockchain-Zahlungen klappt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442873159&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank habe inländische sowie auch grenzüberschreitende Test-Transaktionen in den Währungen Dollar, Franken, Euro und Yuan erfolgreich vollzogen, wie die UBS am Donnerstag mitteilte. Zu den Teilnehmern gehörte der Schweizer Automobilzulieferer Autoneum.
Blockchain-basierte Zahlungen...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Reallöhne dürften 2025 laut UBS steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442880633&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Zu diesem Schluss kommt die am Donnerstag veröffentlichte Lohnumfrage der UBS. Demnach planen die insgesamt 345 von der Grossbank befragten Schweizer Unternehmen im Jahr 2025 Lohnerhöhungen von durchschnittlich 1,4 Prozent.
«Damit verlangsamt sich das Lohnwachstum zwar leicht, aufgrund des zu erwart...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reallöhne in Schweiz dürften laut UBS 2025 steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442880613&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Angesichts steigender Krankenkassenprämien könnten viele Haushalte am Ende des Monats dennoch weniger im Portemonnaie haben. Zu diesem Schluss kommt die am Donnerstag veröffentlichte Lohnumfrage des Chief Investment Office von UBS Global Wealth Management (UBS CIO GWM). Demnach planen die insgesamt ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS strafft nach CS-Übernahme Immobilienfonds-Angebot in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442908776&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach der Integration des Fondsanbieters der Credit Suisse werde die Grossbank Produkte mit ähnlichen Anlagestrategien zusammenzuführen. Seit der rechtlichen Übernahme von Credit Suisse Funds AG per Ende April verwalte UBS Fund Management (Switzerland) AG im Schweizer Markt 14 Immobilienfonds, teilte...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Markets: Es gibt Grund zu Optimismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442877986&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Seit Beginn des Jahres sind wir optimistisch für die Private Markets gestimmt. Grund dafür war unsere Erwartung eines kontrollierten Rückgangs der Inflation und sich normalisierende Leitzinsen. Und tatsächlich sehen wir nun Anzeichen dafür, dass diese Prognosen eintreten: Die Inflation ist deutlich ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mittelabflüsse bei offenen Immobilienfonds rückläufig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442897422&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es sind keine guten Nachrichten, aber vielleicht ein kleiner Hoffnungsschimmer: Bei den offenen Immobilienfonds gibt es zwar weiterhin deutliche Nettomittelabflüsse. Diese beliefen sich laut Barkow Consulting im September auf 477 Millionen Euro. Doch immerhin sind diese damit geringer ausgefallen al...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gestatten, Dr. Jörg Kukies: 11 Fakten über den neuen Finanzminister</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442889310&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>1. Vom Arbeiterenkel zum Spitzenbeamten
Geboren am 21. Februar 1968, wuchs Jörg Kukies als Sohn eines IBM-Elektroingenieurs und Enkel einer Fabrikarbeiterin in der Schellenmühle im Schwarzwald auf. Seine Kindheit verbrachte er teilweise in San José, Kalifornien, wo sein Vater für IBM arbeitete.
Die ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442891954&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Schweiz ist einer der Top-Finanzplätze weltweit, vor allem für Vermögende, die ihr Geld sicher anlegen wollen. Mehr als hundert Jahre lang waren in dieser Hinsicht die Credit Suisse und die UBS die Platzhirsche als größte Schweizer Banken. Auch auf dem internationalen Parkett hatten sie sich ein...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chancen vorm Neubeginn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442891964&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Mit dem Niedergang der deutschen Wirtschaft bröselt auch die Ampel. Oder doch andersherum? Je stärker sich die Partner der Regierungskoalition voneinander entfernen, desto stärker leiden die Unternehmen. Den einen Schuldigen gibt es nicht. Die Wirtschafts- und Politkrise ist wohl eine Mixtur aus cor...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Erfolgsstrategie zum Vermögenswachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442911547&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Weitblick. Schoellerbank-CEO Helmut Siegler zeigt sich optimistisch gegenüber den aktuellen Marktbedingungen und betont die Bedeutung einer durchdachten Anlagestrategie zur Sicherung des Wohlstands.
ImJahr 1833 wurde eine Privatbank gegründet, die heute als marktführender Spezialist für anspruchsvol...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der einsame Weg des Volker Wissing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442896033&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Für einen Mann der leisen Töne hat Volker Wissing am Mittwochabend erstaunlich laut auf die Pauke gehauen. Der Schall hallte allerdings erst am Donnerstagmorgen durch das noch immer tief irritierte politische Berlin: Gerade noch war man dabei, die Scherben des Koalitionsbruchs aufzusammeln und Kolla...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renell Bank steht kurz vor der Sanierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442912549&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mho.
Frankfurt. Die Renell Wertpapierhandelsbank, über deren Vermögen Mitte Juli ein Insolvenzverfahren eröffnet wurde, steht kurz vor der Sanierung. Wie der F.A.Z. vorab bekannt wurde, hat eine Gläubigerversammlung schon Anfang Oktober vor dem Amtsgericht Frankfurt den Insolvenzplan des Verwalters ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chefwechsel bei „Effenberg-Bank“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442923372&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die als „Effenberg-Bank“ bekannte Volksbank-Raiffeisenbank (VR-Bank) Bad Salzungen Schmalkalden hat einen neuen Vorstandschef. Christian Gervais, der die Bank bereits als Sonderbeauftragter der Finanzaufsicht Bafin leitet, wird zum 1. Dezember Vorstandsvorsitzender. Das habe der Aufsichtsrat beschlo...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuer ist nicht immer auch missbräuchlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442858047&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Michael Heim Ressortleiter Unternehmen & Politik
Es ist das grosse Thema seit Monaten. Beim Preisüberwacher mehren sich die Klagen, hinter vorgehaltener Hand rufen Industrielle aus, und nun bestätigen es auch erste Banker on the record: Das faktische Verschwinden der Credit Suisse vom Markt für Firm...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Datenqualität bleibt in Zukunft wichtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442857993&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>MATTHIAS NIKLOWITZ
Wer mit der Unterstützung von Chat GPT investieren möchte, findet mittlerweile einige gut funktionierende Prompts. So wird beispielsweise die Eingabe «evaluiere die Performance der ABC-Aktie während der vergangenen zwölf Monate» einige Hinweise zum Kursverlauf dieser Aktie liefern...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rentenfrage bereitet jungen Menschen Kopfschmerzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442873190&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andrea Hohendahl
Gerade einmal 2 Prozent der Generation Z und 3 Prozent der Millennials in der Schweiz rechnen damit, im Ruhestand 80 Prozent des früheren Erwerbseinkommens als Rente beziehen zu können. Bei den Pensionären (über 71 Jahren) ist das offenbar bei beinahe jeder vierten Person der Fall; ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwartet steigende Kaufkraft in der Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442877157&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>In der jährlichen Lohnumfrage des Chief Investment Office von UBS Global Wealth Management (UBS CIO GWM) erwarten die 345 befragten Unternehmen einen nominalen Lohnanstieg von 1,4 Prozent für das Jahr 2025. Damit dürfte der Anstieg der Nominallöhne im kommenden Jahr stärker ausfallen als im Durchsch...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reallöhne in Schweiz dürften laut UBS 2025 steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442877172&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>SDA
Zu diesem Schluss kommt die am Donnerstag veröffentlichte Lohnumfrage des Chief Investment Office von UBS Global Wealth Management (UBS CIO GWM). Demnach planen die insgesamt 345 von UBS befragten Schweizer Unternehmen im Jahr 2025 Lohnerhöhungen von durchschnittlich 1,4 Prozent.
«Damit verlangs...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Datenqualität bleibt in Zukunft wichtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442877158&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Matthias Niklowitz
Wer mit der Unterstützung von Chat GPT investieren möchte, findet mittlerweile einige gut funktionierende Prompts. So wird beispielsweise die Eingabe «Evaluiere die Performance der ABC-Aktie während der vergangenen zwölf Monate» einige Hinweise zum Kursverlauf dieser Aktie liefern...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442861878&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,75% du capital et 5,19% des droits de vote (04/11/24)....</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veolia Environnement : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442861906&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Veolia Environnement : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,44% du capital et des droits de vote (22/10/24)....</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Liberale, der bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442917381&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Es ist nur ein kurzes Statement, das Bundesverkehrsminister Volker Wissing am Donnerstagmorgen in seinem Ministerium abgibt, nüchtern ist es formuliert. Er spricht von dem »Herrn Bundeskanzler«, der ihn gefragt habe, ob er als Minister weitermachen wolle. Er habe dies »bejaht«, und diese Entscheidun...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reallöhne in Schweiz steigen laut UBS im nächsten Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442889947&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Höhere Löhne und eine gleichzeitig sinkende Inflation dürften die Kaufkraft der Schweizer Bevölkerung im kommenden Jahr steigen lassen. Angesichts steigender Krankenkassenprämien könnten viele Haushalte am Ende des Monats dennoch weniger im Portemonnaie haben.
Zu diesem Schluss kommt die am Donnerst...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wissing verlässt Partei statt Regierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442946017&listName=storedesearch</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Wenige Stunden nachdem die Ampelkoalition platzte, kursierten am Mittwochabend im Hauptstadtbetrieb bereits die ersten Gerüchte, dass nicht alle FDP-Minister die Regierung verlassen. Am Donnerstagmorgen um 8.30 Uhr gibt dann Verkehrsminister Volker Wissing eine persönliche Erklärung ab: Der 54-Jähri...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hunger nach Energie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442961574&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>ChatGPT ist Fotovoltaikfan. Gefragt, welche Energiequelle am besten geeignet ist, um den steigenden Energiebedarf künstlicher Intelligenz (KI) zu decken, spricht sich der Chatbot klar für Wind- und Sonnenkraft aus. Und wenn das nicht genügt? Dann käme auch Erdgas infrage: „Es hat im Vergleich zu Koh...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HABEN SIE AUCH EINE FRAGE?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442961605&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>—
Dann schreiben Sie eine Mail an den exklusiven Ratgeber für Abonnentinnen und Abonnenten: coach@wiwo.de
REDAKTION Julia Groth, Niklas Hoyer
Rechtlicher Hinweis: Zwischen den Lesern und Nutzern des WiWo Coach und der Handelsblatt GmbH kommt kein Vertragsverhältnis zustande. Die Beiträge dienen auss...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lesermeinungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442961620&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Politik & Weltwirtschaft Viele Stadtwerke könnten die Wärmewende vorantreiben, stehen aber auf der Bremse. Warum? WirtschaftsWoche Heft 45/2024
Alles, was wir hier aktuell klimatechnisch vorantreiben, bringt für den Planeten gar nichts – im Gegenteil: Das CO2 steigt weltweit immer schneller an. Inso...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich besser im Privat- oder Betriebsvermögen Geld anlegen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442875668&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-07 08:36:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-07 08:36:02
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 44 Jahre alt und...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>