<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Names Former Top Credit Suisse Banker as China Vice Chair</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420169400&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG named Janice Hu, the former head of China for Credit Suisse, as vice chair of its securities venture in the world’s second-largest economy. 
Hu, who has worked at Credit Suisse for more than 20 years, will take up her role on Thursday, according to a memo seen by Bloomber...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Vermögenstransfer von $83 Billionen in drei Dekaden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420169811&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die UBS geht davon aus, dass in den nächsten drei Jahrzehnten mehr als 83 Billionen Dollar (77 Billionen Euro) an Vermögenswerten vererbt werden. Etwa ein Fünftel des weltweiten Vermögens befinde sich im Besitz von Menschen über 75 Jahren.
Ein “großer Teil” dieses Vermögens werde in d...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtung: Bafin rügt erneut dieses bekannte deutsche Finanz-Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420200226&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz Bafin) hat erneut dieses bekannte deutsche Finanz-Unternehmen gerügt, bei dem viele Privatanleger Kunden sind. Das müssen Sie jetzt wissen und darum genau geht es.
Clearstream, eine Tochter der Deutschen Börse, die unter anderem für die Verwa...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NACHHALTIGE ANLAGE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420216613&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deka stuft Wasser als das knappste und wertvollste Gut ein. Für Anleger lohnen sich Wasser-Investments. Aber nicht immer. In London stellt Thames Water eine Zeitbombe für Labour dar.
► Kommentar Seite 2
► Bericht Seite 4...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investments in Wasser lohnen sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420216627&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.7.2024
„Wasser ist das knappste und oft übersehene wertvollste Gut“, stellt Alex Kusen, Senior ESG Strategist bei Deka Investment, in einer bemerkenswerten Studie fest. Denn der Wasserbedarf sei in den vergangenen 40 Jahren um etwa 40% gestiegen und werde bis 2050 voraussichtlich ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asterion will italienische Airports kaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420216645&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.7.2024
bl Mailand –
Der spanische Private-Equit y-Investor Asterion verhandelt exklusiv über den Erwerb einer Beteiligung von 49% an der Holding 2i Aeroporti. 2i Aeroporti wird mehrheitlich vom italienischen Infrastrukturfonds F2i kontrolliert, der kürzlich für 1 Mrd. Euro eine Be...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS sieht Erbbeträge von 83 Billionen Dollar weltweit in den nächsten 30 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420173630&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ein «grosser Teil» der 83 Billionen Dollar (77 Billionen Euro) werde in den nächsten 10 Jahren übertragen werden, wenn die Bevölkerungsgruppe die typische Lebenserwartung erreicht, so die UBS in ihrem Global Wealth Report 2024. Etwa ein Fünftel des weltweiten Vermögens befinde sich im Besitz von Men...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GAM überträgt Teile der Aktivitäten in Irland, Luxemburg und GB an Apex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420194492&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der Vereinbarung wolle GAM seine Geschäftstätigkeiten straffen und sich stärker auf die Kernkompetenzen im Investment Management für Kunden konzentrieren, heisst es weiter. Bereits mit der Publikation der Jahreszahlen 2023 Ende März hatte GAM die Absichten bekannt gegeben.
Die Übertragungsverein...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer halten zu viel Liquidität - und vergeben damit Renditechancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420207026&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reto Zanettin
Investoren mögen Bares. Gemäss Umfragen halten rund 70 Prozent der Privatinvestoren weltweit ihr Vermögen teilweise in bar, beispielsweise in Form eines Bankkontos. Nur die Hälfte legt das Geld am heimischen Aktienmarkt an, rund ein Drittel ist an internationalen Handelsplätzen aktiv. ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Nasdaq 100 steht vor der nächsten wichtigen Hürde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420207031&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
1000 Punkte ist der Nasdaq 100-Index seit der letzten Empfehlung an dieser Stelle vor knapp einem Monat schon gestiegen. Das sind rund fünf Prozent. Die damals, Mitte Juni, empfohlenen Calls (ISIN: CH1301977646 und ISIN: CH1309013584) liegen damit in wenigen Wochen schon mit 20 und 25 ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin unter Druck – wann wendet sich das Blatt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420180277&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Entwicklung der Inflation ist ein wesentlicher Treiber an den Finanzmärken, auch am noch jungen Kryptomarkt. Fällt die Preisentwicklung höher aus als erwartet, deutet dies auf eine anhaltende Inflation hin und könnte die US-Notenbank in ihrer weiterhin restriktiven Zinspolitik bestätigen. Anlege...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi MSCI Semiconductors ETF: Warum er so gut läuft – und ein Investment trotzdem riskant ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420196023&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>1.000 Euro: Diese magische Grenze hat der Kurs der ASML-Aktie am 8. Juli durchbrochen. Was im ersten Moment nach keiner riesigen Summe klingt, ist für den niederländischen Chiphersteller dennoch ein Meilenstein. Denn während der Wert einer einzelnen Aktie nicht so relevant ist, ist der Wert aller Ak...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frontier-Markets-Experte: „Vietnam ist die China-Story von morgen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420181519&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Sidani, Ihr Frontier-Markets-Fonds hat in den vergangenen 12 Monaten eine beeindruckende Performance von 30 Prozent erzielt und die Benchmark deutlich übertroffen. Was war der Grund für diesen Erfolg?
Rami Sidani: Es gibt mehrere Gründe. Zum einen haben wir ein sehr erfahrenes T...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Man kann fragen, ob das angemessen ist“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420232532&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Cornelius Welp
Im Mai und Juni war Ingo Speich viel unterwegs. Der Manager der Deka, der Anlagegesellschaft der Sparkassen, ist seit vielen Jahren einer der bekanntesten Redner bei Hauptversammlungen. Als Mitglied der deutschen Corporate Governance Kommission bestimmt er relevante Regeln zur Unterne...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Branchenfokus Gas, Strom, Wasser: Stadtwerke sind besonders gefragte Übernahmeziele in der Energiebranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419718710&listName=storedesearch</link>
<author>Finance</author>
<description>—Volatile Energiepreise, regulatorische Unsicherheiten und der ungebrochene Trend in Richtung erneuerbare Energien: Das sind nur einige der Themen, die die Energiebranche derzeit beschäftigen. Hinzu kommt, dass sich die Energiepreise aus vielen Faktoren wie Steuern, Umlagen und Netzentgelten zusamme...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Tür für Innovationen öffnet sich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420208444&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Sie sind Professorin für Immobilieninvestment. Vor allem das Geschäft mit Büros steht seit der Corona-Pandemie unter Druck. Sind Büroimmobilien nun eine riskante Anlage?
Die Vermietung von Büros kann weiter gut funktionieren – vor allem mit Spitzenimmobilien in Neubauqualität. Riskant werden Büroimm...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Chef Ermotti geehrt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420208473&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ins.
Frankfurt. Der Vorstandsvorsitzende der UBS, Sergio Ermotti, ist der Europäische Banker des Jahres 2023. Diesen Preis hat die Journalistenvereinigung „The Group of 20+1“ Ermotti verliehen. Die Auszeichnung wird seit 1994 vergeben. „The Group of 20+1“ ist eine Vereinigung führender international...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorstandschef erwartet weitere Pleiten von Immobilien-Entwicklern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420178136&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-11 09:01:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-11 09:01:00
Deutschlands größter Immobilienkonzern Vonovia stellt sich auf weitere Insolvenzen in der Branche ein. „Es wird noch bitter werden“, sagte Rolf Buch, Vorstandschef des Dax-Konzerns vor dem Internationalen Club der F...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eiage : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420176800&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Eiage : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,12% du capital et 5,01% des droits de vote (03/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Edenred : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420176777&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Edenred : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,91% des droits de vote (09/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420176763&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,31% du capital et 4,62% des droits de vote (05/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420176727&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,41% du capital et 4,94% des droits de vote (01/07/24)....</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Koloman“ an Immofonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420202138&listName=storedesearch</link>
<author>medianet</author>
<description>Süba AG übergibt planmäßig ein Wohnprojekt mit Miet- und Eigentumswohnungen im Zentrum Stockeraus an Investor.
STOCKERAU. Im Herzen von Stockerau, in der Hauptstraße 8, stellte die Süba AG unter dem Namen „Das Koloman“ ein Vorzeigeprojekt mit 189 attraktiven Miet- und Eigentumswohnungen fertig und ü...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das mondäne Zentrum Oerlikons wird erweitert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420266901&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Während Jahrzehnten galt Oerlikon als Paradebeispiel für ein mondänes und geschäftiges Zürcher Viertel. Denn Oerlikon hatte die Industrie, das Hallenstadion, das Sechstagerennen, das Messezentrum und das legendäre Hochhaus gegenüber vom Bahnhof. Wer nach Oerlikon kam, kam in eine kleine Metropole. D...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dramatische Fondsabwertung: Gerät jetzt die Assetklasse Wohnen unter Druck?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420190275&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Marktanalyse
Der milliardenschwere Immobilienfonds „Uni Immo Wohnen ZBI“ von Union Investment musste kürzlich deutlich abgewertet werden. Was bedeutet das für den deutschen Wohn-Investmentmarkt?
Baustelle in Berlin: Der Wohnimmobilienmarkt gewinnt nach Ansicht von Analysten wieder an Fahrt.
| Quelle...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GRÜNES COMEBACK DANK HIGHTECH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419981064&listName=storedesearch</link>
<author>trend.PREMIUM</author>
<description>Nach einer langen Durststrecke ist ERNEUERBARE ENERGIE wieder im Aufwind. Hauptgrund ist der Strombedarf von KI und Datencentern. Grüne Aktien und Fonds sind billig, die Gewinnaussichten hoch.
Es weht wieder ein frischer Wind im grünen Investmentgarten:
Die Aktie von Siemens Energy beispielsweise st...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der Kassenbeitrag auf Betriebsrenten vermeidbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420235514&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>HABEN SIE AUCH EINE FRAGE? —
Dann schreiben Sie eine Mail an den exklusiven Ratgeber für Abonnentinnen und Abonnenten: coach@wiwo.de
REDAKTION Niklas Hoyer, Kristin Rau
ILLUSTRATION Pablo Amargo
FRAGE: Unser Leser, 45, hat zwei Kinder und ist freiwillig gesetzlich krankenversichert. Mit 62 erwartet ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bekommen Sie trotz hohen Einkommens Elterngeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420174438&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-11 07:43:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-11 07:43:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser, der als Selbstständ...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie fahre ich steuergünstig mit meinem Dienstwagen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420174436&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-11 07:39:04 letzte Aktualisierung: 2024-07-11 07:39:04
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als kaufmännischer Leiter hat un...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rente oder Einmalzahlung: Wie soll ich die Betriebsrente kassieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420169789&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-11 05:08:00 letzte Aktualisierung: 2024-07-11 05:08:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 63, derzeit arbe...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>