<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Bereit für die Zukunft“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2068124831108822408</link>
<author>Cash.</author>
<description>Herr Strotmann, Sie sind seit nun 32 Jahren für Global-Finanz tätig. Lässt sich in wenigen Sätzen zusammenfassen, wie sich die Branche und das Unternehmen in diesen drei Jahrzehnten verändert haben?
Strotmann: In den letzten drei Jahrzehnten hat sich der Versicherungsvertrieb tiefgreifend verändert....</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Größte Herausforderung bleibt der Vertrieb“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15380985036650373031</link>
<author>Cash.</author>
<description>Lassen Sie uns noch einmal beim Vertrieb ansetzen. Herr Busboom, Sie sagten zuletzt, rund zwei bis drei Prozent der Bevölkerung seien über Produkte aus dem Sachwertesegment zu erreichen. Wie schafft die Branche es, die Marktdurchdringung zu vergrößern? Wo liegt das Potenzial – oder ist der Vertrieb ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwellenländer werden attraktiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7456519375161891371</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Anleihen aus Schwellenländern galten unter Investoren lange Zeit als besonders risikobehaftet. Dies umso mehr, wenn sie in lokaler Währung begeben worden sind. Zugegriffen haben daher Investoren mit erhöhtem Risikoappetit. Sonst landeten diese Papiere allenfalls als Risikobeimischung in den Portfoli...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Altersvorsorgedepot und Frühstart-Rente: Fidelity sieht Wendepunkt in der Vorsorgepolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13191710344996030017</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Fidelity International begrüßt den vom Kabinett beschlossenen Entwurf zur Reform der privaten Altersvorsorge. Mit dem Wegfall von Garantie- und Verrentungspflichten schafft die Bundesregierung nach Einschätzung des Unternehmens die Grundlage für flexiblere Spar- und Auszahlmodelle als bei bisherigen...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI und neue EU-Regeln setzen Finanzabteilungen 2026 unter Handlungsdruck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17595510508141136575</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Während viele Unternehmen das laufende Geschäftsjahr abschließen, richten sich Finanzvorstände bereits auf 2026 aus. Fast die Hälfte von ihnen sieht neue regulatorische Anforderungen als größte Belastung, insbesondere vor dem Hintergrund veralteter Finanzsoftware. Häufig fehlen Budgets und IT-Fachkr...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie optimieren wir die Risikolebensversicherung steuerlich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9713984270354975715</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Das Paar hat zwei Kinder, die drei und fünf Jahre alt sind. Es plant den Abschluss einer Risikolebensversicherung mit...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dalio, BlackRock Join Donor List for ‘Trump Account’ Program</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17484086937979930303</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bridgewater Associates founder Ray Dalio and BlackRock Inc. are joining a growing list of companies and wealthy individuals who are putting money into one of President Donald Trump’s signature programs.
Dalio said Wednesday his foundation will donate $250 each to roughly 300,000 “Trum...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>