<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>„Nicht jeder Roboter wird aussehen wie ein Mensch“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=148268582215550244</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Herr Hanebeck, Infineon profitiert im Moment von der Begeisterung rund um Künstliche Intelligenz. Sie stellen Leistungshalbleiter her, die eine effiziente Stromversorgung in Rechenzentren ermöglichen sollen. Hat man sich das so vorzustellen, dass es kaum ein KI-Rechenzentrum ohne Infineon-Chips gibt...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin startet Ermittlungen: Anleger sollten sich von diesem Finanz-Angebot fernhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2506929038567808928</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die BaFin hat kürzlich die Ermittlungen gegen dieses Finanz-Angebot aufgenommen, das Sie möglicherweise bereits erreicht hat. Darum sollten Sie sich vor der Offerte hüten, und das droht im Ernstfall.
Die BaFin warnt und ermittelt regelmäßig gegen einige Finanz-Angebote im Internet, vor denen Sie sic...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von Panik zu Hoffnung: Eine Woche im Zeichen der Kehrtwende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14460890193607947532</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das neue Jahr bietet eine Nachrichtenfülle, die bereits für einen ganzen Jahresrückblick reichen könnte. Der Hauptinitiator heißt US-Präsident Trump, der die internationalen Börsen in der zurückliegenden Woche in Bewegung versetzte. 
Die jüngsten Zollandrohungen gegenüber mehreren europäischen Lände...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sicher ist Deutschlands Gold in den USA?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6362462214432652491</link>
<author>stern.de</author>
<description>Wie sicher sind Deutschlands Goldreserven in den USA? "Holt unser Gold heim!" - eine alte Forderung bekommt angesichts der unberechenbaren Machtpolitik von US-Präsident Donald Trump neue Aktualität. Sollte man die Barren sicherheitshalber in heimische Tresore schaffen? 
Wie groß ist der Goldschatz d...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der MSCI World auch 2026 eine sichere Wahl?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1853841347013814916</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Druckmittel für Trump? Bundesbank gerät in Zwickmühle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16096679255362113689</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Im Umfeld der Bundesbank und im Bundestag werden Bedenken laut, ob die deutschen Goldreserven in den Vereinigten Staaten noch sicher aufgehoben sind. 1236 Tonnen lagert die Bundesbank in Übersee, die Barren liegen in Tresoren der regionalen US-Notenbank in New York. Sie haben einen Wert v...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump gegen J.P. Morgan: Der Fünf-Milliarden-Dollar-Konflikt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6791536756176840096</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Als Donald Trump im Februar 2021 Post von J.P. Morgan Chase erhielt, war seine Präsidentschaft gerade erst zu Ende gegangen. Die Nachricht war knapp: Seine Konten würden in zwei Monaten geschlossen. Für den Immobilienunternehmer, der jahrzehntelang über die größte US-Bank Hunderte Millionen US-Dolla...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Private Debt Fund Expects 19% Net Asset Value Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11938542366813104976</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A BlackRock Inc. private debt fund expects to mark down the value of its net assets 19% after a string of troubled loans weighed on results. 
BlackRock TCP Capital Corp., a publicly traded middle-market lending fund, expects to cut its net asset value per share to between $7.05 and $7...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Fund Sells Treasuries, Gilts on Inflation Caution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17476587729846852352</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Markets are underestimating the risk that inflation will remain persistent in the US and the UK, according to Blackrock Inc.’s Tom Becker, who has been selling government bonds from both countries. 
Becker, who co-manages the $4.1 billion BlackRock Tactical Opportunities Fund, has bee...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Political Intrigue and Data Cap Rocky Week for UK’s Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2544576274482795243</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Gilts are heading for their worst week since April as the return of political risk and economic data surprises in the UK cap a turbulent spell for global bond markets.
A meltdown in Japanese debt early in the week rattled markets, followed by escalating tensions over Greenland. But as...</description>
<pubDate>Fri, 23 Jan 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>