<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Picks China Over Citadel Securities for Credit Suisse Unit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414588857&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has entered final negotiations with a Beijing-backed fund over the sale of Credit Suisse’s money-losing China venture after talks with Citadel Securities LLC stalled, according to people familiar with the matter.
UBS is now in exclusive talks with its Chinese partner, Bei...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Case for Rate Caution Mounts After Fed Pares Back Easing Plans</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414574336&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials just got another reason to hesitate over any further interest-rate cuts after the US Federal Reserve pared back its own plans for easing.
With the so-called dot plots of officials in Washington now indicating only one reduction in 2024 instead of three ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Muller Says Inflation Could Temporarily Accelerate Again</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414565846&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Euro-area inflation could quicken again and the European Central Bank has yet to reach its 2% goal, according to Governing Council member Madis Muller.
“As we saw in the initial euro area inflation estimate in May, the pace of inflation may temporarily accelerate again,” he told Eston...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vasle Says More 2024 ECB Cuts Probable in Baseline Scenario</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414562282&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- More euro-area interest-rate reductions are likely if the European Central Bank’s expectations for a further slowdown in inflation materialize, according to Governing Council member Bostjan Vasle.
“If the baseline scenario is realized and the data are favorable, then we can probably e...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS will China-Sparte der Credit Suisse an China-Fonds verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414596085&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-06-13/ubs-will-china-sparte-der-credit-suisse-an-china-fonds-verkaufen (Bloomberg) -- Die UBS hat Kreisen zufolge abschließende Verhandlungen mit einem von Peking kontrollierten Fonds über den Verkauf des verlustreichen China-Geschäfts der Credit...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Diese 5 Megatrends sind jetzt für Investoren ein Investment – Mit diesen ETFs profitieren Sie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414576333&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die UBS hat in einer kürzlich veröffentlichten Studie fünf Megatrends offengelegt, die laut Meinung der Analysten der Großbank langfristig für hohe Renditen sorgen dürften. Mit diesen ETFs profitieren Anleger schon heute von dieser Entwicklung.
Megatrends gibt es viele, doch bisher haben viele nicht...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arabische Emirate setzen auf KI für die Zeit nach dem Öl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414603513&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 14.6.2024
lz Frankfurt –
Mehr als eine Million Menschen wollen die Vereinigten Arabischen Emirate (VAE) für den Sektor künstliche Intelligenz (KI) ausbilden. Prompter-Wettbewerbe werden organisiert, ähnlich wie Sportveranstaltungen. Zudem werden große Digitalkonzerne für den Standort...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank zieht Klimabilanz zu Gold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414603511&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 14.6.2024
mpi Frankfurt –
Als eine der ersten Notenbanken weltweit hat die Bundesbank die Klimabilanz ihrer Goldbestände untersucht. Dazu musste sie eine hypothetische Betrachtung wählen. Denn die Klimabilanz von Gold hängt wesentlich von der Art der Gewinnung ab. Diese lässt sich be...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: UBS dürfte China-Geschäft der CS an Staatsfonds verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414593982&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die UBS befinde sich nun in exklusiven Gesprächen mit ihrem chinesischen Partner, der Beijing State-Owned Assets Management Co., über den Verkauf des 51 Prozent-Anteils an der Credit Suisse Securities (China), heisst es in dem Bericht weiter. Eine endgültige Entscheidung und eine Vereinbarung mit de...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds La Foncière nimmt mit Kapitalerhöhung 113 Mio Fr. ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414605757&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es seien alle 1,05 Millionen neu emittierten Anteile gezeichnet worden, was einem Mittelzufluss für den Fonds von insgesamt rund 113 Millionen entspreche, teilte die Fondsleitung Investissements Fonciers SA (IFSA) am Donnerstagabend mit. Die neuen Anteile werden am 18. Juni 2024 ausgeben und an der ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EU-Rat gegen Provisionsverbot: „Im komplexen Gesetzgebungsweg ein Stück weiter“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414573094&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>„Damit sind wir in dem komplexen Gesetzgebungsweg der EU ein Stück weiter“, so BVK-Präsident Michael H. Heinz. „Für uns ist wichtig, dass es nach diesem Votum Versicherungsmaklern in Deutschland weiterhin möglich sein wird, ihre Existenz auf der Basis von Courtagen zu sichern, ohne dass ihr unabhäng...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS, ein Jahr danach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414664242&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON NINA LUTTMER
Vor einem Jahr endete die Geschichte der Credit Suisse. Das 167 Jahre alte Geldhaus, lange Zeit eines mit herausragender Reputation, wurde formell vom bisherigen Konkurrenten UBS übernommen. Am 12. Juni verschwanden die Aktien auch von der Schweizer Börse. Schlusskurs: Knapp 82 Rapp...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie es nach einem Jahr um drei Depots steht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414559756&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-13 06:30:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-13 06:30:00
„Ich habe 500 Euro und möchte möglichst schnell reich werden. Wie muss ich das Geld anlegen?“ – das habe ich ChatGPT vor ziemlich genau einem Jahr gefragt. Inzwischen ist an den Aktienmärkten viel passiert. Und auch...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Provisionsverbot, dafür höhere Hürden bei der Anlagevermittlung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414585087&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>EU-Kleinanlegerstrategie
Wie der Vermittlerverband BVK ausführt, kann die EU-Kleinanlegerstrategie der Vermittlerschaft auch ohne ein Provisionsverbot noch genügend Schaden zufügen. Zum Beispiel werden die Hürden für die Anlagevermittlung höher gelegt.
12:06 Uhr | 13. Juni | 2024
Provision
Verbände
...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soziale Sicherheit und Klimaschutz „In der Mitte der Gesellschaft gibt es eine große Angst vor Wohlstandsverlust“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414549338&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Frau Knopf, erschreckt Sie der Rechtsruck bei der Europawahl?
Erschreckend ist der Rechtsruck in Europa insgesamt sowie die Spaltung in Deutschland zwischen Ost und West. Das Wahlergebnis zeigt, dass wir dringend neue Antworten auf die Fragen der Menschen finden müssen.
Bei der Wahl 2019 war Klimasc...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414618504&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Welche steuerlichen Folgen hat das Auslandssabbatical?
FRAGE: Im Zuge von Personalabbau wird unserem Leser, 57 Jahre, eine Abfindung angeboten. Er denkt über ein Sabbatical im Ausland nach. Was muss er im Aufhebungsvertrag beachten? Welche Länder sind steuerlich attraktiv?
ANTWORT: Wichtig ist, ob S...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falle ich als Selbstständiger aus der Krankenversicherung der Rentner?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414577807&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-13 11:47:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-13 11:49:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser ist 67 Jahre alt und...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit ETFs für Kinder und Enkel sparen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414577806&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-13 11:43:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-13 11:46:00
Bei WiWo Coach beantworten unsere WiWo Coaches exklusiv für Abonnentinnen und Abonnenten Fragen zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere.
Die Frage: Kleine Kinder bringen einige Eigenschaften ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Rente verzichten? Das sind die Folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414565128&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-13 09:07:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-13 09:07:01
Im WiWo Coach beantworten unsere WiWo Coaches exklusiv für Abonnentinnen und Abonnenten Fragen zu den Themen Geldanlage, Vorsorge, Steuern, Recht und Karriere.
Die Frage: Jeden Monat bekommt der Leser, alleiniger Ge...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum erlässt Deutschland anderen Ländern fast 16 Milliarden Euro an Schulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414561500&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-13 08:32:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-13 08:50:05
Deutschland hat seit dem Jahr 2000 insgesamt 52 Staaten Schulden in Höhe von 15,8 Milliarden Euro erlassen. Das geht aus einer Antwort des Bundesfinanzministeriums auf eine Anfrage des AfD-Abgeordneten Stephan Brand...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>