<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Franklin Templeton und Oddo BHF starten mit aktiven ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15956606901911871655</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt – 
Der europäische ETF-Markt boomt, die Mittelzuflüsse sind hoch und die verwalteten Gelder steigen stetig. Dabei legen immer mehr traditionelle Fondshäuser sogenannte aktive ETFs auf, welche aktive Strategien im ETF-Mantel verfolgen. Gerade hat Franklin Templeton mit dem Franklin Clea...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Ermittlung hält J.P. Morgan auf Trab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3523379629310887697</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Amerikas führende Geldhäuser informieren die Öffentlichkeit über Untersuchungen der US-Regierung wegen angeblicher Diskriminierung von Bankkunden. Analysten werten die Ermittlungen als Teil einer persönlichen Rachekampagne von US-Präsident Donald Trump gegen Finanzinstitute.
xaw New York
– Die US-Re...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank-Chef fordert spätere Rente für mehr Wohlstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8972144632109865292</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Bundesbank-Präsident Joachim Nagel plädiert mit Blick auf die schwache deutsche Wirtschaft für eine spätere Rente. „Wir müssen uns, auch wenn es unangenehm ist, ehrlich machen. Wir sind eine alternde Gesellschaft. Wir müssen aus Sicht der Bundesbank länger arbeiten, um uns den Wohlstand zu erhalten,...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So hoch sind die KI-Risiken der Big Six</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6562133040761420547</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>EinsEins muss man Michael Burry lassen: Er hat einen Sinn für Dramatik. Mehr als zwei Jahre hatte sich der Hedgefondsmanager auf der Plattform X in Schweigen gehüllt. Zwei Tage vor Allerheiligen postete er dann ein Standbild aus dem Film „The Big Short“, der fiktionalisiert davon erzählt, wie Burry ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oddo BHF legt erste aktive ETFs auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1723541674354787710</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Oddo BHF Asset Management hat drei aktive ETFs aufgelegt. Das Produktangebot umfasst eine globale Aktienstrategie, einen US-Aktienfonds und eine globale Multi-Asset-Allokation. „Wir sehen dies als logische Ergänzung unseres aktuellen Produktangebots“, sagt Nicolas Chaput, globaler Asset-Management-C...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kreativ und gefährlich? Wie US-Tech-Riesen Billionen Dollar für Rechenzentren finanzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9690564145912329830</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Derzeit geschieht etwas Seltenes auf dem US-amerikanischen Finanzmarkt. Meta, die Firma hinter Facebook und Instagram, arbeitet mit Großbanken gerade daran, eine Unternehmensanleihe herauszugeben. Umgerechnet rund 26 Milliarden Euro soll die laut einem Bericht der "Financial Times" einbringen. Das G...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich zurück in die GKV wechseln?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15699411554563348316</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Als Angestellter ist unser Leser vor zwei Jahren in die PKV gewechselt. Doch schon jetzt richtet er den Blick in die ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Zurückhaltung greift um sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15627731997992335732</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Seit Monaten streitet die Finanzwelt über eine Frage: Gibt es eine KI-Blase? Und falls ja: Wann wird sie platzen? Währenddessen verkünden die Tech-Konzerne in der ersten Reihe sowie andere Chip- und KI-Unternehmen ein Gigaprojekt nach dem anderen. Blase? Nein, Business!
Seit Jahresbeginn haben die K...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Why Fears of a Trillion-Dollar AI Bubble Are Growing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12825055800780009965</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For almost as long as the artificial intelligence boom has been in full swing, there have been warnings of a speculative bubble that could rival the dot-com craze of the late 1990s that ended in a spectacular crash and a wave of bankruptcies. 
Tech firms are spending hundreds of billi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Singapore’s Central Bank Joins Chorus of Tech Stock Warnings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10674547993193334990</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Singapore’s central bank is the latest addition to a global chorus flagging the risk of the technology sector’s elevated stock valuations. 
“Some equity markets are seeing relatively stretched valuations, particularly in the technology and artificial intelligence segments,” the Moneta...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Nagel Rejects Idea That Inflation Is Settling Below 2%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13661756881378773345</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Joachim Nagel rejected suggestions that inflation in the euro zone is settling a little below the 2% goal.
“I know that there’s a discussion ongoing that maybe we are undershooting our target,” the Bundesbank president told an event Wedne...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercialys : BlackRock [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13592693888426534307</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Mercialys : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds sous gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,18% du capital et des droits de vote (27/10/25)....</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>