<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Guindos Says Inflation Outlook Faces ‘Substantial Risks’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406297233&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank faces significant dangers to achieving its inflation goal, according to Vice President Luis de Guindos, who cited factors that could pull prices too far in either direction.
“While we expect inflation to return to our 2% target next year, the outlook is surro...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Rainmaker Ian Hart to Rejoin UBS From Takeover Panel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406282223&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Veteran UK dealmaker Ian Hart is set to rejoin UBS Group AG as Co-Chairman of UK Global Banking after spending three years as director general of the UK’s takeover panel.
Hart will report to Ros L’Esperance and will be primarily focused on UK clients and transactions, according to a m...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Must Be Cautious After Likely June Cut, Knot Tells Nikkei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406282203&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should proceed with caution after a probable first reduction in interest rates in June, with quarterly data on wages likely to be key in determining further moves, according to Governing Council member Klaas Knot.
“We will have to take a cautious approach aft...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock’s Fink Set to Corral Investors at Saudi Summit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406254201&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is set to host a gathering of top corporate executives and government officials in Riyadh, marking the US firm’s first event on this scale in the Saudi capital and bolstering the kingdom’s efforts to lure foreign investment.
The US firm is hosting the event alongside th...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Charttechnik rät jetzt zum Einstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406261857&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
40 Prozent Plus in einem Jahr, 60 Prozent Kursanstieg in drei Jahren, Kursvervierfachung in fünf, Verzehnfachung in zehn Jahren und ein Anstieg auf das Zwölffache in elf Jahren. Zwar lief die Aktie von Microsoft in der ersten Dekade seit der Jahrtausendwende nur mehr oder weniger seitw...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Julia Wiens, Bafin: „Dauerhaft defizitäre Versicherungssparten akzeptieren wir nicht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406270442&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Prämienerhöhungen der Kfz-Versicherer gleichen die Inflation der Schadenskosten noch immer nicht aus. Wiens hat sie deshalb besonders im Fokus und lässt nachjustieren. Das sagte sie im Interview mit dem „Handelsblatt“. Dauerhaft defizitäre Versicherungssparten akzeptiere die Aufsicht nicht, erkl...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wiens nimmt Kfz-Versicherer ins Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406272327&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>100 Tage im Amt oder etwas mehr – auch bei der neuen Exekutivdirektorin der Finanzaufsicht Bafin ist das Anlass für eine erste Zwischenbilanz. Zum Jahresbeginn hatte die ehemalige Baloise-Vorständin Julia Wiens als Deutschlands oberste Versicherungsaufseherin Frank Grund abgelöst, der bereits im Sep...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 10 Nachhaltigkeits-ETFs stehen im Auswahl-Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406272325&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wer sein Geld mit Fokus auf Nachhaltigkeit anlegen möchte, kann das unter anderem per ETF tun. Mittlerweile steht Anlegern am hiesigen Markt eine ganze Palette von ETFs zur Verfügung, die ein oder mehrere Nachhaltigkeits-Themen abbilden. Ihre zugrundeliegenden Indizes haben potenzielle Investments d...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Traum von der grünen Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406284012&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Nachhaltigkeit. Damit die EU bis 2050 klimaneutral wird, braucht es eine Transformation der Wirtschaft. Dem Finanzmarkt kommt dabei eine wesentliche Rolle zu.
Von den vierten Klassen der Handelsakademie Feldkirch im Seminar „Finanz- und Risikomanagement“
Die Europäische Union hat sich mit dem „Europ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation: Bundesbank befürchtet im Mai einen Wiederanstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406269769&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Inflation in Deutschland lag im April bei 2,2 Prozent. Das hat das Statistische Bundesamt in Wiesbaden am Montag aufgrund einer ersten Schätzung mitgeteilt. Im März hatte die Rate bei 2,2 Prozent gelegen, im Februar bei 2,5 Prozent.
Was genau alles billiger und teurer wurde, verraten die schon d...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausbruch der Bullen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406183815&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>LOGIK UND BÖRSE – das passt dieser Tage nicht zusammen. Beispiel: Tesla. CEO Elon Musk meldete miese Zahlen fürs erste Quartal, sprach dafür vage von preisgünstigen Modellen in 2025. Die Aktie schoss um 13 Prozent nach oben (s. S. 52). Beispiel 2: Meta. Die Zahlen des KI-Profiteurs überraschten posi...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Countdown läuft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406183838&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Viele Akteure am US-Kapitalmarkt zeigen derzeit eine klare Präferenz: „T-Bill and chill“. Frei übersetzt: Kurzlaufende US-Staatsanleihen kaufen und dann die Füße hochlegen. Immerhin bringen diese Treasury Bills mit Laufzeit von maximal zwölf Monaten eine Jahresrendite von zuletzt 5,2 Prozent. Denn i...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI gegen Finanzbetrüger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406286753&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Im Kampf gegen Geldwäsche setzen Banken zunehmend Künstliche Intelligenz (KI) ein. Sie nutzen KI-Algorithmen, um verdächtige Transaktionen zu entdecken. „Es geht darum, Muster und Anomalien zu erkennen, die auf Geldwäsche, Terrorismusfinanzierung und sonstige strafbare Handlungen hinweisen“, sagt Ad...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schockwellen bei Immo-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406287517&listName=storedesearch</link>
<author>Kurier</author>
<description>Im vergangenen Jahr wurden noch 11 Milliarden Euro bei Immo-Investmentfonds veranlagt. Ein Rekord. Bis Ende März dieses Jahres sank das Volumen auf nur noch 8,8 Milliarden, so wenig wie zuletzt 2018.
Alleine im Vorjahr wurden insgesamt 1,7 Milliarden abgezogen. Heuer wuchs das Minus in den ersten dr...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immokrise schlägt auf Immobilienfonds durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406263339&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Wurde 2022 noch ein Höchststand von 11 Milliarden Euro erreicht, so fiel das Volumen bis Ende März dieses Jahres auf nur noch 8,8 Milliarden, so wenig wie zuletzt 2018.
Alleine im Vorjahr wurden insgesamt 1,7 Milliarden abgezogen (siehe Grafik). Das war der größte Brocken aller Fondskategorien. Heue...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende verändert Markt: Sollten Sie jetzt in Immobilien investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406251871&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>In den letzten Jahren stand der Immobilienmarkt vor einigen Herausforderungen. Viele potenzielle Anleger:innen stellen sich deshalb die Frage: Macht es noch Sinn, in Immobilien zu investieren? Oder sind Offene Immobilienfonds mittlerweile ein riskantes Geschäft? Wir haben den Markt genauer durchleuc...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum beraten Sie (nicht) nach DIN-Norm?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406276312&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Zwängen DIN-Normen die freie Beratung in ein starres Korsett oder verhelfen sie zu mehr Transparenz und Vertrauen beim Kunden?
Vertriebe
Maklermarkt
Die erste DIN-Norm 77230 (Privathaushalte) ging bereits 2019 an Start. Danach folgten das Pendant für den Gewerbekunden (77235), zur Anlageberatung (77...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin behält Vertriebskosten weiter im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406255708&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Auch die neue BaFin-Exekutivdirektorin, Julia Wiens, mahnt die Lebensversicherer dazu an, die Kosten im Blick zu behalten. Zudem werden die Gründe für eine verzögerte Schadenbearbeitung genau beobachtet, erklärte Wiens im Handelsblatt-Interview.
Fondspolicen
Rentenversicherungen
Die Vertriebskosten ...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eigenmittel der UBSKeller-Sutter fordert erneut mehr Eigenkapital bei Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406311222&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Krisen für die Börse bedeuten – und wie sich Anleger absichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406249207&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-29 06:36:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-29 09:27:01
Es reicht schon ein kurzer Blick aufs Handy, um zu wissen: Die Welt ist aus den Fugen. Überall drohen Gefahren. Die Ukraine und Russland liefern sich einen zermürbenden Stellungskrieg, China denkt offen darüber nach...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich eine zweite Immobilie als Kapitalanlage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406249176&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-28 07:57:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-28 08:48:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Eine Leserin, 45 Jahre, bekommt ...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich betriebliche Altersvorsorge?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406249262&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-27 09:17:04 letzte Aktualisierung: 2024-04-27 09:17:05
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unser Leser möchte wissen, ob si...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieso zahle ich auch auf alte Fonds Steuern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406249261&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-27 11:44:05 letzte Aktualisierung: 2024-04-27 11:45:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Die Depotbank zieht unserem Lese...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>