<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Sehr hohe Zuflüsse in ETFs im Januar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15480942122480773590</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Im Januar haben europäische Ucits-ETFs starke Nettomittelzuflüsse in Höhe von 56,5 Mrd. Dollar erzielt, berichtet State Street Investment Management. Damit knüpft Europas ETF-Industrie mit hohen Mittelzuflüssen an das Rekordjahr 2025 an. „Im Januar 2026 starteten die globalen Kapital...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz löst Software ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8876418772281245158</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Salesforce minus 30 Prozent, ServiceNow zeitweise mehr als 30 Prozent abwärts, der Kurs von Atlassian fast halbiert: Es sind Zahlen, wie man sie sonst aus Krisenjahren kennt, nicht aus einem Umfeld, in dem Anleger zugleich vom größten Technologieboom seit Erfindung des Internets profitieren. Doch ge...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Harte Regeln für die KI in Südkorea</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16519370964968956535</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Tokio – Südkoreas Regierung hat eigenen Aussagen zufolge vor wenigen Tagen das „weltweit erste umfassende Gesetz zur Regulierung künstlicher Intelligenz“ erlassen. Es befasst sich mit den Auswirkungen von KI in Bereichen wie nukleare Sicherheit, Trinkwasserversorgung, Transport, Gesundheitswesen und...</description>
<pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der MSCI World auch 2026 weiterhin verlässlich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16816106071189009857</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Berlin. Das Jahr 2025 war für Anleger ein ungewohntes Börsenjahr. Gold – normalerweise eine Anlageklasse zur Absicherung des Depots – legte noch einmal stärker an Wert zu als 2024. Gleichzeitig erhielten die eigentlich hochvolatilen Kryptowährungen durch Großbanken wie JP Morgan eine Art „Ritterschl...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie gefährlich ist der KI-Boom für SAP?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2549433260640893987</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Als Christian Klein Ende Januar den abgedunkelten Veranstaltungsraum in der Walldorfer SAP-Zentrale betritt, hat er sichtbar gute Laune. Ein Schmunzeln umspielt seine Lippen. Entspannt gesellt sich der CEO auf der Bühne zu Finanzvorstand Dominik Asam, um die Jahresbilanz 2025 vorzustellen. Die beide...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin trotz Crash vor 280-Prozent-Rallye, sagt J.P. Morgan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8516027790285715020</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Kurs des Bitcoins ist zuletzt massiv unter Druck geraten. Doch trotz der Kursschwäche sind die Experten des Analystenhauses J.P. Morgan davon überzeugt, dass eine 280-Prozent-Rallye bei der Kryptowährung bevorstehen könnte.
Der Bitcoin hat eine echte Horrorwoche hinter sich und ist zeitweise sog...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was sollte ich studieren, um einen KI-sicheren Job zu haben?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10463538233057674534</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin steht aktuell vor der Studienwahl und hadert: Was studieren, um sicherzugehen, dass ihr Job nicht in f...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz löst das nächste Beben bei Schweizer Banken aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3612563897114479509</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Reuters
Experten gehen davon aus, dass es zu einem Personalabbau kommen und sich die Rolle der verbleibenden Mitarbeiter radikal ändern wird. Nicht alle Institute dürften es schaffen, sich schnell genug neu aufzustellen. «Ich kann mir gut vorstellen, dass es in der Bankindustrie nochmals eine Konsol...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OpenAI greift SAP mit diesem Schritt direkt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18293185456308476642</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Fidji Simo kennt das Problem aus eigener Erfahrung. Als sie noch den Lieferdienst Instacart führte, landeten auf dem Schreibtisch der gebürtigen Französin Hunderte Vorschläge für KI-Werkzeuge: eines für die Finanzabteilung, eines für den Kundendienst, eines für die Datenanalyse.
„Jedes für sich viel...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Kleinanleger von Eltifs profitieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7815684675252016368</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Frankfurt. Beim britischen Fondshaus Schroders können Privatanleger ab 10.000 Euro in Private Equity investieren. Der Vermögensverwalter Muzinich & Co. bietet ab 1000 Euro einen Anteil am Geschäft mit privaten Krediten. Inzwischen verschafft auch der Neobroker Trade Republic Kunden Zugang zu zwei Pr...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was soll ich mit dem Wohnriester machen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2513669816650340229</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er ist 33 Jahre alt, alleinstehend, und verdient 85.000 Euro brutto im Jahr. Ein Finanzberater hat ihm vorgeschlagen,...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soll ich mir als Beamter Rentenbeiträge erstatten lassen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5541464025120204695</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Er kommt insgesamt auf 22 Beitragsmonate in der gesetzlichen Rentenversicherung. Für einen Rentenanspruch müsste er 6...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Regeln, keine Verantwortung – was die BaFin bei Finfluencern übersieht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3574464930873917552</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Anfang Januar 2026 veröffentlichte die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) ein Factsheet, das die aufsichtsrechtlichen Grenzen und Pflichten für Finfluencer präzisieren soll. Der Ansatz ist nachvollziehbar: Entscheidend sei nicht Reichweite oder Selbstdarstellung, sondern allein ...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Urges Politicians to Help ECB Make Europe Stronger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4619061857618947715</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is striving to ensure inflation remains under control as part of efforts to fortify the continent’s economy, President Christine Lagarde said, urging lawmakers to follow through on a list of necessary reforms.
“The ECB’s commitment is clear: we remain focused...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apollo, Schroders Join Forces to Sell Funds to Wealthy Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4130911658516759459</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Apollo Global Management Inc. is teaming up with Schroders Plc to develop funds for wealth and pension clients, in a strategic partnership the firms expect to ultimately raise billions of dollars in assets per year. 
The alternatives giant will work with London-based Schroders to offe...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Kazimir Would Only Change Rates on ‘Major’ Outlook Shift</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9114558529461502791</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should only alter interest rates if its outlook for the economy shifts significantly, according to Governing Council member Peter Kazimir.
“For now, the baseline holds,” Kazimir said Monday in an op-ed. “It would take a major departure from our baseline scena...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Can Look Through Below-Target Inflation, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16247891982757922859</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank can look though a bout of below-target inflation but must remain ready to act in either direction if needed, Governing Council member Joachim Nagel said.
“The steady-handed policy we’ve been pursuing since summer 2025 has proved its worth and should be contin...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank, BlackRock Merge FX Tech in Bid to Automate Flows</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4284009689757247765</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG and BlackRock Inc. are teaming up to help make foreign exchange easier for investors, as asset managers look to cut costs and streamline their operations.
The German lender will incorporate its HausFX software with BlackRock’s Aladdin portfolio-management system, acco...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC BlueBay Warns AI Debt Wave Needs $300 Billion in New Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9683617172673693947</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- With high-grade net issuance expected to reach an unprecedented $1 trillion, more investors will need to step in to absorb an added $300 billion of new debt this year or risk a US corporate bond market selloff, according to RBC Global Asset Management.
Some $200 billion could come fro...</description>
<pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Eigentlich macht nur der Vertrieb den klassischen Fonds so teuer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13890906422476236211</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Hansainvest steigt ins ETF-Geschäft ein. Die Hamburger Service-KVG will ab 2026 aktive ETFs auflegen und damit die Vorteile beider Welten verbinden: die Flexibilität aktiven Managements mit den strukturellen Vorteilen börsengehandelter Fonds. Für Anleger bedeutet das vor allem Kostenvorteile, Asset ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Feb 2026 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>