<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>BlackRock Targets Money-Market Fund Business in New ETF Push</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443641440&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is throwing its weight behind an early push to bring exchange-traded funds to money-market investors. 
The asset-management company — which helped hasten the widespread adoption of ETFs — is seeking regulatory approval for two new funds, the iShares Government Money Mar...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-UBS Vice Chair Joins Leniency Calls for Archegos’ Bill Hwang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443641434&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A former UBS Group AG vice chair joined other Wall Street figures, clergy and an ex-NFL linebacker in backing leniency for Archegos Capital Management founder Bill Hwang, who faces sentencing next week for fraud and market manipulation.
Bob Foresman, a senior investment banker at UBS ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock Plows $2 Billion Into Momentum Stocks After Election</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443619696&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The world’s biggest asset manager is leaning into the stock market’s post-election rally after shying away from risk exposure in the run-up to the vote. 
More than $1.9 billion flooded into the $13 billion iShares MSCI USA Momentum Factor ETF (ticker MTUM) on Friday, the biggest one-d...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment baut Stellen auf und stärkt IT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443631674&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12 . 11 . 2024
wbr Frankfurt
Union Investment setzt trotz eines herausfordernden wirtschaftlichen Umfelds weiterhin auf Wachstum im institutionellen Geschäft. „Wir arbeiten in einer Wachstumsbranche und glauben fest an das Potenzial unseres institutionellen Geschäfts“, sagt André Haa...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS macht sich bereit für tokenisierte Zahlungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443631685&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.11.2024
bg Frankfurt
Die UBS hat ein Projekt für tokenisierte Zahlungsströme erfolgreich abgeschlossen. Er sei stolz, mitteilen zu können, dass man „einen wichtigen Meilenstein“ erreicht habe, so Andy Kolleger als Head Institutional & Multinational Banking der Schweizer Großbank a...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Immobilien spielen als Asset eine Schlüsselrolle“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443631688&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>André Haagmann, Vorstand bei Union Investment, über Wachstumsstrategien, die Bedeutung von Risikomanagement und die nachhaltige Transformation. Besonders betont er die Bedeutung neuer Technologien. Im Kundenservice setzt das Haus auf kontinuierliche Optimierung.
Börsen-Zeitung, 12 . 11 . 2024
■ Herr...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wegen Trump müssen wir schon morgen handeln“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443631694&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Deutschlands Wirtschaft steckt tief im Schlamassel. US-Präsident Trump droht alles noch zu verschlimmern. Das erfordert einen politischen Kurswechsel ohne ideologische Scheuklappen, verlangt IW-Direktor Michael Hüther. Ein Masterplan könnte die Wähler überzeugen.
Börsen-Zeitung, 12.11.2024
■ Herr Hü...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich so viele Mittelständler von der Börse zurückziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443617201&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Unter dem weiten Mecklenburger Himmel ragen im Spätsommer auf einer Seite kahle Gestelle in die Luft, auf der anderen sind bereits schwarz glänzende Platten montiert. So zeigen es Fotos von der Baustelle. Wenn alles fertig ist, werden fast 200.000 Module Sonnenlicht in grünen Strom verwandeln. Der S...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS überrascht mit zweifacher Hochstufung für Dividendenperle Swiss Re</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443600497&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
Die Aktien des Rückversicherers Swiss Re gewinnen am Montag im frühen Handel 4,2 Prozent auf 123,3 Franken, während der Gesamtmarkt, gemessen am Swiss Market Index (SMI), um 1 Prozent höher notiert.
Seit Jahresbeginn hat Swiss Re 25 Prozent zugelegt und damit das viertbeste Resultat der...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin ordnet Prüfung des Konzernabschlusses von Agrarkonzern Baywa an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443630722&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der Bekanntmachung der Prüfungsanordnung schaffe die BaFin Transparenz über die Arbeit ihrer Bilanzkontrolle. Dies bedeute jedoch nicht, dass die Rechnungslegung fehlerhaft sei oder voraussichtlich eine fehlerhafte Rechnungslegung festgestellt werde.
Früheren Angaben zufolge leidet der Baywa-Kon...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldpreis: Anleger setzen nun auf den Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443639777&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Georg Pröbstl
Die US-Wahl ist entschieden, ex Präsident Donald Trump hat gewonnen. Das nimmt etwas Unsicherheit vom Markt. Skeptiker hatten nämlich beispielsweise sogar befürchtet, dass Trump einen Wahlsieg von Harris nicht anerkennen würde. Vielleicht wäre es zu Ereignissen wie vor vier Jahren geko...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prüfung des Konzernabschlusses von Baywa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443637046&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Finanzdienstleistungsaufsicht Bafin will den Konzernabschluss 2023 des kriselnden Agrarkonzern Baywa prüfen. Es lägen „konkrete Anhaltspunkte“ für Verstöße bei Konzernabschluss und Konzernlagebericht vor, teilte die Bundesanstalt am Montagabend nach Börsenschluss mit. So könne es sein, dass Bayw...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rettungsdienst für die Software</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443678631&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON BJÖRN HARTMANN
Am 17. Dezember 2021 erwischt es den Bundesfinanzhof. Das hohe Gericht muss seine Internetseite nach einem Hackerangriff vom Netz nehmen. Die Täter nutzen eine Lücke in einer Software namens log4j, um Zugriff auf Rechner zu bekommen. Es traf damals weltweit auch andere, etwa das b...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin zweifelt Baywa-Bilanz an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443631177&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-11 18:01:10 letzte Aktualisierung: 2024-11-11 18:11:41
Die Finanzaufsicht Bafin lässt den Jahresabschluss des Münchner Handelskonzerns Baywa unter die Lupe nehmen. Ihr lägen „konkrete Anhaltspunkte dafür vor, dass die BayWa AG gegen Rechnungslegungsvorschriften verstoße...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Integration der kundenbezogenen Teams im Investmentbanking abgeschlossen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443620846&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Die Integration der kundenbezogenen Teams sei schon seit einiger Zeit abgeschlossen, sagte Jens Haas, Head Investment Bank Switzerland, am Montag vor Schweizer Journalisten. «Wir treten nun als kombiniertes Investment-Banking-Team aus UBS und der früheren Credit Suisse auf.»
Das Investment Banking d...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnfreibetrag §10 EStG-berechtigt: „IFA AG 6,5% Nachhaltigkeitsanleihe 2024-2029“ zur Zeichnung geöffnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443610427&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Die mit dem österreichischen Umweltzeichen für Nachhaltige Finanzprodukte (UZ 49) zertifizierte Anleihe dient der Schaffung von umweltfreundlichen Immobilien und leistbarem Wohnraum in Österreich. Der „Sustainable Bond“ mit 10 Mio. Euro Anleihevolumen hat eine Aufstockungsoption auf 15 Mio. Euro und...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Aktien können Anleger vom wachsenden Energiebedarf profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443597969&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-11 08:48:00 letzte Aktualisierung: 2024-11-11 08:49:00
ChatGPT ist Fotovoltaikfan. Gefragt, welche Energiequelle am besten geeignet ist, um den steigenden Energiebedarf künstlicher Intelligenz (KI) zu decken, spricht sich der Chatbot klar für Wind- und Sonnenkraft aus. ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>