<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Should Be Able to Cut If Data Stay on Course, Nagel Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422845292&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should be able to lower borrowing costs if economic data don’t deliver a negative surprise, according to Bundesbank President Joachim Nagel.  
“If the figures remain the same over the next twelve months, there might be a chance that we can reduce interest rat...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Questioned by Senator Over $350 Million Tax Evasion Case</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422826121&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG was asked by a powerful US lawmaker about whether the bank it acquired, Credit Suisse Group AG, failed to report an American accused of evading taxes on $350 million in income.
Senator Ron Wyden, chairman of the Senate Finance Committee, asked in a letter whether Credit S...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin führt EU-Regeln für grüne Fonds ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422873403&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.7.2024 jsc Frankfurt – Die deutsche Finanzaufsicht BaFin will die europäischen Leitlinien für die Bezeichnung nachhaltiger Fonds zügig umsetzen: Bereits im Frühjahr des kommenden Jahres müssen Fondsgesellschaften die Namen ihrer Produkte an die Leitlinien anpassen, wie die Aufsich...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatssekretär Theurer wechselt zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422873445&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.7.2024
dpa-afx Berlin
Der FDP-Politiker Michael Theurer wechselt in den Vorstand der Bundesbank. Das Bundeskabinett beschloss am Mittwoch seine Bestellung, wie die Deutsche Presse-Agentur aus Regierungskreisen erfuhr. Es folgt allerdings noch eine Anhörung Theurers bei der Bundesb...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos im Rampenlicht: JPMorgan und UBS gespalten über die künftige Entwicklung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422838965&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der derzeitige Wert der Temenos-Aktie liegt bei 61 Franken. Nachdem die Aktie am Mittwoch um beinahe fünf Prozent abgesackt war, gibt sie im frühen Handel am Donnerstag ebenfalls nach (-1,2 Prozent).
Die Valoren des Bankensoftwareherstellers wurden am Mittwoch von JPMorgan von 84 auf 70 Franken heru...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatssekretär Theurer wechselt offenbarzur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422843074&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ebenfalls in den Vorstand der Bundesbank bestellt wurde auf Vorschlag des Bundesrats der ehemalige nordrhein-westfälische Finanzminister Lutz Lienenkämper (CDU). Die Vorständin Sabine Mauderer soll Vizepräsidentin der Bundesbank werden.
Theurer ist aktuell Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatssekretär Theurer wechselt zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422848090&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ebenfalls in den Vorstand der Bundesbank bestellt wurde auf Vorschlag des Bundesrats der ehemalige nordrhein-westfälische Finanzminister Lutz Lienenkämper (CDU). Die Vorständin Sabine Mauderer soll Vizepräsidentin der Bundesbank werden.
Theurer ist aktuell Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>'Lebenstraum': FDP-Chef Theurer wechselt zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422853148&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Theurer ist aktuell Staatssekretär im Bundesverkehrsministerium und Beauftragter für den Schienenverkehr. Er ist derzeit auch noch Landesvorsitzender der FDP Baden-Württemberg.
«Lebenstraum geht in Erfüllung»
Theurer sagte der Deutschen Presse-Agentur, die Nominierung des Bundeskabinetts für den Vor...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondspolicen-Anbieter FWU ist pleite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422837431&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die FWU AG hat Insolvenzantrag vor dem Amtsgericht München gestellt. Die Unternehmensgruppe setzt sich aus der Muttergesellschaft FWU AG und mehreren regulierten Tochtergesellschaften aus den Bereichen Lebensversicherung, Vermögensverwaltung, Factoring und Zahlungsdienstabwicklung zusammen. Der Schw...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank - Kartenzahlungen nehmen rasant zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422898560&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die Deutschen zahlen immer mehr per Karte, das gilt auch nach dem Ende der Pandemie. Die Zahl der Kartenzahlungen stieg 2023 um fast 16% ggü. dem Vorjahr auf 11,8 Mrd. Transaktionen, wie die aktuelle Zahlungsverkehrsstatistik der Bundesbank zeigt, die diese halbjährlich erhebt.

Insgesamt hatten Kar...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkasse Vorderpfalz setzt auf digitale Dienste für Baufi und Beratung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422898555&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Die Sparkasse Vorderpfalz, die mit knapp 6 Mrd. Euro Bilanzsumme zu den 100 größten Sparkassen des Landes zählt, hat in der ersten Jahreshälfte im Kreditgeschäft eine solide Nachfrage bei den Wohnungsbaufinanzierungen verzeichnet.

Im Bereich der gewerblichen Kredite sei die Entwicklung indes eher v...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Lebenstraum»: FDP-Chef Theurer wechselt zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422854649&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der FDP-Politiker Michael Theurer wechselt in den Vorstand der Bundesbank. Das Bundeskabinett beschloss am Mittwoch seine Bestellung, wie die Deutsche Presse-Agentur aus Regierungskreisen erfuhr. Damit wurden Medienberichte bestätigt. Es folgt noch eine Anhörung Theurers bei der Bundesbank.
Theurer ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Theurer geht zur Bundesbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422867107&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der FDP-Politiker Michael Theurer wechselt in den Vorstand der Bundesbank. Das Bundeskabinett hat am Mittwoch seine Bestellung beschlossen. Es folgt noch eine Anhörung Theurers in der Bundesbank. Ebenfalls in den Vorstand der Bundesbank bestellt wurde auf Vorschlag des Bundesrats der ehemalige nordr...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas muss Strafe von 830.000 Euro zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422865145&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-25 17:01:53 letzte Aktualisierung: 2024-07-25 17:10:14
Die Finanzaufsicht Bafin hat gegen die Großbank BNP Paribas eine Geldbuße in Höhe von insgesamt 830.000 Euro verhängt. Konkret davon betroffen seien die deutschen Marken Consors und DAB, erfuhr das Handelsblatt von ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas est portée par les activités de marché au deuxième trimestre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422820652&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le résultat net de la banque française ressort à 3,4 milliards d9euros, en hausse de 1,6%. Les revenus ont été tirés par le trading actions dans un contexte de volatilité, tandis que la banque de détail a tourné au ralenti.

La tendance observée à Wall Street la semaine dernière se conrme de ce côté...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422885048&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Worauf müssen wir als Vermieterpaar steuerlich achten?
FRAGE: Unser Leserehepaar will eine Wohnung zur Vermietung kaufen, mit Kreditfinanzierung. Im Grundbuch soll die Wohnung mehrheitlich der Frau gehören. Drohen ihnen dabei steuerliche Probleme? Über welches Konto sollte was laufen, damit alle Kos...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Geheimstrategie für mehr Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422825952&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-25 05:23:04 letzte Aktualisierung: 2024-07-25 17:31:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Unsere Leserin hat größere Rückl...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>