<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB Is Poised to Cut Rates Again in Warm-Up Act for the Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431286135&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will probably cut interest rates on Thursday in a prelude to a US move the following week, as the global monetary cycle tilts toward more synchronized easing.
Euro-zone officials have signaled that they’ll deliver a second reduction in borrowing costs, follow...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Should Increase Capital Levels, Central Bank Chief Tells NZZ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431263535&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG should set aside more capital, Swiss National Bank President Thomas Jordan told Neue Zuercher Zeitung.
“It’s in UBS’s interest that we address the weaknesses identified” by the government, Jordan was cited as saying in an interview published Saturday. “Improvements are re...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weg frei für BlackRock zur Übernahme von Global Infrastructure Partners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431259106&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der weltgrösste Vermögensverwalter BlackRock erklärte im Rahmen der zu Beginn des Jahres angekündigten Vereinbarung, drei Milliarden Dollar in bar und etwa zwölf Millionen BlackRock-Aktien für den Erwerb zu zahlen. BlackRock und Global Infrastructure Partners lehnten eine Stellungnahme ab.
Im vergan...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan holt für neue Bank in Deutschland ING-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431279816&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Anzeichen verdichten sich dass die größte US-Bank J.P. Morgan in Deutschland 2025 eine Bank für Privatkunden eröffnen wird. Für das Projekt haben die Amerikaner nun den Privatkundenvorstand des größten Wettbewerbers in Deutschland abgeworben: Daniel Llano Manibardo, seit 2018 Privatkundenvorstan...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktuelle BVI-Studie zeigt, dass die Fondsrente funktioniert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431281751&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>FOCM
Die Sorge vieler Fondssparer: Die Zahlungen sind, anders als bei den vielen Versicherungslösungen, nicht bis zum Lebensende garantiert. Bei Fondsrenten erfolgt zum Zeitpunkt des Renteneintritts eine Einmalanlage in einen offenen Investmentfonds, anschließend werden über einen Auszahlplan regelm...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frauen sind die clevereren Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431064612&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Um die Finanzen kümmert sich der Mann. Das ist in vielen Partnerschaften so – und ist etwas, was oft über Generationen weitergegeben wird. Das hat auch damit zu tun, dass Frauen hierzulande etwa durch Kindererziehung und Teilzeitarbeit fi nanziell immer noch deutlich schlechtergestellt sind als Männ...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SNB-Präsident Jordan für stärkere Eigenkapitalanforderungen an die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431286978&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-07 21:15:51 letzte Aktualisierung: 2024-09-07 21:15:51
Der abtretende Nationalbankpräsident der Schweiz, Thomas Jordan, spricht sich für stärkere Eigenkapitalanforderungen an die UBS aus. „Ich bin überzeugt, dass gute Kapitalanforderungen von Vorteil sind für eine inter...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weg frei für BlackRock zur Übernahme von Global Infrastructure Partners</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431265357&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-07 10:00:46 letzte Aktualisierung: 2024-09-07 10:00:46
Die US-Bundesenergieregulierungsbehörde hat den Kauf von Global Infrastructure Partners durch BlackRock im Wert von 12,5 Milliarden Dollar genehmigt. Der weltgrößte Vermögensverwalter BlackRock erklärte im Rahmen de...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>