<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Bundesbank: Bei Zinssenkungen nichts überstürzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441582981&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Bundesbank-Präsident Joachim Nagel mahnt mit Blick auf künftige Zinsentscheidungen der Europäischen Zentralbank (EZB) Zurückhaltung an. «Ich rate dazu, vorsichtig zu bleiben und nichts zu überstürzen», sagte Nagel bei einer Veranstaltung in Frankfurt laut Redetext.

«Preisstabilität ist nicht me...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Romands, nos indispensables Confédérés</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441578140&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>«A quoi sert la Suisse romande?» La rédaction du Temps m’a soumis une question difficile. Autant se demander à quoi «sert» la Suisse alémanique, italophone ou romanche! La notion utilitaire de «servir» s’applique mal à ce domaine. Cela dit, je suis persuadée que la diversité culturelle et linguistiq...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS dépasse largement les attentes au troisième trimestre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441578229&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>Une fois de plus, UBS a déjoué les attentes du marché. La grande banque a enregistré au troisième trimestre un bénéfice net de 1,4 milliard de dollars (1,2 milliard de francs), presque le double de ce que prévoyaient les analystes les plus optimistes. Après la perte de 715 millions de dollars d’il y...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441567656&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wie schnell muss die PKV Versicherten Kosten erstatten?
FRAGE: Privatkrankenversicherte müssen Kosten bei der Ärztin oder in der Apotheke erst einmal selbst zahlen. Nach Vorlage der Rechnungen beim Versicherer erstattet dieser dann die Auslagen, sofern der jeweilige Vertrag diese abdeckt. Unsere Les...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>