<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>VORSPRUNG DURCH TECHNIK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7049821903144685375</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Wie rasant sich die Zeiten ändern: KI macht es möglich, dass kleinste Teams Milliardenbewertungen mit ihren Firmen erzielen. Das verändert die Art, wie Start-ups aufgebaut werden und wirkt sich auf den Arbeitsmarkt aus

Vor zehn Jahren noch brauchte es tausende Angestellte und jahrelange Arbeit, um ...</description>
<pubDate>Sun, 11 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump Strafzölle könnten Vermögen bei der UBS vernichten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12701046869217162467</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Der Dollarschock treibt die Inhaber gewisser Finanzprodukte in den Ruin. Statt nur 300’000 Dollar müssen nun plötzlich 9 Millionen nachgeschossen werden. Wer ist schuld?

In Kürze:
Hunderte UBS-Kunden stehen wegen riskanter «Conditional Target Redemption Forward»-Produkte vor existenziellen Probleme...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Kapital ist genug? Die Schweiz ringt mit der grössten Bank UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16395007736445492326</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Regierung und die UBS befinden sich in einer Pattsituation über die Höhe der Kapitalausstattung für künftige Krisen. Wie geht es weiter?

Der Streit hat seinen Ursprung in der Pleite der Credit Suisse im Jahr 2023, als die Regierung die Übernahme des lokalen Konkurrenten durch die UBS ...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investiert deutscher Finanz-Professor jetzt in Aktien und Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7439634909887885725</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In unsicheren Zeiten setzen viele Anleger auf Bauchgefühl – Finanzprofessor Christian Rieck dagegen folgt der Theorie. Im Interview erklärt er, warum Aktien trotz hoher Bewertungen sinnvoll bleiben, wie wichtig Zinsen im Portfolio sind und was junge Anleger unbedingt beachten sollten.
Viele Investor...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Da kommen die nicht ran“ – Bloombergs Weg zum KI-Konzern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4753978728939815927</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Finanzdaten-Marktführer Bloomberg setzt auf künstliche Intelligenz. Ganz vorne dabei ist ein Deutscher, der nach Harvard ging.

Die Finanzwelt braucht Daten – jede Menge davon. Für den Marktführer Bloomberg ist das ein gutes Geschäft. Das US-Unternehmen ist zwar in privater Hand, weswegen es kei...</description>
<pubDate>Sat, 10 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>