<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ECB’s Panetta Sees Right Conditions for a June Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411065026&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank Governing Council member Fabio Panetta said the time is right for an interest-rate cut next month.
“I believe we have the conditions for a change in monetary policy” at the June 6 decision, Panetta told reporters in Stresa, Italy. “We have our mantra of deciding ...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Sees No Reason to Worry Over Jump in Wages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411056752&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The early-year acceleration in workers’ pay in the euro zone is no cause for concern on inflation, according to European Central Bank Governing Council member Mario Centeno.
The drop in real wages as Russia’s attack on Ukraine sent consumer prices soaring is expected to be reversed in...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsicht, Betrug!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411036398&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Der Enkeltrick per Telefon ist überholt, heutzutage finden Betrügereien vor allem im Internet statt. Und ihre Zahl nimmt laut dem Schweizerischen Bankenombudsman - bereinigt um starke wöchentliche Schwankungen - markant zu (vgl. Grafik). Zugleich wird die betrügerische Vorgehensweise immer gewiefter...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prunk, Promis, Politik – was das Plaza in New York zu einem besonderen Hotel macht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411053372&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-25 07:33:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-25 07:33:03
In New York gibt es eine urbane Weisheit, die besagt: „Nothing unimportant ever happens at the Plaza“ („Im Plaza passiert nie etwas Unwichtiges“). Gemeint ist das Hotel in Manhattan, ein wahr gewordener Traum des Un...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie kann ich als Gutverdiener kräftig Steuern sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411052885&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-25 06:52:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-25 06:52:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Einkommensstarke tragen einen be...</description>
<pubDate>Sat, 25 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>