<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>J.P. Morgan wirbt Goldman Sachs Experten für Private Equity ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7051971513608024885</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>cru Frankfurt
– J.P. Morgan stärkt die Abteilung für das Geschäft mit Finanzinvestoren. Die Investmentbank hat beim Konkurrenten Goldman Sachs gerade Fredrick Weege abgeworben. Er übernimmt bei J.P. Morgan als Managing Director die neu geschaffene Position des Head of Financial Sponsors für Deutschl...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zurück im Aufwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17634846525383731675</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Für die Gladstone-Capital-Aktie ging es in den vergangenen Monaten deutlich nach oben: Gegenüber dem April-Tief bei 21,68 Dollar legte das Papier der Anlageberatung um rund 22 Prozent zu. Damit ist der Aktie der Sprung zurück in die Gewinnzone geglückt – seit der Erstempfehlung in Ausgabe 21/24 steh...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist die Rally ausgereizt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13040230169674482751</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Commerzbank-Aktie gehört 2025 nicht nur zu den besten Werten im DAX, sondern auch unter den europäischen Finanzinstituten. Die Luft wird aber nun langsam dünn, für Anleger gibt es im Sektor günstigere Alternativen.

Die Commerzbank-Papiere haben in den letzten Jahren eine bemerkenswerte Rally au...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renaissance der Infrastruktur-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8599476296637013206</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Marode Straßen, unpünktliche Bahn, nicht genügend Speicherkapazitäten für Erneuerbare Energien: Der bislang von Investoren eher ungeliebte Infrastruktursektor bekommt durch die massiven Investitionspakete der neuen Bundesregierung Auftrieb. Dies bietet neue Chancen im Portfolio.

Die neue Bundesregi...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan AM-Experte: Diese Branchen in Europa sind jetzt unsere Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7059960036298795982</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Europäische Aktien haben sich, trotz der Wachstumsschwäche, in diesem Jahr besser entwickelt als US-Werte. Kann das noch weitergehen? Die Chance ist groß, sagt Jon Ingram, Portfolio-Manager und Europa-Experte bei J. P. Morgan Asset Management im Interview. Auch nach der Hausse der vergangenen Monate...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Volksbank zum Chatbot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3188864597928650932</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bloomberg. Frankfurt. Zwei Mitarbeiter der Volksbank Lüneburger Heide, die im vergangenen Jahr mit einem selbst gebauten Chatbot für genossenschaftliche Kreditinstitute für Aufsehen sorgten, haben inzwischen ein eigenes Unternehmen für das Projekt gegründet. Zugleich wurde das auf Künstlicher Intell...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Länder wollen Reform des Urheberrechts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5071109159577039838</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mj.
Frankfurt. An den Konfliktlinien, die sich aus dem Training generativer Sprachmodelle wie ChatGPT oder Claude mit großen Mengen an fremden Daten ergeben, fühlen sich Kreativberufe, Verlage und Medienhäuser von der Politik im Stich gelassen. Ihre Rechte aus der letzten Urheberrechtsnovelle im Jah...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der UBS-Aktienkurs im Sog des Bundesratsentscheids</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17105513962211711548</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Trotz der drohenden Verschärfung der Eigenkapitalvorschriften bleiben Finanzanalysten zuversichtlich, was die UBS-Aktie betrifft

Am Freitag richtet sich Sergio Ermottis Blick gebannt nach Bern. Der Bundesrat entscheidet über die zukünftige Höhe des Eigenkapitals, das die UBS halten muss, damit sie ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum läuft der Frankfurter Aktienfonds für Stiftungen so schlecht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16851882742710864125</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Fonds von Manager Frank Fischer war einmal sehr beliebt. Dann verblasste sein Glanz. Was steckt dahinter? Und: Besteht Hoffnung auf Besserung?

WiWoWiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karri...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Steuern muss ich beim Immobilienverkauf zahlen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4868632212695602289</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Unser Leser wird eine vor wenigen Jahren erworbene Mietwohnung bald wieder verkaufen. Wie viel Steuer muss er dabei zahlen?

WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMD: Die Aktie ist nach oben ausgebrochen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4143826918836357186</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach langem Kursverfall ist die Aktie von AMD über einen ersten Widerstand nach oben ausgebrochen. Jetzt könnte die nächste Hürde fallen. So positionieren sich risikobereite Anleger.

Georg Pröbstl
Ganz lange, eigentlich immer, war AMD nichts weiter als der kleine Bruder von Intel. Intel hatte den M...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Zu langsam“: Getsafe gibt Bafin-Lizenz zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9781122488804173912</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der digitale Versicherer Getsafe verzichtet auf seine Versicherungslizenz und will sich künftig auf seine technologiegetriebene MGA-Plattform (Managing General Agent) konzentrieren. Welche Aufgaben die KI übernimmt.

Ziel sei es, das wachsende Mehrsparten-Geschäft effizienter und skalierbarer abzubi...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Am Freitag verkündet der Bundesrat neue Sicherheitspuffer für die UBS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5025869192953788899</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Bald ist klar, wie der künftige Kapitalpuffer der UBS künftig aussehen soll. Der Bank drohen einschneidende neue Anforderungen. Eine Vorschau.

Handelszeitung
Die meisten Experten gehen davon aus, dass die Regierung zusätzlich rund 20 Milliarden Dollar verlangen dürfte. Macht das Parlament keine Abs...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie sich passives Einkommen neben dem Job sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15027349320210220852</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Für ein passives Einkommen neben dem Job können Sie ihr Fachwissen nutzen. Finanzexperten erklären, mit welchen Praktiken so tatsächlich ein Nebenverdienst gelingt – und welche als unseriös gelten.

Um neben dem Job zusätzlich passives Einkommen zu generieren, sind Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenprofi Hendrik Leber demontiert die riskante Bitcoin-Wette von Strategy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17512164731641400997</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Schulden machen, Bitcoin kaufen: Das ist das Geschäftsmodell von Strategy. In dieser Folge geht es darum, wie nachhaltig die Strategie ist und Anleger mit der Aktie umgehen sollten.

Schulden machen, Bitcoin kaufen: Das ist das Geschäftsmodell von Strategy. Vor einigen Jahren hat das Softwareunterne...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Getsafe macht ohne Bafin-Lizenz weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17173742592560760003</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nächster Knaller im Insurtech-Markt: Getsafe gibt die Bafin-Lizenz zurück. Damit sei man zu langsam und weniger flexibel. Das Unternehmen will als reiner Assekuradeur weitermachen.

Es ist der nächste Paukenschlag in der deutschen Insurtech-Szene: Das Heidelberger Unternehmen Getsafe hat einen „radi...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Wie die Grossbank gegen Karin Keller-Sutter kämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3087182118650159036</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Braucht die UBS mehr Eigenkapital? Der Bund findet ja, die Bank nein – und kämpft sehr unschweizerisch dagegen. Mit Leaks, Drohungen und Lästereien. Rekapitulation einer gestörten Beziehung.

In Kürze:
Die UBS wehrt sich gegen zusätzliche Eigenkapitalanforderungen des Bundes.
Zwischen der Bank und F...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Steels for Battles Ahead After ECB Hits Sweet Spot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15443857361431068956</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde just unveiled an outlook that may be as good it gets for the euro zone.
The European Central Bank president’s description of an economy with stable at-target inflation, sustained if lackluster growth and a healthy banking system means that almost everything she can i...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Treasury Rally Stalls as ECB Sparks Euro-Zone Bond Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2176862002736850792</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Treasury yields climbed Thursday as a selloff in European government bonds overshadowed weakening US labor market data.
The price action highlighted the monetary-policy divergence between the regions. Euro-zone yields rose after the European Central Bank, which cut interest rates as e...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Bonds Drop With Just One More ECB Cut Expected</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2360952405081927681</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German short-dated bonds fell as traders pared bets on future interest-rate cuts by the European Central Bank, with President Christine Lagarde indicating that it may be approaching a pause.
Money markets briefly priced just 23 basis points of additional cuts by December — the least i...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Says ECB Nearing End of Cycle After Eighth Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=474640695571897374</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is coming to the end of its campaign of interest-rate cuts following the eighth reduction in a year, according to President Christine Lagarde.
With the euro zone suffering repeated blows from US tariffs, the deposit rate was lowered by a quarter-point to 2% o...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Asset Management Says Japan Should Stop Issuing Long Bonds to Halt Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9384441349444610069</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A veteran portfolio manager has some advice for Japan: To calm volatility in the country’s government bond market, stop issuing debt with maturities above 30 years.
The surge in the 40-year JGB yield to 3.675% last month, the highest since the tenor debuted in 2007, is the latest reas...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Officials Expect July Pause With Some Seeing 2% as End</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6316345704853795737</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank officials envisage a pause in their interest rate-cutting campaign when they next set policy in July, according to people familiar with the matter.
Given the uncertainty surrounding US President Donald Trump’s tariffs, a timeout following eight reductions in borr...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB to Cut Rates as Trade Mess Weighs on the Economy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3374392401502589738</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is set to lower interest rates for an eighth time as President Donald Trump’s jolts to global trade dim the prospects for inflation and the economy.
The deposit rate will be cut by a quarter-point to 2% on Thursday, according to all analysts surveyed by Bloom...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anysphere, Hailed as Fastest Growing Startup Ever, Raises $900 Million</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10645504613005476984</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The artificial intelligence rush has enabled some small startups to grow very big very quickly. But by some estimates, none have grown as fast as Anysphere Inc., maker of the popular AI coding assistant Cursor, which has surpassed $500 million in annualized revenue, the company said. ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lagarde Determined to Finish ECB Term After WEF Speculation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2642895225583527695</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Christine Lagarde pledged to see out her presidency at the European Central Bank following speculation over an early departure to lead the World Economic Forum in Switzerland.
“I’m fully determined to deliver my mission and I’m determined to complete my term,” Lagarde told reporters T...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock to Eliminate About 300 Jobs in Second Cut This Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14199108528130802330</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- BlackRock Inc. is planning its second round of job cuts this year after the world’s largest asset manager splurged on $28 billion of deals to wade deeper into private markets.
The firm is set to cut about 300 people months after a similar move at the start of the year, according to pe...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Danish Central Bank Mirrors ECB With Quarter-Point Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10244620472791359956</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Denmark’s central bank reduced its key interest rate by 25 basis points, matching its euro-area counterpart, to defend the krone’s peg to the common currency.
Nationalbanken, which doesn’t hold scheduled meetings, lowered its current account rate to 1.6% from 1.85%, according to a sta...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank-Kollegen gründen Firma für selbst gebauten KI-Bot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13416943423460582214</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Zwei Mitarbeiter der Volksbank Lüneburger Heide, die im vergangenen Jahr mit einem selbst gebauten Chatbot für genossenschaftliche Kreditinstitute für Aufsehen sorgten, haben inzwischen eine eigene Firma für das Projekt gegründet. Zugleich wurde das auf Künstlicher Intelligenz basiere...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gen-KI: Energiehunger mit Folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10727560082831550891</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Ist von künstlicher Intelligenz die Rede, wird über die Fähigkeit von Maschinen gesprochen, die menschliche Intelligenz zu imitieren. Generative KI geht hier einen Schritt weiter. Anders als die traditionellen Machine-Learning-Modelle, die Muster lernen und auf deren Grundlage Vorhersagen oder Entsc...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Prime Inc., J.P. Morgan [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4483353500441482590</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Morgan Prime Inc., J.P. Morgan Securities plc et J.P. Morgan Securities LLC qu'elle contrÎle, 5,85% du capital et 5,21% des droits de vote (20/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bureau Veritas : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6688553850912303751</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,40% du capital et 4,97% des droits de vote (26/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accor : BlackRock, agissant[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7266721555575994515</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Accor : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,86% du capital et 4,18% des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : BNP Paribas [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10957052066110119785</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : BNP Paribas a déclaré franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,24% du capital et 5,25% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Covivio HÎtels : BNP Paribas[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14434938308779601159</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Covivio HÎtels : BNP Paribas a franchi en hausse, indirectement par l'intermédiaire des sociétés Cardif Assurance Vie et Cardif Retraite qu'elle contrÎle, le seuil de 10% du capital et des droits de vote et détient 10,84% du capital et des droits de vote (27/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arkema : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8349199035464568784</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse le seuil de 5% du capital et détient 5,03% du capital et 4,02% des droits de vote (02/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abivax : J.P. Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15620859589629326730</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Abivax : J.P. Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient, indirectement par l'intermédiaire des sociétés J.P....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verallia : JP Morgan[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2245485581437192702</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Verallia : JP Morgan Chase &amp;amp; Co a franchi indirectement en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,66% du capital et 4,76% des droits de vote (28/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>