<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>ELEMENT: BaFin stellt Insolvenzantrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456863991&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Finanzaufsicht BaFin einen Antrag auf Eröffnung eines Insolvenzverfahrens gegen das in Berlin ansässige InsurTech ELEMENT gestellt. Hintergrund: Der Versicherer hatte der BaFin im Dezember den Eintritt der Überschuldung angezeigt, nachdem der 51 Mio. Euro schwere Rückversicherungsvertrag mit der...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIN-Normen: Zukunftssicherung für Kunden und Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456864057&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Qualität, Transparenz, Glaubwürdigkeit und Verlässlichkeit sind hohe Werte im Wirtschaftsleben. Ihr wahrnehmbares Vorhandensein prägt das Bild von Branchen positiv. Sie steigern das Kundenvertrauen. Wichtige Voraussetzung für die Erreichung dieser Ziele ist für die Finanzbranche die Reduzierung der ...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin nimmt sich vier weitere Lebensversicherer vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456864066&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BaFin) will 2025 weitere vier Versicherer im Rahmen der Wohlverhaltensaufsicht prüfen. Im vergangenen Jahr waren es bereits 13 Unternehmen. Das ist der Antwort der Bundesregierung auf eine Kleine Anfrage der FDP von Mitte Dezember 2024 zu entnehme...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Knot Hails ECB Progress in Taming Prices Without Hit to Jobs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458711132&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank has managed to bring down inflation from record highs without seriously damaging the euro economy and its people, according to Governing Council member Klaas Knot.
“The current disinflation process is proceeding relatively painlessly — without a major economi...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Villeroy Says Direction Toward Further Easing Is Clear</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458711121&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s direction toward further easing policy is “clear” as it’s on course to bring inflation to its 2% target sustainably by the summer and economic growth has disappointed, Governing Council member Francois Villeroy de Galhau said.
The Bank of France governor sp...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Inflation Stays Unchanged, Backing ECB Rate Caution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458703795&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German inflation remained elevated, reminding the European Central Bank that caution is still needed as it continues to lower interest rates.
Consumer prices rose 2.8% from a year ago in January, matching December’s pace and the median estimate in a Bloomberg survey of economists.
The...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs AM Seeks Up to $3 Billion for Climate Credit Fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458692437&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Alternative lending giant Goldman Sachs Asset Management is looking to raise as much as $3 billion for a new climate credit strategy, people with knowledge of the matter said. 
Under the West Street Climate Credit fund, GSAM will lend to corporate players in the transition to a low ca...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Policy to Cease Being Restrictive in Near Future, Rehn Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458692427&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European Central Bank interest rates will soon stop restraining economic activity, according to Governing Council member Olli Rehn.
- In a speech on Friday in Helsinki, Rehn said: “We are confident that inflation will stabilize at its target as projected and monetary policy will cease...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Seeks More Proof From Banks That Trading Is Still in Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458685898&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank wants more proof from the world’s top securities firms that they’re conducting trading related to European Union clients in the bloc, stepping up a years-long campaign that started with Brexit.
The ECB is preparing an annual reporting obligation for units of ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro Set for Deeper Decline as Market Sees More ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458685893&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Traders are ramping up bets for a deeper divergence between European and US interest rates, setting the euro on a clear path for further weakness. 
The currency fell to to its lowest in nearly two weeks as soft inflation readings from Germany and France strengthened the argument that ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB May Drop ‘Restrictive’ Label on Stance as Soon as March</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458679786&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may stop describing its monetary policy stance as “restrictive” at its next decision in March, according to people familiar with the Governing Council’s debate.
With another quarter-point cut in borrowing costs highly likely then, bringing the deposit rate do...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>French Inflation Unexpectedly Steady, Stoking ECB Cut Bets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458679783&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French inflation unexpectedly held steady at the start of the year, while German regional data slowed sharply, prompting traders to boost bets on European Central Bank interest-rate cuts.
French consumer prices rose 1.8% from a year ago in January, matching December’s reading, statist...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Fiskalregel entzweit die Parteien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458721294&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Investitionsbedarf aus öffentlichen Mitteln ist hoch in den kommenden Jahren. Dreistellige Milliardenbeträge sind nötig für Infrastruktur, Klimawende und Verteidigung. Vor der Bundestagswahl sind die Parteien gepalten, wie diese Aufgaben finanziert werden sollen. Die Schuldenbremse ist umstritte...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verifort Capital übernimmt Management für Büro-Komplex in Mannheim</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458690341&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Der 1977 erbaute Gebäudekomplex wurde zuletzt 2022 umfangreich saniert und bietet auf sechs Stockwerken mehr als 18.000 Quadratmeter Büro- und Terrassenflächen, teilt Verifort Capital mit. Aktuelle Mieter sind unter anderem das IT-Systemhaus Bechtle GmbH & Co. KG und das Biotech-Unternehmen Affimed ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betrüger geben sich als Börsenlegende Jens Ehrhardt aus und zocken Anleger ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458672597&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Mit gefälschten Werbeanzeigen der DJE Kapital AG versuchen Betrüger derzeit, Nutzer von sozialen Medien hinters Licht zu führen.

Die Finanzaufsicht Bafin warnt auf ihrer Webseite vor dem "Identitätsmissbrauch" des DJE-Vorstandsvorsitzenden Jens Ehrhardt. Offenbar geben sich die unbekannten Täter in...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bafin richtet eine deutliche Warnung an Hauseigentümer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458731935&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-31 20:19:12 letzte Aktualisierung: 2025-01-31 20:19:12
Im Wahlkampf spielt der Klimawandel keine große Rolle. Umso bemerkenswerter ist es, wie sehr der Klimawandel die deutsche Finanzaufsicht Bafin beschäftigt – und wie unangenehm er für Hausbesitzer noch werden kann. Z...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spie SA : Amundi Asset [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458674484&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Spie SA : Amundi Asset Management, agissant pour le compte du FCPE Spie for you2 dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 10% des droits de vote et détient 6,74% du capital et 10,08% des droits de vote (28/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : BlackRock, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458674466&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Société Générale : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 5,12% des droits de vote (27/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Worldline : BlackRock, agissant pour [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458674381&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Worldline : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,98% du capital et 4,31% des droits de vote (16/01/25)....</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swan lève 42 millions d'euros pour gagner du terrain en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458674480&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Après avoir réuni 37 millions d'euros en septembre 2023, la start-up de finance embarquée veut ainsi poursuivre l'accélération de son activité auprès des fintechs dédiées aux petites entreprises. Moins de dix-huit mois après une série B de 37 millions d'euros, Swan complète l'opération avec une levé...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die UBS wehrt sich gegen mehr Eigenkapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458795561&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Die Debatte um die UBS verschärft sich. Besonders strittig: die künftige Kapitalausstattung der Grossbank. Für die UBS könnte es richtig teuer werden. Nach Vorliegen des Berichts der parlamentarischen Untersuchungskommission (PUK) zum Untergang der Credit Suisse ist nun der Bundesrat am Zug. Dieser ...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation in Deutschland bleibt vorerst erhöht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458676241&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Bei den Verbraucherpreisen ist nach dem Anstieg zum Jahresende zunächst keine Entspannung in Sicht: Volkswirte erwarten, dass sich die Inflationsrate in Deutschland vorerst über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen wird. Eine erste Schätzung zur Entwicklung der Verbraucherpreise im Januar gibt es an di...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weitere vier Versicherer im Visier der Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458068499&listName=storedesearch</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Die Bafin hat im vergangenem Jahr 13 Lebensversicherer einer wohlverhaltensaufsichtlichen Prüfung unterzogen. Die Betroffenen bezeichnete die Exekutivdirektorin Julia Wiens als „Ausreißer“, weil sie Produkte anbieten, die den Kunden keinen Nutzen bieten. „Es können aber noch mehr werden“, lautete di...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stecken wir als Ehepaar in einer Steuerfalle?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458672679&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-31 06:38:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-31 06:38:01
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Experten beantworten hier all Ihre Fragen rund um Geldanlage, Vorsorge, Karriere, Steuern und Recht.
Die Frage: Ihre Ehe besteht seit Jahrzehnte...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>