<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>Jack Ma-Backed Ant Touts AI Breakthrough Built on Chinese Chips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2007295961522335290</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jack Ma-backed Ant Group Co. used Chinese-made semiconductors to develop techniques for training AI models that would cut costs by 20%, according to people familiar with the matter.
Ant used domestic chips, including from affiliate Alibaba Group Holding Ltd. and Huawei Technologies Co...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die USA haben China unterschätzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1053028156292812147</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Anfang März überraschte Stella Li, die Senior-Vizepräsidentin von BYD, dem grössten chinesischen Autobauer, indem sie Tesla eine Zusammenarbeit anbot: «Unser gemeinsamer Feind ist das Auto mit Verbrennungsmotor. Wir müssen zusammenarbeiten, um die Branche zu verändern.» Die Managerin betonte im Inte...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS kämpft gegen Verschärfung der Kapitalauflagen Droht der Bank eine Übernahme?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15445726611825312868</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>Ein Wegzug ins Ausland würde die UBS Milliarden kosten. Im Kampf gegen die Verschärfung der Kapitalauflagen befürchtet die UBS-Spitze aber offenbar ein ganz anderes Szenario.

In Kürze:
Die geplante Verschärfung der Kapitalauflagen bedrohe das Geschäftsmodell der UBS, warnt CEO Sergio Ermotti.
Ein W...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BaFin warnt: Wer auf diese Masche hereinfällt, der droht sein ganzes Geld zu verlieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14362590672780559109</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Kürzlich hat die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (kurz BaFin) vor diesem Angebot gewarnt. Wer darauf hereinfällt, der droht im schlimmsten Fall, sein ganzes Geld zu verlieren. Das sollten Sparer und Anleger jetzt unbedingt wissen.
Besonders im Internet gibt es immer wieder eine ganze...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegzug ins Ausland wäre für die UBS mit hohen Kosten verbunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3173058675937961555</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ein Wegzug der UBS ins Ausland würde die Bank zufolge 10 Milliarden Franken kosten. Zu diesem Schluss kommt der St. Galler Steuerrechtsprofessor Peter Hongler.

Denn die Verlagerung der Muttergesellschaft ins Ausland entspreche einer Liquidation und damit werde die Verrechnungssteuer auf den Gewinn ...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presseschau vom Wochenende 12 (22/23. März)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11461828457028419577</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nachfolgend eine Auswahl von Artikeln zu wirtschaftsrelevanten Themen aus der Presse vom Wochenende:

UBS: Ein Wegzug der UBS ins Ausland würde die Bank einem Artikel der «NZZ am Sonntag» zufolge 10 Milliarden Franken kosten. Zu diesem Schluss kommt der von der zeitung befragte St. Galler Steuerrech...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftspolitische Weichen sind gestellt - jetzt sollte die Konjunktur anziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12885134285785117177</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Eine weitere Handelswoche liegt hinter uns, die am Kapitalmarkt durch politische Entwicklungen dominiert wurde. Der Marktkommentar von Deka-Chefvolkswirt Ulrich Kater.

Die US-amerikanisch-russischen Verhandlungen über einen Waffenstillstand in der Ukraine waren in ihren Marktauswirkungen neutral, d...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie können wir uns all die Schulden leisten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17889606722389105818</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Deutschland schickt sich an, die Staatsschulden um bis zu zwei Billionen Euro zu erhöhen. Wir sind nicht allein: Weltweit steigt die Schuldenaufnahme rapide. Das wird teuer – und heikel.

Im vergangenen Jahr haben sich Staaten und Unternehmen rund um den Globus 25 Billionen Dollar am Kapitalmarkt ge...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann Kinder den Mietvertrag der Eltern übernehmen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15579589035538448053</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Mietvertrag läuft schon lange, die Miete ist sehr niedrig. Können Kinder dann den Mietvertrag ihrer Eltern übernehmen? Ein Ratgeber.

Erstveröffentlichung: 2025-03-23 10:39:02 letzte Aktualisierung: 2025-03-23 10:39:03
WiWo Coach ist der exklusive Ratgeber-Service für WiWo-Abonnenten. Top-Expert...</description>
<pubDate>Sun, 23 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>