<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Plans Next Round of Layoffs in Credit Suisse Integration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403945338&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is planning another round of job cuts as the firm continues to trim headcount following its rescue of Credit Suisse, according to people with knowledge of the matter. 
The job cuts are expected to affect more than a hundred positions across the firm’s global investment ba...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Won’t Be Guided by US Economy in Setting Rates, Centeno Says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403939044&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank will set monetary policy based on the situation on its home turf rather than take its cue from the US, according to Governing Council member Mario Centeno.
“If the ECB, looking at inflation and the economic conditions of the euro area, has to decide to cut, t...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Cipollone Sees Policy Easing If Inflation Trend Persists</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403932019&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank may be able to loosen its monetary-policy stance if the slowdown in consumer-price growth persists, according to Executive Board member Piero Cipollone.
Should incoming data confirm that inflation is returning to the 2% target, “it would be appropriate to rem...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB’s Centeno Says It’s About Time to Change Monetary Policy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403925311&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank should start lowering interest rates soon, according to Governing Council member Mario Centeno.
“It’s about time to change this monetary policy,” the Portuguese central banker told CNBC on Wednesday. He cited weak economic growth and progress on disinflation....</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS, Nomura Battle to Win Rates Sales to Europe’s Ultra Rich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403906867&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG and Nomura Holdings Inc. are making a push to sell sophisticated fixed-income products to the ultra wealthy in Europe, competing against firms such as BNP Paribas SA.
Switzerland’s biggest bank has been adding to its structured rates offering over the past six months. Aft...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS veröffentlicht bullische Liste: Diese Aktien werden dank KI besonders abheben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403922462&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Künstliche Intelligenz verändert nicht nur die Welt, sondern kann auch für Aktien ein echter Kurs-Booster sein. Die Experten der UBS veröffentlichten nun eine Liste mit Namen, die davon besonders profitieren werden - zweistelliges Kurspotenzial voraus
Künstliche Intelligenz (KI) bleibt nach wie vor ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIESE BÜCHER LIEST DAS FONDSMANAGEMENT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401823162&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>1 Buch: „Rewired“ von Eric Lamarre, Kate Smaje und Rodney Zemmel
Darum: In dem im Juni 2023 erschienenen Buch werden aktuelle Forschungsergebnisse und aufkommende Best Practices zur Nutzung des enormen Potenzials von Digitalisierung und Künstlicher Intelligenz aufgezeigt. Die Autoren greifen dabei a...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hat enormen Kapitalbedarf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403899413&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>In der Schweiz wurde im Vorjahr mit der Notübernahme der Credit Suisse (CS) durch die UBS eine Megabank geschaffen. Die Bilanzsumme der UBS ist doppelt so groß wie das Schweizer Bruttoinlandsprodukt. Ende 2023 wies die neue Bankengruppe eine Bilanzsumme von 1718 Milliarden US-Dollar (1733 Milliarden...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie geht es weiter mit dem Deutschlandticket?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403900398&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Mehr als 11 Millionen verkaufte Tickets, von vielen als Tarifrevolution gefeiert: Das Deutschlandticket im Nah- und Regionalverkehr wird bald ein Jahr alt. Seit dem 1. Mai 2023 kann es bundesweit im Nah- und Regionalverkehr genutzt werden.

Der monatliche Preis liegt in der Regel bei 49 Euro - a...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktiver als Festgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403952748&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Endlich wieder Zinsen. Im Jahr 2023 freuten sich Anleger über drei Prozent und mehr auf Tages- und Festgeldkonten. Nicht schlecht nach den Jahren, in denen es nichts oder gar Negativzinsen gab. Das Problem: Auch drei Prozent für die sichere Anlage nutzten wenig, weil gleichzeitig die Inflationsrate ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NRW will Zuschuss langfristig festschreiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403923429&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-17 13:07:21 letzte Aktualisierung: 2024-04-17 13:07:21
In der Debatte über die Zukunft des Deutschlandtickets will Nordrhein-Westfalen die gemeinsame Finanzierung durch Bund und Länder möglichst für die kommenden zehn Jahre aushandeln. Das Ziel sei, dass Bund und Länder...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bafin warnt vor angeblicher Blockchain Consulting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403920842&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Die Bafin warnt vor angeblichen Angeboten der in München ansässigen Blockchain Consulting GmbH. Unbekannte Täter nutzen unberechtigt deren Unternehmensnamen.
Unternehmen
| Quelle: Dilok Klaisataporn
Offenbar kontaktieren die falschen Mitarbeiter der angeblichen Blockchain Consulting Verbraucherinnen...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NRW will Zuschuss zum Deutschlandticket festschreiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403943838&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>In der Debatte über die Zukunft des Deutschlandtickets will Nordrhein-Westfalen die gemeinsame Finanzierung durch Bund und Länder möglichst für die kommenden zehn Jahre aushandeln. Das Ziel sei, dass Bund und Länder den staatlichen Zuschuss zum Ticket weiter je zur Hälfte tragen - und zwar "in einem...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie geht es weiter mit dem Deutschlandticket?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403920311&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Mehr als 11 Millionen verkaufte Tickets, von vielen als Tarifrevolution gefeiert: Das Deutschlandticket im Nah- und Regionalverkehr wird bald ein Jahr alt. Seit dem 1. Mai 2023 kann es bundesweit im Nah- und Regionalverkehr genutzt werden. Der monatliche Preis liegt in der Regel bei 49 Euro - aber w...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NRW-Verkehrsminister: Angebot von Bus und Bahn ausbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403917451&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Ohne weitere Investitionen in die Infrastruktur bei der Bahn wird das Deutschlandticket nach Überzeugung von Nordrhein-Westfalens Verkehrsminister Oliver Krischer (Grüne) seinen Reiz verlieren. Das Angebot von Bus und Bahn müsse erhöht werden, sagte Krischer als Vorsitzender der Verkehrsministerkonf...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bundesbank warnt: Preisdruck könnte länger anhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403934803&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-17 15:58:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-17 15:58:00
Bundesbankpräsident Joachim Nagel warnt im Gespräch mit der WirtschaftsWoche vor einem länger anhaltenden Preisdruck in der Eurozone. Risiken sieht Nagel neben den Ölpreisen vor allem in der Lohnentwicklung. „Wenn d...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Preisdruck könnte länger anhalten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403930546&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-17 15:07:03 letzte Aktualisierung: 2024-04-17 15:08:01
WirtschaftsWoche: Herr Nagel, viele Deutsche träumen von den eigenen vier Wänden. Was raten Sie ihnen? Sollen sie jetzt noch schnell eine Immobilie kaufen oder lieber ein Jahr warten und auf sinkende Zinsen setzen?
...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Chinas Masterplan Europa und die USA bedroht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403900156&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-17 05:24:01 letzte Aktualisierung: 2024-04-17 05:24:02
Diese Woche in Leben mit Aktien:
Das Ganze sehen: Der iranische Angriff auf Israel – was die Eskalation im Nahen Osten für die Finanzmärkte bedeuten kann und wie Rüstungstechnologie Leben rettet (ca. Min. 3)
Länders...</description>
<pubDate>Wed, 17 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>