<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>8. Industry</description>
<item>
<title>UBS Has an AI Tool That Can Scan 300,000 Firms in 20 Seconds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431743431&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG has developed an artificial intelligence tool to help it offer clients potential M&A deals, able to analyze a database of over 300,000 companies in less than half a minute. 
The Swiss bank built its own M&A “co-pilot” to generate buy-side ideas and identify potential buye...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Tie-Up Offers US Private Credit to the Wealthy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431743417&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA and First Eagle Investments are looking to raise as much as $5 billion for a new private credit strategy that will offer wealthy individuals in Europe, the Middle East and Asia access to private loans made to mid-size US companies.
The fund will use a perpetual, “evergreen” ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italy Gets Record Demand for Bond Offering Ahead of ECB Meet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431736119&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Italy’s sale of new 30-year debt attracted over €130 billion ($143 billion) of orders as investors rushed to lock in the region’s highest yields before an expected interest-rate cut by the European Central Bank later this week.
The country’s Treasury is selling €8 billion of a bond ma...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Stanley Sees Euro Sliding 7% on Risk of Big ECB Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431710720&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Morgan Stanley sees the euro sliding toward parity with the dollar within months on the risk markets move to price in more aggressive policy easing by the European Central Bank to tackle a faltering economy.
The US bank expects the single currency to slump to $1.02 by year-end, a roug...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Names Finance Chief as CEO, Ending Months-Long Search</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431710717&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc has named finance chief as the firm’s new chief executive officer ending a five-month search for a new leader.
Richard Oldfield, who joined the London-based asset manager last year, will take over from Peter Harrison on Nov. 8, subject to regulatory approval, the firm sa...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abrdn Picks Ex-Finance Chief Windsor as CEO to Succeed Bird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431710706&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Abrdn Plc has named its former finance chief and interim Chief Executive Officer Jason Windsor as the new man to lead the troubled asset manager. 
In a statement announcing the appointment on Tuesday, Windsor said he saw “significant headroom” in Abrdn’s core businesses, with the “pot...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Weighs Wealth Tie-Up to Compete in Cutthroat Indian Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431705208&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG is exploring various partnership options for wealth management in India to tackle the intensely competitive environment, according to people with knowledge of the matter. 
The Swiss bank has held early-stage internal discussions about possibilities including buying a stak...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is About to Narrow the Spread Between Its Rates — Here’s Why</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431705205&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank’s likely decision this week to deliver a second reduction in borrowing costs will come with a rather technical twist this time round.
While officials are widely expected to cut their key deposit rate on Thursday by a quarter-point — a standard size used by gl...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China Dives Back Into Euro Debt Market Amid Likely ECB Rate Cut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431705195&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- China is returning to the international debt market after a three-year hiatus, planning to sell euro-denominated bonds amid a likely interest rate cut by the European Central Bank.
The Ministry of Finance announced it will issue up to 2 billion euros ($2.2 billion) of notes in Paris i...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS hat KI-Tool, das 300.000 Unternehmen in 20 Sekunden scannt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431765696&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-09-10/ubs-hat-ki-tool-das-300-000-unternehmen-in-20-sekunden-scannt (Bloomberg) -- Die UBS hat ein auf künstlicher Intelligenz basierendes Tool entwickelt, mit dem sie ihren Kunden potenzielle Fusionen und Übernahmen vorschlagen kann. Es kann ein...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landesbanken, Deka, DZ Bank vor Verlust von 8.000 Kollegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431712376&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bei den großen Spitzeninstituten von Genossenschaftsbanken und Sparkassen in Deutschland schlägt der demografische Wandel durch. Über die nächsten zehn Jahre werden die fünf Landesbanken, die DekaBank und die DZ Bank zusammen rund 8.000 Mitarbeiter verlieren, weil diese in Rente gehen...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comeback des Jahres gescheitert? J.P. Morgan plötzlich skeptisch bei diesen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431719802&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Eigentlich hat man bei diesen Aktien mit dem Comeback des Jahres gerechnet, doch zuletzt ist die Rallye der Papiere deutlich ins Stocken gekommen. Nun hat sich außerdem J.P. Morgan skeptisch geäußert. Ist der große Turnaround jetzt gescheitert?
China-Aktien sollten nach einer langen Zeit der Abstraf...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landesbanken, Deka, DZ Bank vor Verlust von 8.000 Kollegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431755525&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11.9.2024
Bloomberg Frankfurt – Bei den großen Spitzeninstituten von Genossenschaftsbanken und Sparkassen schlägt der demografische Wandel durch. Über die nächsten zehn Jahre werden die fünf Landesbanken, die DekaBank und die DZ Bank zusammen rund 8.000 Mitarbeiter verlieren, weil di...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS: Tiefere Zinsen kein Verkaufsgrund für Bankaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431713637&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...breiten Markt auf Basis der nächstjährigen Gewinnerwartungen noch immer unter dem langjährigen Durchschnittswert von 26pc. Selbst die zuletzt rückläufigen Zinsen für die Strategen der Grossbank kein Grund, um sich von europäischen Bankaktien zu trennen...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS erwägt Joint Venture für Vermögensverwaltung in Indien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431719757&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Schweizer Grossbank habe intern Diskussionen über verschiedene Möglichkeiten geführt - einschliesslich des Kaufs einer Beteiligung an einem Unternehmen vor Ort -, um ein Joint Venture zu bilden, schreibt Bloomberg unter Berufung auf mit der Sache vertrauten Personen. Die Überlegungen seien noch ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Detailhandel laut UBS mit verhaltenen Aussichten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431719767&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nach einer Stagnation im ersten Quartal seien die nominalen Umsätze im zweiten Quartal zurückgegangen, heisst es in einer am Dienstag veröffentlichten Studie der UBS. Kumuliert stehe der nominale Detailhandelsumsatz bislang im Minus.
Schlechte Witterung
Besonders schwierig sei die Lage im sogenannte...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die größten Verwahrstellen für Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431738663&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das von Depotbanken verwahrte Vermögen deutscher Fonds liegt einer Statistik des Fondsverbands BVI zufolge zum Halbjahr 2024 bei 2.835 Milliarden Euro – und damit 3 Prozent höher als Ende 2023 (2.749 Milliarden Euro). Bei den Verwahrstellen dominieren demnach wenige Anbieter den Markt: So entfallen ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Richard Oldfield wird Schroders-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431728206&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Richard Oldfield wird Peter Harrison am 8. November als CEO der Schroders-Gruppe ablösen, wie der britische Fondsanbieter verkündet. Oldfield war im April des Vorjahres als neuer Finanzchef (Chief Financial Officer, CFO) zu dem Unternehmen gekommen. Die formale behördliche Genehmigung steht noch aus...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch holt Neuzugang im Portfolio-Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431728203&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Flossbach von Storch hat seit Monatsbeginn Lars Conrad als neuen Portfolio Director Fixed Income im Team. Conrad, der zuvor elf Jahre für Unicredit an den Standorten Frankfurt, London und München tätig war, verfügt über rund 20 Jahre Erfahrung an den internationalen Kapitalmärkten. Zuvor arbeitete e...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schuld ist immer die BaFin?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431776198&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Nicht erst seit dem EU-Wettbewerbsfähigkeitsbericht von Mario Draghi, dem früheren EZB-Präsidenten, ist die (mangelnde) Konkurrenzfähigkeit der [Finanz-] Wirtschaft Europas Thema.

Christian Eck, Leiter Versicherungen, Aktien und Cross Asset Lösungen bei BNP Paribas Corporate & Institutional Banking...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Studio Babelsberg mit hohen Verlusten wegen Hollywood-Streik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431734650&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der monatelange Streik von Drehbuchautoren und Schauspielern in den USA hat im vergangenen Jahr auch am Potsdamer Filmstudio Babelsberg zu Unterbrechungen und Verschiebungen von Produktionen geführt. Das Unternehmen machte deshalb millionenschwere Verluste, wie aus dem jüngst veröffentlichten Geschä...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Fließt viel Geld" - Prämiensparern winken Tausende Euro Nachzahlung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431744533&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Wer einen Prämiensparvertrag besitzt, darf sich wohl bald über eine üppige Nachzahlung freuen. Damit rechnet Mark Branson, Chef der Bankenaufsicht Bafin. Dem "Handelsblatt" sagte Branson: "Ich bin überzeugt, dass am Ende viel Geld an die Kundinnen und Kunden zurückfließen wird - auch weil wir uns be...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>50 000 Euro von Profis verwalten lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431492484&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit einer Erbschaft von 50 000 Euro können Anleger auch die Produkte des größeren 250 000-Euro-Depots nutzen. Wem das zu viel Arbeit ist, kann es sich auch einfacher machen – und überlässt die Aufteilung seines Geldes den Profis und kauft Mischfonds. Die Manager verteilen die Anlegergelder auf die u...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lage im ÖPNV „hochdramatisch“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431751420&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Im Bundestag haben die Haushaltsberatungen für das kommende Jahr begonnen. Während die Abgeordneten Wege finden müssen, die Lücke von zwölf Milliarden Euro zu schließen, hagelt es Kritik an der Einigung, die die Ampel bei der Finanzierung der maroden Infrastruktur gefunden hat: Landesverkehrsministe...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8.000 Mitarbeiter gehen in Rente – Banken droht Personalmangel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431715237&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-10 08:35:21 letzte Aktualisierung: 2024-09-10 14:22:17
Bei den Spitzeninstituten der Genossenschaftsbanken und Sparkassen in Deutschland schlägt der demografische Wandel durch. Über die nächsten zehn Jahre werden die fünf Landesbanken, die DekaBank und die DZ Bank zusam...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Landesbanken, Deka und DZ Bank vor Verlust von 8000 Mitarbeitenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431713676&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Über die nächsten zehn Jahre werden die fünf Landesbanken, die DekaBank und die DZ Bank zusammen rund 8000 Mitarbeiter verlieren, weil diese in Rente gehen. Das hat eine Umfrage von Bloomberg ergeben. Die Institute stehen vor grossen Herausforderungen und steuern bereits gegen.
DekaBank, LBBW und He...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders ernennt Finanzchef Oldfield zum CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431716858&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Der Vermögensverwalter Schroders hat Finanzchef Richard Oldfield zum neuen CEO ernannt. Er folgt auf den seit 2016 amtierenden Peter Harrison, der im April angekündigt hatte, dass er sich zurückziehen werde.
Oldfield kam im vergangenen Jahr zu dem in London ansässigen Vermögensverwalter und wird am ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Energiewende: "Wichtige Gesetze vergammeln in der Schublade"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431729194&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Bis 2030 will Österreich den Anteil fossiler Energie bei der Strom- und Wärmeversorgung um mehr als 60 Prozent reduzieren. Das wurde der EU-Kommission im August im Rahmen des Nationalen Energie- und Klimaplans zugesichert. Um dieses Ziel zu erreichen und die Energiewende umzusetzen, sind massive Ans...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds: Warum jetzt die Stunde der Wahrheit droht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431724354&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Für die Anbieter offener Immobilienfonds ist 2024 wahrlich kein einfaches Jahr. Im Juli mussten die Fonds zum zwölften Mal in Folge Nettomittelabflüsse hinnehmen – das heißt, die Anleger zogen mehr Geld ab, als sie investierten. Insgesamt gaben Anleger im Juli Fondsanteile im Wert von über einer Mil...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Studio Babelsberg mit hohen Verlusten wegen Hollywood-Streik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431738406&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Der monatelange Streik von Drehbuchautoren und Schauspielern in den USA hat im vergangenen Jahr auch am Potsdamer Filmstudio Babelsberg zu Unterbrechungen und Verschiebungen von Produktionen geführt. Das Unternehmen machte deshalb millionenschwere Verluste, wie aus dem jüngst veröffentlichten Geschä...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Filmstudio Babelsberg macht Millionenverluste durch Hollywood-Streik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431738587&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der monatelange Streik von Drehbuchautoren und Schauspielern in den USA hat im vergangenen Jahr auch am Potsdamer Filmstudio Babelsberg zu Unterbrechungen und Verschiebungen von Produktionen geführt. Das Unternehmen machte deshalb Verluste in Millionenhöhe, wie aus dem jüngst veröffentlichten Geschä...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>