<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Herr Källenius, was ist Ihr Plan B?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5686500951194042315</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Aus der Sicht von Ola Källenius ist es ganz einfach: „Fokus auf den Kunden, die begehrenswertesten Autos, bahnbrechende Technologien, ein profitables Unternehmen, ein attraktives Investment.“ Darum gehe es für Mercedes, sagt der Vorstandsvorsitzende des Autoherstellers gegen Ende seiner Rede auf der...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzinvestoren haben das Sagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12942483691797269420</link>
<author>Deutsche Apotheker Zeitung</author>
<description>Die beiden Arzneimittelversender Redcare Pharmacy und DocMorris befinden sich zu einem wesentlichen Teil im Besitz von Banken und Fonds. Die dürften mit ihren Investments kaum zufrieden sein, denn die Aktienkursperformance der Unternehmen ist über weite Strecken enttäuschend. Ein Blick auf die wesen...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein Absturz mit Ansage“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10964745580511734469</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Mercedes-Chef Ola Källenius muss sich beim Aktionärstreffen heftig kritisieren lassen. Kein Wunder: Die Lage ist ernst, die Aussicht trübe. Für 2025 wagt der Vorstand nicht mal eine Prognose.

Es ist ein Versuch gewesen, die Mercedes-Aktionäre ein wenig gnädiger zu stimmen. Zum Auftakt seiner Rede b...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lottomatica und Türkei senden gegenteilige Signale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=706298128998433520</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Nach den Turbulenzen am türkischen Anleihemarkt im März und am amerikanischen Anleihemarkt Anfang April fassen Anleger erkennbar wieder Mut. So hat sich Ende April der Markt für spekulative Unternehmensanleihen wieder geöffnet. Nach drei Wochen Pause gelang es mit der italienischen Lottogesellschaft...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lichtgeschwindigkeit kommt nach Nußloch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7847544778683806653</link>
<author>Rhein-Neckar-Zeitung - Heidelberger Nachrichten</author>
<description>Von Sabine Hebbelmann
Nußloch. Die Festhalle in Nußloch war bis ins hinterste Eck bestuhlt und brechend voll. „Ich freue mich besonders, dass unser Herr Bürgermeister Förster hier bei uns ist: herzlich willkommen“, sagte Martin Herkommer. Mit Gina Weippert vertrat er die Deutsche Giganetz GmbH aus H...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes-Aktionäre haben Zweifel an Luxus-Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10793104596917057902</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Luxus-Strategie von Mercedes-Chef Ola Källenius wird von Aktionären angesichts des jüngsten Gewinneinbruchs des Autobauers stärker in Frage gestellt.

Die auf Luxus gerichtete Strategie von Mercedes habe bisher nicht gezündet, für eine Abkehr davon sei es aber noch zu früh, sagte Ingo Speich, Na...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital mit Kinderdepots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16368329979896267233</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Wer früh investiert, kann sich den Zinseszinseffekt noch mehr zunutze machen. Entsprechend bietet der Broker Scalable Capital ab dem Sommer auch Depots für Kinder an. Wie das Angebot genau aussieht.

Der Broker Scalable Capital bietet ab dem Sommer auch Kinderdepots an. Dafür startet jetzt die Warte...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXCLUSIVE-DEUTSCHE BANK'S DWS AND JAPAN'S NIPPON LIFE DISCUSS FORMING AN ASSET MANAGEMENT JOINT VENTURE IN INDIA, SOURCES SAY</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14002570753320963981</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>EXCLUSIVE-DEUTSCHE BANK'S DWS AND JAPAN'S NIPPON LIFE DISCUSS FORMING AN ASSET MANAGEMENT JOINT VENTURE IN INDIA, SOURCES SAY...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind für kurze Zeit 3,50 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=969118667619651764</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet für kurze Zeit noch 3,50 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet kurzfristig noch 3,50 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 7. Mai</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7469383289927329471</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * INDIEN/PAKISTAN - Der Streit zwischen den Atommächten Indien und Pakistan eskaliert. Indien hat nach eigenen Angaben "terroristische Infrastruktur" an neun Orten in Pakistan angegriffen. Zuvor waren laute Explosionen an mehreren Orten in Pakistan und im pakistanischen Teil Kaschmirs zu h...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Geduld der Lufthansa-Aktionäre schwindet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14163438083785279640</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Vorstand sieht sich auf gutem Weg, doch Anteilseigner mahnen auf der Hauptversammlung schnellere Fortschritte an. Und Gewerkschaftsvertreter veranschaulichen interne Missstimmungen.

Ein besonderer Fuchs soll der Kernmarke der Deutschen Lufthansa zufriedenere Kunden bescheren. Mit „Fox“ ist kein...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>