<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Neue Zoll-Sorgen belasten Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8986238838163465526</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Rheinmetall führen Leitindex an – Hugo Boss legen zu – Ölpreise geraten ins Rutschen

tom Frankfurt –
Der deutsche Leitindex hat sich mit Verlusten ins Wochenende verabschiedet. Zum Handelsschluss notierte das Börsenbarometer 0,6% niedriger bei 23.787 Zählern. Auch auf Wochensicht steht unter dem St...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pontegadea refuerza su peso como casero de Inditex en el mundo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6347984556246023963</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

Inditex vuelve a confiar en Pontegadea como su casero y lo hace para el que será el próximo buque insignia de Zara en la ciudad californiana de San Francisco. El vehículo inversor de Amancio Ortega es el propietario del local comercial de cuatro plantas de altura ubicado en el ...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pontegadea refuerza su peso como casero de Inditex en el mundo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8839560077952597401</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

Inditex vuelve a confiar en Pontegadea como su casero y lo hace para el que será el próximo buque insignia de Zara en la ciudad californiana de San Francisco. El vehículo inversor de Amancio Ortega es el propietario del local comercial de cuatro plantas de altura ubicado en el ...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon gehört, dass ...?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15439769476257372418</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Bitcoin und Ether in spätestens zwölf Monaten von Privatkunden auch über einige Sparkassen gekauft werden können? Die öffentlich-rechtliche Finanzgruppe hat nach längerer Diskussion ihr Wertpapierhaus Deka damit beauftragt, für Selbstentscheider, also ohne Beratung, den Kauf schwankungsfreudiger Kry...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Risiko mit den Trend-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3045467973846695366</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Mit Rüstung oder KI konnten Aktionäre jüngst hohe Gewinne erzielen. Doch wer jetzt noch auf solche Themen-ETFs setzt, kommt womöglich zu spät.

Es geht um künstliche Intelligenz (KI) oder erneuerbare Energien oder andere Zukunftstrends – und neuerdings auch um Rüstung. Fonds, die mit ihrer Aktienaus...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Etwas leichter - Vorsicht vor Ablauf des Zoll-Ultimatums</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10441914427263863750</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Etwas leichter - Vorsicht vor Ablauf des Zoll-Ultimatums
DOW JONES--Mit Abschlägen haben die europäischen Aktienmätkte den Handel am Freitag beendet. Nach dem US-Arbeitsmarkt-Bericht vom Vortag richtete sich der Fokus der Anleger wieder auf den schwelenden Handelskonflikt. Die Ausse...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Etwas leichter - Trump-Ultimatum bremst Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=653537751002461568</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Etwas leichter - Trump-Ultimatum bremst Börsen
DOW JONES--Mit Abgaben hat sich der deutsche Aktienmarkt am Freitag aus dem Handel verabschiedet. Bei dünnem Geschäft wegen des US-Feiertages dominierten die Sorgen über das auslaufende US-Handelsultimatum. Die Aussetzung der Strafzölle...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,0 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7954165748943070416</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB senkt abermals den Einlagen-Zinssatz, Tagesgeldzinsen fallen bereits. Eine Bank bietet derzeit 3,0 Prozent für sechs Monate.

Die EZB senkt den Leitzins erneut und schickt die Tagesgeld-Zinsen weiter auf Talfahrt: Eine Bank bietet derzeit 3,0 Prozent für ein halbes Jahr.
Zinsen vergleichen r...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bullen-Alarm im MDax: 4 Aktien mit Raketenpotenzial – bis zu 100 % Gewinn laut Analysten möglich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2074481446526916887</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>MDax im Aufbruch: Diese 4 Aktien starten jetzt durch – hier lauern satte Gewinne und die heißesten Storys des Sommers!
wochenlang hat der große DAX alle Schlagzeilen dominiert. Doch während dort mancher Wert noch im Seitwärtskoma liegt, hat sich eine zweite Liga heimlich, still und leise in Stellung...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Etwas leichter - Vorsicht vor Trump-Ultimatum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18119112474428252525</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Etwas leichter - Vorsicht vor Trump-Ultimatum
DOW JONES--Weiter im Minus notieren am Freitagnachmittag die Aktienmärkte in Europa. Wegen des US-Feiertages ist das Geschäft ruhig. Nach dem US-Arbeitsmarkt-Bericht vom Vortag wenden sich Anleger wieder dem schwelenden Handelskonflikt z...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie: Plötzlich schwach!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2502884034954372361</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die DWS-Aktie schafft es dieser Tage nicht mehr über die 50 Euro-Marke. Was steckt hinter der plötzlichen Kursschwäche der DWS-Aktie?

In den letzten drei Jahren überzeugte die DWS-Aktie mit einer hervorragenden Performance. Doch seit drei Wochen schafft es die Vermögensverwaltung der Deutschen Bank...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS am MDax-Ende - Exane-Abstufung belastet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7979566360731828147</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Ein kritischer Analystenkommentar hat die Aktien der DWS
Analyst Arnaud Giblat von Exane BNP Paribas senkte seine Anlageempfehlung von "Neutral" auf "Underperform". Mit einem Kursziel von 43 Euro sieht er noch knapp neun Prozent weiteres Verlustrisiko für die Aktien. Giblat beg...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS am MDax-Ende - Exane-Abstufung belastet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10692190201546990609</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Ein kritischer Analystenkommentar hat die Aktien der DWS <DE000DWS1007> am Freitag ans Ende des MDax <DE0008467416> gedrückt. Die Papiere der Fondsgesellschaft, die zur Deutschen Bank <DE0005140008> gehört, verloren am Nachmittag 4,2 Prozent auf 47,20 Euro und waren dami...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTERNEHMEN vom 04.07.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8551976565167513685</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>ROUNDUP: VW-Personalchef Kilian verlässt den Konzern
WOLFSBURG - Volkswagen trennt sich von Personalchef Gunnar Kilian. Seine Aufgaben übernehme vorläufig VW -Markenchef Thomas Schäfer, teilte Europas größter Autobauer in Wolfsburg mit. "Diesen Beschluss fasste der Aufsichtsrat des Konzerns am Freit...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX-Überblick: UNTERNEHMEN vom 04.07.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8216422148037589510</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ROUNDUP: VW-Personalchef Kilian verlässt den Konzern
WOLFSBURG - Volkswagen trennt sich von Personalchef Gunnar Kilian. Seine Aufgaben übernehme vorläufig VW -Markenchef Thomas Schäfer, teilte Europas größter Autobauer in Wolfsburg mit. "Diesen Beschluss fasste der Aufsichtsrat des Konzerns am Freit...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax zeigt Bremsspuren - Drohende US-Zölle belasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13739396985222204937</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt ist im Sommerloch angekommen und schwächelt zum Wochenausklang. Die Zurückhaltung der Anleger nimmt mit Blick auf den Zollstreit zwischen den USA und der Europäischen Union weiter zu. Da die US-Börsen an diesem Freitag aufgrund des «Unabhängigkeitstages» geschlossen sind, fe...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie: Keine Chancen mehr?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11417433176940346847</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS-Aktie gehört am Freitag zu den größten Verlierern auf dem deutschen Börsenparkett. Die Papiere geben um -3% nach, nachdem eine negative Studie zur Tochter der Deutschen Bank veröffentlicht wurde. Doch was sollten Anleger jetzt tun? Negative Studie zur DWS Am Freitag leiden die Papiere der DW...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9489995776587964074</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Leichter - Vorsicht vor Zoll-Ultimatum steigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10329361040580858532</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Leichter - Vorsicht vor Zoll-Ultimatum steigt
DOW JONES--Abwärts geht es am Freitagmittag mit Europas Börsen. Nachdem am Vortag noch starke US-Arbeitsmarktdaten für gute Laune gesorgt hatten, wenden sich die Anleger nun wieder dem schwelenden Handelskonflikt zu. Die Aussetzung der Z...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax zeigt Bremsspuren - Drohende US-Zölle belasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14564761569001401877</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt ist im Sommerloch angekommen und schwächelt zum Wochenausklang. Die Zurückhaltung der Anleger nimmt mit Blick auf den Zollstreit zwischen den USA und der Europäischen Union weiter zu. Da die US-Börsen an diesem Freitag aufgrund des «Unabhängigkeitstages» geschlossen sind, fe...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Daimler Truck regelt Nachfolge in IR und Treasury</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6049059116043821234</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Beim Dax40-notierten Nutzfahrzeughersteller Daimler Truck steht eine bedeutende personelle Weichenstellung bevor: Der langjährige Leiter Investor Relations (IR) und M&A, Christian Herrmann, hat zum 1. Juli den neu geschaffenen Bereich Corporate Development übernommen. Dort bündelt Daimler Truck die ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachstumsstarker Geheimtipp unter den Fintechs + Banken- und Finanzwerte-Update</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3351194520484793926</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Fabian Strebin vom Anlegermagazin DER AKTIONÄR informiert über die Lage im Finanzsektor. Heute geht es um Sezzle, S&P Global, Deutsche Bank, Commerzbank und DWS. Strebin geht in seiner Analyse sowohl auf fundamentale Nachrichten als auch auf die charttechnische Entwicklung der Aktien ein. 00:00 Intr...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax gibt nach - US-Zölle im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11320241122409655483</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt ist zum Wochenausklang etwas eingeknickt. Der Dax sank am Freitag zuletzt um 0,6 Prozent auf 23.789 Punkte. Damit deutet sich für den Dax ein Wochenverlust von rund einem Prozent an.

Für den MDax , den Index der mittelgrossen Unternehmen, ging es am Freitagvormittag um 0,6 ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Leichter - nahendes Zollverhandlungs-Fristende verunsichert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6228385650809021637</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Leichter - nahendes Zollverhandlungs-Fristende verunsichert
DOW JONES--Europas Börsen sind mit Abgaben in den letzten Handelstag der Woche gestartet. Nachdem am Vortag noch starke US-Arbeitsmarktdaten für gute Laune gesorgt hatten, wenden sich die Anleger nun wieder dem schwelenden ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie nach Herunterstufung unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=786790164416779914</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Nach einer Herunterstufung taucht die Aktie der DWS Group ab. Das Papier verliert bis zu 2,9 Prozent und ist damit schwächster MDax-Wert. Die Analysten von Exane BNP Paribas haben den Titel herunter auf "Underperform" von "Neutral" gestuft....</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum fällt der DAX am Freitag - Aktien von Daimler Truck und DHL Group im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13352802488131128718</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In den USA findet am Freitag kein Handel statt und der DAX startet mit einem Minus in den Tag. Das steckt konkret dahinter und das müssen Anleger jetzt wissen. Außerdem im Fokus: die Aktien von Daimler Truck und DHL Group.
Am deutschen Aktienmarkt deutet sich ein leicht negativer Wochenausklang an. ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Fonds für Infrastrukturaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14090804939951655791</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit dem Milliardenpaket gewinnt Infrastruktur als Anlagethema an Aufmerksamkeit. Wir zeigen, welche Fonds auf lange Sicht die besten Renditen gebracht haben.

Infrastruktur-Booster: Dank CDU/CSU und SPD wurde ein 500-Milliarden-Euro-Paket für Infrastruktur abgesegnet. Diese immense Summe war auch ei...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Börse ist mitten im Sommerloch“ – Dax schließt im Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4358421889674949896</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Von einem neuen Haushaltsgesetz bis hin zu Ankündigungen im Zollstreit – Anleger schauen momentan primär in die USA. Gerade von da blieben die Impulse zum Wochenende allerdings aus.

Die positive Stimmung am deutschen Aktienmarkt lässt zum Wochenausklang nach. Der deutsche Leitindex beendete den Tag...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Leicht negativer Wochenausklang erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6998103183520221299</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt dürfte nach seiner zweitägigen Stabilisierung am Freitag wieder etwas nachgeben. Eine Stunde vor Handelsbeginn signalisierte der X-Dax für den deutschen Leitindex ein Minus von 0,55 Prozent auf 23.802 Punkte. Damit deutet sich für den Dax ein Wochenverlust von rund einem Pro...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Rheinmetall nach optimistischem Kommentar an Dax-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1583269567464167628</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 04. Jul (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

09.58 Uhr - Ein optimistischer Analysten-Kommentar schiebt Rheinmetall an die Dax-Spitze. Die Aktien des Rüstungskonzerns legen um bis zu 1,6 Prozent auf 17...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-DWS-Aktien nach Herunterstufung unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17449675728006200158</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 04. Jul (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

09.33 Uhr - Nach einer Herunterstufung tauchen die Aktien der DWS Group ab. Die Titel verlieren bis zu 2,9 Prozent und sind damit schwächster MDax-Wert. Die...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL Group: Klare Ansage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5010038405588649838</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Aktie der DHL Group hat sich in den vergangenen Wochen deutlich von ihrem Korrekturtief Anfang April nach oben absetzen können. Auch einige Analysten äußerten sich zuversichtlich für das Papier. Nun gibt es auch Neuigkeiten, was das Brief- und Paketgeschäft angeht. Die Finanzchefin Melanie Kreis...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Stock Investor Patience Wears Thin as Gains Still Elusive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2117373684800629832</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A year after a sweeping Labour Party election victory promised UK political stability and attractive opportunities for investors, Britain’s domestic struggles still dog its equity market.
Rewards for stock investors since Keir Starmer’s party took office have been underwhelming: The F...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blutgeld tabu, Banken gefesselt: Fonds & Basel stoppen Rüstung – schlägt Putin jetzt Schachmatt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8856912282942874511</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Europa im Finanz-Korsett: Fonds verweigern Blutgeld, Basel bremst Milliarden – kippt Putins Spiel, weil die Banken Rüstung nicht finanzieren? Jetzt droht ein geopolitischer Showdown!
Es ist eine Nachricht, die in Europa für kalte Schauer sorgt – und an der Börse für heiße Spekulationen: Die USA stop...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>