<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Low Volatility ETFs: Mit Strategie durch volatile Phasen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459426420&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Finanzmärkte reagieren in der Ära Trump besonders sensibel auf politische Äußerungen. Ein einzelner Tweet oder eine überraschende Ankündigung des amerikanischen Präsidenten können ausreichen, um die Börsen weltweit in Bewegung zu setzen. Dies zeigte sich erneut eindrucksvoll zu Wochenbeginn, als...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope kürt Ampega zur Nummer eins bei kleinen Fondsanbietern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459392123&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Turbulenzen an den Märkten sind für Anleger wie ein Gewitter auf offener See - da zeigt sich, welcher Kapitän sein Handwerk versteht.  Eine aktuelle Analyse des Berliner Analysehauses Scope Fund Analysis, die in der "Wirtschaftswoche" veröffentlicht wurde, offenbart nun, welche Gesellschaften dabei ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GP JOULE VERKAUFT WINDPARK OSTBEVERN AN DEN VERMÖGENSVERWALTER DWS GP JOULE BLEIBT FÜR GESCHÄFTS- UND BETRIEBSFÜHRUNG SOWIE SERVICE VERANTWORTLICH</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459391372&listName=storedesearch</link>
<author>eot. europe oil telegram</author>
<description>eot. Die GP JOULE GmbH, Reußenköge, hat den Verkauf des Windpark Ostbevern an den Vermögensverwalter DWS Group GmbH & Co. KGaA, Frankfurt, bekannt gegeben. Der Park wird Teil des Fonds DWS Infrastruktur Europa, mit dem neben institutionellen Investoren auch Privatkunden in nachhaltige Infrastrukturp...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Directors Dealings - Sollte man Aktien verkaufen, wenn es die Führungskräfte tun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459374362&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>• Insider-Verkäufe sind nicht per se negativ • Verkaufsgründe sind oft undurchschaubar • Fokus sollte auf Insider-Käufen liegen
Von sogenannten Directors Dealings oder Insider-Transaktionen ist immer dann die Rede, wenn Führungskräfte mit Aktien, oder mit sich darauf beziehenden Derivaten, ihres Unt...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Minimale Kursveränderung bei Aktie der DWS Group GmbH&Co KgaA (47,48 €)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459425688&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Wertschätzung für den Anteilsschein der DWS Group GmbH&Co KgaA hat sich an der Börse heute kaum geändert. Zuletzt zahlten Investoren für das Papier 47,48 Euro. Einen minimalen Wertverlust von 0,21 Prozent zeigt die Kurstafel für der Anteilsschein der DWS Group GmbH&Co KgaA an.Den vollständigen A...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anwaltskosten drücken Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459160993&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Deutsche Bank hat es nicht einfach. Hohe Sonderkosten in Höhe von 1,7 Milliarden Euro allein für Rechtsstreitigkeiten und Entschädigungen drückten den Gewinn 2024 enorm. Der Nettogewinn fiel dadurch im Vergleich zum Vorjahr um 36 Prozent auf 2,7 Milliarden Euro. Zumindest die Erträge konnte die ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deepseek ist ein Weckruf für Nvidia & Co.“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459161015&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Erst die Dekrete von Donald Trump, dann der Angriff des chinesischen Start-ups Deepseek: Die Nervosität steigt an den Aktienmärkten. Ist das der Sputnik-Moment für Nvidia & Co.?
Georg von Wallwitz: Es sieht aus wie ein Sputnik-Moment, es fühlt sich an wie ein Sputnik-Moment und es riecht auch danach...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>America first</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459161018&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Auf Aktien US-amerikanischer Gesellschaften sowie von Unternehmen mit Sitz im Ausland, deren Geschäftsschwerpunkt jedoch in den USA liegt, konzentriert sich dieser Fonds der Deutsche-Bank-Tochter DWS. Hinzufügen kann das Management aber auch Zinsanlagen, auf Rohstoffe bezogene Wertpapiere, Immobilie...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für mehr Gleichgewicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459194487&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Mega Caps dominieren seit längerer Zeit die Börsen und bekommen in vielen Indizes ein riskantes Übergewicht. Sind ETFs, in denen alle Aktien die gleiche Gewichtung bekommen, aktuell die bessere Wahl?
Als ob man es ahnen hätte können: Just beim Verfassen diesen Artikels trudelten die ersten Meldungen...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard senkt Gebühren für Kunden in USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459474399&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Der US-Vermögensverwalter Vanguard hat die Kosten für seine Produkte teils deutlich reduziert. Bei mehr als 80 Investmentfonds und börsengehandelten Indexfonds (ETFs) seien die Gebühren gesenkt worden, teilte der Geldmanager Anfang der Woche mit. Vanguard verwaltet mehr als zehn Billionen...</description>
<pubDate>Wed, 05 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard senkt Gebühren für Kunden in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459424884&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-04 16:39:04 letzte Aktualisierung: 2025-02-04 17:23:40
Der US-Vermögensverwalter Vanguard hat die Kosten für seine Produkte teils deutlich reduziert. Bei mehr als 80 Investmentfonds und börsengehandelten Indexfonds (ETFs) seien die Gebühren gesenkt worden, teilte der Ge...</description>
<pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>