<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Ausgestoppt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15156451232604872367</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Turbulenzen im Zuge der Zollentwicklungen hat auch die Aktie der DWS Group getroffen. Ein großer Teil der Einnahmen stammt aus Managementgebühren, die von der Höhe des verwalteten Vermögens abhängen. Dieses hatte im vergangenen Jahr erstmals die Marke von einer Billion Euro überschritten. Bei ei...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brenntag wird internationaler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8118984530928430531</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Der Chemiekalienhändler Brenntag holt sich zwei zusätzliche Aufsichtsräte und erweitert das Gremium damit von sechs auf acht Mitglieder. Auf der Hauptversammlung am 22. Mai sollen der frühere Deutsche-Bank-Vorstand Karl von Rohr und die frühere Chefin des Panzergetriebeherstellers Renk, Susanne Wieg...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sewing 3.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4739924629518051078</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Christian Sewing darf länger als fast alle seine Vorgänger CEO von Deutschlands größter Bank bleiben. Nun will er die Probleme in den Griff bekommen, an denen er bisher scheiterte – wenn ihm der Trump-Faktor nicht dazwischenkommt.

SIE könnte auch ihre Hühner füttern. Nach 30 Jahren im Investmentban...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bringen Dividendenfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9835881759757644905</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Harald Freiberger
Geldanlage
Das bringen Dividendenfonds
Von Harald Freiberger
In unruhigen Zeiten in Aktien investieren und gleichzeitig eine regelmäßige Ausschüttung kassieren: Worauf Anleger achten sollten, wenn sie mit Dividendenfonds und -ETFs liebäugeln.
Der Crash an den Börsen hat Anleger...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank beruft neues Führungsteam in ihrer Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12451592821594173720</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Joav Ungar hat die Leitung der neu gegründeten Abteilung Portfolio Implementation übernommen. Die Abteilung ist für die effiziente Abwicklung des Tagesgeschäfts aller Kunden und die Durchführung von Transaktionen, die sich aus den Anlageentscheidungen in den Kundenportfolios ergeben, verantwortlich....</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank holt Führungsteam für die Vermögensverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12232761564950074415</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Seit Anfang 2024 leitet Asad Khan das globale Portfoliomanagement bei der Commerzbank. Nun kann er sich über vier namhafte neue Kollegen in der Leitung der Vermögensverwaltung freuen.

Seit einigen Wochen ist bekannt, dass die Commerzbank an ihrer Vermögensverwaltung herumwerkelt. Nun gab die Bank b...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitieren Sie als Sparer von Deutschlands neuen Mega-Schulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15088573902403370020</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutschland wird unter einer neuen Regierung riesige neue Schulden aufnehmen. Für einige Anleger kann sich das lohnen. Doch für andere gibt es Risiken. WELT erklärt, wer profitiert – und welche Investmentprodukte für Sparer jetzt spannend sind.

Sind es 900 Milliarden? 1000 Milliarden? Oder 1100 Mil...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Safran: In diesen ETFs und Fonds ist der Technologiekonzern hoch gewichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11704002489303177479</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kein Freund von Einzelaktien – aber trotzdem ist eine hohe Gewichtung eines Titels gewünscht? Wir durchforsten das Fondsuniversum nach passenden Produkten. Heute im Check: Safran.

Safran SA ist ein französischer multinationaler Technologiekonzern mit Hauptsitz in Paris, der sich auf die Bereiche Lu...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>