<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Sehen wir in China Licht am Ende des Tunnels?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716428&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Chinas Regierung möchte die Wirtschaft und den Aktienmarkt ankurbeln. Sonja Laud bewertet diese Schritte positiv, bleibt aber vorsichtig
Sonja Laud
Sonja Laud arbeitet seit Juni 2019 als Chief Investment Officer bei Legal &General Investment Management (LGIM) und leitet bei der britischen Fondsgesel...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die neue Leichtigkeit des Seins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716432&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Mit dieser Startsumme und Aktien können Investoren sich ein Entspannungs-Depot aufbauen. €uro zeigt drei Wege, um künftig unbekümmert durchs Leben zu gehen. Plus: So wird aus Vermögen ein steter Geldstrom
In Deutschland ist derzeit so manches ganz besonders. So hat sich die Stimmung der jungen Bunde...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohlverdient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716444&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Ein zweites Einkommen durch regelmäßige Erträge aus Dividenden? Wir zeigen Ihnen anhand konkreter Beispiele, wie Sie sich den Traum erfüllen können
Der Traum eines passiven Einkommens ist weit verbreitet — sehr weit sogar. Doch nur die wenigsten können sich diesen Traum erfüllen. Die Krux: In vielen...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr als US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716466&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>In den drei €uro-Musterdepots gewichten wir US-Aktien mit 38, 25 und zwölf Prozent, um eine US-Dominanz zu verhindern
In den vergangenen zehn bis 15 Jahren hätten Anleger eigentlich nur in US-Aktien wie Apple, Alphabet, Meta oder Nvidia investiert sein müssen, weil sie deutlich stärker gestiegen sin...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Liebste Anlagen der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444716467&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Für eine exklusive Depotauswertung nahm €uro Einblick in weit mehr als eine Million Kundendepots und stellte die Fonds- und ETF-Favoriten auf den Prüfstand. Drei Jahre später ist klar: je breiter, desto besser
Vor drei Jahren stellte die Redaktion die beliebtesten Investments der Deutschen vor. Basi...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Nur eine Aktie, aber über 50 Anleihen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444717497&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Rentenfonds. Seit Juli 2024 arbeitet Michael Krautzberger als globaler Anleihechef beim Fondshaus Allianz Global Investors, die für Privatanleger unter anderem den ALLIANZ ADVANCED FIXED INCOME EURO (Seite 17) und den ALLIANZ EMERGING MARKETS SHORT DURATION BOND (Seite 19) anbietet. In seiner über 3...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in DWS: Deutsche-Bank-Tochter bietet hohe Dividendenrendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444717780&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ Online</author>
<description>«Kosten sind mein Lieblingsthema», sagt Markus Kobler. Der Finanzchef der Fondsgesellschaft DWS hat bei der Vorstellung der Zahlen zum dritten Quartal eine gute Nachricht für die Öffentlichkeit und für die Investoren: 75 Prozent der Gesamtkosten hält er für grundsätzlich beeinflussbar, also natürlic...</description>
<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>