<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Even Tesla is struggling to sell EVs - analysts predict Elon Musk's market-leader faces first sales decline since the start of the pandemic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400880431&listName=storedesearch</link>
<author>dailymail.co.uk</author>
<description>
- Analysts have reduced their projections for Tesla deliveries in the first quarter - Some have forecast the automaker will deliver fewer in Q1 2024 than last year - That would be its first year-on-year decline since the beginning of the pandemic


Wall Street is bracing for the first Tesla sales d...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los saudíes acumulan 200 millones de plusvalías con el plan de la Sepi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400872321&listName=storedesearch</link>
<author>El Mundo</author>
<description>CARLOS SEGOVIA MADRID

«Hay satisfacción. El plan sigue adelante y las plusvalías son importantes», aseguran a EL MUNDO en el equipo del grupo saudí STC a punto de cumplir siete meses desde que anunciaron la compra de hasta el 9,9% del capital de Telefónica.

El precio pagado entre compras directas ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400872259&listName=storedesearch</link>
<author>El Mundo</author>
<description>Deutsche Bank: «Las compras de la Sepi sostienen ahora la acción»

STC mantiene su plan de ejecutar su 9,9% del capital sin urgencia

...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Mär von den älteren Digitalmuffeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400893946&listName=storedesearch</link>
<author>ga.de (General-Anzeiger Bonn)</author>
<description>Im Ausland gelten die Deutschen als Digitalmuffel, oft erkennbar daran, dass sie bar bezahlen statt mit dem Mobiltelefon oder wenigstens mit Karte. Bei Bankgeschäften sind sie deutlich digitaler: Die Filiale lassen die Bundesbürger inzwischen meist links liegen und nutzen überwiegend PC oder Mobilte...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilien an Börse und Kapitalmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400435883&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien und Finanzierung</author>
<description>Fulminant! Anders kann man die Performance des DAX in diesem Jahr - bislang - nicht mehr umschreiben. Nachdem an dieser Stelle vor einem Monat von einem neuen Rekordhoch berichtet wurde, konnte der Leitindex diese Marke mittlerweile weitere 630 Punkte auf 18 182 Punkte in Richtung Norden verschieben...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"DER FOKUS LIEGT AKTUELL AUF KUNDEN MIT FINANZIERUNGSABSICHT"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400435895&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien und Finanzierung</author>
<description>Auf jeden Fall mit erhobenem Kopf! Wir haben mit 2023 ein sehr erfolgreiches Geschäftsjahr hinter uns und damit einen signifikanten Ergebnisbeitrag in der Privatkundenbank der Deutschen Bank geleistet. Unser Kosten-Ertrag-Verhältnis liegt bei etwa 50 Prozent, auch damit können wir uns sehr gut sehen...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ces entreprises que l'intelligence articielle pourrait faire disparaitre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400908290&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>L'avènement

de l'IA générative promet de bouleverser de nombreux secteurs d'activité. Au point que certaines entreprises particulièrement exposées commencent déjà à subir la déance des investisseurs. Mots magiques. Quel que soit le secteur, ou presque, parler d'intelligence articielle (IA) est deve...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Société Générale dévoile les conditions de son plan de départs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400908303&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La

banque de la Défense a signé avec deux syndicats représentatifs une rupture conventionnelle collective pour les 947 salariés concernés par le plan. Il sera ouvert le 3 juin.

Une coupe franche et brutale. La Société Générale va supprimer 947 postes dans ses services centraux au siège, ainsi que ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Audition / Gilles Moëc sur [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400909824&listName=storedesearch</link>
<author>La Lettre de l’Expansion</author>
<description>Audition / Gilles Moëc sur le gril avant d'être nommé au HCFP. Chef économiste du Groupe Axa et responsable de la recherche d'Axa IM depuis 2019, Gilles Moëc, 54 ans, est auditionné ce mardi, par les commissions des Affaires sociales et des Finances de l'Assemblée, en vue de sa nomination au Haut Co...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>