<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ETF-Branche dank erneut starker Zuflüsse auf Rekordkurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449646264&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - An den weltweiten Finanzmärkten hatte im November ein Thema Dauerkonjunktur: die Trump-Trades. Mit der Rückkehr Donald Trumps ins Weisse Haus hatten US-Aktien und der US-Dollar starken Zulauf.
Das hat sich auch bei den börsenkotierten Fonds (ETF) bemerkbar gemacht. Laut den Statistike...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abschied von Baader Bank: Was das für Scalable-Kunden bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449586076&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Zahlreiche Kundinnen und Kunden des deutschen Neobrokers Scalable Capital* erreichten dieser Tage Umstellungsaufträge sowie neue Allgemeine Geschäftsbedingungen (AGB). Darin kündigt der Broker den Umzug der Kundenguthaben von der Baader Bank zu neuen Partnerbanken an, außerdem soll das Guthaben teil...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital mit Mega-Änderung – Das kommt jetzt alles auf Kunden zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449573397&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital hat einige bedeutende Veränderungen für sein beliebtes Brokerprodukt angekündigt. Das müssen Kunden dabei konkret wissen und so anders dürfte das Anlageerlebnis bald ausfallen.
Scalable Capital hat am Dienstag dieser Woche angekündigt, das Handelserlebnis auf ihrer Pla...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vertriebschef verlässt DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449590704&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Gero Schomann verlässt die DWS, nachdem Deutschlands größter Asset Manager die Struktur in seiner Heimatregion im Januar verschärft.
Insgesamt ist Schomann seit fünf Jahren bei der DWS und leitet seit 2019 den Vertrieb in Deutschland und Österreich.
Mit der neuen Struktur wird künftig Alexia Giugni ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable mit Produktoffensive: eigene Börse, eigene Depotkonten, neue Wealth-Strategien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449566398&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Per Mitteilung hat die von Erik Podzuweit und Florian Prucker gegründete Scalable Capital heute fünf Neuerungen bekannt gegeben: eine neue Börsenplattform, eigene Depotkonten, perspektivisch ein eigenes Einlagengeschäft, eine neue Technologieplattform und zwei neue Wealth-Strategien.
Die Börsenplatt...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Total treibt Gas-Projekt voran – ohne Rücksicht auf Verluste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449577487&listName=storedesearch</link>
<author>fr.de (Frankfurter Rundschau)</author>
<description>„Wenn Elefant und Löwe kämpfen, ist es das Gras, das leidet.“ Dieses mosambikanische Sprichwort nutzt Umweltaktivist Daniel Ribeiro, um die Situation der zivilen Bevölkerung auf Kap Delgado zu beschreiben. Dort führt ein fossiles Megaprojekt des französischen Energieriesen Total Energies zu verstärk...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Goldsparpläne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449574021&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-11 15:34:02 letzte Aktualisierung: 2024-12-11 15:34:02
Für Gold-Anleger lief es in diesen Jahr prächtig. Der Preis für das gelbe Edelmetall kletterte von einem Rekord zum nächsten. Zwar gab es nach dem Wahlsieg von Donald Trump in den USA einen Rücksetzer, die Performan...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>