<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13632018551326895658</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>DWS-CHEF STEFAN HOOPS
„Jetzt geht es darum, auch zu überholen“
PRIVATE EQUITY
Klöckner Pentaplast gerät in akute Liquiditätsnot
MERCEDES-BENZ
Letzte Chance für Ola Källenius
MILLIARDENDEAL
Reimanns geben ihren Kaffeekonzern JDE Peet’s ab
KRITIK AN TRUMP
Plötzlich spricht Powell Klartext...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11047740206329159887</link>
<author>Münchner Merkur Stadtausgabe</author>
<description>Dax trotzt Trump-Drohung
Donald Trumps Machtkampf mit der US-Notenbank Fed und seine neuen Zolldrohungen haben den Dax am Dienstag nicht übermäßig geschwächt. Zum Handelsende notierte der deutsche Leitindex 0,50 Prozent im Minus bei 24.152,87 Punkten, womit er seine frühen Verluste etwas eindämmte. ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Las gestoras de activos exploran nuevas alianzas para ganar tamaño</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17576323050594877492</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

El sector de la gestión de activos se prepara para protagonizar un nuevo proceso de concentración en España. Desde hace años,las firmas nacionales buscan escalar, entrar en nuevos mercados y diversificar el negocio para ganar clientes a medida que los márgenes se reducen por m...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Las gestoras de activos exploran nuevas alianzas para ganar tamaño</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7705224330398309196</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

El sector de la gestión de activos se prepara para protagonizar un nuevo proceso de concentración en España. Desde hace años,las firmas nacionales buscan escalar, entrar en nuevos mercados y diversificar el negocio para ganar clientes a medida que los márgenes se reducen por m...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Klumpenrisiko nicht bewusst“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12546094142093347826</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ikop.
FRANKFURT. Die Unsicherheit an den Kapitalmärkten bleibt hoch, vor allem der Blick auf Amerika beschäftigt derzeit viele Anleger und Investoren. Insbesondere treibt sie die Sorge um die Unabhängigkeit der amerikanischen Notenbank um. US-Präsident Donald Trump setzt der von politischen Weisunge...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen verkauften so viele Wertpapiere wie noch nie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17219687196648049537</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Das Wertpapierhaus der Sparkassen hat im ersten Halbjahr 2025 so viele Fonds und Zertifikate verkauft wie noch nie. Die Deka verkaufte zwischen Anfang Januar und Ende Juni Wertpapiere für 20,4 Milliarden Euro, das sind mehr als 40 Prozent als im ersten Halbjahr 2024. Wie die Deka am ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metaverse – wie viel vom Hype bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9341837504403616649</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Noch vor vier Jahren galt das Metaverse als das große Zukunftsversprechen der Technologiebranche. Konzerne investierten Milliarden Dollar, Marktbeobachter sprachen von einem Potenzial in Billionenhöhe. Im Oktober 2021 ging Mark Zuckerberg sogar so weit, Facebook in Meta umzubenennen. Auch unter Anle...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Manager stellt Mischfonds neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4356919157183310938</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>US-Aktien sind wieder im Aufwärtstrend: Unter dem Strich hat der breite Index S&P 500 seit Januar neuneinhalb Prozent gewonnen. Anleger aus dem Euro-Raum haben davon jedoch weniger als nichts. Die massiven Verluste des Dollars im Vergleich zum Euro sorgen dafür, dass der S&P 500 in Euro gerechnet se...</description>
<pubDate>Wed, 27 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc.: Diamond Estates Wines & Spirits Reports Fiscal 2025 Financial Results</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3875587157069236667</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - August 26, 2025) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("Diamond Estates" or "the Company") today announced its financial results of position for the three and twelve months ended March 31, 2025 ("Q4 2024" and "FY 2025" respectively). The ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Schluss: Überschaubare Verluste trotz Trump-Gepolter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9634953508191619464</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Obwohl der US-Präsident die sofortige Entlassung der Fed-Gouverneurin Lisa Cook aus ihrem Amt im Vorstand ankündigte, gewichteten die Märkte das Risiko eines umfassenden politischen Eingriffs in die Unabhängigkeit der Notenbank als gering, sagten die Experten der Deutsche-Bank-Fondstochter DWS. Als ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX gibt weiter nach – Commerzbank und Puma schwach – Aktien von Eli Lilly und Novo Nordisk im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13781773008293513640</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Lustloser Sommerhandel an den deutschen Aktienmärkten. DAX und MDAX geben nach, während an den internationalen Börsen Pharmawerte erneut für Schlagzeilen sorgen.
Donald Trumps Machtkampf mit der US-Notenbank Fed und seine neuen Zolldrohungen haben den DAX am Dienstag etwas zugesetzt. Zum Handelsende...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Donald Trump: Überschaubarer Dax-Verlust trotz Trump-Drohungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12556555015574022613</link>
<author>news.de</author>
<description>Donald Trumps Machtkampf mit der US-Notenbank Fed und seine neuen Zolldrohungen haben den Dax am Dienstag nicht übermäßig geschwächt. Zum Handelsende notierte der deutsche Leitindex 0,50 Prozent im Minus bei 24.152,87 Punkten, womit er seine frühen Verluste etwas eindämmte. Der MDax der mittelgroßen...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Überschaubarer Dax-Verlust trotz Trump-Gepolter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15643901742804805728</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Donald Trumps Machtkampf mit der US-Notenbank Fed und seine neuen Zolldrohungen haben den Dax <DE0008469008> am Dienstag nicht übermäßig beeindruckt. Zum Handelsende notierte der deutsche Leitindex 0,50 Prozent im Minus bei 24.152,87 Punkten, womit er seine frühen Verluste etwa...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Anleihen: Moderate Kursgewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15256940160038110563</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die US-Anleihen behaupteten damit ihr relativ hohes Niveau, das sie nach der Rede von Notenbankchef Jerome Powell am Freitag erreicht hatten. Dieser hatte die Tür für eine Leitzinssenkung geöffnet und dabei auch auf die zuletzt schwachen Arbeitsmarktdaten verwiesen.
Die jüngste Eskalation zwischen U...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So stellt DWS-Manager Kaldemorgen seinen Mischfonds neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15768028105939805668</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>US-Aktien sind wieder im Aufwärtstrend: Unter dem Strich hat der breite Index S&P 500 seit Januar neuneinhalb Prozent gewonnen. Anleger aus dem Euro-Raum haben davon jedoch weniger als nichts. Die massiven Verluste des Dollars im Vergleich zum Euro sorgen dafür, dass der S&P 500 in Euro gerechnet se...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS bleibt für Aktienmarkt positiv gestimmt - Risiken Inflation und US-Zölle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10599638033369923064</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Trotz der schwer kalkulierbaren Zollrisiken sieht DWS die Chance auf weiter steigende Aktienkurse dies- und jenseits des Atlantiks. Aktuell befänden sich die Börsen in einem aus historischer Sicht guten Umfeld, betonten die Experten der Fondsgesellschaft bei einem Pressegespräch am Dienstag in Frank...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax schließt im Minus, Trump testet die Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5915798751893629576</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Donald Trumps (79) Machtkampf mit der US-Notenbank Fed und seine neuen Zolldrohungen haben den Dax am Dienstag nicht übermäßig beeindruckt. Zum Handelsende notierte der deutsche Leitindex 0,50 Prozent im Minus bei 24.152 Punkten, womit er seine frühen Verluste etwas eindämmte. Zudem schaffte er es w...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So nehmen Sie das US-Risiko aus Ihrem Depot raus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12865044116583519238</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jahr mehr als drei Prozent an Wert verloren.
Das liegt an einem Risiko, vor dem Experten jahrelang gewarnt hatten, sich zuvor aber nicht materialisierte: der hohe US-Anteil. Obwohl der...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die richtige Mischung aus Sicherheit und Risiko für Ihr Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15927726113466790521</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10602941957800072889</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 26.08.2025 / 09:40 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emitt...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12713093856149820399</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
26.08.2025 / 09:40 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutschen lieben ihr Bargeld — und steigen jetzt trotzdem in den Aktienmarkt ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3730139913137447770</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fast fünf Jahrzehnte lang hat Heiko Thieme seine Landsleute dazu aufgefordert, in den Aktienmarkt zu investieren — mit wenig Erfolg.
“Früher gab es den Witz, dass es in Deutschland einfacher ist, Steine zu zertrümmern als Aktien zu verkaufen”, sagte Thieme, ein ehemaliger Börsenmakler...</description>
<pubDate>Tue, 26 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>