<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Schweizer Börse SIX mit höherem Handelsvolumen im Jahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453410981&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - An der Schweizer Börse SIX ist das Handelsvolumen im Börsenjahr 2024 deutlich gestiegen. Auch die Anzahl der Abschlüsse war höher als im Vorjahr.
Das Handelsvolumen an der Schweizer Börse stieg im abgelaufenen Jahr gegenüber dem Vorjahr um 13,4 Prozent auf 1187 Milliarden Franken, wie...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und Postbank erhöhen Festgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453327378&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank starten mit einem neuen Festgeldangebot ins neue Jahr. Beide Banken bieten für sogenanntes Neugeld einen Zinssatz von 2,25 Prozent p.a. für eine Laufzeit von 12 Monaten. Bei der Deutschen Bank heißt das Angebot "FestzinsSparen", bei der Postbank "Zinsspare...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten ASEAN-Aktienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453371001&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Für Anleger, die in Asien investieren möchten, gibt es viele Möglichkeiten. Schaut man in die Portfolios breit gestreuter Asien-Fonds, so sind China und Indien oftmals stark vertreten. China hat erst vor kurzem gezeigt, welche Kurskapriolen möglich sind. Und viele Experten sehen die Bewertungen am i...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Top Dividende LD-Fonds: 11/2024-Bericht, keine wesentlichen Änderungen des Portfolios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453346446&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Frankfurt (www.fondscheck.de) - Der DWS Top Dividende LD (ISIN DE0009848119/ WKN 984811) bietet eine Aktienanlage mit Chance auf laufenden Ertrag, so Dr. Thomas Schüssler, Fondsmanager bei DWS.Das Management investiere weltweit in Aktien, vorrangig hochkapitalisierte Werte, die eine höhere Dividende...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Börse SIX mit höherem Handelsvolumen im Jahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453371528&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>An der Schweizer Börse SIX ist das Handelsvolumen im Börsenjahr 2024 deutlich gestiegen. Auch die Anzahl der Abschlüsse war höher als im Vorjahr.
Das Handelsvolumen an der Schweizer Börse stieg im abgelaufenen Jahr gegenüber dem Vorjahr um 13,4% auf 1187 Mrd. Fr., wie die Börsenbetreiberin SIX am Fr...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der noch bessere Welt-Index? Das verspricht der neue Super-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453340200&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>In den vergangenen Jahren haben sich zwei Indizes in Deutschland als Basisinvestment für Hunderttausende Vorsorge-Sparer etabliert. Neben dem Weltindex MSCI World mit 1400 Werten aus den Industriestaaten ist das der breiter gefasste MSCI All Country World, auch MSCI ACWI genannt. Dieser ACWI enthält...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>