<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Ex-Banker von Deutsche, Castell, UBS gründen Wealth-Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432364485&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- In Bad Soden bei Frankfurt ist eine Vermögensverwaltungs-Boutique an den Start gegangen, hinter der vier ehemalige Banker stehen.
Der Name des neuen Unternehmens ist Caplign Wealth, wie Christian Hille, einer der vier Gründer und Gesellschafter, in einem Interview mit Bloomberg verrie...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten risikoadjustierten Fonds für Immobilienaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432389612&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Immobilienmarkt reagiert unmittelbar auf Veränderungen des Zinsgefüges und ist daher besonders interessant für Investoren, wenn Zinsen fallen. Fonds für Immobilienaktien sind aufgrund der Zinssenkungen der europäischen und amerikanischen Notenbank besonders spannende Investments.
Notenbanken lie...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenstar DWS Group: Das Beste kommt erst jetzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432366555&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der September ist mittlerweile schon wieder fast zur Hälfte vorbei. Für die Anleger der DWS Group ist das eine gute Nachricht, denn er ist traditionell einer der schwächsten Monate für die Aktie des Vermögensverwalters der Deutschen Bank. Das gilt auch generell für das dritte Quartal.
Im Schnitt gab...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon gehört, dass ...?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432404867&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Claudia Barghoorn J.P. Morgan verlassen muss? Die frühere Geschäftsführerin von Fidelity International war vor zwei Jahren zur US-Bank gewechselt, um in Berlin in einer aus einem Dutzend Personen bestehenden Führungsmannschaft eine neue digitale Privatkundenbank aufzubauen. 2025 wird nun mit der Erö...</description>
<pubDate>Sat, 14 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>