<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank bemüht um besseren Service für Postbank-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400115713&listName=storedesearch</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der Bafin waren, bewä...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Probleme bei der Postbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400261436&listName=storedesearch</link>
<author>Acher- und Bühler Bote</author>
<description>Deutsche Bank kämpft weiter mit Schwierigkeiten bei der Tochter
Frankfurt/Bonn (dpa). Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Bourses mondiales attendent des chiffres d'inflation, les taux reculent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400169191&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les marchés mondiaux ont continué de miser sur la poursuite de la désinflation aux Etats-Unis et en zone euro et sur une baisse prochaine des taux d'intérêt, un scénario qui a fait progresser les actions et reculer les rendements obligataires.
En Europe, Paris (+0,25%) et Francfort (+0,50%) ont atte...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Bourses mondiales attendent des chiffres d'inflation, les taux en baisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400169115&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les marchés mondiaux continuent de miser sur la poursuite de la désinflation aux Etats-Unis et en zone euro et sur une baisse prochaine des taux d'intérêt, un scenario qui fait progresser les actions et reculer les rendements obligataires.
En Europe, Paris (+0,25%) et Francfort (+0,50%) ont atteint ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les marchés orientés à la hausse malgré le manque d'actualités</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400169035&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les marchés boursiers mondiaux évoluent globalement en hausse mercredi, dans une séance à l'actualité modérée, comme depuis le début de la semaine, en attendant la publication d'indicateurs d'inflation en Europe et aux États-Unis jeudi et vendredi.
La Bourse de Francfort a atteint un nouveau record ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Bourses européennes globalement stables, dans une séance sans perturbation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400168972&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les Bourses européennes sont stables mercredi, l'attente de la publication d'indicateurs d'inflation en Europe et aux Etats-Unis, au cours d'une séance à l'agenda macroéconomique allégé.
Sur le Vieux continent vers 11H10 GMT, la Bourse de Paris grappillait 0,16%, Milan 0,14% et Francfort, qui a batt...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les marchés boursiers mondiaux dispersés et sans catalyseur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400168899&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les Bourses mondiales évoluent en ordre dispersé mercredi, l'attente de la publication d'indicateurs d'inflation en Europe et aux Etats-Unis prenant le dessus, au cours d'une séance à l'agenda macroéconomique allégé.
Du côté des indices boursiers asiatiques, à Shanghai, l'indice composite a abandonn...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufräumen nach dem Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400263691&listName=storedesearch</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>FRANKFURT/MAIN. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden Ende März den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen bewältigt haben“, sagte ein Sprecher.
Im Zusammenhang mit einer IT-Umst...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DB-Cargo-Chefin warnt vor AfD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400230445&listName=storedesearch</link>
<author>Allgemeine Zeitung Alzey</author>
<description>MAINZ. Wenn es um Parteipolitik geht, halten sich Unternehmen eigentlich bedeckt. Man will Türen offen halten, außerdem könnte man Kunden vergraulen. Bei der AfD ist das anders. Chefs bedeutender Unternehmen attackieren mit offenem Visier die AfD. So sorgte Unternehmerlegende Reinhold Würth zuletzt ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DB-Cargo-Chefin Nikutta warnt eindringlich vor der AfD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400146803&listName=storedesearch</link>
<author>allgemeine-zeitung.de (Allgemeine Zeitung Mainz)</author>
<description>Mainz. Wenn es um Parteipolitik geht, halten sich Unternehmen eigentlich bedeckt. Man will Türen offen halten, außerdem könnte man Kunden vergraulen. Bei der AfD ist das anders. Chefs bedeutender Unternehmen attackieren mit offenem Visier die AfD. So sorgte Unternehmerlegende Reinhold Würth zuletzt ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besserer Service für Postbank-Kundschaft geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400112099&listName=storedesearch</link>
<author>augsburger-allgemeine.de</author>
<description>Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. "Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der Bafin waren, bewä...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Midday Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400189174&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
UNTERNEHMENSNACHRICHTEN - UBS beendet Vereinbarungen mit Apollo für früheres CS-Geschäft Letzter Schritt zur Ausgliederung des CS-Geschäfts Securitized Products Apollo erwirbt Finanzierungsfaz...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: SMI von vorösterlicher Ruhe geprägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400189154&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nach einem zunächst leicht freundlichen Start ist dem Schweizer Aktienmarkt zur Wochenmitte im Verlauf dann der Schnauf ausgegangen. Der SMI pendelt mittlerweile in einer engen Spanne um den Schlusskurs von Dienstag. Bevor nach dem morgigen Gründonnerstag die Börsen vielerorts bis nac...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besserer Service für Postbank-Kundschaft geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400133069&listName=storedesearch</link>
<author>azonline (Allgemeine Zeitung Coesfeld)</author>
<description>Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. «Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der Bafin waren, bewä...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Finale Gespräche« und viele Ideen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400259312&listName=storedesearch</link>
<author>Bad Vilbeler Anzeiger</author>
<description>VON PATRICK EICKHOFF
Bad Vilbel. Wer mit der flachen Rolltreppe aus dem Parkhaus des Bad Vilbeler Brunnencenters nach oben fährt, der steht erst mal vor leeren Geschäften. Abgesehen von der Apotheke im Eingangsbereich sind nahezu alle Läden leer. Auf bunte Wände und geschlossene Geschäfte folgen im ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Filiale? Nicht nötig!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400212991&listName=storedesearch</link>
<author>Bergsträßer Anzeiger</author>
<description>Von Björn Hartmann
Berlin. Im Ausland gelten die Deutschen als Digitalmuffel, oft erkennbar daran, dass sie bar bezahlen statt mit dem Mobiltelefon oder wenigstens mit Karte. Bei Bankgeschäften sind sie deutlich digitaler: Die Filiale lassen die Bundesbürger inzwischen meist links liegen und nutzen ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic, Scalable & Co im Test: Das ist der beste Neobroker 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400147647&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Auf der Homepage des US-Finanzdienstleisters Robinhood steht ein klares Bekenntnis: "Wir haben eine Mission", heißt es dort: "Den Finanzmarkt für alle zu demokratisieren." Robinhood gibt es seit 2013. Das Unternehmen war der erste sogenannte Neobroker – ein junges Finanz-Start-up, das möglichst viel...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz hat im Asset Management Probleme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400114392&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz) online</author>
<description>Erich Gerbl
Der Rohstoff trifft bei Berenberg in unvorstellbar grossen Mengen ein. Mehr als 600 Millionen Nachrichten in 13 verschiedenen Sprachen landen jeden Tag auf den Servern der Hamburger Privatbank. Nur aus einem kleinen Teil der Daten wird Gold gemacht. "Wir nutzen mehrdimensionale Filter, u...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Banker’s Frustration Exposes Cracks in World of Climate Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400167971&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Judson Berkey didn’t hold back.
It was early February and the UBS Group AG banker had WebEx-dialed into a meeting held on the 17th floor of the Japanese Financial Services Agency’s building in the Kasumigaseki district of central Tokyo. The closed-door gathering with representatives o...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WeWork Fund Loses Last London Office After Deutsche Bank Breach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400154972&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A fund tied to beleaguered flexible office giant WeWork Inc. has lost control of its last remaining London property after breaching its banking covenants. 
Deutsche Bank AG placed 51 Eastcheap into receivership after a deal to sell the property collapsed, people with knowledge of the ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia Schnee von gestern? Laut Deutsche Bank hat diese unbekannte Chip-Aktie noch 100% Upside</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400114364&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Tech-Aktie war in der Vergangenheit nicht annährend so erfolgreich wie Nvidia. Dafür haben Anleger laut Deutsche Bank bei diesem Titel jetzt aber Chancen auf eine hohe Rendite.
Die Chipindustrie hat im letzten Jahr und auch in diesem viele Anleger mit ordentlichen Kursrenditen glücklich gemach...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX nah an 18.400 Punkten - Aktien von DWS und Jenoptik im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121203&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der DAX steht am Mittwoch nah der Marke von 18.400 Punkten. Gibt es bald das nächste Rekordhoch für den deutschen Leitindex? Außerdem im Fokus: die Aktien von DWS und Jenoptik.
Der DAX bleibt auch am Mittwoch in rekordnahen Höhen. Kurz nach der Eröffnung stand er mit plus 0,08 Prozent auf 18 398,50 ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Performer mit bis zu 241 Prozent Rendite: Die besten ETFs der vergangenen 5 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400138008&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>ETFs sind langweilig und bringen keine hohen Renditen? Zumindest mit Blick auf diese Indexfonds weit gefehlt, denn die Titel erwirtschafteten in den vergangenen fünf Jahren bis zu 241 Prozent an Rendite.
ETFs gelten als langweiliges Mittel zum Vermögensaufbau, doch tatsächlich lassen sich mit einige...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mega-Potenzial für Aktie? So drängt Amazon in neuen Milliardenmarkt von Novo Nordisk und Eli Lilly</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145783&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Amazon ist schon etwas länger in der Pharma-Branche unterwegs. Jetzt landeten die Amerikaner aber einen Coup mit einem Biotech-Giganten. Profitiert die Aktie in Zukunft?
Der Versandriese Amazon ist bekannt dafür, sein Geschäft in verschiedenste Branche auszudehnen. Seit dem Onlineverkauf von Büchern...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Wer kein Bitcoin hat, könnte massiv Kaufkraft verlieren", warnt Blocktrainer Roman Reher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400153400&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zählt man bald wirklich zu den Verlierern, wenn man kein Bitcoin besitzt? Und büßt man ohne Bitcoin massiv Kaufkraft ein? Wir gehen zusammen mit dem bekannten Youtuber Blocktrainer Roman Reher diesen Fragen nach.
BÖRSE ONLINE: Aktuell findet wieder ein Bitcoin-Hype statt. Alle großen Medien schreibe...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax schraubt Bestmarke weiter hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400185672&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 28.3.2024
tom Frankfurt
– Der deutsche Leitindex hat seine Rekordjagd am Mittwoch fortgesetzt. Auch am dritten Tag der verkürzten Handelswoche vor Ostern markierte das Börsenbarometer ein neues Allzeithoch und kletterte bis auf 18.511 Zähler.
Aus dem Handel ging der Dax mit einem Auf...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besserer Service für Postbank-Kundschaft geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400129498&listName=storedesearch</link>
<author>boyens-medien.de (Dithmarscher Landeszeitung)</author>
<description>Frankfurt/Bonn (dpa) - Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. «Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnunge...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank will besseren Service</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400247246&listName=storedesearch</link>
<author>Bremervörder Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Bonn. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der B...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS-Stratege: Gefahr eines Börsen-Rücksetzers ist gross</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400119300&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...einem kurzen Börsen-Rücksetzer warnen. Wahrscheinlichkeit eines solchen mittlerweile bei 60pc, wie Garthwaite vorrechnet. Spielt die Wahrscheinlichkeit einer längeren und schmerzhafteren Börsenkorrektur allerdings herunter.
New Yorker Börse gibt Gewinn...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Noch immer keine Ermüdungserscheinungen im Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400119289&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es sehe noch nicht nach einer Korrektur aus, denn Abgabebereitschaft sei nicht zu erkennen und Rücksetzer würden stets zum Einstieg genutzt, erläuterten die Experten der Helaba. Der EuroStoxx 50 , der Leitindex der Euroregion, wird zur Wochenmitte nur leicht im Minus erwartet.
Aus Übersee und Asien ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Rekordhoch folgt auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400124398&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vor dem langen Osterwochenende mahnte Analyst Jochen Stanzl vom Broker CMC Markets allerdings zur Vorsicht. Er verwies auf die Veröffentlichung des für die US-Notenbank Fed wichtigen Inflationsindikators am Karfreitag, wenn die Börsen geschlossen sind und die Aktienkurse darauf erst nach Ostern reag...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Katrin Lehmann wird neue Group-CIO bei Mercedes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400209001&listName=storedesearch</link>
<author>cio.de</author>
<description>
Bild
Katrin Lehmann ist die neue CIO der Mercedes-Benz Group AG und der Mercedes-Benz AG.

Nach über acht Jahren als Group-CIO verlässt Jan Brecht zum 30. April Mercedes-Benz auf eigenen Wunsch. Der 52-jährige sucht, wie es heißt, nach neuen Herausforderungen außerhalb des Autobauers. Informationen...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145654&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Vergangene Woche war es so weit – die US-Notenbank hat sich zur aktuellen Zinspolitik geäußert. Unter Anlegern verfestigt sich denn auch die Erwartung, dass es Mitte des Jahres eine erste Zinssenkung geben wird. Die Marktteilnehmer hätten nach den heißeren Inflationsdaten zu Jahresanfang Schlimmeres...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZWEI NEUE POSITIONEN WANDERN INS DEPOT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145661&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Es läuft weiterhin gut an den Börsen. Die Märkte entwickeln sich solide, was auch ein Blick auf den DAX verdeutlicht. Der deutsche Leitindex kann sich oberhalb der Marke von 18.200 Punkten festsetzen und nimmt gleichzeitig höhere Kursmarken ins Visier. Die gute Börsenverfassung spiegelt sich auch im...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RAKETENSTART</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145665&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>• 50-Euro-Marke
• 55-Euro-Marke
• 60-Euro-Marke
• Jahreshoch 2023 bei 44,65 Euro
• Hoch vom 6. März bei 43,00 Euro
• GD50 bei 41,34 Euro
Der Kurs des Schienenund Verkehrstechnikkonzerns ist in der letzten Woche wie eine Rakete nach oben geschossen. Hauptgrund waren die positiven Zahlen für das verga...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analyst optimistisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145681&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Star-Analyst Kian Abouhossein von JPMorgan hat sich vergangene Woche erneut zu den Papieren der Deutschen Bank zu Wort gemeldet. Die Aktie ist für ihn einer der Favoriten im Sektor und er hat sein Kursziel von 14,50 Euro auf 15,00 Euro erhöht. Seine Empfehlung verblieb unverändert bei „Kaufen“. Abou...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weniger Dampf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145686&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Deutsche Bank hat das Kursziel für die Hannover Rück von 230 auf 255 Euro angehoben und die Einstufung auf „Buy“ belassen. Analyst Hadley Cohen schraubte in einer am Montag vorliegenden Studie seine Schätzungen für das Ergebnis je Aktie und die Dividende des Rückversicherers nach oben. Er begrün...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Luft nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145698&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die TUI-Aktie hat zuletzt die psychologisch wichtige 7-Euro-Hürde überwunden. Geht es nach den Analysten, haben die Papiere noch beträchtliches Aufwärtspotenzial. Derzeit raten neun der 16 Experten, die bei Bloomberg gelistet werden, zum Kauf der Aktie – sechs stehen den Papieren des Reiseveranstalt...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX setzt Rekordfahrt fort: AKTIONÄR‑Depotwert Zalando Top‑Gewinner, Bayer‑Aktie mit Lebenszeichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400154985&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>"Der DAX befindet sich derzeit in einer Kursbeschleunigungsphase", erläuterte der Finanzmarktexperte Andreas Lipkow. Insbesondere mit Blick auf das nahende Quartalsende würden immer mehr Marktteilnehmer in den Markt gezogen. Jedoch sei der DAX nun überhitzt.
Auch Analyst Jochen Stanzl vom Broker CMC...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gerresheimer‑Aktie dreht wieder auf: Kaufen, kaufen, kaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400145509&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Deutsche Bank Research hat die Einstufung für Gerresheimer auf "Buy" mit einem Kursziel von 130 Euro belassen. Analyst Falko Friedrichs rechnet mit einem soliden ersten Quartal des Spezialverpackungsherstellers, heißt es in einer Studie vom Mittwoch.
Barclays-Analyst Gaurav Jain überarbeitete seine ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verband erwartet leichte Belebung im Geschäft mit Immobilienkrediten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400139663&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Krise mit einem Rekordrückgang der Preise für Wohnimmobilien und Turbulenzen rund um Gewerbeimmobilien schlug sich 2023 auch im Neugeschäft der im Verband zusammengeschlossenen Banken nieder. Sie sagten Kredite für den Bau und Erwerb von Wohn- und Gewerbeimmobilien in Höhe von 110 Milliarden Eur...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes‑Benz: Bis zu 70 Prozent Potenzial!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400129569&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Das Analysehaus Jefferies stuft Mercedes-Benz weiterhin mit "Buy" ein. Analyst Philippe Houchois verweist am Mittwoch in einer Studie darauf, dass die Aktien des Stuttgarter Autobauers die volle Ausschüttung des Barmittel-Zuflusses bisher noch nicht einpreist. Während Mercedes-Benz aktuell nur mit d...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX im Rekordmodus: SMA Solar, Rheinmetall, Renk, Moderna, Deutsche Bank, SGL und Airbus im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121324&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>DAX (WKN: 846900)
Im Blickpunkt steht am heutigen Handelstag eine ganze Reihe von Geschäftszahlen. Es präsentieren unter anderem Rational, SMA Solar, SÜSS Microtec, Renk, ElringKlinger, Jenoptik, SFC Energy, PNE, H&M und Aroundtown. Der Immobilienkonzern hatte bereits am Vorabend angekündigt, in die...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Aktie gibt Gas ‑ das ist der Grund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121317&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Das erste Quartal ist so gut wie beendet und damit rückt die Berichtssaison wieder näher. Auch wenn die USA hier immer deutlich früher dran sind als Deutschland oder Europa, richtet sich gerade bei den Analysten der Blick natürlich bereits auf die Geschäftsentwicklung von Januar bis März.
Die Deutsc...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Deutsche Bank nach Empfehlung auf Hoch seit 2018</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121305&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Analystin Giulia Aurora Miotto signalisiert mit ihrem Kursziel von 18 Euro allerdings auch nach der überdurchschnittlichen Entwicklung gegenüber der Branche noch immenses Potenzial. Ertragsdynamik und Kostenfortschritte hält Miotto laut ihrem optimistischen Ausblick auf den Quartalsbericht am Markt ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS fallen nach Rally etwas - Metzler senkt auf 'Hold'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121303&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Metzler-Analyst Jochen Schmitt hob zwar sein Kursziel leicht von 41,00 auf 41,40 Euro an, sieht damit aber nicht mehr ausreichend Luft für eine Kaufempfehlung. Daher stufte er die Papiere von "Buy" auf "Hold" ab. Die Gewinnperspektiven des Vermögensverwalters seien angemessen im Aktienkurs eingeprei...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scheiternde IT-Projekte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400157679&listName=storedesearch</link>
<author>dev-insider.de</author>
<description>

Die Einführung einer neuen Software in einer Firma ist ein Graus. Jeder, der das einmal mitgemacht hat, wird das bestätigen. Der "Faktor Mensch spielt dabei ganz offensichtlich eine große Rolle es ist für Mitarbeiter einfach mühselig, neue Oberflächen und Abläufe zu lernen. Trotzdem muss alle paar...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400189687&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
27.03.2024 / 16:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Stuttgart-News: Euwax Trends</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400189659&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>STUTTGART (BOERSE STUTTGART GMBH) - Euwax Trends an der Börse Stuttgart
Anlegertrends 1. Call-Optionsschein auf Deutsche Bank (WKN VM57TS) Die Deutsche Bank-Aktie befindet sich derzeit im Aufwind. Seit Jahresbeginn legten die Papiere der Frankfurter um rund 17 % zu. Eine positive Analystenmeinung vo...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400143487&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG
MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

27.03.2024 / 16:00 CET/CEST
Veröff...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verband erwartet leichte Belebung im Geschäft mit Immobilienkrediten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400137570&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Nach dem vergangenen Krisenjahr auf dem Immobilienmarkt erwartet der Verband deutscher Pfandbanken (VDP) 2024 einen leichten Aufschwung im Geschäft mit Immobilienkrediten. "Dass im Abschlussquartal 2023 mehr Immobilienkredite vergeben wurden als im entsprechenden Vorjahresquarta...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Rekordhoch folgt auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400120963&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Der Dax DE0008469008 ist auch am Mittwoch auf Rekordkurs geblieben. Seine Bestmarke schraubte er inzwischen auf 18 423 Punkte hoch, womit er seit Jahresanfang zehn Prozent gewonnen hat. Zuletzt verzeichnete er ein Plus von 0,20 Prozent auf 18 420,71 Punkte. Der MDax DE0008467416...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Noch immer keine Ermüdungserscheinungen im Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400120928&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Gewinnmitnahmen bleiben im rekordhohen Dax DE0008469008 wohl auch am Mittwoch erst einmal aus. Knapp eine Stunde vor Handelsbeginn signalisierte der X-Dax DE000A0C4CA0 für den deutschen Leitindex ein Plus von 0,02 Prozent auf 18 388 Punkte. Seine Bestmarke vom Vortag steht bei r...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verband erwartet leichte Belebung im Geschäft mit Immobilienkrediten (Foto Archiv)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400188349&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Frankfurt/Main (dpa) - Nach dem vergangenen Krisenjahr auf dem Immobilienmarkt erwartet der Verband deutscher Pfandbanken (VDP) 2024 einen leichten Aufschwung im Geschäft mit Immobilienkrediten. «Dass im Abschlussquartal 2023 mehr Immobilienkredite vergeben wurden als im entsprechenden Vorjahresquar...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Wirtschaft für Mittwoch, 27. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400188263&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Wirtschaft für Mittwoch, 27. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400188028&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Hessen für Mittwoch, 27. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400188840&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Regionaler Multimedia...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Nordrhein-Westfalen für Mittwoch, 27. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400189841&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Landesdienst Nordrhein-Westfalen</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Regionaler Multimedia...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax startet im Plus - Anleger vor Osterwochenende vorsichtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400170700&listName=storedesearch</link>
<author>dts Basisdienst</author>
<description>Frankfurt/Main (dts Nachrichtenagentur) - Der Dax ist am Mittwoch mit leichten Gewinnen in den Handelstag gestartet. Gegen 9:30 Uhr wurde der Leitindex mit rund 18.415 Punkten berechnet und damit 0,2 Prozent über dem Schlussniveau vom Vortag. An der Spitze der Kursliste rangierten die Deutsche Bank,...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax dreht am Mittag auf - Konjunkturprognose interessiert nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400170684&listName=storedesearch</link>
<author>dts Basisdienst</author>
<description>Frankfurt/Main (dts Nachrichtenagentur) - Der Dax hat am Mittag aufgedreht und wieder ein neues Allzeithoch markiert. Kurz nach 12:30 Uhr wurde der Index mit rund 18.475 Punkten berechnet und damit nicht nur 0,5 Prozent stärker als am Vortag, sondern auch so hoch wie nie zuvor. Dass die führenden de...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FACTBOX-European companies cut jobs as economy sputters</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400173988&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds Barclays, Ericsson, Fidelity, Neste, Nibe Industier, Unilever, Vodafone. Updates Stellantis.)

March 27 (Reuters) - The highest inflation for decades and the impact of the war in Ukraine have forced companies across Europe into layoffs or hiring freezes.

Here are some cuts announced since Dec...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>A good time of year to be a sterling bull</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400173823&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Amanda Cooper

LONDON, March 27 (Reuters) - The Bank of England could end up beating the Federal Reserve and the European Central Bank in the race to cut interest rates if market expectations prove correct, but the pound has more than just its yield appeal to ward off any serious bear attacks.

A...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-Lucrative foreign exchange trade sustained by low volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400173699&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Saqib Iqbal Ahmed

NEW YORK, March 27 (Reuters) - An unusual calm enveloping foreign exchange markets is extending the life of a lucrative trade beyond what many had expected.

The so-called carry trade, which involves borrowing in a low interest-rate currency to invest in a higher-yielding curre...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-Europe's STOXX 600 ekes out gain on defensive boost; H&M jumps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400173691&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window.)

*

Deutsche Bank hits 6-year high on MS upgrade

*

Swedish property group SBB drops on rating cut

*

DS Smith jumps on $7.22 bln buyout offer

*

Sweden's central bank keeps interest rates unch...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bondholder group 'firmly opposes' China developer Shimao's debt revamp proposal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400173597&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Clare Jim and Xie Yu

HONG KONG, March 27 (Reuters) - A group of major bondholders of defaulted Chinese developer Shimao Group said on Wednesday it "firmly opposes" the firm's proposal to revamp $11.5 billion of offshore debt, clouding its prospects amid a deepening crisis in the property sector....</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-European shares subdued ahead of economic data; H&M shines</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400127901&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window)

*

Deutsche Bank hits 6-year high on MS upgrade

*

DS Smith jumps on $7.22 bln buyout offer

*

Sweden's central bank keeps interest rates unchanged

*

STOXX 600 down 0.1%

(Updated at 0923 GMT)...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax erreicht sechstes Rekordhoch in Folge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400161957&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Am Nachmittag kletterte der Leitindex erstmals über 18 500 Punkte und schloss mit einem Plus von 0,50 Prozent bei 18 477,09 Punkten. Damit baute er den Gewinn seit Jahresbeginn auf mehr als 10 Prozent aus. Der MDax der mittelgroßen Unternehmen kletterte zur Wochenmitte im Handelsverlauf auf den höch...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax klettert weiter, Deutsche-Bank-Aktie gut drei Prozent im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400142178&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Der Dax##chartIcon notierte kurz nach Handelsbeginn am Mittwoch bei 18.386 Punkten und verbuchte ein Plus von 0,11 Prozent zum Vortag. Der MDax##chartIcon der mittelgroßen Werte kam fast unverändert auf 26.846 Zähler. Der EuroStoxx 50##chartIcon legte um 0,16 Prozent auf 5067 Punkte zu.

Bester Dax-...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Airbus, Bayer, Ritter Sport: Für wen der Rubel trotz Krieg weiter rollt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400142159&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Kurz vor Ostern ist Milka zum Ziel von Menschenrechtsaktivisten geworden. Die ukrainische Organisation Vitsche forderte deutsche Supermarkt-Ketten auf , die Schokoladen-Marke aus dem Sortiment zu verbannen, weil der US-Mutterkonzern Mondelez##chartIcon mit Marken wie Milka, Oreo, Tuc weiterhin in Ru...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank noch nicht am Ziel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400196009&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der Bafin waren, bewä...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besserer Service für Postbank-Kundschaft geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400112191&listName=storedesearch</link>
<author>freiepresse.de</author>
<description>Schon gehört?
Sie können sich Ihre Nachrichten jetzt auch vorlesen lassen. Klicken Sie dazu einfach auf das Play-Symbol in einem beliebigen Artikel oder fügen Sie den Beitrag über das Plus-Symbol Ihrer persönlichen Wiedergabeliste hinzu und hören Sie ihn später an.
Artikel anhören:
% buffered00:00
0...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bonusreform müssen Taten folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400178965&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zu komplex, zu intransparent, zu hoch – bei Investoren hat die Vergütungspraxis der Deutschen Bank schon lange einen schlechten Ruf. Und das Ergebnis gibt den Kritikern recht: Obwohl die Deutsche Bank bei Größe, Börsenwert oder Ertragsstärke längst nicht mehr zur internationalen Spitzenklasse zählt,...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Harte Zeiten, starke Männer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400178988&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Bizeps spannt unter dem T-Shirt, der Blick geht nach vorn, die Faust drischt auf einen Boxsack ein. Die Welt verfolgt diese Szene aus dem Leben von Frankreichs Präsident Emmanuel Macron in Schwarz-Weiß. Der Effekt ist da noch größer als in Farbe. Ein Macher, der sich durchboxt. Ein Mann, der ang...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Aktien steigen deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400179004&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Eine Hochstufung trieb die Aktien der Deutschen Bank zeitweise auf den höchsten Stand seit mehr als sechs Jahren. Die Papiere der Großbank stiegen in der Spitze um 3,9 Prozent auf 14,78 Euro und gehörten damit zu den größten Dax-Gewinnern. Die US-Bank Morgan Stanley setzte die Aktien auf „übergewich...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Arbeit ist genug? Bahn-Deal entfacht neue Debatte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400115673&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt Morning Briefing</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 04:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 04:21:00
Guten Morgen liebe Leserinnen und Leser,
wie viel Arbeit ist genug Arbeit? Eine Frage, über die nach der Einigung der Lokführergewerkschaft GDL und der Deutschen Bahn weit über die Schienenwelt hinaus eine hitzige D...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwere Zeiten, starke Männer? – Die Sehnsucht nach der harten Hand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400158173&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 18:39:01 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 18:39:01
- Von Donald Trump bis Wladimir Putin gewinnen weltweit Politiker vom Typ „Strongman“ an Einfluss. Wie das auf demokratische Staatschefs wie Emmanuel Macron und Olaf Scholz abfärbt.
- Was autoritäre Führer für viele...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Bonusreform der Deutschen Bank müssen Taten folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400150876&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 15:39:22 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 15:39:22
Zu komplex, zu intransparent, zu hoch – bei Investoren hat die Vergütungspraxis der Deutschen Bank schon lange einen schlechten Ruf. Und das Ergebnis gibt den Kritikern recht: Obwohl die Deutsche Bank bei Größe, Bör...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Meilen-Tricks nun nicht mehr klappen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121633&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 07:42:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 07:42:00
Das Sammeln von Bonusmeilen für Flüge ist in Deutschland ein weit verbreitetes Hobby. Dazu muss man nicht zwingend Vielflieger sein. Bonusmeilen werden einem auch gutgeschrieben, wenn man die Miles-&-More-Kreditkart...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank bemüht um besseren Service für Postbank-Kundschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400120035&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 07:25:58 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 07:25:58
Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Hart, aber fair" - das ist der neue Finma-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400144125&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Holger Alich
Der Aktienkurs rauscht in den Keller, die Prämien für Anleihe-Ausfallversicherungen schiessen in die Höhe. Hedgefonds beginnen, Gelder von der Bank abzuziehen, Grosskunden wenden sich ab. Die Lage ist bedrohlich.
Die Rede ist nicht von der Credit Suisse Anfang 2023. Sondern von der Deut...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufräumen nach dem Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400246036&listName=storedesearch</link>
<author>Kölner Stadt-Anzeiger Bergheim, Erftkreis</author>
<description>VON JÖRN BENDER (RND)
Frankfurt/Main. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. "Wir werden Ende März den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen bewältigt haben", sagte ein Sprecher.
Im Zusammen...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufräumen nach dem Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400211296&listName=storedesearch</link>
<author>Landeszeitung für die Lüneburger Heide</author>
<description>Von Jörn Bender

Im Zusammenhang mit einer IT-Umstellung hatten sich bei der Postbank im vergangenen Jahr Beschwerden von Kundinnen und Kunden gehäuft, die zeitweise nicht mehr auf Konten zugreifen konnten oder über Verzögerungen bei Baufinanzierungen klagten. Dazu kam noch Ärger bei Pfändungsschutz...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax nahe Bestmarke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400120039&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Gewinnmitnahmen bleiben im rekordhohen Dax wohl auch am Mittwoch erst einmal aus. Der Dax startet am Morgen mit leichten Zuwächsen und springt kurz über die Marke von 18.400 Punkten. Seine Bestmarke vom Vortag steht bei rund 18.412 Punkten. Es sehe noch nicht nach einer Korrektur aus, denn Abgabeber...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten aus OPR: Biz Neuruppin mit mehr Terminen +++ Osteraktion beim Motocross in Dreetz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400127436&listName=storedesearch</link>
<author>MAZ-Online.de (Märkische Allgemeine)</author>
<description>Der Motosportclub Dreetz hat für seine Tickets zu Ostern ein Rabattaktion gestartet. Bis zum 1. April können sich Fans und Neugierige die Eintrittskarten für das ADAC-Masters am 27. und 28. April vergünstigt sichern.
Das ADAC MX Masters bietet Motocrossern eine professionelle Bühne. Es wurde von Eur...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank arbeitet noch am Service</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400239840&listName=storedesearch</link>
<author>Nahe-Zeitung</author>
<description>Von Jörn Bender

Frankfurt/Bonn. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsticker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400151736&listName=storedesearch</link>
<author>op-marburg.de (Oberhessische Presse)</author>
<description>Guten Abend!
Inhalte
Service
Unsere Empfehlung
NewstickerUKGMPodcastsNewsletter
Region
Marburg
Landkreis
StadtallendorfKirchhainAmöneburgRauschenbergNeustadtWohratalCölbeLahntalWetterMünchhausenEbsdorfergrundWeimarFronhausenLohraGladenbachDautphetalBad EndbachBiedenkopfBreidenbachSteffenbergAngelbur...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewerbeimmobilienrisiken belasten deutsche Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400133768&listName=storedesearch</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Creditreform Rating hat in einer aktuellen Analyse die Engagements deutscher Banken in Gewerbeimmobilien (CRE) untersucht und ist der Frage nachgegangen, inwieweit deutsche Kreditinstitute durch den Abschwung der Commercial-Real-Estate-Preise gefährdet sind. Diese waren 2023 in Deutschland zum dritt...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Negativer Analystenkommentar setzt Netflix zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400155596&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

19.45 Uhr - Die US-Investmentfirma Wedbush Securities streicht Netflix von ihrer "Best Ideas"-Liste und drückt damit die Aktie. Die Papiere des US-Streamingdienstes ve...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Prognosesenkung drückt chinesischen E-Autobauer Nio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400155588&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

18.40 Uhr - Eine Prognosesenkung setzt der US-notierten Aktie des chinesischen E-Autobauers Nio zu. Die Papiere geben an der Wall Street gut zwei Prozent nach. Das Unt...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 3-Börsenrally in der Dauerschleife - Dax mit neuem Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400155580&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Dax springt von einem Allzeithoch zum nächsten

*

US-Inflationsdaten im Blick

*

Stimmung im Euroraum hellt sich auf

*

Kakaopreise vor Ostern auf Rekordniveau

(Neu: Xetra-Schlusskurse)

Frankfurt, 27. Mrz (Reuters) - Die Börsen eilen ununterbrochen von einem Rekord zum nächsten. Der Dax zog ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Börsenrally will nicht aufhören - Warten auf Impulse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400142806&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Dax springt von einem Allzeithoch zum nächsten

*

US-Inflationsdaten im Blick

*

Stimmung im Euroraum hellt sich auf

*

Kakaopreise vor Ostern auf Rekordniveau

(Neu: Aktualisierte Kurse, Wall Street)

Frankfurt, 27. Mrz (Reuters) - Die gute Stimmung am Aktienmarkt hält auch am vorletzten Tag ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Deal mit Investor Blackstone beflügelt Moderna</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400142797&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

14.25 Uhr - Die Ankündigung einer Partnerschaft mit der Private-Equity-Gesellschaft Blackstone treibt Moderna an. Die Aktien der US-Pharmafirma klettern im vorbörslich...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Neue Kreditkarte bei Broker Robinhood lockt Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400137608&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

13.30 Uhr - Die Einführung einer neuen Kreditkarte für Premium-Kunden des Online-Brokers Robinhood kommt bei den Investoren gut an. Die Papiere des US-Unternehmens gew...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Europas Anleger vor US-Inflationszahlen weiter in Rekordlaune</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400137594&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Dax springt von einem Allzeithoch zum nächsten

*

US-Inflationsdaten im Blick

*

Stimmung im Euroraum hellt sich auf

*

Kakaopreise vor Ostern auf Rekordniveau

(Neu: Europäische Börsen, Geschäftsklima, China, Kakao)

Frankfurt, 27. Mrz (Reuters) - Vor dem langen Oster-Wochenende sind Aktienan...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Kakao so teuer wie noch nie - Osterhasen kosten mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400127572&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

11.10 Uhr - Kurz vor Ostern liegen die Kakaopreise auf Rekordhöhe. Zur Wochenmitte steigt der in London gehandelte Terminkontrakt um bis zu 0,4 Prozent auf 7645 Pfund ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Gewinnsprung bei H&M lässt Anleger jubeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121665&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

09.40 Uhr - Ein überraschend starkes Ergebnis zum Jahresauftakt treibt die Aktien von H&M an. Die Titel des zweitgrößten börsennotierten Modehändlers der Welt hinter d...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Dax tastet sich weiter von Rekord zu Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400121662&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

09.25 Uhr - Der Dax nimmt nach einem vorsichtigen Start zur Wochenmitte seinen Rekordlauf wieder auf. Der deutsche Leitindex zieht um 0,2 Prozent auf bis zu 18.421,55 ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Nachfragesorgen in China setzen Eisenerz weiter zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400117731&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

07.50 Uhr - Spekulationen auf eine weiter schwächelnde Nachfrage im Hauptverbraucherland China setzen Eisenerz unter Druck. Der chinesische Terminkontrakt sinkt um 2,7...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Deutsche Bank profitiert von Hochstufung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400117730&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>27. Mrz (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen:

07.35 Uhr - Eine Hochstufung schiebt Deutsche Bank-Aktien an. Die Titel des Finanzkonzerns steigen im vorbörslichen Handel bei Lang & Schwarz um 1,8 Prozent und sind d...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Geldprofis wirklich spitze sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400151085&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Victor Gojdka
Geldanlage
Welche Geldprofis wirklich spitze sind
Egal ob Deka, DWS oder Union Investment: Viele heimische Fondsgesellschaften bieten vor allem Mittelmaß. Doch wer genau hinschaut, entdeckt ungeahnte Chancen.
Von Victor Gojdka
Vielleicht mag es ein ungewöhnlicher Ort für eine der b...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ganz schön schräg: DFB-Elf entfacht EM-Fieber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400142298&listName=storedesearch</link>
<author>swp.de</author>
<description>Musik und Sport gehen manchmal eine schöne Symbiose ein. Ja, manchmal passen ein Song und ein Spiel, ein Text und der Moment ganz wunderbar zusammen. Der DFB jedenfalls bewies am Dienstagabend ein gutes Gespür für den Augenblick. Als die Spieler der deutschen Fußball-Nationalmannschaft den Rasen des...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riesen-Ärgernis überschattet DFB-Euphorie: "Eine Katastrophe"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400146567&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Frankfurt am Main - Die deutsche Nationalmannschaft schlägt den Erzrivalen Niederlande denkbar knapp, aber zeitgleich auch wohlverdient und sehenswert mit 2:1. Während aus sportlicher Sicht eine wahre Euphoriewelle losstürmte, gab es nach Abpfiff aber doch einen gewaltigen Aufreger.
Denn das Geläuf ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Berlin-Blog: Europameister 2024 Deutschland?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400134242&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Berlin - Eisern: In einer Personal-Union aus drei waschechten Berliner Fußball-Fan-Originalen gibt es bei TAG24 den Union-Berlin-Blog.
Die Autoren:
Icke (Jürgen Heinemann) ist seit Mitte der Siebzigerjahre Unioner und als Betriebswirt seit über 30 Jahren im Vertrieb tätig. Er ist verheiratet und hat...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Libor trader Tom Hayes loses appeal against rate-rigging conviction - as it happened</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400265554&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>3.20pm GMT

Closing summary



Tom Hayes, the first banker to be convicted over the Libor interest rate scandal, has said he is "not a quitter" and vowed to continue his near-10-year battle to clear his name after losing an appeal.

Hayes and another former banker, Carlo Palombo, had their convictio...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>'I'm not a quitter': bank trader vows to continue fight after losing Libor appeal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400265504&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>Tom Hayes, the first banker to be convicted over the Libor interest rate scandal, has said he is "not a quitter" and vowed to continue his near-10-year battle to clear his name after losing an appeal.

Hayes and another former banker, Carlo Palombo, had their convictions considered by the court of a...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Libor trader Tom Hayes loses appeal against rate-rigging conviction - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400264393&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>12.06pm GMT

Morrisons sales growth hits three-year high



Morrisons has promised it is "embracing the start of our next chapter" with a "real sense of optimism and renewal" as sales growth hit the highest level in three years.

The company said sales rose by 4.6% in the three months to 28 January,...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Mehrjahreshoch - SMA Solar: Prognose hält - Renk: Zahlen sind da!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400123520&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Der DAX eilt weiter von Rekord zu Rekord. Diesmal sorgen vor allen Dingen positive Analystenkommentare dafür, das einzelne Mitglieder des Leitindex bei den Anlegern besonders gefragt sind.
Deutsche Bank: Mehrjahreshoch
Aufgrund einer Empfehlung von Morgan Stanley erreichten die Aktien der Deutschen ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Es geht wieder stark bergauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400124922&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 14,68 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 14,23 Euro. Für die Deutschen Bank wird die unklare Tendenz der letzten Tage durch Kursgewinne durchbrochen, und es wird sich...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Zweiter Tag mit Gewinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400124924&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 22,46 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 22,22 Euro. Für die Deutschen Bank folgt dieser Gewinn dem Aufwärtstrend der letzten Tage, und es wird sich noch zeige...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Heute rufen sie an und sagen: Wir können ab nächstem Monat nicht mehr liefern"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400118567&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Zwischen den Hügeln der Schwäbischen Alb, außerhalb des Städtchens Bad Urach, liegt der Firmensitz der Familie Eißmann: Ein großes, gemauertes Gebäude, um das sich ein Mix aus An- und Umbauten formiert - fast so wie die Firmengruppe, die in alle Welt gewachsen ist. In diesem Jahr könnte sie das 60-j...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>