<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Mit diesen Aktien in der kommenden Woche bis zu 14,3% an Dividendenrendite sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412363846&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sie wollen hohe Dividenden kassieren und das möglichst bald? Dann könnte sich jetzt ein Blick auf die folgenden Hochdividendenaktien lohnen, die in der kommenden Woche ihren Ex-Dividendentag haben. Hier winken bis zu 14,3 Prozent an Ausschüttung für Anleger, die die Titel an ihrem Ex-Tag halten.
Wer...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückkehr der Inflationsangst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412385078&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Waren diese Statistiker in letzter Zeit mal im Restaurant essen? Das ist die spontane Reaktion vieler Menschen, wenn sie die offiziellen Inflationszahlen hören. Auf 2,4 Prozent beziffern die Statistiker der dafür zuständigen Behörde in Wiesbaden die Preissteigerung für Mai. Demnach hät...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412342750&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
Berkshire Hathaway – Innovatives Investmentmodell prägt globale Finanzlandschaft
Visionärer Führungsstil setzt neue Maßstäbe in der Unternehmensführung
Langfristige Wertsteigerung durch diversifizierte Beteiligungen
Quartalsweise müssen Investoren mit über 100 Millionen US-Dollar Ve...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die EZB mit Zinssenkungen warten sollte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412347012&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Am kommenden Donnerstag wird die Europäische Zentralbank (EZB) die Zinsen senken. Alles andere wäre jedenfalls eine handfeste Überraschung. Die Notenbanker haben sich ziemlich deutlich festgelegt, intern und extern. Bei der Sitzung des EZB-Rats im April zeigten sie sich optimistisch, dass sie beim J...</description>
<pubDate>Sun, 02 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>