<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>HR Group schluckt Centro Hotels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412752773&listName=storedesearch</link>
<author>AHGZ Online (Allgemeine Hotel- und Gastronomie-Zeitung)</author>
<description>Die Berliner HR Group (HRG) hat zum 1. Juni die Übernahme von 34 Hotels inklusive 2 Projekten der Centro Holding sowie der Centro Hotel Management GmbH abgeschlossen. Dazu gehören 18 angeschlossene Hotelgesellschaften in Deutschland, Österreich, den Niederlanden sowie die Management-Plattform in Ham...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verstärkung für das Vertriebsteam von Sauren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412749513&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Christian Hormuth verstärkt seit 01.06.2024 das Vertriebsteam der Sauren Fonds-Service AG. Mit seiner langjährigen Branchenerfahrung und seinem Netzwerk soll er ab sofort als Vertriebsdirektor den Süden Deutschlands betreuen und die Beziehungen zu Vertriebspartnern weiter ausbauen und intensivieren....</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos: Deutsche Bank Aktiengesellschaft meldet Anteil von 3,126%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412814533&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 04.06.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Deutsche Bank Aktiengesellschaft (via DWS Investment GmbH) 3,126% 29.05.2024 3,106% Meldegru...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Untested ETFs Pitched as Hedge Against Global Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412789954&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- War in the Middle East and Europe, US-China tensions, climate change, threats from new technologies — geopolitical risk is everywhere. A coterie of fund managers are pitching a class of ETFs that claim to offer a hedge for all that uncertainty.
These funds, ranging in size from $8 mil...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immofonds unter Ratingdruck Ratingagentur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412788181&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat mehr als die Hälfte der offenen Immobilienfonds herabgestuft – zum Teil um mehrere Stufen. Ursache für die Downgrades sind gesunkene Renditen und gestiegene Risiken. Damit setzt sich der negative Ratingtrend für die Branche fort. Nur ein einziger Fonds bekam eine bessere ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank, el primer gran banco europeo que permite la compraventa de bitcoins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412747650&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Deutsche Bank da el pistoletazo de salida de la gran banca europea en su adopción de los activos digitales. El gigante financiero hizo público este martes una alianza con el unicornio

fintech Bitpanda, por el que proporcionará soluciones de pago a los usuarios del

exchange en Alemania. En otras pa...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds in der Krisenfalle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412804480&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Frank Stocker
Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SAF-HOLLAND SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412812645&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SAF-HOLLAND SE SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
04.06.2024 / 17:27 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412812532&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
04.06.2024 / 13:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SAF-HOLLAND SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412776688&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SAF-HOLLAND SE
SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

04.06.2024 / 17:27 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412763430&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE
SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

04.06.2024 / 13:00 CET...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trajano pone a la venta el centro comercial Alcalá Magna</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412883115&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

Trajano Iberia, la Socimi de las familias Moya-Yoldi, Alcaraz y Cosentino, aprovecha el tirón de los centros comerciales y el apetito inversor por estos activos para hacer caja con los dos inmuebles que actualmente mantiene en su cartera: Alcalá Magna, ubicado en el municipio m...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum vielen Immobilienfonds-Anlegern Verluste drohen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412751321&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Preisverfall am Immobilienmarkt und die starken Abflüsse aus Immobilienfonds haben Folgen: Die Ratingagentur Scope hat die Ratings für 21 offene Immobilienfonds aktualisiert und dabei elf Fonds herabgestuft. Nur einer verbesserte sein Rating, bei neun Fonds blieb die Note stabil. Ein weiterer Fo...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Was morgen wichtig wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412799181&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Berlin, 04. Jun (Reuters) - Im Folgenden erhalten Sie eine Übersicht über die absehbaren TOP-THEMEN des morgigen Tages aus den Ressorts Politik, Wirtschaft und Finanzmärkte. (Stand 23.00 Uhr)

DEUTSCHLAND/BAU - Am Tag der Bauindustrie wird die Branche wohl erneut an Bund und Länder appellieren, dem ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bringen offene Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412784563&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Jahrelang zählten offene Immobilienfonds zu den Lieblingen vorsichtiger Sparer. Etliche Milliarden Euro an Anlegergeld stecken in den Fonds, mit denen sich Bankkunden schon mit 25 Euro im Monat an Gewerbe- und Wohnimmobilien beteiligen können. Doch die guten Zeiten sind erst einmal vorbei: Die Rendi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was offene Immobilienfonds noch bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412753927&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Thomas Öchsner
Jahrelang zählten offene Immobilienfonds zu den Lieblingen vorsichtiger Sparer. Etliche Milliarden Euro an Anlegergeld stecken in den Fonds, mit denen sich Bankkunden schon mit 25 Euro im Monat an Gewerbe- und Wohnimmobilien beteiligen können. Doch die guten Zeiten für die frühere...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der Hochzins-Phase? So sollten Sie auf den historischen EZB-Schritt reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412747544&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es wird ein historischer Schritt. Noch nie in ihrer Geschichte hat die Europäische Zentralbank (EZB) vor der amerikanischen Notenbank (Fed) die Zinsen gesenkt. Nur ein einziges Mal hat sie bisher den Zinspfad der Fed verlassen – das war 2011, als die EZB überraschend den Leitzins erhöhte. Schnell st...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412762022&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die überraschende Rückkehr der Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412772495&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Waren diese Statistiker in letzter Zeit mal im Restaurant essen? Das ist die spontane Reaktion vieler Menschen, wenn sie die offiziellen Inflationszahlen hören.
Auf 2,4 Prozent beziffern die Statistiker der dafür zuständigen Behörde in Wiesbaden die Preissteigerung für Mai. Demnach hätten sich die V...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Fondsanbieter müssen stets aufpassen, nichts Falsches zu versprechen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412743791&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-04 06:08:02 letzte Aktualisierung: 2024-06-04 06:08:03
WirtschaftsWoche: Herr Dr. Conreder, die EU hatte eine gute Sache im Sinn, als sie die Nachhaltigkeit bei der Geldanlage stärker fördern wollte. Warum beschäftigten nachhaltige Fonds dann vor allem Anwälte?
Christia...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>