<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ETF-Investoren bevorzugen im September breit gestreute Abdeckung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437586080&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - An den Finanzmärkten zählt der September in der Regel zu den schwierigeren Monaten. Diesem Ruf ist er auch in diesem Jahr gerecht geworden. Der Branche börsenkotierter Fonds (ETF) gelang es dennoch, netto mehr einzusammeln als noch im August.
Mit gut 141 Milliarden US-Dollar flossen d...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Assetmanager DWS hat Zukäufe in Asien im Visier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437555065&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11 . 10 . 2024 jsc Frankfurt –
Die Fondsgesellschaft DWS bringt eine Kapitalerhöhung für mögliche Übernahmen in Japan, China oder Indien ins Spiel. Die Eigentümer, also die Deutsche Bank sowie weitere Aktionäre, haben der Gesellschaft auf der Hauptversammlung im Juni die Emission von...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS liebäugelt mit Übernahmen in Asien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437555077&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Fondsgesellschaft DWS hat Übernahmen in Asien im Blick. Um das zu stemmen, sei die Emission von bis zu 80 Millionen Aktien möglich, sagt Finanzvorstand Markus Kobler im Interview der Börsen-Zeitung.
Börsen-Zeitung, 11 . 10 . 2024
■ Herr Kobler, Fusionen sind in der Finanzbranche derzeit in aller...</description>
<pubDate>Fri, 11 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fabrik-Abwanderungen: Wie Reshoring die Weltwirtschaft verändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437552602&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Schlagzeilen waren zuletzt voll davon: Meldungen über Unternehmen, die ihre Fabriken zurück in die USA verlagern oder dort massiv investieren. Beispiel Intel: Der US-Chipriese will in den nächsten fünf Jahren 100 Mrd. US-Dollar in den Neu- oder Ausbau seiner Heimatwerke stecken.
Mit den Ursachen...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China Aktien kaufen 2024: Lohnt sich die Investition Alibaba, Tencent und Co.?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437548864&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Nach einer schwierigen Phase im Jahr 2023, geprägt von geopolitischen Spannungen, Regulierungen und Problemen im Immobiliensektor, gibt es Anzeichen einer Erholung. Die chinesische Regierung hat umfangreiche Konjunkturmaßnahmen angekündigt, die bereits einen positiven Effekt auf den Aktienmarkt geze...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Top 10 Anbieter aktiver ETFs nach verwaltetem Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437526367&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Scope hat sämtliche aktive ETFs analysiert, die in Deutschland verfügbar sind. Insgesamt sind es 97 Produkte, darunter 52 für Aktien, 34 für Anleihen, neun Mischfonds und zwei aus sonstigen Peergroups.  Mittlerweile sind 19 Asset Manager in diesem Segment aktiv. Das verwaltete Volumen der in Deutsch...</description>
<pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alles auf Journalismus: Ex-WamS-Chefredakteur Peter Huth wird Kommunikationschef von Axel Springer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437529788&listName=storedesearch</link>
<author>kress.de</author>
<description>Adib Sisani, 40, Senior Vice President und Global Head of Communications & Sustainability, wird Axel Springer verlassen, um sich neuen beruflichen Herausforderungen zu stellen, teilt Springer mit. Hintergrund sei die Einführung der neuen Unternehmensstruktur.
Sisani sagt: „Axel Springer und Mathias ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axel Springer ernennt neue Kommunikationsleitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437530977&listName=storedesearch</link>
<author>new business online</author>
<description>Im Zuge der neuen Unternehmensstruktur von Axel Springer wird Adib Sisani, Senior Vice President und Global Head of Communications & Sustainability, den Berliner Medienkonzern auf eigenen Wunsch verlassen, um sich neuen beruflichen Herausforderungen zu stellen. Seine Nachfolge übernimmt zum 1. Novem...</description>
<pubDate>Thu, 10 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>