<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank versus Trade Republic und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6668254350678916354</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Privatkundenvorstand Claudio de Sanctis hat genug vom Sparen. Nun will er Geld in die Hand nehmen, um am erwarteten Sparboom für die private Altersvorsorge und die Frühstartrente teilzunehmen.

Gut zwei Jahre ist Claudio de Sanctis nun Privatkundenvorstand der Deutschen Bank, und vieles ist liegen g...</description>
<pubDate>Thu, 14 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5876860913864487277</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 13.08.2025 / 17:30 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sollte die Depot-Gewichtung je nach Lebensphase aussehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14033435282896217963</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker i...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So ergänzen Sie den MSCI World, um das US-Risiko zu minimieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12888393565776537564</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GRAPHIC-Europeans pile into local ETFs at record rate, at expense of US stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3607663909011574599</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Iain Withers

LONDON, Aug 13 (Reuters) - European investors have put more money into local stock index-trackers so far in 2025 than in any full-year on record, with demand for defence funds booming, data shows, as President Donald Trump's erratic trade policy hits their appetite for U.S. shares.
...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Santorini“ und der neue Ärger für den Deutsche-Bank-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8269110509412566938</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Deutsche Bank steht so gut da wie seit Jahren nicht. Jetzt holt den Konzern ein alter Skandal ein: Ein Ex-Mitarbeiter fordert 152 Millionen Euro. Was dahintersteckt.

MitMit dem Wort Santorini ist das ja so eine Sache: Es erinnert unweigerlich an jene Mittelmeer-Insel, die das Griechenland-Bild ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>