<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>"Ich habe Bedenken zum Gerichtsprozess" Interview :</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406639984&listName=storedesearch</link>
<author>Allgemeine Zeitung Alzey</author>
<description>MAINZ. Der Fall Wirecard gilt als einer der größten Wirtschaftsskandale der deutschen Nachkriegsgeschichte. Pav Gill hat ihn als Whistleblower an die Öffentlichkeit gebracht. Im Interview berichtet der Anwalt, wie das Unternehmen ihn danach behandelt hat und was er Studierenden rät, denn Gill kommt ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Deutschland besetzt Leitung des FIM-Geschäfts neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266266&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>UBS Deutschland überträgt Selina Piening mit Wirkung zum 01.07.2024 die Leitung des deutschen Financial-Intermediaries-Geschäfts (FIM). Piening tritt damit die Nachfolge von Philipp Neuhofen an, der den Bereich seit 2015 verantwortete und sich künftig ganz auf seine Rolle als Head Global Wealth Mana...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS setzt Bitcoin- und Ethereum-Tracker auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406266315&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Tochter DWS bringt zwei neue Produkte für Bitcoin und Ethereum auf den Markt.
Die beiden ETCs („Exchange Traded Commodities“) laufen unter der Xtrackers-Marke und wurden in Zusammenarbeit mit dem auf digitale Vermögenswerte fokussierten Dienstleister Galaxy Digital Holdings aufgele...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starten jetzt die Nebenwerte durch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406534309&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die Aussichten sind „trübe“, die wirtschaftlichen Rahmenbedingungen „ein Geschäftsrisiko“ – und die Erwartungen rangieren „tief im negativen Bereich“. So brachte die Deutsche Industrie- und Handelskammer, die vier Millionen Unternehmen vertritt, ihre diesjährige Konjunkturumfrage auf den Punkt. Die ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds für das deutsche Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406601028&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Eine Frage macht seit einer Woche die Runde, als Deutschlands Ökonomen-Elite von bemerkenswert guten Konjunkturzahlen überrascht wurde: "Ist die Rezession schon wieder vorbei?" Der Einkaufsmanagerindex Deutschland für die Privatwirtschaft - also Industrie und Dienstleister zusammen ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FACTBOX-Spain's BBVA offers 12 bln euros to win over Sabadell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406600888&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>MADRID, May 1 (Reuters) - BBVA has proposed taking over Sabadell, valuing the smaller Spanish bank at more than 12 billion euros ($12.8 billion) nearly four years after previous talks collapsed.

Sabadell said its board would review BBVA's offer to exchange one newly issued share for every 4.83 shar...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende in den USA rückt immer weiter in die Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406561229&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-01 06:09:45 letzte Aktualisierung: 2024-05-01 06:09:45
Wird die US-Notenbank Federal Reserve dieses Jahr den Leitzins senken? Vor wenigen Monaten hätte diese Frage abwegig geklungen, schließlich wetteten Händlerinnen und Händler an der Wall Street auf bis zu sechs Zinss...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Dividendenstudie: Wer erhöht? Wer streicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406564940&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die 160 in Dax, MDax und SDax gelisteten deutschen Aktiengesellschaften werden dieses Jahr rund 62,5 Milliarden Euro an ihre Aktionäre ausschütten. Das sind 1,6 Prozent mehr als im Vorjahr – trotz des Quasi-Ausfalls bei Bayer, des Rückgangs bei BMW und der Streichung bei Fresenius. Das zeigt die "Di...</description>
<pubDate>Wed, 01 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>