<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Monster-Dividendenrenditen von 14,62 Prozent: Bis Juli zahlen diese deutschen Aktien noch Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410606434&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Tatsächlich haben noch nicht alle Unternehmen ihre Dividenden bezahlt. Bei welchen deutschen Aktien Anleger jetzt noch Monster-Dividendenrenditen bis und mit Juli bekommen. In Zusammenarbeit mit Roland Frank
In der Tabelle sehen Anleger, welche deutschen Aktien jetzt bald noch Riesen-Dividenden ausz...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Profitipps für Dividenden-Jäger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410562824&listName=storedesearch</link>
<author>Chiemgau-Zeitung</author>
<description>Zu den bekanntesten und sichersten Anlagemöglichkeiten gehören Sparbuch und Tagesgeldkonto. Für das dort eingezahlte Geld erhalten Anleger und Anlegerinnen Zinsen. Diese liegen aber oft unterhalb der Inflationsrate. Per Saldo wäre damit der gesparte Betrag durch den Preisanstieg von Gütern und Diens...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>S&P-500-ETFs: Viel mehr als nur eine Benchmark für US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410571452&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>S&P 500: Von 10 auf über 5.000 Punkte
Am 4. März 1957 begründete Standard & Poor’s den S&P-500-Index und berechnete diesen bis 1928 mit täglichen Kursen, bis 1918 mit wöchentlichen Kursen sowie bis 1789 mit monatlichen Kursen zurück. Als Basisjahre für die Berechnung dienten die Jahre 1941 bis 1943 ...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche‑Bank‑Tochter DWS Group: Bei Rekordhoch noch zugreifen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410582842&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im ersten Quartal konnten bei dem Vermögensverwalter wieder merkliche Nettozuflüsse beim verwalteten Vermögen verbucht werden. Dieses stieg um 45 Milliarden Euro und erreichte den Rekordwert von 941 Milliarden Euro. Damit ist die runde Marke von einer Billion Euro nicht mehr weit entfernt.
Dabei pro...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fed-Spekulationen gehen in eine neue Runde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410619463&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Euphorie rund um KI-Aktien war nach dem besser als erwartet ausgefallenen Ergebnis des US-Grafikchipherstellers Nvidia am Donnerstag groß, doch am breiten Markt war die Stimmung nicht berauschend. Der breite US-Aktienindex S&P 500 lag im frühen Handel nur 0,2 Prozent nur im Plus, und in Deutschl...</description>
<pubDate>Fri, 24 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Fed-Rätselraten geht in die nächste Runde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410601188&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-23 16:00:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-23 16:00:02
Die Euphorie rund um KI-Aktien war nach dem besser als erwartet ausgefallenen Ergebnis des US-Grafikchipherstellers Nvidia am Donnerstag groß, doch am breiten Markt war die Stimmung nicht berauschend. Der breite US-...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank wirbt mit Zinsaktion – aber nicht jeder bekommt sie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410599267&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Deutsche Bank und Postbank bieten je drei Prozent Zinsen für ein Festgeld an – es gelten aber Voraussetzungen
Die Zinsaktion der Banken gilt ausschließlich für Neukunden und erst ab einem bestimmten Anlagebetrag
Wir haben uns die Voraussetzungen für die Festgeld-Aktion bei der Deutschen Bank und der...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Extra-Geld mit der Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410572158&listName=storedesearch</link>
<author>tz</author>
<description>Wie Sie langfristig an soliden Aktien verdienen
Zu den bekanntesten und sichersten Anlagemöglichkeiten gehören Sparbuch und Tagesgeldkonto. Für das dort eingezahlte Geld erhalten Anleger Zinsen. Diese liegen aber oft unterhalb der Inflationsrate. Per Saldo wäre damit der gesparte Beitrag durch den P...</description>
<pubDate>Thu, 23 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>