<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Schlecht gealtert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11433772316797688317</link>
<author>Berliner Zeitung</author>
<description>Jahrzehntelang galt die „sichere Rente“ als unantastbar – ein Versprechen, das Politik und Gesellschaft gleichermaßen geschützt haben. Doch was, wenn es nicht mehr gilt? Laut dem Altersvorsorge-Report 2025 glauben 83 Prozent der Deutschen zwischen 18 und 65 Jahren, dass das Rentensystem auf lange Si...</description>
<pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So gut sind die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17853353350623946647</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 30. Oktober 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten, ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klaus Kaldemorgen macht als Fondsmanager Schluss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13817950714256867578</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Klaus Kaldemorgen , legendärer Fondsmanager der DWS, sich Ende November aus dem operativen Geschäft zurückzieht? Der 72 Jahre alte Kaldemorgen übergibt die Verantwortung für den nach ihm benannten, 15 Milliarden Euro schweren Multi-Asset-Fonds Concept Kaldemorgen an Christoph Schmidt, der schon seit...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahlen, Zweifel, Zuversicht: Ein Tag im Leben eines Stockpickers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8844757333725173290</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>„Bei Ihrer Bewertung haben Sie einen Market Cap von 200 Millionen und 110 Millionen Cash auf dem Konto. Da preist der Markt ja kaum noch operatives Geschäft ein." Roger Peeters' erste Frage an diesem Augustmorgen trifft ins Schwarze. Wolf Schmuhl von Trivago nickt. Es ist kurz vor zehn Uhr, Raum 806...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Junge Menschen sorgen sich um Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=411007860136177738</link>
<author>versicherungsmagazin.de</author>
<description>Die Rente ist sicher? Keineswegs, meint eine breite Mehrheit der Bevölkerung in einer repräsentativen Umfrage des Meinungsforschungsinstituts Civey im Auftrag der Deutschen Bank und mit Unterstützung der Deutsche-Bank-Fondstochter DWS. Quer durch alle Altersgruppen meinen mehr als 80 Prozent der ins...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>