<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Aufstehen, Karriere Machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423970141&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Der Karriere-Newsletter</author>
<description>JULIA POGGENSEE
Liebe Business Class Insider,
welche Skills braucht es, um erfolgreich zu sein? Stefan Hoops, CEO des milliardenschweren Vermögensverwalters DWS, sagt: Fähigkeiten, Disziplin und Willensstärke. Vor allem letzteres "hast du entweder oder nicht", ist er sich sicher. Die ganze Story zum...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Managing Director & Co.: So halten es die großen Asset Manager mit Jobtiteln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424014262&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eigentlich war die DWS von den international gebräuchlichen Jobbezeichnungen lange abgerückt. Vor vier Jahren kam unter Ex-Chef Asoka Wöhrmann der Kurswechsel: Die DWS wolle auf hierarchiebezogene Titel verzichten, hieß es damals. Stattdessen sollten die Jobtitel fortan die Funktion der Mitarbeitend...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum der Ethereum-ETF einer der erfolgreichsten Fonds werden kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424015852&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Der 29. August 2023 markierte einen historischen Meilenstein für die Kryptobranche. Das Berufungsgericht des District of Columbia entschied, dass die US-Börsenaufsichtsbehörde SEC den Antrag von Grayscale Investments auf Zulassung eines Bitcoin-Spot-ETFs zu Unrecht abgelehnt hatte. Diese richtungwei...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teuerung Euro -Inflation zieht wieder an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424029057&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ein etwas stärkerer Preisauftrieb mahnt die Europäische Zentralbank (EZB) zu Vorsicht bei der im Juni angelaufenen Zinswende. Der leichte Anstieg der Inflation im Juli spricht Experten zufolge zwar nicht gegen eine weitere Zinssenkung im September. Eine dritte Zinssenkung, die mehrheitlich für Dezem...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS kehrt zurück zur alten Rangordnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424029060&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Fondsgesellschaft DWS hat die Abkehr von ihrer umstrittenen Praxis bei Jobtiteln offiziell gemacht: Vier Jahre lang gab es bei der Tochter der Deutschen Bank nicht die branchenüblichen Hierarchieeinstufungen wie Managing Director, Director, Vice President und Associate. Ab August ändert sich das...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europa statt USA – wo Analysten nun Chancen für Anleger sehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424029061&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Aktien von US-Tech-Konzernen haben über lange Zeit die Weltbörsen zu Kursgewinnen getrieben. In den vergangenen Wochen ist das Gegenteil passiert: Die starken Kurseinbrüche der vom KI-Boom getriebenen Titel haben die Depots belastet. Müssen Anleger ihr Depot nun mehr auf Europa ausrichten?
Die US-Ba...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS führt bei Jobtiteln wieder Branchenstandard ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423979040&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-31 08:21:58 letzte Aktualisierung: 2024-07-31 08:21:58
Die Fondsgesellschaft DWS hat die Abkehr von ihrer umstrittenen Praxis bei Jobtiteln offiziell gemacht: Vier Jahre lang gab es bei der Tochter der Deutschen Bank nicht die branchenüblichen Hierarchieeinstufungen wie...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS benennt Portfoliomanager für CLOs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424008538&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die DWS hat Max Elliot-Taylor zum Portfoliomanager für Collateralized Loan Obligations (CLO)-Portfoliomanager ernannt. Er ist in London ansässig und berichtet an Dan Robinson, Leiter der Abteillung alternative Kredite im EMEA-Raum (Head of Alternative Credit).
Die Ernennung von Elliot-Taylor folgt a...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>