<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank’s DWS Resurrects Corporate Titles to Mollify Staff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423763582&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG’s asset management arm is bringing back corporate titles after a decision to scrap them a few years ago caused frustration among staff.
DWS Group will roll out markers of seniority including the coveted managing director title to staff in August, according to people f...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe Property Funds Near Reckoning as €12 Billion Gets Pulled</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423751304&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- After trying and failing to sell office buildings from Paris to Frankfurt, Amundi SA is finally nearing a sizable disposal that will help raise cash for investors who want out of its property funds.
Blackstone Inc. agreed to buy a group of business parks for €250 million ($270 million...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423750992&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>TRISTAN FILGES
Guten Morgen!
Das lest ihr heute bei Business Insider:
Als Kind hatte Stefan Hoops einen Traum: Er wollte Basketballprofi werden – in der NBA. Mit neun Jahren begann er erfolgreich zu spielen und schaffte es in die Niedersachsenauswahl. Alles schien glatt zu laufen, dann strich ihn de...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-So far, global earnings are just good enough to feel disappointing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423810716&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Many firms deliver in-line results, fail to extend market rally

*

Companies cut guidance due to weakness in China and high interest rates

*

Tech sector turns more upbeat, retailers grow more pessimistic

*

Slowdown in US auto market hits many global automakers

(Adds Diageo in paragraph 2 an...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS führt „Director“ ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423779622&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die 4500 Mitarbeiter der Fondsgesellschaft DWS sind in gespannter Erwartung. An diesem Mittwoch erhalten sie nach Informationen der F.A.Z. Titel wie Director, Vice President oder Associate, die von der DWS 2020 abgeschafft worden waren. Der damalige DWS-Chef Asoka Wöhrmann wollte damit „hierarchisch...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeder Krise gewachsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423536935&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Vor drei Wochen legte der Goldpreis mit gut 2480 US-Dollar je Unze (31,1 Gramm) ein neues Allzeithoch hin. War es das mit dem Goldpreisanstieg? Auf kurze Sicht könnte es tatsächlich zu einer Konsolidierung kommen, – ob ab 2400 Dollar oder erst, wenn der Markt die 2500 Dollar gesehen hat, bleibt abzu...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS führt „Director“ ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423794678&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Die 4500 Mitarbeiter der Fondsgesellschaft DWS sind in gespannter Erwartung. An diesem Mittwoch erhalten sie nach Informationen der F.A.Z. Titel wie Director, Vice President oder Associate, die von der DWS 2020 abgeschafft worden waren. Der damalige DWS-Chef Asoka Wöhrmann wollte dam...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkehrte Welt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423807922&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ökonomen können ihre Enttäuschung nicht verhehlen. Die Dekabank spricht von einer „chronischen Wirtschaftsschwäche“, die DWS von einer „herben“ Enttäuschung, und die DZ Bank bringt ihre Einschätzung zur deutschen Wirtschaft so auf den Punkt: „Wirtschaftsflaute statt Sommermärchen“.
Nach jüngsten Dat...</description>
<pubDate>Wed, 31 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich der Dax trotz schwacher Konjunktur gut schlägt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423789335&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-30 16:08:50 letzte Aktualisierung: 2024-07-30 16:08:50
Ökonomen können ihre Enttäuschung nicht verhehlen. Die Dekabank spricht von einer „chronischen Wirtschaftsschwäche“, die DWS von einer „herben“ Enttäuschung, und die DZ Bank bringt ihre Einschätzung zur deutschen Wi...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld der Postbank: Wichtige Hinweise zur Neugeld-Aktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423776965&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Seit der Leitzinssenkung vonseiten der Europäischen Zentralbank (EZB) Anfang Juli haben viele Banken ihre Zinsen für das Fest- und Tagesgeld angepasst. Mehr als vier Prozent Zinsen bietet aktuell kaum noch eine Bank. Wer die Tagesgeldzinsen vergleicht, findet im Juli aber noch Angebot...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>