<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Das sind die 3 sichersten ETF der Welt - und sie haben alle Mega-Kurschancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419710586&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Safety first: Drei ETFs, mit denen Anleger die optimale Balance aus stetigen Erträgen und geringen Kursschwankungen halten.
Viele Anleger investieren nicht in Aktien, weil sie bei den immer wiederkehrenden Kursrücksetzern nicht gut schlafen können. Leider kann selbst der beste Aktien-ETF diese Rücks...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax geht am Nachmittag in die Knie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419778291&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 10.7.2024
wrü Frankfurt
Die europäischen Aktienmärkte konnten am Dienstag nicht von den guten Vorgaben aus den USA und aus Japan profitieren. Nach wie vor bremsen wohl Sorgen über die Regierungsbildung in Frankreich und über den aktuellen Zustand der EU. Auch die wirtschaftliche Entw...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-CEO Stefan Hoops: So investiert er privat – und seine wichtigsten Tipps für Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419704949&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER Podcast - Money Mindset</author>
<description>Stefan Hoops ist CEO der DWS, der größten deutschen Fondsgesellschaft und einer der weltweit führenden Investmentfirmen. Im zweiten Teil unseres Interviews sprechen wir über seine persönlichen Investments, seine Pläne für die DWS, sein 7-Millionen-Euro-Jahresgehalt, seine Morgenroutine und den Grund...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax stagniert - Alles schaut auf Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419710777&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Fed-Chef stellt sich einer halbjährlichen Anhörung im US-Kongress. Kritische Fragen an den oberste Notenbanker der USA werde es wohl mit Blick auf die noch immer hohe Inflation in den USA geben, prognostiziert die Helaba. Grundsätzlich stehe die Tür für eine erste Zinssenkung in den USA aber off...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Schwächer - Alle schauen auf Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419719806&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit Spannung schauen die Börsianer auf die US-Notenbank Fed. «Die gesamte Aufmerksamkeit gilt heute wohl Fed-Chef Jerome Powell», schrieb die Landesbank Helaba am Morgen in einem Marktausblick. Der Fed-Chef stellt sich einer halbjährlichen Anhörung im US-Kongress. Kritische Fragen an den obersten No...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax etwas schwächer - Alle schauen auf Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419730471&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit Spannung schauen die Börsianer auf die US-Notenbank Fed. «Die gesamte Aufmerksamkeit gilt heute wohl Fed-Chef Jerome Powell», schrieb die Landesbank Helaba am Morgen in einem Marktausblick. Der Fed-Chef stellt sich einer halbjährlichen Anhörung im US-Kongress. Kritische Fragen an den obersten No...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Auf Nummer sicher vor Auftritt von Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419757340&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Fed-Chef stellt sich einer halbjährlichen Anhörung im US-Kongress. «Sehr wahrscheinlich dürfte er wohl keine deutlichen Ansagen liefern, wann die Fed genug Zuversicht erlangt, um die Zinsen zu senken», schrieb Devisenexperte Michael Pfister von der Commerzbank. Zwischen den Zeilen könne Powell a...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>4,3 Billionen Dollar fließen in fossile Industrien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419763468&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Weltweit haben im Mai über 7.500 institutionelle Investoren rund 4,3 Billionen US-Dollar in Anleihen und Aktien investiert, die in fossilen Industrien aktiv sind. Diese Zahlen hat die Umweltorganisation Urgewald mit 17 Partnerorganisationen veröffentlicht ("Investing in Climate Chaos"). Diese Anlage...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Aussichten für die kommenden Monate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419760608&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Am 6. Juni beschloss die europäische Zentralbank (EZB) die erste Zinssenkung seit September 2019. Nach knapp fünf Jahren ist nun der erste Grundstein für die Zinswende gelegt. Der Leitzins wurde von 4,50 Prozent um 0,25 Prozentpunkte auf 4,25 Prozent gesenkt. Der Einlagensatz, den Banken für das Par...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds sind die Lieblinge der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419727990&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ Bank (vormals Ebase) verwaltet rund 60 Milliarden Euro Kundenvermögen. In einer exklusiven Kooperation mit DAS INVESTMENT gewährt die Depotbank einmal pro Monat einen Einblick in die Bewegungen innerhalb ihrer Kundendepots. Dabei liefert sie Daten zu Handelsaktivitäten und Mit...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Auf Nummer sicher vor Auftritt von Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419759444&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Kursverluste am deutschen Aktienmarkt haben sich am Dienstag im Handelsverlauf etwas ausgeweitet. Investoren gingen vor einem Auftritt des US-Notenbankchefs Jerome Powell vor dem US-Kongress keine größeren Risiken mehr ein. Der Dax DE0008469008 gab am frühen Nachmittag um 0,8 Prozent auf 18.334 ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax etwas schwächer - Alle schauen auf Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419726749&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Leichte Kursverluste haben am Dienstag das Bild am deutschen Aktienmarkt geprägt. Schwergewichte wie Airbus NL0000235190, Siemens DE0007236101 und Deutsche Telekom DE0005557508 belasteten den Dax DE0008469008. Der Leitindex gab gegen Mittag um moderate 0,2 Prozent auf 18.445 Punkte nach. Zum Wochena...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS fallen wieder unter 34 Euro - Exane BNP senkt Daumen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419726733&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nach einer Abstufung durch das Investmenthaus Exane BNP Paribas auf "Neutral" sind die Aktien von DWS DE000DWS1007 am Dienstag wieder unter die Marke von 34 Euro gefallen. Diese hatte in der zweiten Junihälfte als Widerstand gewirkt, an dem die Titel mehrfach gescheitert waren. Zuletzt betrug der Ab...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Schwächer - Alle schauen auf Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419712848&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Leichte Kursverluste haben am Dienstag das Bild am deutschen Aktienmarkt geprägt. Schwergewichte wie Airbus NL0000235190, Siemens DE0007236101 und SAP DE0007164600 belasteten den Dax DE0008469008. Der Leitindex sank im frühen Handel um 0,3 Prozent auf 18.414 Punkte. Zum Wochenauftakt hatte er anfäng...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax stagniert - Alles schaut auf Fed-Chef Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419712830&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Mit Spannung dürften die Börsianer am Dienstag auf die US-Notenbank Fed schauen. "Die gesamte Aufmerksamkeit gilt heute wohl Fed-Chef Jerome Powell", schrieb die Landesbank Helaba am Morgen in einem Marktausblick.

Der Fed-Chef stellt sich einer halbjährlichen Anhörung im US-Kongress. Kritische Frag...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Institutionelle Investoren setzen auf fossile Energien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419813520&listName=storedesearch</link>
<author>energate Messenger</author>
<description>Berlin (energate) - Institutionelle Investoren setzen weiterhin stark auf fossile Energien. Weltweit haben sie aktuell mehr als vier Billionen US-Dollar in Anleihen und Aktien von Unternehmen investiert, die im Erdöl-, Gas- oder Kohlegeschäft aktiv sind. Das geht aus einer gemeinsamen Recherche der ...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht: Mehr als vier Billionen Dollar in fossile Energie investiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419789113&listName=storedesearch</link>
<author>epd Basisdienst</author>
<description>Berlin (epd). Institutionelle Anleger halten derzeit laut Umweltschützern weltweit Anleihen und Aktien in Höhe von 4,3 Billionen US-Dollar von fossilen Unternehmen. «7.245 institutionelle Investoren fesseln uns an eine CO2-intensive Zukunft», erklärte die Leiterin der Finanzrecherche bei Urgewald, K...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensaufbau: Was sie bei Bankgebühren beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419712199&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>„Das kostet nichts, hat mein Bankberater gesagt“, diesen Satz habe ich öfter gehört, als mir lieb ist. Wenn ich nicht gerade diese Kolumne schreibe oder meine vier Söhne jongliere, halte ich Vorträge, gebe Workshops und Seminare, um die finanzielle Bildung in unserem Land voranzutreiben. Oft fällt d...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419704696&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
Siemens Energy - Pionier in der Energiebranche mit Fokus auf innovative Technologien
Engagiert in globalen Projekten zur Förderung erneuerbarer Energien
Vorbild in der Entwicklung nachhaltiger Energielösungen für die Zukunft
Experten der Citigroup bewerten die Auftragsdynamik von Si...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419701841&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
Deutsche Bank – Globale Bank mit Schwerpunkt auf Nachhaltigkeit
Wegbereiter in der digitalen Transformation der Finanzbranche
Europas Finanzmarkt mit Tradition und Innovation
Die Schweizer Großbank UBS hat das Kursziel für die Deutsche Bank von 18,30 auf 18,70 Euro angehoben und die...</description>
<pubDate>Mon, 08 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger bewahren jetzt Ruhe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419498869&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>WEISSES HAUS: Wer dort im Januar 2025 einzieht, ist offener denn je
DONALD TRUMP: Trotz Gerichtsverfahren bleibt er der Kandidat der Republikaner
Noch vor drei oder vier Wochen hätte diese Geschichte so begonnen: Biden gegen Trump – was bedeutet das für die Wall Street? Welcher Präsident ist besser ...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS sieht steigendes Interesse von Pensionsfonds an ESG-Anlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419712252&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Dies erklärte Dennis Hänsel, Head of ESG Advisory bei der DWS, in einem Bloomberg-Interview. Im vergangenen Jahr hätten Pensionsfonds zunehmend den Wunsch geäussert, «über ESG zu sprechen, in ESG-Produkte zu investieren und sogar ESG-Risiken bei ihren Anlagen zu berücksichtigen», so Hänsel. Die Entw...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les lendemains difficiles de la fusion d'UBS AM et Credit Suisse AM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419700003&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Les fonds de Credit Suisse AM ont enregistré la plus forte décollecte des sociétés de gestion en Europe depuis le début de l'année, selon Morningstar.

UBS AM 2.0 peine à sortir de terre. Sa maison mère UBS a racheté, en mars 2023 sa rivale Credit Suisse, en difficulté. Mais le rapprochement de leur...</description>
<pubDate>Tue, 09 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>