<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ETF-Branche bekommt erhöhte Investoren-Vorsicht zu spüren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408769832&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nach dem starken März standen die Finanzmärkte im April ganz im Zeichen angepasster Zinserwartungen. Die Aussicht, dass die Zinsen speziell in den USA länger erhöht bleiben dürften, bescherte zahlreichen Indizes den ersten Korrekturmonat seit vergangenem Oktober. Dies hinterliess auch...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos: Martin Ebner/Rosmarie Ebner melden 15,618%; Petrus Adv. 3,423%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408769803&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 12.05.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Martin Ebner; Rosmarie Ebner (via Patinex AG) 15,618% 10.05.2024 12,98% Meldegrund: Erwerb
P...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blockchain im Gesundheitssektor: Deutschland kämpft mit Datenschutz und Regulierungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408754501&listName=storedesearch</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Blockchain-Einführung im Gesundheitswesen: Große Hürden in Deutschland
In einem ausführlichen Bericht von Cointelegraph Deutschland wird die langsame Einführung der Blockchain-Technologie im deutschen Gesundheitssektor thematisiert. Trotz des erkannten Potenzials durch das Bundesministerium für Gesu...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVB, Fielmann, Südzucker – investieren in die „Kleinen“ im Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408727651&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der ETF
Wer die Liste des SDax einmal durchgeht, der dürfte überrascht sein, wie viele Unternehmen er dann doch kennt: Ob Brillenhersteller Fielmann, Fußballverein Borussia Dortmund, Heidelberger Druckmaschinen oder Südzucker – sie alle sind in dem Index der Deutschen Börse für kleinere Unternehmen,...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW plant Emission einer digitalen Blockchain-Anleihe in 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408761802&listName=storedesearch</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>Blockchain-Technologie im deutschen Gesundheitswesen: Eine Herausforderung der Digitalisierung
In Deutschland stehen die Einführung und Nutzung der Blockchain-Technologie im Gesundheitssektor vor erheblichen Hürden. Trotz des Potenzials, das diese Technologie für den Sektor bietet – von verbesserten...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gar nicht so einfach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408737576&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Skandale haben die unangenehme Eigenschaft, dass sie all das überlagern, was zuvor in Ruhe aufgebaut wurde. Als darum die Fondsgesellschaft DWS vor mittlerweile fast zwei Jahren Chaostage erlebte, dürfte das so manchen in Frankfurt schwer geärgert haben. Denn ausgerechnet die größte und bekannteste ...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>12,5 Prozent Rendite mit US-Aktien – in drei Monaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408695049&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-13 06:22:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-13 06:22:00
Fondsanleger haben im ersten Quartal 2024 die größten Erträge erzielt, wenn sie ihr Geld an der Wall Street investierten. In der Bilanz für die ersten drei Monate brachten diese Aktienstrategien im Schnitt 12,5 Proz...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>