<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Vertriebsmitarbeiter verlässt AllianzGI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2021839679282480447</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Magnus Kall, Vice President und Business Development Retail Germany bei Allianz Global Investors, verlässt das Unternehmen zum Ende des Monats, wie ein Sprecher von AllianzGI gegenüber Citywire Deutschland bestätigt.
Kall war zum Jahreswechsel 2022 zur Allianz gestoßen. Vorher hatte er fast fünf Jah...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gründer Jan Georg Budden: Deutsche-Giganetz-Chef tritt überraschend ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8085545227751109057</link>
<author>golem.de</author>
<description>Deutsche Giganetz macht den erfahrenen Cheftechniker Reinhard Sauer zum Chef. Gründer Jan Georg Budden verlässt das FTTH-Unternehmen.

Deutsche Giganetz besetzt die Unternehmensführung neu. Wie der Glasfasernetzbetreiber am 17. April 2025 bekanntgab, verlässt Jan Georg Budden das Unternehmen und ist...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einträgliche Renditen mit Anleihe-ETFs sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9638551894551572743</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>ETFs für Unternehmensanleihen mit festen Laufzeiten bieten einigermaßen kalkulierbare Erträge. Was Anleger zu den noch recht neuen Indexfonds wissen müssen.

Wohin mit dem Geld in diesen unruhigen Börsenzeiten? Das fragen sich Anlegerinnen und Anleger, seit US-Präsident Donald Trump die Märkte mit s...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlands schillerndster Glasfaser-Manager tritt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7716049336302295311</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Jan Budden verlässt die Deutsche Giganetz. Mitten in der Krise der Digitalisierung Deutschlands dürfte ein Strategieschwenk anstehen.

Erstveröffentlichung: 2025-04-17 17:49:03 letzte Aktualisierung: 2025-04-17 17:51:04
Die Glasfaserbranche verliert ihren schlagfertigsten Fürsprecher. Jan Budden, de...</description>
<pubDate>Thu, 17 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>