<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>JW Marriott feiert Suiten-Party in luftiger Höhe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433325433&listName=storedesearch</link>
<author>AHGZ Online (Allgemeine Hotel- und Gastronomie-Zeitung)</author>
<description>Bis 2022 war das Luxushotel in der Innenstadt der Rhein-Main-Metropole das einzige Hotel der Jumeirah-Gruppe (Dubai) in Deutschland. Vor gut zwei Jahren übernahm es die MHP Hotel AG als Pächter und brandete es neu. Seither wurden innerhalb von 14 Monaten alle 218 Zimmer und Suiten im laufenden Betri...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Ein bisschen Bitcoin - Strategien und Möglichkeiten für Krypto-Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433294730&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Zwei Expertinnen werden Ihnen zunächst die unterschiedlichen Arten von Kryptowährungen und die zugrundeliegenden Blockchains im Online-Seminar am 23. September ab 18 Uhr erläutern. Der Fokus liegt dabei auf dem Wertversprechen der einzelnen Technologien und einer Analyse des aktuellen Kryptomarktes,...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433284845&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Vonovia-Aktie steht aufgrund Refinanzierungsprobleme und steigender Zinsrisiken im Fokus, aber das Unternehmen zeigt Fortschritte beim Verkauf von Immobilien. Die Aktie bietet derzeit eine Dividendenrendite von 2,8 %. Trotz hoher Verschuldung bleibt die Nachfrage nach Wohnraum stabil und das Wac...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433284841&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die TUI-Aktie setzt ihren Anstieg fort und hat die wichtige Marke von 6 Euro überschritten. Ein neues Kreuzfahrtschiff-Projekt, bei dem Robbie Williams als Partner an Bord ist, verleiht dem Unternehmen zusätzlichen Auftrieb. Der aktuelle Kursanstieg könnte für Anleger ein interessantes Signal sein, ...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konsolidierungen im Leasingmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433096118&listName=storedesearch</link>
<author>Privatbahn Magazin</author>
<description>Die Leasinggeber von Schienenfahrzeugen in Europa profitieren von der anhaltenden Erholung des Schienenverkehrs, den Nachhaltigkeitszielen und den langfristigen Finanzierungsprofilen. Diese Konstellation befeuert die Konsolidierung des Leasingmarktes für Lokomotiven.
Laut Coherent Market Insights wu...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verliert Führungskraft in Private Banking & Wealth Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433307934&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Nachdem kürzlich bekannt wurde, dass mit Lars Stoy der Leiter Private Banking & Wealth Management die Deutsche Bank verlässt und zur ING wechselt, ist nun die neue berufliche Station eines weiteren Abgangs im Geschäft mit vermögenden Kunden bekannt: Leonhard Müller verlässt das Private Banking und W...</description>
<pubDate>Wed, 18 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>