<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Tikehau Says Schroders Stake May Lead to Cooperation Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462548008&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- French asset manager Tikehau Capital SCA said its holding in UK competitor Schroders Plc could pave the way for a partnership between them.
While the primary rationale behind the stake is Tikehau’s conviction that Schroders’ stock is set to rise, “there may be some commercial collabor...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens – die Aktie profitiert von der Transformation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462541126&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>„Alles neu“, heißt es derzeit bei Siemens. Der Traditionskonzern, dessen Wurzeln bis ins deutsche Kaiserreich zurückreichen, möchte endlich seine lange Zeit angestaubtes Image ad acta legen. War es vor rund 175 Jahren die industrielle Revolution, in dessen Zuge Siemens groß geworden ist, ist es heut...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wie Phönix aus der Asche“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462689888&listName=storedesearch</link>
<author>Chiemgau-Zeitung</author>
<description>München – Im Geschäftsjahr 2023 kämpfte Siemens Energy mit einem Milliardenverlust, 2024 gelang dem Münchner Energietechnikkonzern die Rückkehr in die schwarzen Zahlen – zur Freude der Aktionäre: „Aus Sicht des Kapitalmarktes waren die vergangenen zwölf Monate bei Siemens Energy eine Erfolgsstory“, ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Markt braucht EY“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462542337&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Hinter EY Deutschland liegt eine bewegte Zeit. Seit dem Wirecard-Skandal ist der Ruf ramponiert: Obwohl die Wirtschaftsprüfer der Big-Four-Gesellschaft viele Jahre die Bilanzen von Wirecard prüften, bemerkten sie nicht, dass die angeblich milliardenschweren Geschäfte nicht existierten. Stattdessen v...</description>
<pubDate>Thu, 20 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc.: Diamond Estates Wines & Spirits Reports Q3 2025 Financial Results</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462705954&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - February 20, 2025) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("Diamond Estates" or "the Company") today announced its financial results of position for the three and nine months ended December 31, 2024 ("Q3 2025 and "YTD 2025" respectively).
Q...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Staatshilfe nervt Siemens Energy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462584039&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>maf.
München. Die im Herbst 2023 notwendig gewordenen staatlichen Garantien in Höhe von 7,5 Milliarden Euro fasst der Energietechnikkonzern Siemens Energy immer stärker als Makel auf. Auf der Hauptversammlung am Donnerstag wiesen sowohl der Aufsichtsratsvorsitzende Joe Kaeser als auch Vorstandschef ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie weit geht die Dax-Rally?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462599315&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>A n der Börse wird nicht geklingelt – doch einer hat’s trotzdem getan: Henning Gebhardt, Ex-DWS-Starmanager und heute als Kapitalmarktberater unterwegs, läutete jahrelang eine große Kuhglocke im heimischen Treppenhaus, wenn der deutsche Leitindex Dax eine neue Tausendermarke überwand. Das Spektakel ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>