<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Es geht auch ohne Big Tech</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1525949316849936997</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Man muss nicht bei jedem großen Trendthema mitmachen. Im Fonds von Thomas Schüßler sind Techaktien deutlich untergewichtet. Das hat einen einfachen Grund: In diesem Sektor werden keine oder nur geringe Dividenden gezahlt. Schüßler gehört auch nicht zu denen, die extrem hohen Dividendenrenditen hinte...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Welt-ETFs schlagen den MSCI World über fünf Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2218552494935230439</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der MSCI World ist der Lieblingsindex der Deutschen. Viele Anlegerinnen und Anleger haben einen börsengehandelten Fonds (ETF) im Depot, der diesen Welt-Aktienindex abbildet, wie Umfragen immer wieder ergeben. Das Börsenbarometer besteht aus 1300 Unternehmen aus 23 Industrienationen.
Und dieses schli...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorstand verlässt Deutsche Oppenheim Family Office</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8904745316670466623</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>In der Führungsriege der Deutsche Oppenheim Family Office gibt es zum Jahreswechsel eine Änderung. Marc Siemes, der seit Oktober 2024 als Vorstand und COO fungiert, gibt sein Mandat ab. Er wolle „sich neuen Aufgaben widmen“, heißt es in einer Mitteilung.
Marc Heske wird die Position übernehmen. Star...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>23.000 Euro in 16 Jahren, ohne eigenes Kapital – diese ETFs machen es möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15809082218209604615</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Das Geld liegt ganz offen und herrenlos auf der Straße, heißt es. Auf der Straße liegt es vielleicht nicht, aber doch beim Arbeitgeber bereit, häufig, ohne dass es in Anspruch genommen wird. Millionen von Deutschen haben ein Anrecht auf Vermögenswirksame Leistungen, kurz VL, viele verzichten aber da...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Oppenheim bekommt neuen Chief Operating Officer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9470558894165792765</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Heske wechselt von der DWS, wo er als Leiter des Bereichs Client Experience, Marketing & Digital Sales die digitale Transformation der Vertriebsorganisation global verantwortet hat. Bei der Deutschen Oppenheim beginnt er nun als Generalbevollmächtigter. Die Bestellung in den Vorstand bedarf noch der...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>South Korean e-commerce giant Coupang's ownership structure under scrutiny as US</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7659901690833892930</link>
<author>ANN - Asia News Network</author>
<description>SEOUL(The Korea Herald/ANN) - Coupang faces mounting legal and governance pressure in the US after a massive data leak affecting over 33 million users, as a New York-based law office representing Korean victims prepares a class-action lawsuit seeking punitive damages.
SJKP, a US office of law firm D...</description>
<pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>