<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8095844381329224903</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 03.11.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung i...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8255503011600071029</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
03.11.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So schlagen sich die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7790550864718745297</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 30. Oktober 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten, ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5082830692668219433</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SE Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 03.11.2025 / 07:05 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement tr...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Green Investors Enjoy Huge Returns as Stock Market Powers Through Trump’s Attacks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16360219290692255234</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A dramatic rebound in clean-tech stocks has investors in the green economy hoping they can finally turn the page on years of punishing underperformance. 
The timing is somewhat unexpected. Even as President Donald Trump has canceled many US government programs dedicated to boosting wi...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationssorgen auf Schweizer Art: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17322891373589042599</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bastian Benrath-Wright über Zentralbankprobleme — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Des einen Freud
Erzählt man im Rest der Welt, dass die Schweiz regelmäßig ein Problem mit zu niedriger I...</description>
<pubDate>Mon, 03 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>