<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>EQS-PVR: E.ON SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=561565921974112747</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: E.ON SEE.ON SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 14.03.2025 / 14:34 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a service of EQ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz und Blackrock kaufen Run-off-Plattform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8431844822266845269</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Cinven gibt Viridium an Konsortium ab. Dieses zahlt 3,5 Milliarden Euro für 67 Milliarden Euro an Kapitalanlagen.

Die Abwicklung von Lebensversicherungen ist für Investoren ein interessantes Business. Wie die Süddeutsche berichtet, hat nun ein Konsortium die Run-off-Plattform Viridium übernommen. A...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz, Blackrock und T&D stehen vor Übernahme von Viridium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=664663000050104809</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Bestandsabwickler von Lebensversicherungen Viridium hat anscheinend bald neue Besitzer. Wer voraussichtlich zum Zuge kommt und wer ebenfalls interessiert wäre, steht hier.

Viridium, ein Bestandsabwickler von Lebensversicherungen, soll zukünftig einem Konsortium gehören. Dieses besteht aus der A...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS steigert Konzerngewinn im Jahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2717714696055067717</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Die DWS Group hat ihre endgültigen und testierten Zahlen für das Geschäftsjahr 2024 vorgelegt. Der Konzern konnte seine Gewinne steigern und plant somit, seinen Aktionären erneut eine höhere Dividende auszuschütten als im Vorjahr.

Wie aus einer Unternehmensmitteilung hervorgeht, konnte die DWS Grou...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridium-Übernahme: Allianz soll das Rennen gemacht haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=139076364971633644</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Die Übernahme des hessischen Run-off-Spezialisten Viridium durch ein von der Allianz geführtes Konsortium soll kurz vor dem Abschluss stehen. Die Münchner sollen sich dabei gegen mehrere Konkurrenten durchgesetzt haben. Das Beratungsunternehmen WTW glaubt, der Verkauf könnte den deutschen Run-off-Ma...</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment :</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14615997030283754501</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 14 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>