<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Muni Mega Deals Set to Smash Record on Lower Rates, Higher Costs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408028904&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- States and municipalities are demonstrating an explosive demand for debt two years after the Fed first suppressed bond sales with a series of 11 interest rate increases. 
Nowhere is this more evident than in the number of bond sales of $1 billion or more, long a rarity in municipals. ...</description>
<pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien oder Anleihen - mit dieser Strategie fahren Anleger am besten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408003561&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Ein Mix aus Anleihen und Aktien minimiert das Risiko . Dilemma zwischen Sicherheit und Rendite . Risikoaffine Investoren können 100 Prozent auf Aktien setzen
Aktien, aber auch Anleihen bieten Investoren die Möglichkeit, unmittelbar in ein einzelnes Unternehmen bzw. einen Emittenten zu investieren....</description>
<pubDate>Thu, 09 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweistellige Renditen mit gutem Gewissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408057054&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Klimawandel hat das Thema Nachhaltigkeit ins öffentliche Bewusstsein gerückt. Auch bei der Geldanlage wird dieser Anspruch immer wichtiger, und Interessierte müssen dafür nicht einmal Renditenachteile in Kauf nehmen.
Meist konzentrieren sich die Nachhaltigkeitsanlagen auf Aktien. „Vom Ertrag her...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Glanz zum Scheitern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407949563&listName=storedesearch</link>
<author>Privatbahn Magazin</author>
<description>Vor über einem Jahrzehnt begann China mit der „Belt and Road Initiative“, um die historische Seidenstraße neu zu beleben. Doch nun, da die Investitionen versiegen und Schuldenlasten wachsen, steht das ehrgeizige Projekt vor ernsten Herausforderungen. Hoffnungen auf fantastische Gewinne schwinden und...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>