<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die Börsen weltweit zeigten sich diese Woche von ihrer...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1845540478464371717</link>
<author>Kronen Zeitung</author>
<description>Die Börsen weltweit zeigten sich diese Woche von ihrer freundlichen Seite – doch nicht alle Unternehmen konnten mithalten. Während der heimische Leitindex ATX dank der Hoffnung auf einen US-EU-Zolldeal auf sein höchstes Niveau seit 2007 kletterte, rissen enttäuschende Quartalszahlen einige Titel in ...</description>
<pubDate>Sat, 26 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Werke in Europa: Wieso die Intel-Aktie unattraktiver wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18115004216968591493</link>
<author>Berliner-Zeitung.de</author>
<description>Den Bau neuer Werke in Europa hat Intel abgesagt. Der Chiphersteller ist zu schwerfällig. Wir sagen, in welche Chip-Riesen Anleger investieren sollten.

Die geplanten Werke in Magdeburg und im polnischen Breslau hat der US-amerikanische Halbleiterkonzern Intel Donnerstagnacht endgültig gestrichen. D...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie bauen Sie das ideale ETF-Depot in jeder Lebensphase auf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18393215111013288990</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ING mit Vorteilsprogramm für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5013553133892141815</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die ING will Anlegerinnen und Anleger belohnen und hat dazu ein "Investingprogramm" gestartet. Was es beinhaltet.

Die Direktbank ING hat ein "Investingprogramm" gestartet. Es belohnt aktive Anlegerinnen und Anleger mit "exklusiven Vorteilen", wie die Bank schreibt. Je nach Anzahl der Trades steigen...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Strategien, wie Ihr Depot zur Zusatzrente wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=496390144621915187</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer lange in Fonds und ETFs investiert hat, kann durchaus ein sechsstelliges Vermögen aufbauen. Vier Experten erklären, wie man daraus eine Zusatzrente macht – und das Kapital weiter wächst.

Wie lässt sich das gut gefüllte Depot in eine private Extra-Rente umwandeln? Über diese Frage spricht Lothar...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10851238684144465489</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA
Die Deutsche Börse ist im zweiten Quartal langsamer gewachsen. Nettoerlöse und EBITDA zogen an, getragen von weiterem strukturellen Wachstum sowie operativen Skaleneffekten. D...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17897096307162450961</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA
Die Deutsche Börse ist im zweiten Quartal langsamer gewachsen. Nettoerlöse und EBITDA zogen an, getragen von weiterem strukturellen Wachstum sowie operativen Skaleneffekten. D...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient überraschend viel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5157349877672780391</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Deutschlands größte Geldhaus meldet den höchsten Quartalsgewinn seit 2007

Frankfurt/Main. Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn i...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Aktie: Gelebte Innovation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15119703973838563670</link>
<author>stock-world.de</author>
<description>- Kursziel steigt von 26,30 auf 30 Euro - Nettogewinn übertrifft Prognosen deutlich - Investment Banking treibt Profitabilität - Aktie gewinnt trotz leichter Gewinnmitnahmen

Die Deutsche Bank steht wieder im Rampenlicht der Anleger - und das aus gutem Grund. Nach einem spektakulären Kurssprung von ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>