<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>AUSBLICK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14609123707136773534</link>
<author>Capital</author>
<description>Es braucht nur wenige Klicks, um die Welt etwas schöner aussehen zu lassen. Einfach in der Ansicht für das Depot von der Euro- in die Dollar-Performance wechseln, und schon fällt die Bilanz des Jahres 2025 deutlich grüner aus. Das Problem daran ist nur: Für die meisten Anleger bleibt dieser Wechsel ...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der unverzichtbare Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3218815408717906310</link>
<author>Euro</author>
<description>€uro: US-Präsident Donald Trump hat die Finanzmärkte 2025 einige Male erschreckt, vor allem mit seinen Zollinitiativen. Zugleich ist der amerikanische Aktienmarkt hoch bewertet. Immer öfter wird die Frage gestellt: Sollte man die USA wirklich noch so hoch gewichten? Wie lautet Ihre Einschätzung?
Pat...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZINS IDEEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17029420979125503323</link>
<author>Euro</author>
<description>Hier spielt die Musik
DEAG Entertainment, PCC und UBM Development legen Anleihen mit hohen Kupons auf. Die Risiken sind hoch, aber die große Nachfrage nach den Bonds zeigt das Vertrauen der Investoren
Eine ganze Reihe von Firmen weist kein Rating für ihre Anleihen auf. Hohe Kupons deuten aber auf Ri...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien und Gold, aber kein Bitcoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15684791171892779020</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds weltweit Dividendenstrategie. Wer einen globalen Aktienfonds mit niedriger US-Quote sucht, wird beim DWS TOP DIVIDENDE LD (Seite 9) fündig. Fondsmanager Thomas Schüßler hält nur rund 30 Prozent in US-Aktien, weil ihre Dividendenrenditen im Schnitt auf 1,1 Prozent gesunken sind. Besser ge...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIEN IDEEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15523965725566217880</link>
<author>Euro</author>
<description>Gehe dahin, wo das Wachstum ist
Mit den passenden aktiv gemanagten Fonds können Anleger sich Unternehmen ins Portfolio holen, die stark expandieren und besonders innovativ sind
Wo entstehen die nächsten technologischen Trends? Und welche Aktien können davon am meisten profitieren? Wer diese Fragen n...</description>
<pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Welt-Fonds konnten den Lieblingsindex der Deutschen schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13355543101723186957</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der MSCI World ist der Lieblingsindex der Deutschen. Viele Anlegerinnen und Anleger haben einen börsengehandelten Fonds (ETF) im Depot, der diesen Welt-Aktienindex abbildet, wie Umfragen immer wieder ergeben. Das Börsenbarometer besteht aus 1300 Unternehmen aus 23 Industrienationen.
Und dieses schli...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>STICHWORT-Was 2026 für Aktien-, Bond- und Devisen-Anleger bereithält</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14490588597792929445</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 12. Dez (Reuters) - Im Börsenjahr 2025 kannte der Dax zeitweise kein Halten mehr: Vor allem im ersten Halbjahr schwang sich der deutsche Leitindex zu immer neuen Rekorden auf und knackte eine wichtige psychologische Marke nach der anderen - allen Handelskriegen und geopolitischen Krisen z...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS kauft Neubau-Wohnanlage mit 95 Einheiten in Darmstadt von MAG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=898588064261657437</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS Group, ein führender Vermögensverwalter in Europa mit globaler Reichweite, hat für ihren offenen Immobilienspezialfonds RREEF Property Pension Fund (RPPF) von der MAG - Mainzer Aufbaugesellschaft mbH ein hochwertiges Gebäudeensemble in Darmstadt mit insgesamt 95 Wohneinheiten erworben. Die n...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>