<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Milliardenabflüsse bei sechs deutschen Fonds in 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456874624&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Das Börsenjahr 2024 war für Investoren erfreulich. Der MSCI World in Euro erzielte beispielsweise eine Gesamtrendite von 26,6% und konnte damit die Rendite vom Vorjahr um satte zehn Prozentpunkte übertreffen.
Trotzdem zogen Anleger aus vielen Aktien- und Mischfonds deutscher Asset-Management-Gesells...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höhere Festgeld-Zinsen bei Deutsche Bank und Postbank erhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456853647&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank haben ein neues Festgeld-Angebot. Beide Banken bieten für sogenanntes Neugeld einen Zinssatz von 2,25 Prozent p.a. für eine Laufzeit von 12 Monaten. Bei der Deutschen Bank heißt das Angebot "FestzinsSparen", bei der Postbank "Zinssparen". Anlegen können di...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zurich aterriza en el negocio de vivienda en alquiler en España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457011431&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

La aseguradora Zurich desembarca en el negocio residencial de alquiler en España con la compra a AXA de dos edificios de viviendas en Madrid.La cartera incluye dos edificios residenciales alquilados en los municipios madrileños de Móstoles y Arroyomolinos, que suman un total de...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Pendel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456890613&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Deutsche Vorstände werden jetzt danach gefragt, was sie mit ihren Projekten für Vielfalt machen. Hintergrund ist die Reihe der US-Konzerne, die in den vergangenen Monaten ihre DEI-Initiativen gestutzt haben; das Kürzel steht für Diversität, Gleichstellung (englisch Equity) und Inklusion. DEI ist zum...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wokeness im Gegenwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456893862&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Gleich am ersten Tag seiner neuen Amtszeit setzte Donald Trump ein Zeichen: In seiner Rede anlässlich seiner Vereidigung sagte er, dass es „von heute an die offizielle Politik der Regierung der Vereinigten Staaten“ sei, „dass es nur zwei Geschlechter gibt, nämlich männlich und weiblich“. In Bundesbe...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Fonds kontern Zinsen mit Mieten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456883354&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Stefan Loipfinger hat für den finanzbranchenkritischen Verein Finanzwende die zehn größten offenen Fonds und deren Wertentwicklungen analysiert. In Summe haben diese ihre Portfolios nach der Zinswende 2022 noch um 1,6 Mrd. Euro aufgewertet. Angesichts zweistelliger Preisrückgänge an den Immobilienmä...</description>
<pubDate>Thu, 23 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 Prozent Rendite, wenn Merz gewinnt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456867273&listName=storedesearch</link>
<author>Z+</author>
<description>Für die Nutzerinnen und Nutzer des Vorhersagemarktes Polymarket ist die Bundestagswahl schon so gut wie gelaufen: Die Union gewinnt die Wahl mit 30 bis 35 Prozent der Stimmen und Friedrich Merz wird Kanzler. Die derzeitigen Regierungsparteien SPD und Grüne hätten dagegen kaum eine Chance aufs Kanzle...</description>
<pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>