<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>China se enfrenta a las grandes eléctricas por 1.500 MW en renovables en España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399874531&listName=storedesearch</link>
<author>El País</author>
<description>﻿

China Three Gorges pretende a Saeta Yield y una cartera de 390 MW eólicos de Acciona

China apuesta por las renovables en España. El grupo China Three Gorges lidera los dos grandes procesos de venta de renovables que actualmente están en marcha en el mercado español, los de Saeta Yield y la venta...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les grandes entreprises européennes réarbitrent en faveur des financements de marché</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399893511&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

différentiel de coût lié aux dettes obligataires est redevenu avantageux face aux solutions de financement bancaire. Du moins tant que la courbe des taux reste inversée.

Le mouvement est moins évident au niveau européen qu'au niveau hexagonal - parce que la France a plus de grandes sociétés que...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le marché obligataire rêve d'un retour à la normale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399894133&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Il apparaît de plus en plus certain que les grandes banques centrales vont commencer à réduire leurs taux directeurs en juin. Les investisseurs espèrent que cela diminuera la volatilité sur le marché et corrigera les dernières anomalies héritées de l'ère Covid.

Les colombes volent désormais en esca...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ALLIANZGI étend les fonctions d'Amine Benghabrit au Benelux</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399894228&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Son actualité Directeur général d'AllianzGI pour la France depuis 2016, Amine Benghabrit voit ses responsabilités étendues. Il aura désormais également pour fonction de développer les activités de distribution en Belgique, au Luxembourg et aux Pays-Bas. Il supervisera le développement « des produits...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warburg Bank in Bremen Warum der Domshof ein Bankenplatz bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399881929&listName=storedesearch</link>
<author>weser-kurier.de</author>
<description>Britta Grashoff musste sich an die neuen Räume der Warburg Bank erst gewöhnen. In ihrem Büro liegt ihr nun wunderbar der Domshof zu Füßen. Gleich in den ersten Tagen merkte die Geschäftsstellenleiterin jedoch, wie zentral das Gebäude wirklich liegt. Im Kundengespräch seien sie auf das Thema Selbstve...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX weiter auf Rekordjagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399894531&listName=storedesearch</link>
<author>Zollern-Alb Kurier</author>
<description>Die Rekordjagd am deutschen Aktienmarkt hat sich auch zum Wochenauftakt fortgesetzt. Der DAX stieg um 0,3 Prozent auf 18 261 Punkte. Das neue Allzeithoch von 18 286 Punkten markierte er im Verlauf des Nachmittags: Da stützten neue Daten vom US-Immobilienmarkt die Hoffnungen auf Zinssenkungen. Die US...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>