<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„In Europa fehlt die digitale Revolution“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8532905285429222704</link>
<author>Börse Online</author>
<description>INTERVIEW Mit Vermögensverwalter Georg von Wallwitz sprachen wir über Amerikas Stärken und Schwächen sowie über relevante und irrelevante Regeln beim Aktienkauf
Schuldenstand versechsfacht: Seit 2001 nimmt die US-Staatsverschuldung stetig zu: in Relation zur Wirtschaftsleistung ist sie von 50 auf 12...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur Gold glänzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5366527138037050440</link>
<author>Börse Online</author>
<description>BASIS-DEPOT Fast alle Aktien mussten über die Woche Federn lassen, die Commerzbank verlor sogar zweistellig. Jetzt gilt es, einen kühlen Kopf zu bewahren

Dem Rekordhoch der Vorwoche folgt unmittelbar ein herber Rückschlag. Mit Ausnahme von Dassault Aviation liegen alle Aktien im Minus, die meisten ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prévisions internationales du mercredi 2 avril (à 20H00 GMT)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=603633793860887852</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>A LA UNE
WASHINGTON - Le monde se prépare aux droits de douane de Trump, l'UE promet la riposte
JERUSALEM - Israël morcèle Gaza, accentue la pression sur le Hamas pour récupérer les otages
PEKIN - Grandes manoeuvres de la Chine dans le détroit de Taïwan
TOKYO - Nintendo lève un coin du voile sur la ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prévisions internationales du mercredi 2 avril (à 16H00 GMT)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1630013647016528596</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>A LA UNE
WASHINGTON - Le monde se prépare aux droits de douane de Trump, l'UE promet la riposte
JERUSALEM - Israël annonce l'extension de ses opérations militaires dans la bande de Gaza
PEKIN - Grandes manoeuvres de la Chine dans le détroit de Taïwan
NEW YORK (Etats-Unis) - Décès de l'acteur américa...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'ESSENTIEL DE L'ACTUALITÉ ÉCONOMIQUE Ã€ 17H00 (15H00 GMT)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7223528323514391793</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Le point sur l'actualité économique de ce mardi à 17H00 (15H00 GMT)
==== PRINCIPAUX TITRES ====
"Jour de la libération": Trump dégaine ses nouveaux droits de douane
- Wall Street ouvre en nette baisse avant les droits de douane
- Nouveaux droits de douane américains: l'UE ripostera "avant la fin du ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ecoblanchiment: amende de 25 millions d'euros pour le gestionnaire d'actifs allemand DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3049342965512153633</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>La justice allemande a annoncé mercredi la condamnation du gestionnaire d'actifs DWS, filiale de Deutsche Bank, à une amende de 25 millions d'euros à l'issue d'une enquête sur des investissements vendus comme plus durables qu'ils ne l'étaient en réalité.
Entre mi-2020 et fin janvier 2023, la société...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>