<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Erfolgsgeschichte mit Fortsetzung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3347231632169128530</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Sie starteten langsam und drehten dann richtig auf: Heute sind ETFs aus der Geldanlage nicht mehr wegzudenken. Denn sie bieten unschlagbare Vorteile für jeden Anlegertypen

Unaufhaltsame Revolution
Seit dem Start des ETF-Handels im April 2000 fließt unaufhaltsam Geld in ETFs. Das Vermögen der auf Xe...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier ETFs, die besser performen als der MSCI World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4615031283002284044</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier ETFs zur Depot-Ergänzung vor. Besonders ein Indexfonds schlägt den Weltleitindex.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jahr m...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank veut croître en France dans le financement de la défense</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15201356845587646810</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Thibaut Madelin " Bureau de Berlin

En plein effort de réarmement de l'Europe sur fond de guerre en Ukraine, Deutsche Bank veut pousser ses pions auprès des groupes français de défense. La première banque allemande, qui vient de créer une équipe de trente experts dédiée au secteur en Europe, vise le...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group GmbH&Co KgaA-Aktie: Kurs klettert leicht (51,45 €)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4562695830134624301</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Im deutschen Wertpapierhandel notiert das Wertpapier der DWS Group GmbH&Co KgaA zur Stunde ein wenig fester. Zuletzt zahlten Investoren für die Aktie 51,45 Euro. Heute hat sich an der deutschen Börse der Anteilsschein der DWS Group GmbH&Co KgaA zwischenzeitlich um 1,08 Prozent verteuert.Den vollstän...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Willis Towers Watson Investments beruft Vorsitzenden der Geschäftsführung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4438189555936757181</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Nikolaus Schmidt-Narischkin ist nun Vorsitzender der Geschäftsführung von Willis Towers Watson Investments. Sein Vorgänger verlässt das Unternehmen.

WTW ernennt Nikolaus Schmidt-Narischkin zum Vorsitzenden der Geschäftsführung von Willis Towers Watson Investments. Er folgt auf Matthias Paetzel, der...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der Klassiker MSCI World – diese neuen Welt-ETFs locken mit weniger Amerika</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18117015388999940300</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Millionen deutsche Sparer nutzen ETFs auf den MSCI World Index als Basis-Investment für ihre Geldanlage. Doch im Zeitalter des Donald Trump wird der Amerika-Klumpen zum Risiko. Jetzt kommen neue WELT-Index-Varianten auf den Markt. WELT stellt sie vor und zeigt, wie lukrativ sie sind.

Einen besseren...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch ist offen für Rüstung in Artikel-8-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13403365349352890774</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Über die Frage, ob Rüstungsaktien in Artikel-8-Fonds gehören, läuft eine hitzige Debatte, nachdem Allianz Global Investors und die DWS im April angekündigt hatten, in Zukunft Rüstungswerte in bestimmten Artikel-8-Fonds zuzulassen –  und damit implizit deutlich machten, dass solche Investments als na...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2065466943583644768</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>