<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Das Börsenjahr beginnt mit einer Nervenprobe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452873681&listName=storedesearch</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>Hannover. Vor einem Jahr herrschte beim Blick auf 2024 zumindest in einem Punkt weitgehend Einigkeit: Ein tolles Aktienjahr würde es wohl nicht werden. Es kam anders. Das Jahr endet mit üppigen Zuwächsen der großen Indizes, zum zweiten Mal in Folge steigt der Dax um fast 20 Prozent.
Die vorsichtigen...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenjahr beginnt mit Nervenprobe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452780295&listName=storedesearch</link>
<author>Badische Zeitung Bad Säckingen</author>
<description>Hannover. Vor einem Jahr herrschte beim Blick auf 2024 zumindest in einem Punkt weitgehend Einigkeit: Ein tolles Aktienjahr würde es wohl nicht werden. Es kam anders. Das Jahr endet mit üppigen Zuwächsen der großen Indizes, zum zweiten Mal in Folge steigt der Dax um fast 20 Prozent. Die vorsichtigen...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So lief das Börsenjahr 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452757295&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Vor einem Jahr herrschte beim Blick auf 2024 zumindest in einem Punkt weitgehend Einigkeit: Ein tolles Aktienjahr würde es wohl nicht werden. Es kam anders. Das Jahr endet mit üppigen Zuwächsen der großen Indizes, zum zweiten Mal in Folge steigt der Dax um fast 20 Prozent.
Die vorsichtigen Prognosen...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ich sehe keine Blase an den Aktienmärkten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452521247&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die geopolitischen Risiken nehmen zu, die Schulden steigen – ungeachtet dessen klettern die Aktienmärkte auf immer neue Höchststände. Wie passt das zusammen?
Sonja Laud: Die Diskrepanz zwischen den Schlagzeilen in den Medien über die geopolitischen Turbulenzen und den Entwicklungen an den Aktienmärk...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es kann an den Märkten auch mal wackelig werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452764034&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>FRANKFURT. Kriege in der Ukra ine und im Nahen Osten, Spannungen rund um Taiwan, ein erratischer US-Präsident Donald Trump mit einem ähnlich erratischen Berater Elon Musk bald im Weißen Haus, nur an den Finanzmärkten derzeit zurückgedrängte Klimarisiken – es sei erstaunlich, wie robust sich die Kapi...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Vorstände verlassen Sauren nach fast 20 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452732549&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Ulrich Janinhoff und Bernd Rothenhöfer verlassen den Vorstand der Sauren Fonds-Service AG zum 31. Dezember 2024. Rothenhöfer war über 20 Jahre für das Kölner Fondshaus tätig, wo er den Dachfondsvertrieb über alle Vertriebskanäle mit aufbaute. Janinhoff arbeitete seit 2005 für Sauren und war für Rech...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der noch bessere Welt-Index? Das verspricht der neue Super-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452728379&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>In den vergangenen Jahren haben sich zwei Indizes in Deutschland als Basisinvestment für Hunderttausende Vorsorge-Sparer etabliert. Neben dem Weltindex MSCI World mit 1400 Werten aus den Industriestaaten ist das der breiter gefasste MSCI All Country World, auch MSCI ACWI genannt. Dieser ACWI enthält...</description>
<pubDate>Mon, 30 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>