<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Drei MDax-Aktien, die Anleger im Blick behalten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=373898284772429054</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Deutsche Börse hat die Neuzusammensetzung ihrer Indizes bekannt gegeben. Drei Konzerne hätten den Dax-Aufstieg verdient – schaffen ihn aber nicht. Andrea Cünnen erklärt, woran das liegt.

Erstveröffentlichung: 2025-03-07 07:50:39 letzte Aktualisierung: 2025-03-07 07:50:39
Einmal im Quartal überp...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börse feiert das Schulden-Spektakel – diese Fonds und ETFs sind die Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=556612293641352469</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutschland diskutiert noch über Sinn und Unsinn der vielen Milliarden für die Infrastruktur. Doch die Börse hat die Gewinner dieses Geldsegens längst identifiziert. WELT stellt sie vor und erklärt, mit welchen Fonds und ETFs sich in diese Titel investieren lässt.

Die Börse diskutiert nicht, sie kl...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger und Betreiber betten sich auf deutschem Hotelmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7393570514198863274</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Expansion . Der deutsche Hotelmarkt ist für internationale Betreiber wie Investoren attraktiv. Zwei Drittel der Summe, die 2024 in Hotelimmobilien gesteckt wurde, kamen aus dem Ausland. Zudem versuchen internationale Betreiberketten wie B&B, Premier Inn, IHG oder Wyndham hierzulande weiter an Boden ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzielle Unabhängigkeit für Frauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1569157203700045388</link>
<author>Nordwest-Zeitung - Ammerländer Nachrichten</author>
<description>Oldenburg/eb - Frauen können durch Lücken in der Erwerbsbiografie und ungleiche Bezahlung vor besonderen finanziellen Herausforderungen stehen. Wertpapiere sind eine Möglichkeit, langfristig Vermögen aufzubauen und finanziell unabhängig zu sein.
Die Nordwest Mediengruppe veranstaltet am Donnerstag, ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Info-Abend für Frauen: Vermögen aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=798823798289219600</link>
<author>NWZ online (Nordwest-Zeitung)</author>
<description>Frauen stehen oft vor finanziellen Herausforderungen durch Gehaltsunterschiede und Erwerbslücken. Ein Info-Abend in Oldenburg zeigt, wie Wertpapiere Vermögen aufbauen können. Welche Strategien sind besonders effektiv?

- Frauen können durch Lücken in der Erwerbsbiografie und ungleiche Bezahlung vor ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>8000 Jobs sind erst der Anfang – die 4 wahren Probleme der Post</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12390906923648660471</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Post will in Deutschland 8000 Stellen streichen. An der Börse zeigt man sich erfreut, doch die Aktionäre üben immer größeren Druck auf den Konzern aus. Um die Anteilseigner zufriedenzustellen, muss das Unternehmen jetzt vier grundlegende Herausforderungen meistern.

Es ist gerade einmal zwei Tag...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Geschäftsmodell offener Fonds ist bedroht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3042477097617676215</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Fondskrise. Der offene Fonds Uni Immo Wohnen ZBI darf nicht mehr als risikoarme Anlage beworben werden. Das hat ein Gericht entschieden. Das Urteil ist nicht rechtskräftig, es könnte aber die gesamte Offene-Fonds-Branche bis ins Mark treffen. Die juristische Auseinandersetzung um die korrekte Risiko...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: MTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14792768219001970052</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: MTU Aero Engines AGMTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 07.03.2025 / 14:58 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum der starke Euro die Rendite von ETF-Anlegern senkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9626370269873543665</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die besonders beliebten ETFs auf den Weltindex liegen dieses Jahr knapp vier Prozent im Minus. Ein vormaliger Vorteil wird nun zum doppelten Nachteil.

Erstveröffentlichung: 2025-03-07 15:25:35 letzte Aktualisierung: 2025-03-07 16:42:09
Für deutsche ETF-Anleger verläuft das Börsenjahr 2025 enttäusch...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>