<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS abierta "a comprar competidores</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2008490285374455827</link>
<author>Expansión</author>
<description>GestorasDWS, la gestora de patrimonios paticipada por el banco alemán Deutsche Bank, está abierta a aumentar su escala con la compra de otras entidades, según su consejero delegado....</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS abierta "a comprar competidores</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16556751549748592048</link>
<author>Expansión</author>
<description>GestorasDWS, la gestora de patrimonios paticipada por el banco alemán Deutsche Bank, está abierta a aumentar su escala con la compra de otras entidades, según su consejero delegado....</description>
<pubDate>Tue, 17 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte: THYSSENKRUPP, CECONOMY, AMAZON, MICROSOFT, RENAULT, ROCHE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8089777876665246727</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte
Der Markt-Überblick am Mittag, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:
AKTIENMÄRKTE (13:20)
Index zuletzt +/- % +/- % YTD E-Mini-Future S&P-500 6.008,50 +0,5% -3,1% E-Mini-Future Nasdaq-100 21.770,00 +0,6% -0,2% Euro-Stoxx-50 5.314,92 +0,5% +8,1% Stoxx-5...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Trump-Mobilfunknetz belastet Aktien der Konkurrenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1322099327011834373</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 16. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 15.15 Uhr - Die jüngsten Pläne eines der Unternehmen von US-Präsident Donald Trump setzen dem US-Telekommunikationssektor zu. Die Titel von AT&T, Verizon und...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Aktivistischer Investor gibt Victoria's Secret Auftrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16347748715705348532</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 16. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 14.45 Uhr - Die Forderungen eines aktivistischen Investors stützen die Aktie von Victoria's Secret. Die Titel des US-Unterwäsche-Anbieters rücken im vorbörsl...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metaplanet | Kratos | Kering - hat Bayer das Thema Glyphosat im August beendet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9028787142379498004</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Markus Weingran - Mein Tipp: SMARTBROKER+: https://dwbdiv.smartbrokerplus.de/ts/94450/tsc - typ=r&amc=con.smartbrokerplus.536232.548190.CRTuFopWREk&smc1=YouTube (Werbung) Willkommen bei der Börsenlounge mit Markus Weingran. Die Themen heute: Metaplanet | Kratos | Kering - hat Bayer das Thema Glyphos...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die erfolgreichsten deutschen Asset Manager in den sozialen Medien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3116948099832338512</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Viele große Asset Manager sind auf Social Media vertreten, aber nicht alle schaffen echte Reichweite. Eine Studie zeigt: Persönliche Profile schlagen die Firmenaccounts von DWS, Union Investment, AGI und Co.

Wer auf Social Media Reichweite erzielen will, sollte als Person auftreten – nicht als Unte...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Keine Panik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2359520175570952735</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group zählt am deutschen Aktienmarkt zu den soliden Dividendenwerten. Seit dem Börsengang 2018 versüßte der Vermögensverwalter Anlegern mit attraktiven Ausschüttungen ein Investment. Nun ist es wieder so weit.

Letztes Jahr drehte die DWS richtig auf und schüttete zur regulären Dividende von...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10726383465977502283</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA I
Israel und der Iran haben am Wochenende gegenseitig Energieanlagen angegriffen. Die Angriffe waren bislang begrenzt, aber die Ölpreise sind aufgrund des Risikos größerer Sch...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX erneut schwächer: Rheinmetall, Renk, RWE, Bayer, Telekom, Symrise, Brenntag, Airbus im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3972049418860846269</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der DAX hat am Freitag im Zuge der Nahost-Eskalation nachgegeben. Er schloss mit einem Minus von 1,1 Prozent bei 23.516,23 Punkten und verzeichnete damit den sechsten Handelstag in Folge Verluste. Und auch der Start in die neue Woche dürfte erneut schwächer ausfallen. Der Broker IG taxiert den DAX a...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-DWS ex Dividende gehandelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10929030368541330827</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 16. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 08.00 Uhr - Folgende Aktien werden am Montag mit Dividendenabschlag gehandelt: Deutsche Unternehmen Schlusskur Dividende Angaben in Euro s DWS Group GmbH & C...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS kauft Wohnportfolio in Frankfurt von der LBBW Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5849845879122398612</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die LBBW Immobilien hat den zweiten Bauabschnitt ihrer Quartiersentwicklung PARKTRIO in Frankfurt erfolgreich veräußert. Der als STADTPLATZ bekannte Teil der Projektentwicklung auf dem Rebstock-Areal wurde von der DWS für einen ihrer institutionellen Immobilienfonds im Rahmen eines Forward-Deals erw...</description>
<pubDate>Mon, 16 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>