<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Börse beruhigt sich – eine Etage tiefer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425253264&listName=storedesearch</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>HANNOVER. Am Tag nach dem Börsenbeben haben sich die Finanzmärkte beruhigt, eine echte Erholung gab es am Dienstag allerdings nur in Japan. In Deutschland gab der Dax seine frühen Gewinne schnell wieder ab und rutschte nachmittags zeitweise ins Minus.
Auch in den USA regierte zunächst die Vorsicht. ...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Absturz der Märkte: Eine notwendige Korrektur?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425150162&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Ein bisschen Optimismus tut gut. Das dachten sich Investoren wohl in den letzten Monaten. Wenn wir ehrlich sind, dachte man es sich an den Aktienmärkten seit November 2023, als die Jahresendrally einsetzte – und zu Anfang des nun nicht mehr ganz so neuen Jahres bis jetzt so weiter ging. Doch es hat ...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investment-Trend Blue Economy – Profit dank Umweltschutz?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425146091&listName=storedesearch</link>
<author>business-punk.com</author>
<description>Die Blue Economy boomt: Investoren entdecken das Meer als lukratives Geschäftsfeld. Doch wie passen Umweltschutz und Profit zusammen? Ein Blick auf Chancen und Herausforderungen.
Das Meer – Sehnsuchtsort, Urlaubsparadies und jetzt auch ein aufstrebender Wirtschaftszweig. Unter dem Schlagwort „Blue E...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vergleich: Trading Apps 2024 – Top Apps für Anfänger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425132562&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Trading-Apps bieten einfachen und schnellen Zugang zu Aktien, Krypto, ETFs & Co. Für Anfänger gibt es sogar Trading-Apps mit Demokonto zum Üben. Dank der aktuellen Trading-Apps sind auch die Gebühren für den Handel in den vergangenen Jahren deutlich gesunken. Doch welche der besten Trading-Apps über...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börse beruhigt sich nach dem Absturz – eine Etage tiefer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425165656&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Am Tag nach dem Börsenbeben haben sich die Finanzmärkte beruhigt, eine echte Erholung gab es am Dienstag allerdings nur in Japan. In Deutschland gab der Dax seine frühen Gewinne schnell wieder ab und rutschte nachmittags zeitweise ins Minus. Auch in den USA regierte zunächst die Vorsicht. Die Nervos...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 6 besten Biotech-Fonds nach Rendite-Risiko-Verhältnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425147686&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Biotech-Fonds investieren in Unternehmen, die biotechnologische Verfahren zur Entwicklung von Medikamenten, Therapien und medizinischen Geräten nutzen. Dieser Sektor ist bekannt für sein hohes Innovationspotenzial, aber auch für seine Volatilität.
Nach einem herausfordernden Jahr 2022, in dem Biotec...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse beruhigt sich - eine Etage tiefer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425272365&listName=storedesearch</link>
<author>Döbelner Allgemeine Zeitung</author>
<description>Am Tag nach dem Börsenbeben haben sich die Finanzmärkte beruhigt, eine echte Erholung gab es am Dienstag allerdings nur in Japan. In Deutschland gab der Dax seine frühen Gewinne schnell wieder ab und rutschte nachmittags zeitweise ins Minus.
Auch in den USA regierte zunächst die Vorsicht. Die Nervos...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425189686&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
06.08.2024 / 08:14 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425127631&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE
Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

06.08.2024 / 08:14 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrecht...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOREX-Squeeze on carry trades leaves currencies, investors on edge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425211698&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates at 0530 GMT)

By Ankur Banerjee

SINGAPORE, Aug 6 (Reuters) - The U.S. dollar was nursing steep losses on Tuesday, with the yen on the back foot after a sharp rise in the previous session as traders contend with the unwinding of popular carry trades and the prospect of deep rate cuts from t...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cryptoverse: Trump's bitcoin stockpile plan stirs debate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425178519&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Our regular analysis of cryptocurrencies)

By Medha Singh and Lisa Pauline Mattackal

Aug 6 (Reuters) - "Never sell your bitcoin," Donald Trump told a cheering crowd at a crypto convention in Nashville, Tennessee in late July.

The Republican presidential candidate's speech was the latest overture ...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es wäre ein Fehler, aus Technologiewerten auszusteigen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424911341&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit dem Rückzug Joe Bidens als US-Präsidentschaftskandidat sind in den USA die Karten wieder neu gemischt. Mit welchem Ausgang rechnen Sie und welche Auswirkung hat das auf die Kapitalmärkte?
Jan Viebig: Was wir in den vergangenen Wochen erlebt haben, war äußerst dramatisch – der Anschlag auf den eh...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachsende Renditechancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424911351&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Erst kräftig hoch und dann ebenso kräftig runter: Der normalerweise als eher defensiv geltende Agrarsektor lieferte an der Börse in den vergangenen vier Jahren ein ungewohntes Bild: Zunächst trieben die von Coronakrise sowie Ukrainekrieg ausgelösten Einschränkungen beim Anbau und Handel von Agrargüt...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agrarindustrie breit gesät</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424911357&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Fonds: Er holt weit aus: Infrage kommen alle wichtigen Bereiche der Agrarwirtschaft. Dies umfasst Aktien von Unternehmen, die an Pflanzung, Ernte, Planung, Erzeugung, Verarbeitung oder Verkauf landwirtschaftlicher Produkte beteiligt sind sowie hier Dienstleistungen bieten, heißt es von der Deuts...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börsen beruhigen sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425219430&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>VON STEFAN WINTER
Am Tag nach dem Börsenbeben haben sich die Finanzmärkte beruhigt, eine echte Erholung gab es am Dienstag allerdings nur in Japan. In Deutschland gab der Dax seine frühen Gewinne schnell wieder ab und rutschte nachmittags zeitweise ins Minus. Auch in den USA regierte zunächst die Vo...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEALS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425173667&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilienbrief Stuttgart</author>
<description>LBBW Immobilien erwirbt „Theo 10“
Für knapp 20 Millionen Euro soll die LBBW Immobilien-Gruppe für einen Fonds die Theodor-Heuss-Straße 10 in Stuttgart-Mitte erworben haben. Verkäufer soll ein offener Immobilienfonds der ehemaligen Deutsche Bank-Tochter DWS sein. Wie aus Marktkreisen zu hören ist, so...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsgesellschaft DWS und Pensionsfonds kaufen Bahnhof-Betreiber Grandi Stazioni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425154677&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>London, 06. Aug (Reuters) - Die zur Deutschen Bank gehörende Fondsgesellschaft DWS übernimmt gemeinsam mit dem kanadischen Pensionsfonds OMERS den italienischen Bahnhofbetreiber Grandi Stazioni Retail. Dies teilten die beiden Investoren am Dienstag mit. Der Wert des Unternehmens werde auf 1,2 bis 1,...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So hat der Dax alle Kriege, Krisen und Katastrophen überstanden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425143485&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Der historische Kurseinbruch am japanischen Aktienmarkt am Montag hat auch Anleger in Deutschland verunsichert: Sollte man jetzt verkaufen, weil eine große Korrektur am Aktienmarkt droht? Oder doch lieber durchhalten?
Tatsächlich zeigt ein Blick in die Dax-Geschichte, dass sich Geduld langfristig au...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>