<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Diese ETFs eignen sich zum Vermögensaufbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11123563389596775474</link>
<author>swp.de</author>
<description>Schritt für Schritt zur Geldanlage mit ETFs lautete das Motto des gemeinsamen Webinars der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg und der SÜDWEST PRESSE. Hier geht es zur Aufzeichnung des Webinars, den wichtigsten Tipps und zum Handout per Link.

700 Leserinnen und Leser haben den zweiten Teil unsere...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 12,75% Dividendenrendite und KGV von 4,3: Diese Aktien darf man nicht verpassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11117526583141976113</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sie wollen hohe Dividenden, günstige Aktien und am besten auch noch solche, die schön im Kurs steigen? Bitteschön, BÖRSE ONLINE hat diese Exemplare gefunden.
Weil deutsche Aktien in den vergangenen Monaten deutlich gestiegen sind, haben sich die Dividendenrenditen etwas verringert. Dennoch finden An...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rehkitzretter finden auch Brachvögel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14660816345560865220</link>
<author>Ibbenbürener Volkszeitung</author>
<description>Von Clara Ipsen
Sirrend hebt die Drohne vom Autodach ab. Es ist mitten in der Nacht, circa halb vier. Drei Autos stehen irgendwo in Westerkappeln-Seeste am Straßenrand. Links und rechts erstrecken sich Wiesen und Felder, außer dem Surren der Drohne ist weit und breit nichts zu hören.
„Dann wollen wi...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltbevölkerungsbericht: Viele Menschen haben keine freie Wahl bei Familienplanung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2590711259794233955</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Weltweit haben viele Menschen bei der Familienplanung keine freie Wahl. Unbeabsichtigte Schwangerschaften seien immer noch genauso weit verbreitet wie unerfüllte Kinderwünsche, heißt es im Jahresbericht des Bevölkerungsfonds der Vereinten Nationen (UNFPA), dessen deutsche Fassung am Dienstag in Berl...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>