<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank holt Diederich vom FC Bayern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15918249162799670404</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank hat einen deutschen Top-Manager für das Firmenkundengeschäft an Land gezogen. Michael Diederich wird ab Oktober als globaler Co-Leiter an die Spitze der Unternehmensbank rücken und diese künftig zusammen mit David Lynne führen. Der Brite führt die Sparte seit dem Wechsel von Stefan...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spektakulärer Transfer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9421313921700045222</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Finanzchef des FC Bayern München wechselt zur Deutschen Bank und soll dort einen wichtigen Posten übernehmen.

Frankfurt, München. Der Finanzchef des Fußballbundesligisten FC Bayern München wechselt die Branche und kehrt zu seinen Wurzeln zurück. Am Donnerstag teilte die Deutsche Bank mit, dass ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold-ETCs statt Gold-ETFs kaufen 2025: So investieren Sie jetzt clever in das Edelmetall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16816200825866915931</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Gold gilt als krisensichere Anlage, doch der Kauf physischen Goldes ist mit hohen Kosten verbunden. Aber es gibt Alternativen. COMPUTER BILD erklärt, was hinter Gold-ETCs steckt, welche Vor- und Nachteile sie bieten und für wen sich ein Investment lohnt.

Gold hat im April 2025 ein Rekordhoch von ru...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schnappt sich Finanzchef des FC Bayern München</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=640263980088177</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Die Deutsche Bank versieht ihre Unternehmensbank ab Oktober mit einer Doppelspitze. Als neuer Co-Leiter kommt Michael Diederich, bislang CFO des FC Bayern München.

Die Deutsche Bank verpasst ihrer Sparte Unternehmensbank eine Doppelspitze. Sie holt zum Oktober Michael Diederich an Bord, den derzeit...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump-Zölle: Welche Fonds die Krise besser meistern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15868250592601859013</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Schlafen Anleger aktiver Fonds in turbulenten Zeiten ruhiger als ihre passiven Pendants? Der „Zoll-Crash“ an den Märkten liefert als Gradmesser einige Antworten, welche Strategie besser durch die Krise kam., US-Präsident Donald Trump hat Zölle für die gesamte Welt erlassen. Das dürfte schwere Folgen...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kombinieren Sie Risiko und Sicherheit richtig im Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7860826978225891363</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anl...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Prozent Dividende & neue Allzeithochs: Warum diese Aktie jetzt durchstartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3067555341954792501</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Wenn es um Finanzwerte am deutschen Aktienmarkt geht, haben Anleger oft neben Versicherern nur die Deutsche Bank und die Commerzbank auf dem Schirm. Und es stimmt ja auch, dass sich die beiden Aktien in diesem Jahr prächtig entwickelt haben. Die DWS Group sollte man dennoch nicht übersehen.

Der Ver...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So umgehen Sie die Dominanz von US-Tech im MSCI World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14286393999927709300</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FC-Bayern-Finanzchef heuert bei der Deutschen Bank an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10605908403719850909</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Spektakulärer Transfer aus der Fußballwelt in die Finanzszene: Michael Diederich soll beim größten deutschen Geldhaus einen wichtigen Posten übernehmen.

Der Finanzchef des Fußballbundesligisten FC Bayern München wechselt die Branche und kehrt zu seinen Wurzeln zurück.
Am Donnerstag teilte die Deuts...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6497938547242858103</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Könnte der aktuelle Kursverlauf und die frische Prognose ein Signal sein, dass jetzt ein guter Zeitpunkt zum Kaufen der Siemens Energy-Aktie ist?

Siemens Energy überzeugte mit starken Quartalszahlen und hebt die Prognose für das laufende Geschäftsjahr deutlich an. Der Auftragseingang übertraf die E...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>