<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>KI-Bubble oder Superzyklus? Microsoft & Google geben die Antwort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4995394219762261756</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>Folge 1437
In der heutigen Folge sprechen die Finanzjournalisten Philipp Vetter und Holger Zschäpitz über ein Drama bei der Fed, KI-Fantasie bei Caterpillar und Nvidias Sprung über die 5-Billionen-Dollar-Marke. Außerdem geht es um Micron Technology, SK Hynix, AMD, Broadcom, Samsung, Seagate Technolo...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-Bubble oder Superzyklus? Microsoft & Google geben die Antwort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16461044141873196817</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Außerdem geht es um Micron Technology, SK Hynix, AMD, Broadcom, Samsung, Seagate Technology, Fiserv, ServiceNow, Carvana, Adidas, Puma, SAP, Deutsche Bank, DWS, Airbus, Boeing, Mercedes-Benz, BMW, BASF, Arista Networks, Nokia.
„Millionär mit 55, mit 50 Euro im Monat”
Bewerbungslink für den Werkstude...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient prächtig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13751630317877184940</link>
<author>Alsfelder Allgemeine</author>
<description>Frankfurt – Die Deutsche Bank sieht sich auf Kurs, in diesem Jahr deutlich mehr zu verdienen als im Vorjahr. Nach einem Gewinnsprung zum Jahresauftakt und dem besten Halbjahresergebnis seit 2007 erzielte Deutschlands größtes Geldhaus auch im Sommer mit 2,4 Milliarden Euro den bisher höchsten Vorsteu...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank überrascht mit Rekordgewinn im dritten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12488097210906747936</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing hat gute Chancen, sein Renditeziel von zehn Prozent im Jahr 2025 zu erreichen: Denn auch im dritten Quartal hat das Institut diese Marke mit 10,7 Prozent übertroffen. Die Erträge und der Nettogewinn des größten deutschen Kreditinstituts stiegen zwischen Juli und S...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank dépasse les attentes au troisième trimestre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13335692423114984235</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>La première banque allemande Deutsche Bank a annoncé mercredi un bénéfice net part du groupe de 1,56 milliard d'euros au troisième trimestre, meilleur qu'attendu, en progression de 7% sur un an, et a confirmé être en bonne voie d'atteindre ses objectifs annuels.
Tous les segments d'activité ont cont...</description>
<pubDate>Wed, 29 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>