<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bitcoin: Braucht die weltweit größte Blockchain Layer-2-Netzwerke?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417627580&listName=storedesearch</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Bitcoin: Braucht die weltweit größte Blockchain Layer-2-Netzwerke?
Laut einem Artikel von BTC-ECHO steht das Bitcoin-Netzwerk vor wirtschaftlichen Herausforderungen, insbesondere durch das regelmäßige "Halving", bei dem die Belohnungen für Miner halbiert werden. Dies führt zu sinkenden Einnahmen und...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Gewinne mit kleinen Werten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417668143&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.6.2024
wrü Frankfurt
Am 21. Juni 1999 hat die Deutsche Börse den SDax eingeführt. Und die Bilanz des kleinen Bruders von Dax und MDax kann sich mehr als sehen lassen. So hat sich der SDax binnen 25 Jahren im Wert verfünffacht und damit den Dax deutlich geschlagen, der sich in dies...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan: Das Land der (wieder) aufgehenden Sonne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417636062&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Japans Wirtschaft und die Börsen hatten es in den letzten Jahrzehnten nicht leicht. Aufstrebende Zeiten wie in den 80er und 90er Jahren sind längst erledigt, viel mehr befand man sich in einer Stagnation was sich entsprechend auch auf die Kurse der börsennotierten Unternehmen ausgewirkt hat.
Während...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon gehört, dass ...?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417663783&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>DWS, Deka und Union Investment bei Börsenkandidaten offenbar Wege finden, damit ihre Fondsmanager schon Monate vor einem möglichen Börsengang den Vorstand treffen? Allianz Global Investors dagegen nimmt, gebremst von eigener Compliance und zum Verdruss von Investmentbankern, nicht teil an solchen Tr...</description>
<pubDate>Sat, 29 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Vielleicht ein wenig Nvidia in Unilever umschichten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417636932&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 12:01:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 12:01:00
Ein halbes Jahrhundert führt Jens Ehrhardt bereits die DJE Kapital AG. Der 82-Jährige gehört zu den angesehensten deutschen Finanzexperten und Aktienanalysten. Mit seinem Sohn und Stellvertreter Jan Ehrhardt betreut...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich Anleihe-ETFs für jeden Anleger lohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417625957&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-28 09:35:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-28 09:35:00
Börsengehandelte Indexfonds (ETFs) auf Aktien sind schon lange beliebt, nun holen ETFs auf Anleihen auf. Im vergangenen Jahr flossen nach Berechnungen des Fondshauses DWS allein in Europa 63 Milliarden Euro in Anlei...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>