<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ZINSTREPPE ABW RTS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438452066&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>An einem Montag im September kehrte die Normalität an den Anleihemarkt in Deutschland zurück. Seither liegt die Rendite von Bundesanleihen mit kurzer Laufzeit erstmals seit zwei Jahren wieder niedriger als bei langen Laufzeiten.
Eigentlich gilt als goldene Regel der Geldanlage, dass längerfristige A...</description>
<pubDate>Sat, 19 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 10 Nachhaltigkeits-ETFs stehen in der Bestenauswahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439135030&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nachhaltig anlegen lässt sich nicht nur mit aktiven Fonds, sondern auch mit ETFs. Die Kölner Vermögensverwaltung Rheinische Portfolio Management (RP) scannt regelmäßig alle hierzulande erhältlichen Nachhaltigkeits-ETFs nach Produkten, die die Analysten für besonders aussichtsreich halten.
Alle in Fr...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor Quartalszahlen: Warum Anleger jetzt bei der DWS‑Aktie zugreifen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439107004&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der Analystenkonsens rechnet für den Zeitraum von Juni bis September mit Erlösen von 680,6 Millionen Euro. Das wäre etwas mehr als vor einem Jahr, als 666 Millionen Euro erzielt wurden. Entscheidend für die Aktionäre ist natürlich, was unter dem Strich übrig bleibt.
Beim Nettogewinn wird laut Schätz...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-Investors buy, then bide time on China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439105317&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Nearly 1/3 of Asia fund managers are buyers - BofA survey

*

Fiscal stimulus seen as trigger for further gains

*

Tech sector preferred

By Tom Westbrook, Dhara Ranasinghe and Naomi Rovnick

SINGAPORE/LONDON, Oct 18 (Reuters) - Global investors are buying China and betting last month's rally ha...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken starten Initiative BHV für Frankfurts Bahnhofsviertel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439119686&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>„Hallo aus dem Bahnhofsviertel in Frankfurt! Diese Stadt fasziniert mich seit meiner Zeit als junger Banker – die Dynamik und Vielfalt sind einzigartig, und nirgends ist diese Vielfalt offensichtlicher als im Bahnhofsviertel“, schreibt Christian Sewing, Vorstandsvorsitzender der Deutschen Bank auf L...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte bis 27. Oktober</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439128339&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) MONDAY OCTOBER 21, 2024 01:30 - Amazon's AWS CEO talks about AI, cloud computing - CEO of Amazon's AWS speaks at WSJ tech conference. He is ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>