<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Mein bestes Börsenjahr: „Alles auf Aktien“-Co-Host Holger Zschäpitz über Depot-Rekorde, Trump und 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452925626&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER Podcast - Money Mindset</author>
<description>Wie hat sich das Depot von „Alles auf Aktien“-Co-Host Holger Zschäpitz 2024 entwickelt? Welche Chancen und Risiken sieht er für die Börse im Jahr 2025? Und welche Rolle spielen Trump und Elon Musk dabei? In dieser Folge gibt Holger spannende Einblicke in seine persönliche Anlagestrategie und diskuti...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es kann an den Märkten auch mal wackelig werden“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452945680&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Kriege in der Ukra­ine und im Nahen Osten, Spannungen rund um Taiwan, ein erratischer US-Präsident Donald Trump mit einem ähnlich erratischen Berater Elon Musk bald im Weißen Haus, nur an den Finanzmärkten derzeit zurückgedrängte Klimarisiken – es sei erstaunlich, wie robust sich die Kapitalmärkte a...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452947416&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2059925 31.12.2024 CET/CEST
© 2024 EQS Group...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Börsenjahr beginnt mit einer Nervenprobe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452925643&listName=storedesearch</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Hannover. Vor einem Jahr herrschte beim Blick auf 2024 zumindest in einem Punkt weitgehend Einigkeit: Ein tolles Aktienjahr würde es wohl nicht werden. Es kam anders. Das Jahr endet mit üppigen Zuwächsen der großen Indizes, zum zweiten Mal in Folge steigt der Dax um fast 20 Prozent.
Die vorsichtigen...</description>
<pubDate>Tue, 31 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>