<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Haben wir uns zu viel vorgenommen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450757724&listName=storedesearch</link>
<author>Bayerische GemeindeZeitung</author>
<description>Bei seinem Blick auf das Gesamtbild Deutschland stellte Dr. Henrik Bremer eine gewisse Deindustrialisierung fest. Deshalb könnte Deutschland künftig kein geeigneter Standort mehr sein. Die Unternehmensinsolvenzen seien auf dem höchsten Stand seit 10 Jahren. Auf der Verbraucherseite skizzierte er ein...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Debatte um Fondskosten nimmt Fahrt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450963941&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Diskussion um die Transparenz von Fondskosten hat durch aktuelle Urteile an Fahrt aufgenommen. Das Urteil des Bundesgerichtshofs (BGH) vom Oktober 2023, das die Kostenpauschale eines DWS-Fonds als intransparent und damit unwirksam erklärte, hat einen Präzedenzfall geschaffen. Kapitalverwaltungsg...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS verlängert mit CEO Stefan Hoops</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450963970&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.12.2024
cka Frankfurt –
Die DWS hat den Vertrag mit ihrem Vorstandschef Stefan Hoops um drei Jahre bis Mitte 2028 verlängert. Das berichtet das „Handelsblatt“ unter Berufung auf eine interne Mitteilung von DWS-Aufsichtsratschef Oliver Behrens und Deutsche-Bank-CFO James von Moltke...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das plant die Bank für Vermögen 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450946790&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Rund €500 Millionen verwaltet die Bank für Vermögen mittlerweile in ihrer Vermögensverwaltungssparte, in der das Institut entsprechende White-Label-Lösungen für Anlageberater und -vermittler bündelt. Marc Haegert, Leiter Asset Management und Private Investing, hat sich für das neue Jahr einiges vorg...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>November 2024: iShares-Produkt ganz oben, Geldmarkt-ETF ebenfalls gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450953857&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schon lange veröffentlichen wir bei DAS INVESTMENT im Zuge einer exklusiven Umfrage monatlich die Fonds, die die Absatzlisten der deutschen Berater dominieren. Lange Zeit waren dies ausschließlich aktiv gemanagte Produkte. Doch mittlerweile tauchen auch immer häufiger ETFs darin auf.
Wir haben desha...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experten-Talk: Was bedeutet das neue Zinsumfeld für Anleger und wie kann man es nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450927494&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>In den letzten Jahren sahen sich Anleger mit einem volatilen Zinsumfeld konfrontiert. Nach einer Phase hoher Zinsen und der jüngsten Entscheidung der Europäischen Zentralbank im Oktober 2024, die Leitzinsen zu senken, rücken Anleihen wieder in den Fokus der Anleger.
Im Rahmen des Experten-Talks wurd...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 18. Dezember</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450922296&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * HONDA/<NISSAN - Die japanischen Autobauer loten Insiderangaben zufolge eine Fusion aus. Es werde erwartet, dass sie bald eine Absichtserklärung für das neue Unternehmen unterzeichnen, sagten zwei mit der Angelegenheit vertraute Personen. Mit dem Zusammenschluss würde einer der weltweit g...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Indexfonds haben ein Schwellenländer-Problem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450926807&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der Aktienmarkt von Vietnam hat ein gutes Jahr mit kräftigen Kurszuwächsen hinter sich. Doch Anleger in Deutschland, die mit einem börsengehandelten Indexfonds (ETF) an der Entwicklung des Landes teilhaben wollten, gingen leer aus.
Während der lokale VN-Index in den zwölf Monaten bis Ende November i...</description>
<pubDate>Wed, 18 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>