<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Kritik an „Halteprämie“ für Höttges</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3992633286934101516</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Telekom-Chef überzieht Vergütungsobergrenze um 3 Mill. Euro – Aktionäre fordern mehr Ambition bei Entgeltmaßstäben

Die Maximalvergütung für Telekom-Vorstandschef Tim Höttges, die der Aufsichtsrat auf 14 Mill. Euro angehoben hat, stößt den Aktionären sauer auf. Union Investment verweigert die Zustim...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AGI stellt Investment-Führung neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10446545116643889299</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>fir Frankfurt
Allianz Global Investors (AllianzGI) hat im Zuge der Nachfolgeregelung für Deborah Zurkow, Global Head of Investments, Michael Krautzberger zum CIO Public Markets berufen. Die Position wird neu geschaffen, teilte AGI am Mittwoch mit. Aktuell ist Krautzberger als Global CIO Fixed Income...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Im Wholesale-Bereich ist KI eher ein Steuerungsinstrument“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5762840092362170218</link>
<author>Cash.</author>
<description>Stefan Vollmer ist seit dem letzten Jahr Leiter Wholesale für Deutschland bei der DWS Group. Ich habe mich mit ihm über seine ersten Projekte, die Rolle des Partnergeschäfts, die wichtigsten Vertriebskanäle sowie die Bedeutung von KI ausgetauscht.

Herr Vollmer, seit zehn Monaten verantworten Sie de...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Multi Asset hat noch viel Potenzial“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1635721832751690955</link>
<author>Cash.</author>
<description>Hilko de Brouwer ist seit 2022 Global Head of Sales bei Oddo BHF Asset Management. Ich sprach mit ihm darüber, welche Themen derzeit besonders gefragt sind, welche Rolle Private Assets und ESG für die Gesellschaft spielen und welche Neuerungen für 2025 geplant sind.

Wie ist das letzte Jahr vertrieb...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Maximal 14 Millionen Euro für Tim Höttges</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12004076258891004317</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der langjährige Chef der Telekom bekommt eine Vergütung im XXL-Format. Das sorgt für Gesprächsstoff auf der Hauptversammlung, genauso wie die Diversitätsprogramme.

Viel Lob ist Timotheus Höttges, dem Vorstandsvorsitzenden der Deutschen Telekom, auf dem Aktionärstreffen in Bonn zugeflossen. Schließl...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So haben die offenen Fonds im Jahr 2024 abgewertet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6136268065380184905</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Fondskrise. Die offenen Fonds haben die Indexierung von Büromietverträgen und den Mietenanstieg in guten Lagen für Bewertungsanpassungen genutzt. Die Verkehrswerte sind zwar geschrumpft, aber indexierte Mieten konnten den Anstieg der Liegenschaftszinsen teilweise abfedern. Eine Analyse von IZ Resear...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China Aktien kaufen 2025: Alibaba, Tencent und Co. zwischen Aufschwung und globalen Krisen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=79279863271048761</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>China bleibt für Privatanleger ein faszinierender, wenn auch herausfordernder Anlagemarkt. Trotz positiver Wachstumsprognosen steht die Wirtschaft vor mehreren Herausforderungen. COMPUTER BILD erklärt, worauf Anlegerinnen und Anleger achten sollten und nennt die spannendsten Wertpapiere aus China.

...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6747447707722453605</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,09% du capital et 5,55% des droits de vote (03/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitieren Sie als Sparer von Deutschlands neuen Mega-Schulden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8110727565673068458</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutschland wird unter einer neuen Regierung riesige neue Schulden aufnehmen. Für einige Anleger kann sich das lohnen. Doch für andere gibt es Risiken. WELT erklärt, wer profitiert – und welche Investmentprodukte für Sparer jetzt spannend sind.

Sind es 900 Milliarden? 1000 Milliarden? Oder 1100 Mil...</description>
<pubDate>Wed, 09 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>