<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>NGOs kritisieren Umgang der Fondshäuser mit neuen Esma-Regeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2265000132491712543</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Um den neuen Esma-Regeln zu entsprechen, haben viele Anbieter ihre Fonds umbenannt. Kritik kommt von den NGOs Finanzwende, Urgewald und Facing Finance.

Seit Mai 2025 gelten strengere EU-Vorgaben für Fonds mit Nachhaltigkeitsbegriffen wie „ESG“, „sustainable“ oder „green“ im Namen. Konkret sehen die...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ökoworld: So will der neue CEO die ESG-Boutique in die Zukunft steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13482129998642611094</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Vor fast fünf Monaten hat Oliver Pfeil den Vorstandsvorsitz bei der kriselnden nachhaltigen Fondsboutique Ökoworld übernommen. Pfeil kam von der EB – Sustainable Investment Management, bei der er als Chief Investment Officer für rund €6 Milliarden verantwortlich war.
„Mich hat an Ökoworld gereizt, d...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Verteidigung und Europa - das sind die beliebtesten ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11709029682120548084</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Im April ging es turbulent an den Börsen zu. Dabei stellt sich die Frage, wie sich die Anleger und Anlegerinnen positionierten, zum Beispiel was den ETF-Markt betrifft. Die Consorsbank hat dies näher untersucht. Mehr zu den Ergebnissen.

Bei den Anlegerinnen und Anlegern gab es im April trotz Börsen...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Großaktionär hinterfragt Führungswechsel beim Dax-Konzern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4094340188354900798</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Kritik auf der Hauptversammlung: Die größte deutsche Fondsgesellschaft DWS moniert die Vertragsgestaltung des Aufsichtsrats und lehnt auch den Vergütungsbericht von Vonovia ab.

Ein wichtiger Großaktionär hat auf der Hauptversammlung von Deutschlands größtem Immobilienkonzern Vonovia deutliche Kriti...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren gegen Blume</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16445909737994974229</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Auf den Hauptversammlungen bei Volkswagen und der seit Ende 2022 notierten Tochter Porsche AG haben Investoren und Aktionärsrechtler Oliver Blume massiv kritisiert. Der Manager, zuvor Chef bei der Sportwagentochter, ist seit 2022 auch CEO bei der Muttergesellschaft in Wolfsburg. „Geben Sie endlich e...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diagnose: Großes Aufwärtspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8092744142942767401</link>
<author>Börse Online</author>
<description>SIEMENS HEALTHINEERS Die Aktienperformance hinkt der Geschäftsentwicklung hinterher. Konzernchef Bernd Montag will das nun ändern. Mit einem Turbo-Bull können Anleger gehebelt davon profitieren

Vor 50 Jahren ging der erste Computertomograf bei Siemens in die Serienproduktion. Zwei Jahre später, 197...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>