<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>So wie passiv, nur aktiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15252256106732752724</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Aktiv oder passiv investieren? Die Frage ist älter als ETFs. Schon lange vor der Geburtsstunde der Exchange Traded Funds standen sich aktiv gemanagte Investmentund passive Indexfonds als Rivalen gegenüber. 50 Jahre später spricht vieles für Koexistenz, schließlich haben beide Stile gute Argumente au...</description>
<pubDate>Tue, 21 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Alzchem Group AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3897062595447581368</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Alzchem Group AG Alzchem Group AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 20.10.2025 / 10:45 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS New...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Triumphieren wie Warren Buffett</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10392980588255408227</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zehn Dauergewinner, die die Power des Zinseszinseffekts für Anleger optimal nutzen
"Mein Leben ist das Produkt dieses achten Weltwunders.“ So beschrieb Warren Buffett einst den Effekt des Zinseszinses. Nahezu magisch kann das Phänomen exponentiellen Wachstums wirken – die Strategie, die Buffett zeit...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Irrtum vom allmächtigen MSCI-World-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10429720704218763195</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Nicht etwa im Finanzzentrum New York hat Andrew Schlossberg seinen Schreibtisch, sondern in Atlanta (Georgia). Denn hier sitzt die Investmentgesellschaft Invesco, der er vorsteht. Über zwei Billionen Dollar an Anlegergeld verwaltet sie – ungefähr so viel wie die drei größten deutschen Anbieter (DWS,...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>China ETFs See Outflows as Trump Comments Trigger Volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10204967105967312143</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Exchange-traded funds tracking China stocks recorded outflows for the second consecutive week as Donald Trump first stoked, then tried to calm market jitters over a trade dispute with China.
The $1.7 billion Xtrackers Harvest CSI 300 China A-Shares ETF recorded $391 million in outflow...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDH/Doppelrolle passé: Oliver Blume tritt als Porsche-Chef ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11028431341074625580</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Wiederholung vom Wochenende)
STUTTGART (dpa-AFX) - Oliver Blume gibt den Vorstandsvorsitz bei Porsche <DE000PAG9113> ab - und konzentriert sich vollständig auf die Führung des Volkswagen <DE0007664039>-Konzerns. Anfang 2026 übernimmt der frühere McLaren-Manager Michael Leiters den Posten, wie das S...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDH/HINTERGRUND: Rekordjagd bei Preisen für Edelmetalle - kein Ende in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13565467542057063838</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Wiederholung vom Wochenende)
FRANKFURT (dpa-AFX) - An den Finanzmärkten ist eine rasante Rekordjagd bei den Preisen für Edelmetallen derzeit das alles beherrschende Thema. Eine Woche lang sprang der Preis für Gold <XC0009655157> von einem Rekordhoch zum nächsten. Generell befinden sich die Preise f...</description>
<pubDate>Mon, 20 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>