<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Wir wollen dabei sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416347083&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Herr Hoops, die DWS kommt aus dem klassischen Fonds- und Anlagegeschäft. Nach Ihren Zahlen läuft das nur noch so mittelprächtig: Das Geschäft mit den ETFs wächst, das mit aktiven Fonds – einst Ihr Kerngeschäft – stagniert oder schrumpft sogar. Wie lange wollen Sie daran noch festhalten?
Wir sehen in...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic in der Kritik: Beschwerden häufen sich – BaFin meldet sich offenbar zu Wort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416232278&listName=storedesearch</link>
<author>Gießener Allgemeine Online</author>
<description>Von: Katharina Bews
Trade Republic steht derzeit in der Kritik. Nutzer bezeichnen den Service des Neobrokers als Katastrophe. Gleichzeitig beobachtet die BaFin wohl das Unternehmen. Darum geht es.
Berlin – Das Fintech-Unternehmen Trade Republic ist in den letzten Jahren weit gekommen: Es erhielt ein...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was hinter dem Dividenden-Shitstorm gegen Trade Republic steckt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416205057&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>In den vergangenen Tagen brauste ein Shitstorm über den Berliner Neobroker Trade Republic . Viele Kundinnen und Kunden beschwerten sich in den sozialen Netzwerken über Verzögerungen bei Dividendenauszahlungen. Wer entsprechende Aktien – vor allem von DWS und Porsche – im Trade-Republic-Depot hatte, ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld der Postbank: Neue Zinsaktion am Start – die Infos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416233477&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Der Zinsentscheid der Europäischen Zentralbank (EZB) Anfang Juni war wenig überraschend. Wie prognostiziert hatte die EZB die Leitzinsen um 0,25 Prozentpunkte gesenkt. Weniger Dynamik zeigt sich bei den Fest- und Tagesgeldzinsen. Bisher haben nur sehr wenige Banken ihre Konditionen an...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Geldanlagen: Warum der Kampf gegen Greenwashing so schwierig ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416224837&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>Das Ersparte für sich arbeiten lassen und gleichzeitig nachhaltige und sozial verantwortliche Wirtschaft unterstützen – das ist das Versprechen „grüner Geldanlagen“. Doch leider lösen viele Anbieter, die mit Nachhaltigkeit und ethischen Investments werben, diesen Anspruch nicht ein.
Das Angebot von ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärger um Dividenden-Auszahlung – Viele offene Fragen bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416201221&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Eigentlich wollte das Instagram-Team des Neobrokers Trade Republic wohl nur ein gut gelauntes Gewinnspiel zur Fußball-Europameisterschaft starten. Doch die eigenen Kunden, die unter dem Beitrag in dem sozialen Netzwerk kommentieren, sind gar nicht gut gelaunt. „Zumindest mal eine Info zur Dividenden...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So machen Sie Ihre Kinder reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416201262&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-21 05:14:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-21 05:14:05
Erreicht man Titus Schlösser im Büro seiner Vermögensverwaltung Portfolio Concept, ist das ein gutes Zeichen. Denn dann sind wahrscheinlich seine beiden Töchter in Sachen Kinderbetreuung gut versorgt. Das ist keine ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>