<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Endet jetzt der Job-Boom in der Fondsbranche?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419278702&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Mit einem verwalteten Vermögen von rund 70 Mrd. Euro ist Flossbach von Storch (FvS) über die vergangenen 25 Jahre zu einer festen Größe am deutschen Fondsmarkt herangewachsen. Das starke Wachstum ging mit einem starken Personalaufbau einher. Heute arbeiten rund 350 Menschen bei dem in Kölner Unterne...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neues vom Finanzplatz : Trotz neuem IT-Chef bleibt in der LBBW IT Vorstandschef-Sache</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419273263&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Jürgen Harengel in der LBBW vom 15. Juli an vom Bereichsleiter Unternehmenskunden zum Bereichsvorstand IT aufsteigt? Harengel folgt damit auf Christiane Vorspel, die im Oktober in den Vorstand der Commerzbank wechselt. Der neue IT-Chef Harengel wird allerdings in der LBBW aufsichtsrechtlich nicht Ch...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Person</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419251291&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>James von Moltke ist seit 2017 Finanzchef der Deutschen Bank und seit einem Jahr zusätzlich für das Asset Management verantwortlich. Auf dem Weg der Bank von der tiefroten Verlustzone zu Milliardengewinnen hat er eine Schlüsselrolle gespielt. Auch den Börsengang der Deutsche-Bank-Tochter DWS hat er ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Das Vertrauen ist jahrelang beschädigt worden»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419251289&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Sie galt als Sorgenkind der europäischen Finanzwelt - nun schwimmt sie auf der Erfolgswelle. Acht Mal hat die Deutsche Bank in den letzten neun Quartalen die Gewinnmilliarde geknackt, die Aktien haben binnen zwölf Monaten 66% zugelegt. Finanzchef James von Moltke ortet auch dank dem Ende von Credit ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>