<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463928752&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2092685 27.02.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von 6 bis 190 Tage pro Jahr: Das sind die Homeoffice-Regeln der Asset Manager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463932062&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es gibt Fragen, die Asset Manager ungern beantworten. Wie verhält es sich mit den Gebühren? Wie entwickelt sich das verwaltete Vermögen? Und neuerdings: Wie viel Homeoffice erlauben Sie Ihren Mitarbeitern? Eine exklusive Umfrage zeigt: 14 von 20 befragten Vermögensverwaltern verweigerten die Antwort...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) apunta como ideas para ETFs al oro y la diversificación en acciones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464013458&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) apunta como ideas para ETFs al oro y la diversificación en acciones
MADRID, 27 Feb. 2025 (Europa Press) -
DWS, brazo inversor de Deutsche Bank, ha apuntado este jueves en un encuentro telemático con los medios como ideas de inversión para fondos cotizados (ETF, p...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höhere Verschuldung bringt höhere Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463938997&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Nachdem der Souverän eine neue Volksvertretung bestimmt hat, lohnt sich ein kurzer Blick auf die Anleihemärkte. In Deutschland war das Ergebnis am Sonntag vergleichsweise stabil. Die Märkte rechnen mit einer schwarz-roten Regierung, die sich in der Mitte zwischen konservativ und sozialdemokratisch t...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463932599&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2092685 27.02.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas Börsen gehen im Vergleich mit den USA auf Aufholjagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463950949&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Aktien aus den USA, und hier insbesondere Technologiewerte, waren im Vorjahr das Maß aller Dinge. Doch heuer scheint sich – zumindest bis zum jetzigen Zeitpunkt – der Wind zu drehen. Während Dow Jones und Nasdaq bis Mitte Februar rund vier Prozent Zuwachs verzeichnen konnten, stehen Europas Märkte b...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les bons arbitrages face à un CAC 40 proche de ses records</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464095631&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>D epuis le début de l'année, le CAC 40 grimpe, inexorablement. Malgré les incertitudes politiques, les menaces américaines réitérées sur les droits de douane et les différents risques géopolitiques, l'indice français progresse de près de 10 % depuis le 1er janvier. Alors que le CAC 40 frÎle ses reco...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche-Holding Wackelkandidat im Dax - Renk vor MDax-Aufstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463949140&listName=storedesearch</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Dem Volkswagen-Großaktionär Porsche SE droht der Abstieg aus dem deutschen Leitindex Dax. Die Vorzugsaktie der Porsche- und Piëch-Familienholding ist in der Rangliste der Deutschen Börse nach milliardenschweren Abschreibungen auf den Wert ihrer Beteiligungen an VW und an der Porsche AG so weit abger...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vechtaer Biogas-Holding Weltec bekommt einen neuen Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463919810&listName=storedesearch</link>
<author>OM Online (Münsterländische Tageszeitung, Oldenburgische Volkszeitung)</author>
<description>Die Weltec-Holding GmbH mit Sitz in Vechta bekommt einen neuen Chef. Am 1. Mai 2025 wird Dr. Christian Hower-Knobloch bei dem Biogasunternehmen sein Büro beziehen und die Tätigkeit als Vorstandsvorsitzender (CEO) aufnehmen. Knobloch folgt auf Jens Albartus, der sich nach Aussage des Unternehmens auf...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Asset Management wechselt im Wholesale-Vertrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463933865&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Beate Meyer leitet nicht mehr den zentraleuropäischen Wholesale-Vertrieb bei UBS Asset Management. Diese Personalie hat das private banking magazin aus gut informierten Kreisen erfahren. Eine Sprecherin der Bank möchte „das Thema aber nicht weiter kommentieren oder bestätigen“. Meyer selbst „möchte ...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE-Porsche-Holding Wackelkandidat im Dax - Renk vor MDax-Aufstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463951822&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>München, 27. Feb (Reuters) - Dem Volkswagen-Großaktionär Porsche SE droht der Abstieg aus dem deutschen Leitindex Dax. Die Vorzugsaktie der Porsche- und Piech-Familienholding ist in der Rangliste der Deutschen Börse nach milliardenschweren Abschreibungen auf den Wert ihrer Beteiligungen an VW und am...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>