<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fünf Stars für Ihr Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12752487938062423191</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Marktturbulenzen der letzten Wochen haben viele Top-Aktien schwer belastet, während sich einige wenige völlig unbeeindruckt zeigen. Bei diesen fünf Aktien kommen nicht nur Schnäppchenjäger auf ihre Kosten.

Ganz gleich, ob es um Socken oder Aktien geht – ich kaufe gern Qualitätsware, wenn sie im...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stimmrechtsberater ISS lehnt Vergütungssystem der Allianz ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6094864561014785410</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Pensionszahlungen werden als zu hoch kritisiert

maf. München. Kaum hat der Vorstandsvorsitzende der Allianz, Oliver Bäte, in einem Geschäftsjahr erstmals mehr als zehn Millionen Euro verdient, muss er sich auf der Hauptversammlung auf Widerstand gegen das neue Vergütungssystem gefasst machen. Denn ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flucht aus den USA: Anleger transferieren Milliarden von Euros nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16510132772326579026</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Mit entsprechenden Neubewertungen auf beiden Kontinenten. Selbst die größten US-Optimisten schlagen Alarm.
Als Reaktion auf die durch das Zollchaos ausgelösten Marktturbulenzen ist eine erhebliche Umschichtung von Kundengeldern aus den USA in europäische Fonds zu beobachten. Was andere Marktteilnehm...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 4,30 %: Diese Zinsen bieten Neobroker wie Trade Republic und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2419400278284700939</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Ihr Hauptgeschäft ist der günstige und einfache Wertpapierhandel. Doch schon seit längerem werben sogenannte Neobroker auch mit Zinsen auf nicht angelegte Guthaben um Kunden. Anbieter wie Traders Place, Scalable Capital, Trade Republic oder "Smartbroker+" orientieren sich dabei mit ihren Zinsen am E...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind für kurze Zeit 3,50 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10056073518444636732</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet für kurze Zeit noch 3,50 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet kurzfristig noch 3,50 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private-Markets-Expertin: Vermögensverwalter dürfen Privatmärkte nicht ignorieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15866809559487806009</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Unkorrelierte Stabilität in volatilen Zeiten, Hohe Qualität der Produktanbieter, So setzt man Private Markets erfolgreich in der Vermögensverwaltung ein

In den USA passiert beim Thema Private Markets im Moment ziemlich viel –  nicht grundlos investierte Blackrock jüngst Milliarden für drei Übernahm...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6307400952013717950</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Denn der Betrag ist kein Kleingeld mehr und das macht vielen Sparern Angst: Wie bringt man so viel Geld sicher unter? Gerade in turbulenten Märkten? Eine Anleitung

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, a...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei Anlegern dominieren Passivität und Sicherheitsdenken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18114917096499452087</link>
<author>springerprofessional.de (Springer Fachmedien Wiesbaden)</author>
<description>Nichts zu tun, ist derzeit die Strategie vieler Sparer. Und wer infolge sinkender Zinsen, des Ukraine-Krieges sowie Trumps Handelspolitik doch reagiert, tut dies vor allem mit Blick auf die Sicherheit, zeigt der aktuelle DIVA-Geldanlage-Index.

"Die Turbulenzen und Verwerfungen weltweit verunsichern...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Konjunkturausblick trübt sich ein: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7963360990189737464</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mark Schrörs über kurzlebigen Optimismus — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Bewölkt bis düster 
Was für einen Unterschied vier oder fünf Wochen machen können: Noch Mitte März war der Opti...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9505802110808183621</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Taugen Laufzeit-ETFs als Alternative zum Festgeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5387310613513589817</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Aktien sind Ihnen zu riskant? Sie suchen nach einer risikoarmen Anlage mit absehbarer Rendite? Dann könnten Anleihen-ETFs mit festem Ablaufdatum etwas für Sie sein. Doch Vorsicht, die Produkte eignen sich nicht für alle!

Anleihen waren lange Zeit bei Privatanlegern als weitgehend zinslos verpönt. S...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>