<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Das sagen DWS, BlackRock und Co. zur Wahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463529064&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Wie die politische Landschaft in einigen Wochen und Monaten konkret aussehen wird, steht derzeit noch in den Sternen – dementsprechend lässt sich derzeit auch über die wirtschaftlichen Unterfangen aus Berlin und die weitere Entwicklung Deutschlands als Wirtschaftsstandort nur spekulieren. Die CDU ko...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren an der Startrampe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463526303&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die DWS geht davon aus, dass vor allem angelsächsische Investoren mit Blick auf deutsche und europäische Aktien mit den Hufen scharren. Deutliche Impulse könnte der Markt durch die neue deutsche Regierung, von einer Reform der Schuldenbremse und Steuersenkungen erhalten. Positiv sollte sich auch ein...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS bleibt optimistisch für den Dax - Neue Regierung muss Hausaufgaben machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463506051&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Eine zügige Regierungsbildung mit rasch folgenden wirtschaftsfreundlichen Reformen sowie eine Reform der Schuldenbremse könnten den Dax 2025 zur Lokomotive der europäischen Börsen machen. Auch wenn reichlich Hindernisse lauern, und die Experten der Fondsgesellschaft DWS vorsich...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463519511&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2091365 25.02.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463503615&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2091219 25.02.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was der Wahlausgang für deutsche Aktien bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463543210&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Deutschlands Leitindex Dax rückt nach der Bundestagswahl langsam wieder an sein bisheriges Rekordhoch heran. Am Mittwoch vor der Wahl war er auf bis zu 22.935 Punkte gestiegen, bevor Gewinnmitnahmen einsetzten und den Index auf unter 22.300 Punkte fallen ließen.
Seit Montag steigt der Dax jedoch wie...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>