<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 5. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6054033107139743538</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * USA/TRUMP - US-Präsident Donald Trump hat sich in seiner mit Spannung erwarteten Rede zur Lage der Nation vor dem Kongress auf die Wirtschafts- und Innenpolitik konzentriert. Dabei machte er klar, an den umstrittenen Zöllen etwa gegen Kanada und Mexiko festhalten zu wollen. Zur Ukraine e...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der EU-Emissionshandel steht vor einem historischen Defizit“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=54522713150088064</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die USA, Deutschland und Europa stellen sich politisch neu auf. Ist der CO2-Emissionshandel in Gefahr? Ein Gespräch mit Dan Barry von Spark Change, Anbieter von CO2-ETCs.

Es ist ein grauer Februartag in Hamburg, als Dan Barry die Redaktion von DAS INVESTMENT besucht. Der Chef von Spark Change kommt...</description>
<pubDate>Mon, 24 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Luft wird dünner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16763341586995771241</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Allianz liefert seit mehr als einem Jahrzehnt. Nun gilt es zunehmend, für Schocks gewappnet zu sein.

Die Allianz hat einen Lauf. Im vergangenen Jahr hat der Versicherer seine eigene Prognose für das operative Ergebnis übertroffen. Mit 16 Mrd. Euro landeten die Münchner über der Zielspanne von 1...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk Aktie: Frischer Schwung für den Markt!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11519689372467681993</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Hersteller von Panzergetrieben verzeichnet einen beachtlichen Kursgewinn und steht laut JPMorgan vor dem Aufstieg in den Index für mittelgroße Unternehmen.
Der Panzergetriebe-Hersteller Renk erlebt derzeit einen bemerkenswerten Aufschwung an der Börse. Am Vormittag verzeichnete die Aktie einen d...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz gegen BlackRock: Wer kauft den Run-Off-Spezialisten Viridium?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10562904387141485444</link>
<author>experten.de</author>
<description>Die Viridium-Gruppe, Run-Off-Spezialist für Lebensversicherungen, steht vor einem möglichen Eigentümerwechsel. Laut Berichten von Bloomberg und dem Handelsblatt, über die auch Versicherungsbote berichtete , befinden sich mehrere namhafte Unternehmen in der finalen Phase des Bieterprozesses um den Be...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk, FlatexDegiro und DWS steigen in MDax auf – Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14805587602563841113</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Drei Unternehmen steigen in den Nebenwerteindex MDax auf. Sie ersetzen den Wafer-Hersteller Siltronic, den Verpackungshersteller Schott Pharma und den Finanzdienstleister Hypoport.

Erstveröffentlichung: 2025-03-05 21:44:24 letzte Aktualisierung: 2025-03-05 21:44:24
Der deutsche Leitindex Dax bleibt...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Geschäftsmodell offener Fonds ist bedroht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16849425234845580696</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Fondskrise. Der offene Fonds Uni Immo Wohnen ZBI darf nicht mehr als risikoarme Anlage beworben werden. Das hat ein Gericht entschieden. Das Urteil ist nicht rechtskräftig, es könnte aber die gesamte Offene-Fonds-Branche bis ins Mark treffen.

Die juristische Auseinandersetzung um die korrekte Risik...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger und Betreiber betten sich auf deutschem Hotelmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2880930750400495363</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Expansion. Der deutsche Hotelmarkt ist für internationale Betreiber wie Investoren attraktiv. Zwei Drittel der Summe, die 2024 in Hotelimmobilien gesteckt wurde, kamen aus dem Ausland. Zudem versuchen internationale Betreiberketten wie B&B, Premier Inn, IHG oder Wyndham hierzulande weiter an Boden z...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INDEX-MONITOR: Renk, DWS und Flatexdegiro in Kürze im MDax - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12601242237938685667</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Zeitenwende spiegelt sich nach wie vor in den Indizes der Deutschen Börse wider: In knapp drei Wochen steigt nun der Panzergetriebe-Hersteller Renk vom SDax in den MDax auf. Dort befindet sich bereits der Rüstungselektronik-Spezialist Hensoldt, der vor zwei Jahren in den In...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INDEX-MONITOR: Renk, DWS und Flatexdegiro in Kürze im MDax - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11989566987412312665</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Zeitenwende spiegelt sich nach wie vor in den Indizes der Deutschen Börse wider: In knapp drei Wochen steigt nun der Panzergetriebe-Hersteller Renk DE000RENK730 vom SDax DE0009653386 in den MDax DE0008467416 auf. Dort befindet sich bereits der Rüstungselektronik-Spezialist Hensoldt DE000HAG0005,...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Wege, ohne Hauskauf in Immobilien zu investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5578196868359593329</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Auch ohne Eigentümer zu werden, können Kleinanleger in den Immobilienmarkt investieren. Wir stellen unterschiedliche Möglichkeiten vor – samt Risiken.

Das Urteil des Landgerichts Nürnberg-Fürth könnte Signalwirkung haben: Vor einer Woche gab das Gericht Verbraucherschützern recht, die den Wohnimmob...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz soll Interesse am Run-off-Spezialisten Viridium haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5504245994271006299</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Der Verkauf des Run-off-Spezialisten Viridium scheint in die entscheidende Phase zu gehen. Ziel soll eine Bewertung von 3,5 Mrd. Euro sein. Laut Medienberichten liegen mehrere finale Angebote vor. Auch der Münchener Versicherer Allianz soll Teil des Bieterkreises sein.

Der Verkauf des hessischen Ru...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heisser Übernahmekandidat: Wer macht das Rennen bei Viridium?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14383601131175666189</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Im Zuge eines möglichen Eigentümerwechsels bereiten einige der weltweit grössten Versicherer und Fondsmanager laut Bloomberg Angebote vor.

Schweizer Versicherung
Ziel für hessischen Versicherungsspezialisten Viridium sei eine Bewertung von mehr als 3,5 Milliarden Euro, berichtet die Nachrichtenagen...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk, DWS und Flatexdegiro in Kürze im MDax - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1080956877801485703</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Zeitenwende spiegelt sich nach wie vor in den Indizes der Deutschen Börse wider: In knapp drei Wochen steigt nun der Panzergetriebe-Hersteller Renk
Neben Renk werden außerdem auch der Vermögensverwalter DWS
Für diese drei müssen der Finanzdienstleister Hypoport, der Spezial...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: CompuGroup Medical SE & Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8294496183581351692</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: CompuGroup Medical SE & Co. KGaACompuGroup Medical SE & Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 05.03.2025 / 11:50 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Grou...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: CompuGroup Medical SE & Co. KGaA (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1823412854218739527</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>CompuGroup Medical SE &amp; Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: CompuGroup Medical SE &amp; Co. KGaA
CompuGroup Medical SE &amp; Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG
mit dem Ziel der europawei...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So reagieren Fondsanbieter auf das Uniimmo-Wohnen-Urteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15596524801760288007</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Was bedeutet das erste Urteil im Fall des Uniimmo Wohnen ZBI für offene Immobilienfonds? Fondshäuser geben sich gelassen – dabei könnte sie der Rechtsstreit hart treffen.

Der Streit um den Uniimmo Wohnen ZBI geht weiter: Zwar hat das Landgericht Nürnberg-Fürth der Verbraucherzentrale Baden-Württemb...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: CompuGroup Medical SE & Co. KGaA (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16168398477796025367</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>CompuGroup Medical SE & Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: CompuGroup Medical SE & Co. KGaA CompuGroup Medical SE & Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
05.03....</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NACHBÖRSE/XDAX +0,5% auf 23.200 Pkt - Lebhafter Handel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3439236891617441257</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ NACHBÖRSE/XDAX +0,5% auf 23.200 Pkt - Lebhafter Handel
DOW JONES--Von einem sehr lebhaften Handel berichtete am Mittwochabend ein Händler von Lang & Schwarz. Dabei seien Aktien aus allen Bereichen gesucht gewesen, so der Teilnehmer. Die vermeldeten Index-Änderungen bewegten die entsprechenden Akt...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: HelloFresh SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12932529754907398027</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: HelloFresh SEHelloFresh SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 05.03.2025 / 15:42 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a s...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Singapore to Host the 24th Cyber Security Summit: Addressing Emerging Threats and AI-Driven Security</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16956026820690229281</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Physical Conference on 6th of March, 2025, Sofitel Singapore City Centre

SINGAPORE, Mar 5, 2025 - (ACN Newswire) - As cyber threats continue to evolve, the 24th Cyber Security Summit is set to take place in Singapore, bringing together industry leaders, cybersecurity experts, and technology pioneer...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>