<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DIE BESTEN DIVIDENDEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3695235157099531468</link>
<author>Börse Online</author>
<description>EXKLUSIVE PROGNOSE Deutsche Unternehmen werden im laufenden Jahr fast 67 Milliarden Euro Dividende ausschütten. Wo ein neuer Rekord erreicht wird, welche Aktien besonders attraktiv sind

Noch liegen nicht alle Zahlen auf dem Tisch, es gibt aber bereits klare Trends: Der DAX hat trotz des schwierigen...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RENDITE & WACHSTUM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4615236246266154525</link>
<author>Börse Online</author>
<description>NEBENWERTE Im Index der kleineren deutschen Aktien streuen die Dividenden stark. Wer hinter die Kulissen blickt, findet aber auch Hochprozenter und solche, die es (wieder) werden wollen

Das war der SDAX-Knaller im vergangenen Jahr. Die Aktie von DWS Group avancierte für Dividendenjäger zum Volltref...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AND TH E WINNER IS ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4002773949565517645</link>
<author>Börse Online</author>
<description>GOLDENE BULLEN Am vergangenen Freitag wurden die begehrten Trophäen für die Oscars der Finanzbranche vergeben. Wer dieses Jahr zu den Gewinnern zählt

Gutes Wirtschaften ist keine Glückssache, sondern eine Kunst“, die Preisträger der Goldenen Bullen 2025 haben das bewiesen. In 16 Kategorien vergab B...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF: SIEGESZUG TROTZ HINDERNISSEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1235672730705649884</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Vor 25 Jahren wurden in der Schweiz ETFs eingeführt. Sie haben die Finanzbranche umgewälzt. Diese Produkte sind ihr Geld wert.

CARMEN SCHIRM-GASSER
Sie feiern dieses Jahr ein kleines Jubiläum in der Schweiz: Innerhalb eines Vierteljahrhunderts haben Exchange-Traded Funds (ETFs), also börsengehandel...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>