<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Mit Sachwerten hoch hinaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8079729065893162278</link>
<author>Cash.</author>
<description>Mit einem der umfangreichsten Investitionspakete der Nachkriegszeit will die Bundesregierung die marode Infrastruktur modernisieren. Auch international fließen Milliarden. Für Anleger eröffnen sich dadurch spannende Renditechancen. Cash. hat sich bei Fondsmanagern umgehört.

Mit dem jüngsten, 500 Mi...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El euro cae un 2,3% frente al dólar tras el acuerdo de aranceles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14315613666097656554</link>
<author>Expansión</author>
<description>E.U.Madrid

El acuerdo de la UE con la Casa Blanca para la aplicación de aranceles del 15% a todas sus exportaciones a Estados Unidos, además de la obligación de hacer compras billonarias al país norteamericano, está pasando factura a la cotización del euro. En lo que va de semana y, al cierre de ay...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El euro cae un 2,3% frente al dólar tras el acuerdo de aranceles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12576429396402751221</link>
<author>Expansión</author>
<description>E.U.Madrid

El acuerdo de la UE con la Casa Blanca para la aplicación de aranceles del 15% a todas sus exportaciones a Estados Unidos, además de la obligación de hacer compras billonarias al país norteamericano, está pasando factura a la cotización del euro. En lo que va de semana y, al cierre de ay...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit neuer Chefjustiziarin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11406785749278146783</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Seit Rechtsvorstand Stefan Simon im Mai die Deutsche Bank verlassen hat, trägt Vorstandschef Christian Sewing – von Haus aus kein Jurist – im Vorstand höchstselbst die Verantwortung für die noch immer recht zahlreichen Rechtsstreitigkeiten des größten deutschen Kreditinstituts. Umso wichtiger ist di...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwaches Halbjahr auf dem Investmentmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10453032122296769107</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Der Investmentmarkt der Mainmetropole hat das erste Halbjahr 2025 mit einem schwachen Ergebnis abgeschlossen. Einen Schwerpunkt bildeten Investitionen im Bereich zwischen 10 Mio. und 30 Mio. Euro. Für die zweite Jahreshälfte zeichnet sich ein deutlich höheres Transaktionsvolumen ab.

Im e...</description>
<pubDate>Thu, 31 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zins-Hammer bei der Comdirect: Jetzt drei Prozent aufs Tagesgeld sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5480835752856718605</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Ein Tagesgeldkonto mit drei Prozent Zinsen? Es ist noch nicht lange her, da war das noch bei vielen Banken möglich. Nach rund einem Jahr mit acht EZB-Leitzinssenkungen sieht das mittlerweile anders aus. Vor allem Bestandskunden bekommen ihr bei ihren Banken aktuell nur Minizinsen: Laut einer Erhebun...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=917203076064472640</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 30.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11931241064630182534</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 30.07.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11522598932689150713</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
30.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11151198336474842683</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Zalando SE Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 30.07.2025 / 15:32 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a servi...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4238479911763875193</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Zalando SEZalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 30.07.2025 / 15:32 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a service...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10578938229853524757</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich der Glasfaserausbau verzögert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10124923360916509862</link>
<author>schwarzwaelder-bote.de</author>
<description>Noch im Sommer wollte die Deutsche GigaNetz in Schömberg, Schwarzenberg und Langenbrand mit der Vermarktung der Glasfaseranschlüsse starten. Daraus wird nichts.

Als die Gemeinde mit der Deutschen GigaNetz GmbH (DGN) vor zwei Jahren eine Kooperationserklärung unterzeichnete, war die Freude in Schömb...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie ein ausgewogenes ETF-Depot auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7985435662132504957</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Claus Bässler: Der Mann für alle Fälle bei Daimler Truck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10330207874586538701</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Er kennt die Finanzwelt in all ihren Facetten – von den hektischen Minuten am Devisenterminal über das Krisenmanagement in Emerging Markets bis hin zur strategischen Neuausrichtung eines Weltkonzerns. Claus Bässler, der heutige Vice President Treasury and Tax der Daimler Truck AG, hat nicht nur eine...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>1x, 2x, 3x</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4434783321292107926</link>
<author>pensions.industries</author>
<description>Heute wieder Parkett-Bewegung auf PENSIONS●INDUSTRIES, betroffen diesmal ausschließlich die Asset-Seite:Ein Asset Manager gewinnt indexseitig einen Experten, einer befördert zweimal inhouse. Und ein dritter hat sich gleich dreimal verstärkt.
Erneut gibt es Anlass, auf PENSIONS●INDUSTRIES über Mensch...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock überrollt die Fonds-Konkurrenz online</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1630489765065965211</link>
<author>wuv.de (werben und verkaufen)</author>
<description>Ein aktueller Social-Media-Check von Webnetz zeigt: BlackRock dominiert auf LinkedIn und Instagram die Branche. Wie die deutschen Fondsanbieter DWS, Deka, Allianz Global Investors und Union Investment im Vergleich abschneiden und welche Plattformen großes Potenzial bieten, zeigt diese datenbasierte ...</description>
<pubDate>Mon, 21 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>