<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Neuer Service bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416827491&listName=storedesearch</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description>Frankfurt Der Neobroker Trade Republic stellt seine Kundenbetreuung inmitten einer Welle der Kritik von Nutzerinnen und Nutzern neu auf. „Wir betreiben den Kundenservice von nun an nicht mehr intern, sondern über mehrere größere und spezialisierte Kundencenter in ganz Europa“, teilte das Unternehmen...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Smartbroker Nachteile 2024: Wie gut ist Smartbroker+ bei Gebühren, App und Angebot nach dem Relaunch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416729367&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Seit Ende 2023 präsentiert sich Smartbroker nach einem Relaunch als Smartbroker+. Das Update zielt darauf ab, eine intuitivere und vereinfachte Benutzererfahrung zu bieten, einschließlich eines vereinfachten Kontoeröffnungsprozesses. Mit dem Rebranding ging auch ein Wechsel der Partnerbank einher; s...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416769563&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
24.06.2024 / 08:29 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416745759&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

24.06.2024 / 08:29 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ernstfall Entlastung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416735073&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Weg vom Kundenberater zum eigenen Dachfonds war einst noch kurz. Bis Ende der Neunzigerjahre hatte Guido Lingnau für die Berliner Volksbank gearbeitet. Im Neuen Markt war damals viel los. Er erbte eine Radiosendung. 200.000 Leute hörten zu. Es war ein Hype. Schließlich konnte er mit einer Fondsg...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienmarkt Deutschland: Gross schlägt Klein – Analyse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416715457&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Es bleibt das Jahr der Grossen. Zumindest in Deutschland. Seit Januar hat der Dax, der Leitindex für die vierzig grössten kotierten Konzerne, 8% zugelegt. Der MDax dagegen, der Index für die fünfzig nächstgrösseren Unternehmen, liegt mehr als 5% im Minus. Der SDax, das Barometer für die dann folgend...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Service bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416843189&listName=storedesearch</link>
<author>Kehler Zeitung</author>
<description>Frankfurt (hbr). Der Neobroker Trade Republic stellt seine Kundenbetreuung inmitten einer Welle der Kritik neu auf. „Wir betreiben den Kundenservice von nun an nicht mehr intern, sondern über mehrere größere und spezialisierte Kundencenter in ganz Europa“, teilte das Unternehmen auf Nachfrage mit.
D...</description>
<pubDate>Tue, 25 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Universal Investment stellt KVG-Geschäftsführung neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416702934&listName=storedesearch</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Die Universal-Investment-Gruppe stellt die Geschäftsführung ihrer deutschen Kapitalverwaltungsgesellschaft (KVG), der Universal-Investment-Gesellschaft mbH (UID), neu auf. Das geht aus einer aktuellen Pressemitteilung hervor. Demnach ist UID-Geschäftsführer Mathias Heiß seit Mai Chief Executive Offi...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Europa hält bei Frankreich-Wahl Atem an - Rückt Paris nach rechts?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416706123&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Parlamentswahl am Sonntag - Zweite Runde am 7. Juli

*

Europaskeptische Rechte liegt in Umfragen vorn

*

RN-Abgeordneter bekennt sich zu Abbau des Defizits

*

Linke laut Umfrage auf Platz vor Macron-Lager

- von Ingrid Melander und Leigh Thomas -

Paris/Berlin, 24. Jun (Reuters) - Bei der Parl...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobroker unter Druck Trade Republic lagert Kundenservice aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416710572&listName=storedesearch</link>
<author>schwarzwaelder-bote.de</author>
<description>Der Neobroker Trade Republic stellt seine Kundenbetreuung inmitten einer Welle der Kritik von Nutzerinnen und Nutzern neu auf. „Wir betreiben den Kundenservice von nun an nicht mehr intern, sondern über mehrere größere und spezialisierte Kundencenter in ganz Europa“, teilte das Unternehmen auf Nachf...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offprice-Markt in Italien: "Gastronomie und Entertainment sind im Outlet entscheidend"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416816359&listName=storedesearch</link>
<author>TextilWirtschaft.de</author>
<description>Der Offprice-Markt ist zuletzt stark gewachsen. Die Nummer eins unter den italienischen Outlets ist Promos. Die Betreibergesellschaft der Familie Maffioli hat sich mit Barberino, das einer Tochter der Deutschen Bank gehört, das sechste Outlet gesichert. Promos-CEO Filippo Maffioli über die Konsolidi...</description>
<pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>