<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS-Manager Otero erhält Vorstandsweihe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435898818&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 2 . 10 . 2024 jsc Frankfurt – Der IT-Chef der Fondsgesellschaft DWS gehört nun offiziell der Führungsspitze an: Rafael Otero zieht mit Wirkung zum 1. Oktober als Chief Technology & Operations Officer in die Geschäftsführung ein, wie die börsennotierte Fondstochter der Deutschen Bank ...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stabwechsel bei der Finanzplatzinitiative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435898814&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 2 . 10 . 2024 Das Präsidium der Finanzplatzinitiative Frankfurt Main Finance hat Oliver Behrens für mindestens die nächsten zwei Jahre zu seinem Präsidenten gewählt. Der 60 Jahre alte gelernte Banker und diplomierte Kaufmann folgt damit auf den zwei Jahre älteren Gerhard Wiesheu, Vor...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: AT&T verkauft restlichen DirecTV-Anteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435898772&listName=storedesearch</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++AT&amp;T: AT&amp;T verkauft seine verbliebene 70-%ige Beteiligung an DirecTV für rund 7,6 Mrd Dollar an die Beteiligungsgesellschaft TPG. Der jetzt vereinbarte Deal markiert den Ausstieg des Telekommunikationsriesen aus der Unterhaltungsindustrie. AT&amp;T erwartet den Abschluss in der zweiten Hä...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS holt IT-Profi in die Geschäftsführung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435868923&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS baut ihre Geschäftsführung um. Ab dem 1. Oktober 2024 wird Rafael Otero als Chief Technology & Operations Officer (CTOO) in die Geschäftsführung einziehen.
Mit der Berufung Oteros übernimmt er Teile der Aufgaben von Finanzchef Markus Kobler. Dieser hatte bisher interimistisch die Verantwortu...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435926698&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
01.10.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435895180&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE
SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

01.10.2024 / 18:00 CET/CEST
Veröffentlichun...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La falta de vivienda asequible exige una urgente alianza público-privada</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436005942&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>ENCUENTRO EXPANSIÃ“N - AEDAS HOMES

Carlos Polanco.Madrid

Para la mayor eficiencia posible, la fórmula de colaboración público-privada en el proceso de promoción, generación y gestión de vivienda asequible exige un gran entendimiento entre las dos partes, y no solo desde que comienzan las cuestione...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS incorpora a Rafael Otero como director de tecnología</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436005881&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>DeutscheLa gestora de Deutsche Bank, DWS, anunció ayer la incorporación, con efectos inmediatos, de Rafael Otero al consejo ejecutivo como director de tecnología y operaciones. Otero asumirá de forma interina algunas de las responsabilidades del director financiero Markus Kobler, que ha sido respons...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Person</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435922276&listName=storedesearch</link>
<author>F.A.Z. Rhein-Main-Zeitung</author>
<description>Oliver Behrens ist Aufsichtsratsvorsitzender der Fondsgesellschaft DWS und seit 1. Oktober neuer Vorstandsvorsitzender des Onlinebrokers Flatex Degiro. Der 1963 geborene Manager war von 2015 bis Juni 2024 Europa-Chef der amerikanischen Bank Morgan Stanley. Zuvor war er neun Jahre im Vorstand der Dek...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in die Infrastruktur der Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435665325&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Eine funktionierende Infrastruktur ist die Basis für jedes wirtschaftende Unternehmen der Welt. Wie auch Privatanleger an der Börse von den dringend nötigen Investitionen in diesem Bereich profitieren können, hat GEWINN für Sie herausgefunden.
Die Flutkatastrophe im September hat wieder einmal vor A...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>