<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Hohe Rendite, quasi ohne Risiko - das perfekte Investment für diesen Börsenmoment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398281888&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Beim Wandern, heißt es immer, gibt es kein schlechtes Wetter, sondern nur unpassende Kleidung. So ähnlich ist es auch an den Kapitalmärkten: Für jedes Börsenwetter lässt sich das passende Anlageprodukt finden. In der aktuellen Marktlage finden professionelle Investoren an einem Finanzinstrument Gefa...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax-Dividendenaktien mit bis zu 8% und das Metall für die KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398280770&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>In der heutigen Folge von "Alles auf Aktien" sprechen die Finanzjournalisten Daniel Eckert und Holger Zschäpitz über die drei Kaufideen der besten Analysten, den wohl teuersten Satz von Apple-Boss Tim Cook und eine Schmähkritik am Highflyern Super Micro Computer. Außerdem geht es um Rheinmetall, Von...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frontier Markets Win Over Bond Investors With ‘Radical Shift’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398113567&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Frontier markets have embarked on aggressive policy shifts, and investors in local-currency bonds are starting to reap the benefits.
Central banks across key frontier economies including Kenya, Nigeria and Egypt have hiked policy rates significantly in recent months, while also implem...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bange Warten auf den Warburg-Retter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398112747&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der Auftritt, den Christian Olearius da vor dem Bonner Landgericht hinlegt, ist denkwürdig. Der langjährige Chef und Miteigentümer der Hamburger Privatbank M.M. Warburg ist dort wegen Steuerhinterziehung angeklagt, zu Last gelegt werden ihm sogenannte Cum-Ex-Geschäfte, mit denen sich Banken über Jah...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX auf Rekord – warum das gar nicht so eindrucksvoll ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398123501&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Amerikanische, japanische und deutsche Aktien haben kürzlich Allzeithochs erreicht. Doch Rekord ist nicht gleich Rekord.
Von Beate Lammer
Nach den Rekordhochs des amerikanischen S&P 500 und des japanischen Nikkei ist nun auch der deutsche DAX auf einen nie zuvor gesehenen Punktestand geklettert: Vor...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für die Boni-Bremse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398112195&listName=storedesearch</link>
<author>nd-aktuell.de (neues deutschland)</author>
<description>Trotz aller Kritik sind extreme Erfolgsprämien in der Finanzbranche weiterhin üblich. Gerade erst hat die Deutsche Bank Boni-Zahlungen für Entscheidungsträger von über 660 Millionen Euro angekündigt. Verwiesen wird auf die erfolgreiche Geschäftspolitik. Der Grund sind reine Zufallsgewinne: Seit die ...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So groß ist das Exposure deutscher Banken in Gewerbeimmos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398123493&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Analyse. Gestiegene Zinsen und sinkende Bewertungen von Immobilien setzen Kreditnehmer unter Druck. Banken müssen hohe Vorsorgen bilden.
Frankfurt/Wien. Sieben große deutsche Banken, deren Geschäftszahlen für 2023 bereits öffentlich sind, haben im vergangenen Jahr rund 1,5 Milliarden Euro an Vorsorg...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen drei Aktien von Frankreich bis Amerika sollte sich laut Experten nun gut verdienen lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398110269&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Es wäre zu schön, wenn alles ganz glatt verliefe. Dass die Anleger am Donnerstag etwas nervös wurden und die Kurse – speziell in den USA und ganz speziell im Technologiesektor – nachgaben, hatte freilich auch mit dem Umstand zu tun, dass sie nun schon sehr lang von andauernd steigenden Notierungen v...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Power franchise is developing FOURTH spinoff titled Origins which follows the early beginnings of Ghost and Tommy: 'You asked, I answered!'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398256734&listName=storedesearch</link>
<author>dailymail.co.uk</author>
<description>The Power franchise is currently developing a fourth spinoff series which is slated to be a prequel to the show's characters of Ghost and Tommy - originally played by Omari Hardwick and Joseph Sikora.

Curtis '50 Cent' Jackson - who has collaborated and starred in the franchise - took to his Instagr...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa und Verdi streben Schlichtungsverfahren in Tarifkonflikt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398109318&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa


FDP-Generalsekretär: Streikrecht für kritische Infrastruktur ändern

Sonntag, 17. März, 00.01 Uhr: Angesichts des monatelangen Tarifkonflikts zwischen der Lokführergewerkschaft GDL und der Bahn fordert FDP-Generalsekretär Bijan Djir-Sarai eine Reform des Streikrechts. Gerade bei der kritis...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Siege bleiben in Münster – gute Resonanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398271218&listName=storedesearch</link>
<author>Westfälische Nachrichten Steinfurt</author>
<description>Münsterhef Die Meldezahlen schossen deutlich über die 1000er-, dann über die 1100er-Marke, am Ende wurden 963 Aktive in den Ergebnislisten aufgeführt. Ein starkes Resultat. Der 26. Siena-Garden-Straßenlauf von LSF Münster, garniert mit dem 20. Firmenlauf, ist Geschichte. „Es war eine tolle Veranstal...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FIRM e. V. holt drei Fachleute in den Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398103167&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Die Gesellschaft für Risikomanagement und Regulierung e. V. (FIRM) mit Sitz in Frankfurt hat in der Mitgliederversammlung am 13.03.2024 drei neue Mitglieder in den Vorstand aufgenommen: Stefanie Buchmann vom Bankhaus Metzler, Andreas C. Heise von der Deutschen Bank und Marco Kreuter vom Land Hessen ...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gesuchte RAF-Terroristen „längst über alle Berge“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398135140&listName=storedesearch</link>
<author>Berliner Morgenpost</author>
<description>Dennis Meischen
Berlin Vor drei Wochen traten drei Phantome nach 30 Jahren im Untergrund wieder ins Licht der Öffentlichkeit. Mit der Verhaftung der ehemaligen RAF-Terroristin Daniela Klette in Kreuzberg ist die 1998 aufgelöste linksextreme Terrororganisation plötzlich wieder in aller Munde. Nach Kl...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>