<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Investorengelder schwappen zurück nach Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8271021227214632894</link>
<author>Nordkurier - Neubrandenburger Zeitung Stargard</author>
<description>Auf den weltweiten Finanzmärkten zählt die Frankfurter Börse in diesem Jahr bislang zu den Krisengewinnern. Das Kapital kommt aus den USA: Es flieht offenbar vor Präsident Donald Trumps Wirtschaftspolitik.

MünchenEuropas Börsen haben die US-Märkte in der ersten Hälfte 2025 erstmals seit vielen Jahr...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16457070043520228136</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>HORNBACH
Deutschland hübscht sich auf
Deutschland gärtnert wieder. Dank des milden Wetters und damit einer deutlich höheren Nachfrage beim Gartensortiment ist der Betreiber der Baumarktkette überraschend stark ins neue Jahr gestartet. Und die Kundschaft wird wieder spendabler. Während die Zahl der K...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was, wenn die USA vor der Pleite stehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14437717695520919195</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Investoren bezweifeln, dass die USA ihre gewaltigen Staatsschulden jemals bezahlen können. Welche Investments helfen, wenn das Vertrauen in die größte Volkswirtschaft der Welt schwindet.

In den Vereinigten Staaten zeichnet sich eine Entwicklung ab, die viele Gewissheiten für Anlegerinnen und Anlege...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was, wenn es am Golf wieder losgeht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9254277179402986669</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mit den richtigen Anlageentscheidungen lässt sich auch ein drastisch steigender Ölpreis durch eine Förder- oder Lieferunterbrechung am Persischen Golf vergleichsweise gut überstehen.

Mit dem Bombardement iranischer Atomanlagen sind die Vereinigten Staaten an der Seite Israels in den Krieg mit dem I...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15010315834317205209</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: IONOS Group SEIONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 26.06.2025 / 18:36 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dental 3D Printing Market worth $10.06 billion by 2030 with 20.5% CAGR | MarketsandMarkets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9381288075515392241</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DELRAY BEACH, Fla., June 26, 2025 /PRNewswire/ -- The global Dental 3D Printing Market, valued at US$3.40 billion in 2024 stood at US$3.96 billion in 2025 and is projected to advance at a resilient CAGR of 20.5% from 2025 to 2030, culminating in a forecasted valuation of US$10.06 billion by the end ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4914603844335187480</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Die Geldanlage eines solchen Betrags macht vielen Anlegern Angst. Was man tun sollte – je nach Alter.

Mit Nullen und roten Zahlen haben sich Anleger zuletzt viel herumgeschlagen: Erst gab es Nullzinsen, dann wir...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank: Zinssparen nur noch kurze Zeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3221512395788383384</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Nach der Zinssenkung der EZB Anfang Juni haben viele Banken erneut die Zinsen gesenkt, etwa beim Festgeld. Ein Angebot ist das "Zinssparen" der Postbank. Es gilt nur noch für "kurze Zeit". Wir stellen es vor.

Die EZB hat zuletzt den Einlagenzins für Sparer von 2,25 auf 2,0 Prozent gesenkt. Da wird ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jane Street Set to Join Financial Firms Flocking to Abu Dhabi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=219981424896564672</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jane Street Group LLC has filed with regulators in Abu Dhabi to set up a local office, marking a significant win for the city that’s been pushing to become a global financial hub.
The firm will look to establish a presence in ADGM, Abu Dhabi’s financial free zone that’s drawn internat...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>