<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Kein Aufschwung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2120737569014981574</link>
<author>Barmstedter Zeitung</author>
<description>Frankfurt
Die Hoffnung auf eine Trendwende ist dahin: Im ersten Quartal ist die Wirtschaft nach zwei Jahren Rezession zwar leicht gewachsen. Doch die Aussichten für die Exportnation Deutschland sind alles andere als gut – nicht zuletzt wegen der Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump.

Wie geht e...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Aufschwung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10576145926078398387</link>
<author>Bergische Landeszeitung Rheinisch-Bergischer Kreis</author>
<description>VON JÖRN BENDER UND ALEXANDER STURM
Frankfurt. Die Hoffnung auf eine Trendwende ist dahin: Im ersten Quartal ist die deutsche Wirtschaft nach zwei Jahren Rezession zwar leicht gewachsen. Doch die Aussichten für die Exportnation Deutschland 2025 sind alles andere als gut - nicht zuletzt wegen der Zol...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Aufschwung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3418325456214280924</link>
<author>Bersenbrücker Kreisblatt</author>
<description>Frankfurt
Die Hoffnung auf eine Trendwende ist dahin: Im ersten Quartal ist die deutsche Wirtschaft nach zwei Jahren Rezession zwar leicht gewachsen. Doch die Aussichten für die Exportnation Deutschland 2025 sind alles andere als gut – nicht zuletzt wegen der Zollpolitik von US-Präsident Donald Trum...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Aufschwung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8365624686868025369</link>
<author>DIE RHEINPFALZ - Bad Dürkheimer Zeitung</author>
<description>Im ersten Quartal ist die deutsche Wirtschaft nach zwei Jahren Rezession zwar leicht gewachsen. Doch die Aussichten für die Exportnation Deutschland 2025 sind nicht gut – auch wegen der Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump.
Wie geht es der deutschen Wirtschaft?Steigende Industrieproduktion, etw...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Danke, Donald“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13597045554801517782</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>MEXIKO Die Zollpolitik der USA ist für das Land eine Chance, sich unabhängiger vom großen Nachbarn zu machen. Dies plant auch die neue gefeierte Präsidentin Claudia Sheinbaum mit einem Milliardenpaket für die Binnenkonjunktur. Das könnte bald für neuen Aufschwung sorgen

Massentourismus war für die ...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Sell America“ bleibt in Fahrt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4562121593855536711</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>KAPITALFLUCHT Anleger schichten anhaltend von den USA nach Europa um. Die Fondsgesellschaft Amundi meldet Rekordzuflüsse

Europas größter Vermögensverwalter Amundi verzeichnete im ersten Quartal Rekordzuflüsse. Grund: das anhaltend hohe Interesse internationaler Investoren an Europa. Gleichzeitig we...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Wirtschaftswachstum in Sicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5807081496988358048</link>
<author>Frankenpost Fichtelgebirge</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft könnte 2025 das dritte Jahr in Folge zurückgehen – denn der Zollstreit mit den USA hat die Lage schlagartig verschlechtert. Experten befürchten, dies könnte die längste Rezession in der Geschichte der Bundesrepublik bedeuten.

Die Hoffnung auf eine Trendwende ist dahin: Im er...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Münchner Erfolgsgeschichte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=948437566261022829</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Aktionäre der Munich Re bedanken sich bei Vorstandschef Joachim Wenning für Rekordgewinn und üppige Dividenden. Nun fragen sie sich, wie es an der Spitze des Rückversicherers weitergeht.

Die Hauptversammlung der Munich Re gleicht einer Wohlfühloase. Angesichts der schwierigen Lage am Wirtschaft...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf Europas Comeback setzen – so gelingt es</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9642844200788290578</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Viele Anleger profitieren kaum von der Kursentwicklung am europäischen Aktienmarkt. Wer das ändern will, kann in Klassiker, aber auch in spezialisierte Indexfonds investieren.

Europäische Aktien hängen in diesem Jahr US-Titel ab: Der europäische Leitindex Euro Stoxx 50 ist in diesem Jahr elf Prozen...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>9ETF PORTFOLIOS FÜR JEDE LEBENSLAGE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14241921035255996992</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das derzeitige Auf und Ab an der Börse ist nichts für schwache Nerven. Wer aber auf die passenden Indexfonds setzt, kann gelassen bleiben und baut nebenbei ein Vermögen auf.

Es kommt selten vor, dass Menschen bei einem Finanzprodukt ins Schwärmen kommen. Bei ETFs ist das anders. Michael Huber etwa ...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kleines Wachstum, aber trübe Aussicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14523192514830716936</link>
<author>Heilbronner Stimme Landkreis Nord</author>
<description>Die Hoffnung auf eine Trendwende ist dahin: Im ersten Quartal ist die deutsche Wirtschaft nach zwei Jahren Rezession zwar leicht gewachsen. Doch die Aussichten für die Exportnation Deutschland 2025 sind alles andere als gut – nicht zuletzt wegen der Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump. „Das Pl...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMORGAN stuft DWS auf 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2726995616295631992</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 01.05.2025 / 17:45 / BST Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 01.05.2025 / 17:45 / BST

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden S...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: JPMorgan senkt Ziel für DWS auf 51,40 Euro - 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17399450850649504637</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die US-Bank JPMorgan hat das Kursziel für DWS DE000DWS1007 von 51,90 auf 51,40 Euro gesenkt und die Einstufung auf "Overweight" belassen. In Reaktion auf die Quartalszahlen der Fondsgesellschaft habe sie ihre Gewinnprognosen (EPS) für die Jahre 2026 bis 2028 leicht gesenkt, schrieb Analystin Angelik...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: JPMorgan senkt Ziel für DWS auf 51,40 Euro - 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8637109102706191210</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX) - Die US-Bank JPMorgan hat das Kursziel für DWS von 51,90 auf 51,40 Euro gesenkt und die Einstufung auf "Overweight" belassen. In Reaktion auf die Quartalszahlen der Fondsgesellschaft habe sie ihre Gewinnprognosen (EPS) für die Jahre 2026 bis 2028 leicht gesenkt, schrieb Analystin...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei ETF-Portfolios mit einer Mischung aus Risiko und Sicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18082541497730893735</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch Vorsicht: Die Fondsauswahl muss zur Altersgruppe passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>High-Yield Munis Post Worst Month Since 2023 After Tariff Rout</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4894145561835854572</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- High-yield municipal bonds posted their worst month since September 2023 as the securities struggle to recoup losses from the tariff-fueled selloff earlier this month.
The riskiest segment of the market underperformed investment-grade securities for the first time since December, post...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>