<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>4,0 Prozent Tagesgeld-Zinsen: Diese Banken werben mit starken Angeboten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12327090297742010446</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat den Leitzins im Juli bei 2,0 Prozent gehalten. Eine Bank bietet doppelt so hohe Tagesgeld-Zinsen, andere folgen knapp dahinter.

Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten f...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So balancieren Sie Wachstum und Stabilität in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18420348782754613668</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker i...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie gegen die US-Dominanz in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2626158419271777422</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld: Mit satten 4 Prozent lockt eine Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3222592114567232474</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Der EZB-Einlagen-Zinssatz beträgt zwei Prozent, doch bietet eine Bank glatt das doppelte, andere Geldhäuser liegen knapp darunter.

Die EZB hält den Leitzins stabil bei zwei Prozent, doch gleich sechs Banken bieten derzeit 3,0 Prozent Tagesgeld-Zinsen oder mehr.
Zinsen vergleichen rechnet sich
Am 24...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So hat der €9-Milliarden-Pensionsfonds von Bayer in 2024 abgeschnitten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1440899998547885110</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Der Pensionsfonds des Pharmariesen Bayer konnte im Geschäftsjahr 2024 eine Nettoverzinsung in Höhe von 4,2% erzielen. Im Vorjahr erreichte der Fonds mit 6,2% noch die höchste Verzinsung seit mindestens 2005. 
Die Bilanzsumme des Pensionsfonds wuchs zum Jahresende leicht um €100 Millionen auf €9,8 Mi...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Chef Hoops: „Gap Year heißt übersetzt chillen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4897201128899055313</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>DWS-Chef Stefan Hoops gab kürzlich Karrieretipps für Berufseinsteiger auf LinkedIn.
Eine typische Frage von Schülern und Studenten, die er oftmals gestellt bekomme, sei „Was muss ich machen, um es in der Wirtschaft möglichst weit zu bringen?“
Hoops’ Antwort auf diese Frage sei sehr pragmatisch „Easy...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von der Sparkasse abkassiert – ein Erfahrungsbericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14136311619491165848</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Alexander Weis arbeitet für die Vermögensverwaltung Gerd Kommer Invest. In einem Erfahrungsbericht schildert er eigene, problematische Erfahrungen mit Anlageberatung in einer Bank.

Die Geschichte beginnt mit einem Menschen, den ich nie kennengelernt habe – mit der Großmutter meiner Verlobten. Nenne...</description>
<pubDate>Fri, 15 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>