<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>AGENDA MENSUEL JUSQU'AU MARDI 30 AVRIL 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400665045&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Voici l'agenda prévisionnel du lundi 1 avril 2024 au mardi 30 avril 2024
LUNDI 1 AVRIL 2024
FRANCE
Fermeture durant le week-end de Pâques du système Target 2, par lequel transitent les virements bancaires en zone euro -
Philippe Meyenhofer devient directeur général et administrateur de PartnerRe, fi...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CLO Managers Fret Altice Downgrade to Trigger Selloff of Riskiest Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400661207&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The fallout from Altice France’s decision to threaten a haircut for creditors is just beginning. 
The ratings downgrade to CCC that followed means some managers of collateralized loan obligations, which bundle up slices of loans from the likes of Altice and sell them as bonds, are in ...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax stabil zum Ende eines starken Quartals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400640570&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Letztlich gewann der deutsche Leitindex 0,08 Prozent auf 18.492,49 Punkte. Für die verkürzte Karwoche stand beim Dax damit ein Gewinn von rund 1,6 Prozent zu Buche. Den Monat März schloss das wichtigste Börsenbarometer mit einem Gewinn von 4,6 Prozent ab und das erste Quartal mit einem Plus von 10,4...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 4-New US inflation data 'along the lines' of what Fed wants, Powell says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400669762&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds analysts' comments, Powell appearance next week in paragraphs 6-9)

By Howard Schneider and Ann Saphir

WASHINGTON, March 29 (Reuters) - The latest U.S. inflation data is "along the lines of what we would like to see," Federal Reserve Chair Jerome Powell said on Friday in comments that appeare...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In den Ausläufern des Spessarts gelegen ist das Fest im Strandbad mit einer Wasserfläche von 150.000 Quadratmeter das ideale Ausflugsziel an Ostern.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400462705&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Die kleine freche Hexe Bibi Blocksberg hat eserwischt. Es läuft einfach alles schief und es ist „Alles wie verhext!“ in ihrem Leben. Schon morgens gibt es ein Riesendurcheinander mit ihren Eltern Barbara und Bernhard Blocksberg zu Hause. Und auch in der Schule will einfach gar nichts klappen. Bibis ...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Öko-Banking: die neue Nachfrage nach Nachhaltigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400640664&listName=storedesearch</link>
<author>tagblatt.de (Schwäbisches Tagblatt)</author>
<description>Gibt es das? Gutes Geld? Offenbar ja – zumindest viele Tübinger glauben daran. Der Landkreis und vor allem die Universitätsstadt selbst sind ein Zentrum für faires und ökologisches Banking: also für Geldgeschäfte, die Umweltschutz, Arbeitsbedingungen und die Folgen des Wirtschaftens streng mit einka...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>The real story behind the capital's filthy river</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400639635&listName=storedesearch</link>
<author>The Daily Telegraph</author>
<description>It's strange, really, that one of our most beloved, lyrical books about English rivers should have been written in the dying embers of the Victorian era. When Kenneth Grahame was writing about a rat and a mole passing their days "simply messing about in boats" - inspired by the walks he took with hi...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Dividenden-Aristokrat erhöht seit 1995 verlässlich die Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400654786&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Im heutigen Dividenden-Radar von wallstreetONLINE wollen wir uns einer ganz besonderen Kategorie von Unternehmen zuwenden, die für überaus verlässliche Ausschüttungen bekannt sind – den so genannten "Dividenden-Aristokraten". In Deutschland findet sich aktuell leider kein solches Unternehmen, die me...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Aktien-Orakel weiß die Antwort auf die Börsenrallye-Frage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400638176&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>In dieser Samstagsfolge von "Alles auf Aktien" sprechen wir mit jemandem, der genau weiß, wie die Sparer ticken. Wir quetschen den Anleger-Versteher aus. Unser Gast hat für uns die rund eine Million Depots seiner Kunden gescannt. Er kann nicht nur die Märkte lesen, er hat auch noch Einblick in die T...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Filiale nicht nötig!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400642600&listName=storedesearch</link>
<author>Zollern-Alb Kurier</author>
<description>BERLIN -Im Ausland gelten die Deutschen als Digitalmuffel, oft erkennbar daran, dass sie bar bezahlen, statt mit dem Mobiltelefon oder wenigstens mit Karte. Bei Bankgeschäften sind sie deutlich digitaler: Die Filiale lassen die Bundesbürger inzwischen meist links liegen und nutzen über wiegend PC od...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>