<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Zur Not „Maßnahmen“ möglich – US-Finanzminister spielt Ausverkauf bei Staatsanleihen herunter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16892038610271997792</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Zollpolitik Donald Trumps beeinträchtigt das Vertrauen in Dollar und US-Anleihen. Der Finanzminister versucht gegenzuhalten. Gleichzeitig droht eine Ratingagentur wegen der Zölle mit der Herabstufung großer Autohersteller. Und China will die Ausfuhr wichtiger Rohstoffe stoppen. Alle Entwicklunge...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>INDEXÄNDERUNG/Friedrich Vorwerk ersetzen Metro im SDAX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=106990065892259403</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ INDEXÄNDERUNG/Friedrich Vorwerk ersetzen Metro im SDAX
DOW JONES--Die Aktien von Friedrich Vorwerk werden die der Metro AG im SDAX ersetzen. Die Änderung wird zum Handelsbeginn am 17. April wirksam, wie die ISS Stoxx Index GmbH am späten Montagabend mitteilte. Hintergrund ist das Delisting der Me...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2953779882530170982</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Denn der Betrag ist kein Kleingeld mehr und das macht vielen Sparern Angst: Wie bringt man so viel Geld sicher unter? Gerade in turbulenten Märkten? Eine Anleitung

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, a...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Food Garden im Main-Taunus-Zentrum eröffnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1160454110900827233</link>
<author>TextilWirtschaft.de</author>
<description>Im Main-Taunus-Zentrum bei Frankfurt haben gleich acht Gastronomiebetriebe auf einmal im Food Garden eröffnet.

Das Main-Taunus-Zentrum erweitert sein Gastronomieangebot massiv. In dem Einkaufszentrum bei Frankfurt hat der Food Garden eröffnet. Er besteht aus fünf frei stehenden Restaurantgebäuden, ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wochenausblick: "Wendepunkt erreicht?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1716489813999795112</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Der DAX startet mit Aufschlägen in die neue Börsenwoche. Trotz der angelaufenen US-Bilanzsaison dürften der schwelende Zollkonflikt und die Reaktionen der Notenbanken, die klar dominierenden Themen sein.
14. April 2025. Die ungewöhnlich turbulente und volatile Vorwoc...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von DAX bis TecDAX: Mit ETFs und Fonds in deutsche Unternehmen investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17105838766047501261</link>
<author>heise.de/plus</author>
<description>Der Regierungswechsel und Sondervermögen in Billionenhöhe haben deutschen Aktien Auftrieb verliehen. Davon können Sie mit passenden ETFs und Fonds profitieren.

Die deutsche Wirtschaft steht vor einem neuen Kapitel. Nach Jahren der Stagnation und globaler Unsicherheit könnte die drittgrößte Volkswir...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Asset-Management-Branche im Sog der Zollturbulenzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6474176820549376506</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die internationalen Kapitalmärkte stehen seit Donald Trumps Inthronisation unter politisch verursachtem Druck. Ein erratisches Auf und Ab an den Märkten ist die Folge. Was bedeutet das für die Asset-Management-Branche? Was lässt sich von Trump lernen?

Seit Jahrzehnten wachsen die weltweiten Aktien-...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Directors Dealings - Sollte man Aktien verkaufen, wenn es die Führungskräfte tun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11379148036859938405</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Wenn Führungskräfte mit den Wertpapieren ihres eigenen Arbeitsgebers handeln, entbrennt unter den Investoren stets eine Debatte über die Relevanz derartiger Transaktionen. Dabei werden die Intentionen der Insider häufig falsch gedeutet.

• Insider-Verkäufe sind nicht per se negativ • Verkaufsgründe ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>