<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Was die Deutsche Bank mit Abholzung zu tun hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11731227259835330631</link>
<author>die tageszeitung</author>
<description>Der Schutz des Regenwaldes dürfte in den nächsten Wochen immer wieder Thema sein – im November findet die Weltklima-konferenz COP in der brasiliani-schen Amazonasmetropole Be-lém statt. Wenn es nach Umweltorganisationen geht, muss aber auch in Europa über Verantwortung für die Abholzung gesprochen w...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu hohe Kosten? Das Märchen vom „perfekten“ ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10850035733791779775</link>
<author>fnp.de (Frankfurter Neue Presse)</author>
<description>“Der beste ETF ist der mit der niedrigsten TER, sonst verschenk ich Rendite.” Dieses Denkmuster ist weit verbreitet – kein Wunder, dass die ETF-Anbieter immer wieder mit Gebührensenkungen werben. 
Erst kürzlich hat Vanguard die Kosten für sechs Aktien-ETFs reduziert. Darunter auch die von Finanztip ...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Coole Aktien Der Charme der kleinen skandinavischen Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13505633000458460373</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>In Kürze:
Die nordischen Börsen weisen eine einzigartige Mischung aus verschiedenen Wirtschaftssektoren und Einzeltiteln auf.
Nach dem Wertverfall von Novo Nordisk übernimmt wieder Stockholm vor Kopenhagen die Position als wichtigster Börsenplatz der Region, auf Sektorebene die Industrie.
Neben den ...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was bei Rohstoff-Investments wichtig ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12763484026019175988</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Günter Heismann
Geldanlage
Was bei Rohstoff-Investments wichtig ist
Von Günter Heismann
Seltene Erden, Lithium, Öl und Gas klingen als Alternativen zu Aktien attraktiv, auch entsprechende ETFs gibt es. Aber bei Investitionen in Rohstoffe muss einiges beachtet werden.
Sind diese Mineralien das Öl...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope: DWS-Milliardenfonds verbessert sich, Allianz-Vehikel rutscht nach unten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4256116571707171242</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die RatingagenturScope Fund Analysis hat ihre monatliche Bewertung von mehr als 7.100 Investmentfonds veröffentlicht. Im Oktober erhielten 243 Produkte ein Upgrade, 269 wurden herabgestuft. Erstmals bewertet wurden 61 Portfolios, davon elf aktive Fonds mit Top-Rating.
Aufsteiger: DWS Top Dividende v...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die Gewinnerinnen der siebten Fondsfrauen-Awards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6566922071453558089</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Das Karrierenetzwerk Fondsfrauen hat am 21. Oktober in Frankfurt zum siebten Mal seine Awards verliehen. Geehrt werden mit der Auszeichnung erfolgreiche Frauen aus der Investmentfondsbranche, Unternehmen, die sich für Gender Diversity im Asset Management stark machen, sowie Männer und Frauen, die Vo...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs versprechen viel – doch performen sie auch überzeugend?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13443557026428463999</link>
<author>Bilanz (Schweiz) online</author>
<description>Erich Gerbl
Die Zeitenwende fiel in der Schweiz auf den 15. September 2025. Um Punkt 9 Uhr ging der Fidelity US Fundamental Small-Mid Cap UCITS ETF an der Schweizer Börse SIX in den Handel. Es ist der erste Exchange-Traded Fund, der seine Beteiligungen nicht mehr täglich, sondern nur noch einmal im ...</description>
<pubDate>Wed, 22 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>