<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Die Gehälter sind nach wie vor fürstlich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400286988&listName=storedesearch</link>
<author>Achimer Kurier</author>
<description>Zu komplex, zu intransparent, zu hoch – bei Investoren hat die Vergütungs-praxis der Deutschen Bank schon lange einen schlechten Ruf. Und das Ergebnis gibt den Kritikern recht: Obwohl die Deutsche Bank bei Größe, Börsenwert oder Ertragsstärke längst nicht mehr zur internationalen ­Spitzenklasse zähl...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Service für Postbank soll besser werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400287115&listName=storedesearch</link>
<author>Achimer Kurier</author>
<description>Frankfurt/Bonn. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der B...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AIRASIA AVIATION Chester Voo est</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400331258&listName=storedesearch</link>
<author>Air & Cosmos</author>
<description>nommé directeur général adjoint pour les opérations compagnie aérienne tandis que Farouk Kamal devient directeur général adjoint Corporate. Le premier, ancien directeur général des autorités de l'aviation civile de Malaisie, a occupé des postes de direction chez AirAsie depuis onze ans. Le second ét...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufräumen nach dem Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400295149&listName=storedesearch</link>
<author>Aller-Zeitung</author>
<description>Frankfurt/Main Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Pro­bleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden Ende März den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen bewältigt haben“, sagte ein Sprecher.
Im Zusammenhang mit einer IT-Umst...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir haben noch Arbeit vor uns“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400323659&listName=storedesearch</link>
<author>Allgemeine Zeitung (Coesfeld)</author>
<description>FRANKFURT/BONN. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der B...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE NEUE IM TEAM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400326989&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von ERICH GERBL
Der Rohstoff trifft bei Berenberg in unvorstellbar grossen Mengen ein. Mehr als 600 Millionen Nachrichten in 13 verschiedenen Sprachen landen jeden Tag auf den Servern der Hamburger Privatbank. Nur aus einem kleinen Teil der Daten wird Gold gemacht. "Wir nutzen mehrdimensionale Filte...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS Banker’s Frustration Exposes Cracks in World of Climate Finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400280228&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Judson Berkey didn’t hold back.
It was early February and the UBS Group AG banker had WebEx-dialed into a meeting held on the 17th floor of the Japanese Financial Services Agency’s building in the Kasumigaseki district of central Tokyo. The closed-door gathering with representatives o...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robeco, Lombard Odier Among Buyers of New Adani Green Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400280221&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) --  
Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
Robeco Institutional Asset Management BV and Banque Lombard Odier & Cie SA were among buyers in Adani Green Energy Ltd.’s recent green bond sal...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedge Fund Astignes Seeks Hundreds of Millions for New Strategy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400280201&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Astignes Capital Asia Pte is opening the new Astignes Systematic RV Macro Fund to outside investors starting in April, seeking potentially hundreds of millions of dollars, said people with knowledge of the matter.
With that, the near $3.3 billion Singapore-based firm is venturing into...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sicherheit durch Niedriges KGV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400317345&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Trotz der Rekordjagd des DAX und der US-Indizes gibt es eine Reihe von Aktien, die so günstig bewertet sind, dass kaum mehr Spielraum für fallende Kurse besteht, selbst wenn eine größere Marktkorrektur kommen sollte. Die Redaktion hat fünf Titel mit (vor allem im Branchenvergleich) extrem niedrigen ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das nächste Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400317373&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Fast zu schön um wahr zu sein: In der zurückliegenden Woche haben elf unserer 13 Depotpositionen an Wert gewonnen. Und das Minus beim größten Verlierer BB Biotech ist weit weniger dramatisch als es aussieht. Am 21. März hielt die Beteiligungsgesellschaft ihre Generalversammlung ab, auf der die Aussc...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der meistgesuchte Mann des Landes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400322000&listName=storedesearch</link>
<author>Cicero</author>
<description>Von BUTZ PETERS
Als Ernst-Volker Staub - bislang das einzige Mal - von der Polizei festgenommen wurde, war er noch ein No-name-Terrorist.
2. Juli 1984. Frankfurt am Main. Berger Straße 344. Ein Altbau im Stadtteil Bornheim. Ein Elektromeister im Ruhestand macht es sich vor dem Fernseher gemütlich. G...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufräumen nach dem Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400282732&listName=storedesearch</link>
<author>Deister- und Weserzeitung</author>
<description>Von Jörn Bender
Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Pro­bleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden Ende März den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen bewältigt haben“, sagte ein Sprecher.
Im Zusammenhang mit einer IT-Ums...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufräumen nach dem Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400313439&listName=storedesearch</link>
<author>Die Harke</author>
<description>Frankfurt/Main. Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden Ende März den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen bewältigt haben“, sagte ein Sprecher.
Im Zusammenhang mit einer IT-Umst...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-European shares subdued ahead of economic data; H&M shines</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400299293&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window)

*

Deutsche Bank hits 6-year high on MS upgrade

*

DS Smith jumps on $7.22 bln buyout offer

*

Sweden's central bank keeps interest rates unchanged

*

STOXX 600 down 0.1%

(Updated at 0923 GMT)...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Libor-Euribor: les condamnations d'anciens traders confirmées</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400318372&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>ÉRIC ALBERT , LONDRES @IciLondres
La bataille des traders condamnés dans l'affaire de la manipulation du Libor et de l'Euribor pour blanchir leur nom a échoué. Hier, une Cour d'appel britannique a rejeté la demande de deux des accusés de faire casser leur condamnation.
Depuis le verdict initial, res...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US accuses China of distorting net zero costs with cheap imports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400332622&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>The US Treasury Secretary has accused China of creating unfair competition that "distorts global prices" as it ramps up production of technologies aimed at shifting the world towards net zero.

Janet Yellen said the increased production in solar energy, electric vehicles and lithium-ion batteries by...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japanese yen falls to lowest level since 1990</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400329254&listName=storedesearch</link>
<author>THE TIMES</author>
<description>The Japanese yen has fallen to its lowest level against the US dollar in more than three decades as policymakers insisted that guiding monetary policy back to a normal setting would be a slow process (Jack Barnett writes).

In overnight trading on Tuesday the yen slipped close to ¥152 against the do...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japanese yen falls to lowest level since 1990</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400317865&listName=storedesearch</link>
<author>thetimes.co.uk</author>
<description>The Japanese yen has fallen to its lowest level against the US dollar in more than three decades as policymakers insisted that guiding monetary policy back to a normal setting would be a slow process.

In overnight trading the currency briefly slipped close to 152 against the dollar, the weakest exc...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank bemüht um besseren Service für Postbank-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400328789&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. "Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der Bafin waren, bewä...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Service bei der Postbank soll besser werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400303554&listName=storedesearch</link>
<author>Westfalen-Blatt - Bielefelder Zeitung</author>
<description>Frankfurt/BonndpaDie Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400317225&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>FRAGE: Die Bank eines Lesers ändert das Gebührenmodell seines Girokontos. Künftig soll die Gebühr sich danach richten, wie viele Anlageprodukte er abschließt. Unser Leser müsste dann mehr zahlen. Wie die Gebühren berechnet werden, erklärt die Bank jedoch nicht. Der Leser fragt, ob die Bank gegen das...</description>
<pubDate>Thu, 28 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>