<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fällt der SAP-Kurs kurz vor Weihnachten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450337410&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Mit einem Börsenwert von 298 Milliarden Euro ist SAP die klare Nummer eins im Dax. Siemens als Nummer zwei ist mit 155 Milliarden Euro nur rund halb so viel wert. Doch die Größe wird für SAP zum Problem. Denn sie hat im Leitindex jetzt ein Börsengewicht von 16,6 Prozent. Doch die Statuten der Deutsc...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer profitiert vom Hype um Dubai-Schokolade?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450337419&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Weihnachtszeit ist Schokoladenzeit. In diesem Jahr steht sie im Zeichen der sogenannten Dubai-Schokolade, die angetrieben von Influencern in sozialen Netzwerken wie Instagram oder Tiktok einen Hype ausgelöst hat. Lindt ist als einer der ersten großen Hersteller auf den Zug aufgesprungen und hat die ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds für praktisch jede Lebenslage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450373761&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Tiefe Gebühren, stabile Rendite, verständliche Produkte. ETF, sogenannte Exchange-Traded Funds, gehören zu den am schnellsten wachsenden Produkten der Finanzbranche. An der Schweizer Börse SIX ist die Anzahl der kotierten Fonds in den vergangenen fünf Jahren um rund 17 Prozent gewachsen: von 1598 Fo...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: Einstieg in die Geldanlage oder Fallstrick für unerfahrene Anleger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450328956&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>ETF gelten als heiliger Gral für Anleger: günstig, unkompliziert und breit gestreut. Doch halten sie wirklich, was viele versprechen? Oder lauern hinter dem vermeintlich sicheren Investment unsichtbare Risiken, die leicht übersehen werden? Wer klug investieren will, sollte genauer hinschauen – und d...</description>
<pubDate>Sun, 15 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>