<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS Says German Stock Rally Set to Continue on Strong Earnings</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463724535&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German stocks will likely keep rallying after the election as earnings remain strong and valuations are still cheap, said Marcus Poppe, co-head of European equities at DWS Group, the asset management arm of Deutsche Bank AG.
Germany has more room for fiscal spending, and the likely co...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was US-Zölle für die Börse bedeuten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463503556&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Die im US-Wahlkampf angekündigten Zölle, hätten erhebliche Folgen, so Experten.
Patrick Baldia. Lange hat US-Präsident Donald Trump nach seinem Amtsantritt im Jänner nicht gefackelt und die Diskussion um die im Wahlkampf angekündigten Zölle auf Einfuhren in die USA in Gang gesetzt. In den Raum geste...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463728390&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2092053 26.02.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und Postbank: Mit diesen Zinsen können Sie dank Festgeld rechnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463701253&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank haben von Kurzem ein frisches Festgeld-Angebot aufgelegt. Beide Banken bieten für sogenanntes Neugeld einen Zinssatz von 2,25 Prozent p.a. für eine Laufzeit von 12 Monaten. Bei der Deutschen Bank heißt das Angebot "FestzinsSparen", bei der Postbank "Zinssp...</description>
<pubDate>Wed, 26 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn der Fondsmanager geht: Die Kunst der gelungenen Nachfolge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463709631&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Star-Fondsmanager, die plötzlich zur Konkurrenz wechseln, Krankheit oder der wohlverdiente Ruhestand – die Gründe für einen Wechsel im Fondsmanagement sind vielfältig. Doch wie gut sind Investmenthäuser darauf vorbereitet? Welche Rolle spielt Kommunikation? Und was lernt man aus über 50 Managerwechs...</description>
<pubDate>Tue, 25 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mit Nvidia als Partner dürfte Nebius gut aufgestellt sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463709654&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Baki Irmak
Baki Irmak ist Gründer von Pyfore Capital und managt den Digital Leaders Fund (ISIN: DE 000 A2H 7N2 4), mit dem er branchenweit in die Gewinner der Digitalisierung investiert. Irmak arbeitete viele Jahre in leitender Funktion für die Deutsche Bank und ihre Fondstochter, die DWS. Zuletzt w...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Dividende aus Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463709661&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Gute Nachrichten für Anleger: Trotz eines insgesamt leichten Rückgangs locken am deutschen Aktienmarkt auch in diesem Jahr wieder hohe Dividenden. Experten schätzen die Ausschüttungssumme der deutschen Top-Unternehmen auf knapp 60 Milliarden Euro.
Noch ist die genaue Ausschüttungssumme unklar, denn ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sind 4000 Euro Zusatzrente drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2463709666&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Wer seinen verdienten Ruhestand erreicht hat, bekommt fortan seine gesetzliche Rente ausgezahlt und kann vielleicht auch monatliche Einnahmen aus der betrieblichen Altersvorsorge vereinnahmen. Wer dazu noch ein privates Vermögen von 500 000 Euro angespart hat, muss seinen gewohnten Lebensstandard ka...</description>
<pubDate>Sat, 15 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>