<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Inflation über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449361410&listName=storedesearch</link>
<author>berchtesgadener-anzeiger.de</author>
<description>Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
»Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlandtickets, des Briefpor...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital mit Mega-Änderung – Das kommt jetzt alles auf Kunden zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449361146&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital hat einige bedeutende Veränderungen für sein beliebtes Brokerprodukt angekündigt. Das müssen Kunden dabei konkret wissen und so anders dürfte das Anlageerlebnis bald ausfallen.
Scalable Capital hat am Dienstag dieser Woche angekündigt, das Handelserlebnis auf ihrer Pla...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax kaum verändert nach jüngstem Rekordlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449389431&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Nach sechs Rekorden in Folge hat sich der Dax auch am Dienstag stabil gezeigt. Abwarten lautet das Motto der Börse, denn zur Wochenmitte stehen die Inflationsdaten für die USA auf der Agenda. Am Donnerstag wird außerdem die Europäische Zentralbank über die Leitzinsen entscheide...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Korrektur einer Veröffentlichung vom 06.12.2024 gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449386404&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2047295  10.12.2024 CET/CEST...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation in Deutschland über Zwei-Prozent-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449356059&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>WIESBADEN (dpa-AFX) - Die Teuerung in Deutschland dürfte sich nach Einschätzung von Volkswirten nach einem erneuten Anstieg im November bis ins neue Jahr hinein über der Zwei-Prozent-Marke festsetzen.
"Allein der Anstieg des CO2-Preises für Benzin, Heizöl und Gas sowie die Verteuerung des Deutschlan...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS nach JPMorgan-Empfehlung gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449355374&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Aktien der DWS
Analystin Angeliki Bairaktari von JPMorgan erkor die DWS nun in ihrem großen europäischen Finanzwerte-Branchenausblick für 2025 zum Favoriten unter den klassischen Vermögensverwaltern. "Passiv ist King", schrieb sie mit Blick auf passive Investments.
D...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Aufwärtsdrang erlahmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449353265&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der MDax gab am Dienstagmorgen mit 0,7 Prozent auf 26.913 Zähler stärker nach als der Dax. Der EuroStoxx 50 , Leitindex der Euroregion, verlor 0,3 Prozent.
Aus börsentechnischer Sicht sei der Dax nach der jüngsten Kurs-Rally «überkauft», schrieb die Landesbank Helaba am Morgen. Eine vorübergehende K...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Aufwärtsdrang erlahmt - Anleger strafen Teamviewer ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449366741&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der MDax gab am Dienstag mit 0,8 Prozent auf 26.890 Zähler stärker nach als der Dax. Der EuroStoxx 50 , Leitindex der Euroregion, verlor 0,4 Prozent.
Aus börsentechnischer Sicht sei der Dax nach der jüngsten Kurs-Rally «überkauft», schrieb die Landesbank Helaba am Morgen. Eine vorübergehende Korrekt...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Aufwärtsdrang erlahmt - Anleger strafen Teamviewer ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449378066&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der MDax verlor am Dienstag 0,7 Prozent auf 26.900 Zähler. Der EuroStoxx 50 als Leitindex der Eurozone gab leicht nach.
Aus börsentechnischer Sicht sei der Dax nach der jüngsten Kurs-Rally «überkauft», schrieb die Landesbank Helaba. Eine vorübergehende Korrektur sei daher nicht unwahrscheinlich, ein...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax kaum verändert nach jüngstem Rekordlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449391094&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Abwarten lautet das Motto der Börse, denn zur Wochenmitte stehen die Inflationsdaten für die USA auf der Agenda. Am Donnerstag wird ausserdem die Europäische Zentralbank über die Leitzinsen entscheiden. Mehrheitlich rechnen Ökonomen mit einer kleinen Zinssenkung im Euroraum um 0,25 Prozentpunkte. Es...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable mit Produktoffensive: eigene Börse, eigene Konten, neue Wealth-Strategien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449374418&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Per Mitteilung hat die von Erik Podzuweit und Florian Prucker gegründete Scalable Capital heute fünf Neuerungen bekannt gegeben: eine neue Börsenplattform, eigene Depotkonten, perspektivisch ein eigenes Einlagengeschäft, eine neue Technologieplattform und zwei neue Wealth-Strategien.
Die Börsenplatt...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>3,25 % Zinsen! Scalable Capital zieht mit Trade Republic gleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449378508&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der Broker Scalable Capital hat Veränderungen an seinem Produktportfolio vorgenommen. "Mit dem Broker, der digitalen Vermögensverwaltung Wealth und Credit auf einer von Grund auf neu entwickelten Technologieplattform, eröffnen Privatanlegerinnen und Privatanleger ab sofort ihr Depot direkt bei Scala...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Top-Zinsen fürs Festgeld laufen bald aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449382908&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank bietet – genauso wie ihre Tochter Postbank – ein "Zinssparen" an. Wer das mit Top-Zinsen nutzen will, muss schnell sein, denn das Festgeld-Angebot endet wie bei der Postbank am 13. Dezember, sagte ein Unternehmenssprecher zu COMPUTER BILD.
Deutsche Bank mit 2,6 % Zinsen für ein Jah...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable mit neuem Partner – so reagiert die Baader Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449389025&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Scalable Capital hat heute in einer Pressemitteilung gleich mehrere Neuerungen angekündigt. Damit sind die Spekulationen der letzten Wochen rund um potenzielle Kooperationen und veränderte Geschäftsbeziehungen beantwortet.
Neuer Kooperationspartner und Depot direkt über Scalable
Zunächst meldet die ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gero Schomann verlässt DWS – Nachfolger stehen fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449378581&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Gero Schomann, bisher bei der DWS als Vertriebsleiter für das Deutschland- und Österreich-Geschäft verantwortlich, wird das Unternehmen zum Jahresende 2024 verlassen. Das hat dieses Medium erfahren. Im Zuge seines Ausscheidens strukturiert die Deutsche-Bank-Fondstochter ihr Geschäft in der Region ne...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable und Börse Hannover eröffnen elektronische Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449353465&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital vollzieht einen Strategiewechsel zur integrierten Handelsplattform. Das Münchner Fintech führt zum 10. Dezember 2024 zwei zentrale Änderungen ein: eine eigene Depotführung sowie einen neuen Handelsplatz – die European Investor Exchange (EIX) – in Zusammenarbeit mit der...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital - Der Neobroker wird flügge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449426851&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Scalable Capital mutiert zur Depotbank mit eigener Handelsplattform. Die bisherige Depotbank Baader bangt um ihr Geschäft. Doch ganz ohne Partner kommt auch Scalable noch nicht aus.

Spätestens seit im Oktober durchsickerte, dass Scalable Capital eine Vollbank-Lizenz anstreben soll, deutete sich ein...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX leicht schwächer: Allianz, SAP, Oracle, Microsoft, DWS, Mercedes‑Benz, BMW, Rheinmetall im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449348320&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Auf der Terminseite ist es am Dienstag weiter relativ ruhig. Bei Microsoft findet die Hauptversammlung statt, Metro veröffentlicht seine Jahreszahlen.
Im Blickfeld dürfte zudem SAP stehen. Hier hat der US-Konkurrent Oracle am Montag nach US-Börsenschluss seine Quartalszahlen gemeldet und die Erwartu...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: Dax kaum verändert nach jüngstem Rekordlauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449428085&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Nach sechs Rekorden in Folge hat sich der Dax <DE0008469008> auch am Dienstag stabil gezeigt. Abwarten lautet das Motto der Börse, denn zur Wochenmitte stehen die Inflationsdaten für die USA auf der Agenda. Am Donnerstag wird außerdem die Europäische Zentralbank über die Leitzi...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449428074&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Korrektur einer Veröffentlichung vom 06.12.2024 gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Korrektur einer Veröffentlichung vom 06.12.2024 gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbrei...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449388681&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Korrektur einer Veröffentlichung vom 06.12.2024 gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Korrektur einer Veröffentlichung vom 06.12.2024 gemäß \u00a7 40
Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweit...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Aufwärtsdrang erlahmt - Anleger strafen Teamviewer ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449377429&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Rekordjagd am deutschen Aktienmarkt ist am Dienstag zunächst abgerissen. Zwar schaffte es der Dax DE0008469008 nach einem zähen Start am frühen Nachmittag ins Plus, eine weitere Höchstmarke blieb dem Index aber verwehrt. Mit 0,2 Prozent lag der deutsche Leitindex zuletzt im Plus bei 20.387 Zähle...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Aufwärtsdrang erlahmt - Anleger strafen Teamviewer ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449360935&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Rekordjagd am deutschen Aktienmarkt ist am Dienstag zunächst abgerissen. Moderate Verluste prägten das Bild, eine weitere Höchstmarke blieb dem Dax DE0008469008 verwehrt. Mit 0,2 Prozent auf 20.315 Zähler lag der deutsche Leitindex gegen Mittag im Minus. Am Vortag hatte der Dax unmittelbar zu Ha...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS nach JPMorgan-Empfehlung gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449353122&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Aktien der DWS DE000DWS1007 haben am Dienstag erstmals seit Juni wieder mehr gekostet als 42 Euro. Damals hatten die Frankfurter neben ihrer regulären Ausschüttung auch eine hohe Sonderdividende gezahlt.

Analystin Angeliki Bairaktari von JPMorgan erkor die DWS nun in ihrem großen europäischen F...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Aufwärtsdrang erlahmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449353116&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Rekordjagd am deutschen Aktienmarkt ist am Dienstag zunächst abgerissen. Moderate Verluste prägten das Bild im frühen Handel, eine weitere Höchstmarke blieb dem Dax DE0008469008 verwehrt. Mit 0,1 Prozent auf 20.325 Zähler lag der deutsche Leitindex im Minus. Am Vortag hatte der Dax unmittelbar z...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>QIX Deutschland: JPMorgan-Studie treibt DWS Group fast auf neuen Jahreshöchststand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449385726&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Fondsanbieter DWS Group wird von der US-Investmentbank JPMorgan gelobt, da "passive" Investments trotz schwierigem Umfelds auch in 2025 wachsen dürften. TeamViewer will mit 720,0 Mio. USD schwerer Übernahme des Software-Entwicklers 1E das eigene Angebot rund um Fernwartung und vernetzte Geräte abrun...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax kaum verändert nach jüngstem Rekordlauf - Teamviewer sackt um 12,2 Prozent ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449403548&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>dpa
Nach sechs Rekorden in Folge hat sich der Dax##chartIcon auch am Dienstag stabil gezeigt. Abwarten lautet das Motto der Börse, denn zur Wochenmitte stehen die Inflationsdaten für die USA auf der Agenda. Am Donnerstag wird außerdem die Europäische Zentralbank über die Leitzinsen entscheiden. Mehr...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX 20,000 Warum die Rally weitergeht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449129423&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wie passt das zusammen?
Nach drei Jahren wirtschaftlicher Stagnation knirscht es gewaltig im Gebälk der Bundesrepublik. Nirgendwo treten die Versäumnisse der Vergangenheit so deutlich zutage wie in Deutschland. Deutschland wird der OECD zufolge 2025 mit 0,7 Prozent so langsam wachsen wie keine ander...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Energie: LNG kaum ökologischer als Kohle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449384499&listName=storedesearch</link>
<author>fr.de (Frankfurter Rundschau)</author>
<description>Von allen deutschen LNG-Terminals hat das in Wilhelmshaven noch am meisten zu tun. Zwar ist man dort weit von der Kapazitätsgrenze entfernt, aber die schwimmenden Terminals in Brunsbüttel und Mukran sind noch deutlich weniger ausgelastet. Insgesamt kam letztes Jahr nur halb so viel Flüssigerdgas in ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MDax und SDax: Kleine deutsche Aktien haben noch einiges an Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449370930&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>In Kürze:
Deutsche Small Caps könnten 2025 positiv überraschen, glauben Experten.
In diesem Jahr stagnieren MDax und SDax trotz einiger erfolgreicher Unternehmen.
Hensoldt, Auto1 und Evotec verzeichnen seit Oktober deutliche Wertsteigerungen.
Wer den Blick in Deutschland nur auf die Dax-Werte wirft,...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable baut mit Börse Hannover digitalen Handelsplatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449401853&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital will künftig nicht nur die Depots seiner Kundinnen und Kunden selber führen, sondern gründet zusammen mit der Börse Hannover eine eigene Handelsplattform. Auf der neuen European Investor Exchange (EIX) wird das Fintech auch selbst Wertpapierkurse stellen. Das teilte da...</description>
<pubDate>Wed, 11 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable baut mit Börse Hannover eigenen Handelsplatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449387289&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-10 16:33:32 letzte Aktualisierung: 2024-12-10 16:50:49
Der Neobroker Scalable Capital will künftig nicht nur die Depots seiner Kundinnen und Kunden selber führen, sondern gründet zusammen mit der Börse Hannover eine eigene Handelsplattform.
Auf der neuen European Invest...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gero Schomann verlässt DWS – Nachfolger stehen fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449389026&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Gero Schomann verlässt das Unternehmen zum Jahresende 2024. Er war bisher bei der DWS als Vertriebsleiter für das Deutschland- und Österreich-Geschäft verantwortlich. Das hat DAS INVESTMENT, die Schwesterredaktion des private banking magazins, erfahren. Nicht nur scheidet Schomann aus, die Deutsche-...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt es sich, in Energie zu investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449380148&listName=storedesearch</link>
<author>rheinpfalz.de</author>
<description>Die Preise für Öl und Gas sind zeitweise nach oben geschossen. Und die Welt will weg von fossilen Brennstoffen. Das Thema Energie ist für Anleger besonders spannend. Welche Chancen gibt es?
Frankfurt/Main (dpa/tmw) - Der Krieg in der Ukraine hat die Preise für Gas und Strom zeitweise kräftig ansteig...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs auf dem Prüfstand: Was Anleger über die Risiken wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2449383399&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>ETF gelten als heiliger Gral für Anleger: günstig, unkompliziert und breit gestreut. Doch halten sie wirklich, was viele versprechen? Oder lauern hinter dem vermeintlich sicheren Investment unsichtbare Risiken, die leicht übersehen werden? Wer klug investieren will, sollte genauer hinschauen – und d...</description>
<pubDate>Tue, 10 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>