<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>SAP ist jetzt mehr als 300 Mrd. Euro schwer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4607583055917547994</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Novo Nordisk brechen um 20 Prozent ein – Heidelberg-Aktie haussiert

25 wrü Frankfurt –
Am Dienstag haben sich die Aktienmärkte von den am Montag nach der Einigung im Zollstreit erlittenen Verlusten erholt. Dabei wurde der Deal von mehreren Strategen positiver gesehen als noch am Vortag. Mehr sei ni...</description>
<pubDate>Wed, 30 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7566148791445586207</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 29.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6642270138035042511</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 29.07.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9979697163393375965</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
29.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2238665309770446650</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Zalando SEZalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 29.07.2025 / 16:31 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a service...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12328048815440030572</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Zalando SE Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 29.07.2025 / 16:31 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a servi...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt es sich, in Energie zu investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6698219720001690469</link>
<author>rheinpfalz.de</author>
<description>Die Preise für Öl und Gas sind zeitweise nach oben geschossen. Und die Welt will weg von fossilen Brennstoffen. Das Thema Energie ist für Anleger besonders spannend. Welche Chancen gibt es?
Frankfurt/Main (dpa/tmw) - Der Krieg in der Ukraine hat die Preise für Gas und Strom zeitweise kräftig ansteig...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2528964795048483673</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS gewinnt neuen regionalen Vertriebsdirektor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17784828930087884067</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Zum August stößt Gerjet Schöning zur DWS, wo er als regionaler Vertriebsdirektor Third-Party Sales für die Region West zuständig sein wird.
In dieser neu geschaffenen Position wird er künftig die regionalen Vertriebspartner der Bereiche Direct & Advised Business, IFAs, Pools, Vertriebe, die Deutsche...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Musterportfolios für Anleger mit mittlerer Risikoneigung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6772114655256023932</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Tue, 29 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>