<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Talfahrt an den Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424484689&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Der Ausverkauf von gewichtigen Tech-Titeln und Rezessionsängste sorgen für Kursstürze.
Florence Vuichard
Es war die Woche der grossen Enttäuschungen. Den Auftakt machte Microsoft, dessen Cloud-Geschäft zuletzt lang­samer gewachsen war als von der Analystenschar erwartet. Die Wall Street reagierte pr...</description>
<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abflüsse aus Immobilienfonds nehmen zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424462713&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 3.8.2024
jsc Frankfurt
– Die Anleger offener Immobilienfonds ziehen Monat für Monat zunehmend mehr Geld ab: Im Juni flossen 699 Mill. Euro aus den Produkten ab und damit so viel wie seit Jahren nicht mehr, wie aus Daten der Deutschen Bundesbank hervorgeht. Auch unterm Strich, also un...</description>
<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will Fonds-Tochter von AXA übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424435420&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Europas grösste Bank und der zweitgrösste europäische Versicherer bestätigten exklusive Verhandlungen über den Zusammenschluss in einem heftig umkämpften Markt. Beide zusammen kämen auf ein verwaltetes Vermögen von rund 1,5 Billionen Euro und rangierten in Europa nur noch hinter der französischen Am...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Las ‘ballenas’ acaparan las Bolsas mundiales</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424488071&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Las compañías con mayor capitalización copan buena parte de los grandes selectivos europeos y estadounidenses y condicionan, para bien o para mal, su rendimiento P Los siete magníficos y las granolas protagonizan el avance de los mercados en lo que va de año

El tambaleo de las grandes compañías tec...</description>
<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausverkauf zum Schluss der Börsenwoche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424454928&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Lange waren die Börsen auf ein Idealszenario ausgerichtet. Jetzt wachsen die Zweifel, und die Stimmung kippt: Die Woche endet mit einem Ausverkauf am Aktienmarkt. Der Dax verlor ebenso wie die US‑Börsen an den letzten beiden Tagen jeweils rund 2 Prozent. In Japan rutschte der Nikkei am Freitag um fa...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt Max Elliot-Taylor zum CLO-Portfoliomanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424418893&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS hat mit sofortiger Wirkung Max Elliot-Taylor zum Collateralized Loan Obligations (CLO)-Portfoliomanager ernannt. Er ist in London ansässig und berichtet an Dan Robinson, EMEA Head of Alternative Credit. Die Ernennung von Max Elliot-Taylor folgt auf die wichtigen Neueinstellungen von Vlado Sp...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424488230&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
02.08.2024 / 14:21 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424442320&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE
Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

02.08.2024 / 14:21 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrecht...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>QIX Deutschland: Nemetscheks Umsatz wächst dank starker Abo-Entwicklung und DWS Group bekräftigt 2025er-Finanzziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424443237&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>CAD-Softwareanbieter Nemetschek trotzt im 1. Halbjahr erneut der schwachen Baukonjunktur und will in 2024 erstmals wieder eine operative Marge von 30,0 % erzielen. DWS Group will bis Ende 2025 auch mit Hilfe des geplanten Wachstums bei der ETF-Marke "Xtrackers" den Gewinn je Aktie auf über auf 4,50 ...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Franzosen schmieden neuen Fonds-Riesen in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424521368&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>VON PANAGIOTIS KOUTOUMANOS
Frankfurt - „Je größer, desto besser“ lautet die Devise in der Vermögensverwaltung, die seit Jahren unter sinkenden Gebühren und Margen einerseits und steigenden Kosten andererseits ächzt. Seit der Not-Übernahme der Credit Suisse durch die UBS ist die Konsolidierung der eu...</description>
<pubDate>Sat, 03 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende in London – Bank of England senkt Schlüsselsatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424420316&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Leitzinswende in London: Die Bank of England (BoE) senkte am Donnerstag den geldpolitischen Schlüsselsatz um einen Viertelpunkt auf 5%. Es war die erste Lockerung seit dem Frühjahr 2020, als die Notenbank auf die Corona-Krise reagierte. Die Entscheidung fiel nun mit fünf zu vier Stimmen im geldpolit...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Stimmung an den weltweiten Aktienmärkten kippt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424442772&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-02 13:54:28 letzte Aktualisierung: 2024-08-02 16:23:46
An den Börsen herrschte lange Rekordstimmung. Weltweit kletterten die Kurse der großen Aktienindizes von einem Höchststand zum nächsten.
Doch jetzt kippt die Stimmung: Die Hoffnung auf Künstliche Intelligenz als Wac...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AXA va céder sa gestion d'actifs à BNP Paribas pour 5,1 milliards d'euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424410495&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>GESTION D'ACTIFS Après des années de valse-hésitation sur l'avenir de sa gestion d'actifs, AXA saute le pas. Le deuxième assureur européen a annoncé jeudi soir être entré en négociations exclusives avec BNP Paribas pour lui céder sa filiale AXA Investment Managers (IM).

BNP Paribas Cardif, la compa...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP Paribas will AXA Investment Managers schlucken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424428806&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die französische Großbank BNP Paribas will mit der gut fünf Milliarden Euro schweren Übernahme der Vermögensverwaltung von AXA zur Nummer zwei im Fondsgeschäft in Europa aufsteigen. Europas größte Bank und der zweitgrößte europäische Versicherer bestätigten am Freitag exklusive Verhandlungen über de...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Value-Investments in Asien: Potenzial und Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424444657&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>In einem Kreis mit einem Radius von 4.000 Kilometern um die Metropole Hongkong, lebt mehr als die Hälfte der Weltbevölkerung. Die traditionell bevölkerungsreiche Region hat in den letzten Jahrzehnten nun auch noch historisch beispiellose ökonomische Fortschritte erzielt, sodass sich das frühere Arme...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ewige Inflation droht – Mit diesen Aktien und ETFs sind Sie perfekt gewappnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424423600&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Seit Monaten vermelden die Statistiker moderate Inflationsraten nur knapp über der Zwei-Prozent-Zielmarke der Zentralbanker. Viele Menschen können sich darüber nur wundern. Das Moderate finden sie in ihrer Lebenswirklichkeit so gar nicht wieder, etwa beim Blick auf den Kassenzettel beim Einkaufen od...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>