<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Mexico ETF Sees Outflows Over Gloomy Outlook on Trump’s Tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450544509&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An exchange-traded fund tracking Mexican stocks posted its biggest outflow of money last week since July, the latest stage in a long-term selloff as threats to trade with its North American neighbor mounted.
The $1.1 billion iShares MSCI Mexico ETF, known by its ticker EWW, recorded $...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Erhöhte Korrekturrisiken" (Wochenausblick)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450496121&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die US-Notenbank könnte den Aktienmärkten in der neuen Woche weiteren Rückenwind geben. Die Warnungen vor einer kurzfristigen Überhitzung der Kurse mehren sich aber.
16. Dezember 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Mit einem kleinen Minus startet der DAX in die letzte...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter: Finanz‑Riesen auf Einkaufstour</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450516998&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Allianz sorgte in den vergangenen Tagen für Aufsehen. Der Versicherer soll seit Monaten intensive Gespräche mit Amundi über einen Deal für die Vermögensverwaltungstochter Allianz Global Investors geführt haben. Die Gespräche liegen nun zwar vorerst auf Eis. Dennoch ist der Versicherungs-Riese nu...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobroker-Revolution – was jetzt mit Ihren Aktien, ETFs und Cashbeständen passiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450505151&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Viele Nutzer, die in den vergangenen Tagen die App des Neobrokers Scalable Capital öffneten, wurden überrascht. Zum „neuen Scalable Capital“ heißt man sie dort gerade willkommen. In einem ziemlich langen Text geht es dann um die Veränderungen, die der Neobroker plant.
Und die sind nicht alltäglich: ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Anlagetipps für Ihr Geld 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450496438&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-16 09:34:03 letzte Aktualisierung: 2024-12-16 09:34:04
WirtschaftsWoche: Frau Haag, meine Herren, Frankreichs Regierung ist gestürzt, das Land schafft es nicht, seinen Haushalt zu sanieren. Warum lässt das die Finanzmärkte kalt?
Leonhard Fischer: Frankreich ist too big ...</description>
<pubDate>Mon, 16 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>