<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Inflation fällt auf 2,2 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418360050&listName=storedesearch</link>
<author>agrarzeitung online</author>
<description>Nach Jahren extrem hoher Werte normalisiert sich die Teuerung. Spielt die Fußball-EM eine Rolle?
Die Inflation in Deutschland sinkt spürbar. Im Juni lagen die Verbraucherpreise um 2,2 Prozent über dem Niveau des Vorjahresmonats - nach 2,4 Prozent im Mai, wie das Statistische Bundesamt (Destatis) auf...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation sinkt wieder: Wie geht es mit den Zinsen weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418364676&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Ohne den schnöden Mammon füllt sich der Kühlschrank nicht – und noch schwerer wird das, wenn eines Tages mit der gleichen Menge Mammon immer weniger bezahlt werden kann. Aufgrund der überdurchschnittlich hohen Inflation der letzten Jahre leitete die Europäische Zentralbank (EZB) und die US-Notenbank...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos: Deutsche Bank Aktiengesellschaft meldet Anteil von <3%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418402461&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 02.07.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Deutsche Bank Aktiengesellschaft (via DWS Investment GmbH,) <3% 27.06.2024 3,185% Meldegrund...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-CEO Stefan Hoops: sein Aufstieg zu einem der größten Vermögensverwalter der Welt (941 Mrd. €)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418349511&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER Podcast - Money Mindset</author>
<description>In dieser Folge sprechen wir mit Stefan Hoops, dem CEO der DWS Group, wo er über 940 Milliarden Euro verantwortet. Wir beleuchten seine beeindruckende Karriere und die Herausforderungen, die er bewältigt hat, einschließlich einer dramatischen Erpressung. Stefan gibt uns Einblicke in seinen Alltag al...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurt Main Finance - Behrens soll Wiesheu beerben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418400174&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Wie uns aus dem Umfeld von Frankfurt Main Finance berichtet wird, steht Gerhard Wiesheu für eine weitere zweijährige Amtszeit an der Spitze der Finanzplatzinitiative nicht mehr zur Verfügung. Wiesheu hat bereits zwei Terms hinter sich und wird zum Jahresende plangemäß ausscheiden.

Als Nachfolger ko...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Deutscher Investor Relations Preis 2024: Diese Unternehmen kommunizieren am deutschen Kapitalmarkt am besten (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418401839&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Deutscher Investor Relations Preis 2024: Diese Unternehmen kommunizieren am deutschen Kapitalmarkt am besten
^ EQS-News: DIRK - Deutscher Investor Relations Verband / Schlagwort(e): Konferenz Deutscher Investor Relations Preis 2024: Diese Unternehmen kommunizieren am deutschen Kapitalmarkt am besten...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IHR ANLAGE-KOMPASS FÜRS 2. HALBJAHR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418129381&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das erste Börsenhalbjahr lässt sich in einem Wort zusammenfassen: Nvidia. Die Aktie des KI-Chipbauers gewann 166 Prozent – der Börsenwert übertraf Apple und Microsoft, Nvidia stieg zum wertvollsten Unternehmen der Welt auf. Der Nvidia-Aufstieg hievte den S&P 500 und insbesondere den Nasdaq-Index nac...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das richtige Beruhigungsmittel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418129393&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Neben dem omnipräsenten Thema KI nennen die Ausblicke der Investmentbanken auffällig häufig ein weiteres Stichwort, wenn es um Chancen am Aktienmarkt im zweiten Halbjahr geht: Gesundheit. Tatsächlich sprechen einige Gründe für eine gute Performance von Healthcare-Titeln in den kommenden Monaten. Inf...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation in der Euro-Zone sinkt weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418403870&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die positiven Vorzeichen aus Deutschland haben sich für die gesamte Euro-Zone bestätigt: Die Inflation geht zurück. Im Juni stiegen die Verbraucherpreise nur noch um 2,5 Prozent, wie das europäische Statistikamt Eurostat am Dienstag in seiner Schnellschätzung bekannt gab. „Damit liegt die Inflation ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die US-Zinskurve sendet wohl ein falsches Signal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418333623&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-01 16:46:15 letzte Aktualisierung: 2024-07-01 16:46:15
Am kommenden Freitag jährt sich in den USA zum zweiten Mal ein historisches Ereignis, das in der Vergangenheit meist Unheil ankündigte. Seit zwei Jahren – und damit so lange wie noch nie – liegt die Rendite von US-S...</description>
<pubDate>Mon, 01 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viel Bewegung auf dem Parkett</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418341421&listName=storedesearch</link>
<author>pensions.industries</author>
<description>Ein LDI-Spezialist verlässt nach über einer Dekade sein nicht weniger spezialisiertes Haus, ähnliches gilt für einen skandinavischen Asset Manager, ein Consultant verpflichtet eine Aktuarin, ein Multi Asset Manager verstärkt sich gleich doppelt, eine KVG baut ihre Chefetage aus, ein Trust hat einen ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE -Frankreich-Wahlen und China-Streit überschatten Berichtssaison</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418352976&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>- von Louis van Boxel-Woolf und Samuel Indyk

Frankfurt, 02. Jul (Reuters) - Die Unsicherheit nach den Wahlen in Frankreich und der Handelsstreit mit China drücken vor der Quartalsberichtssaison auf die Stimmung der Investoren. Dabei erwarten Analysten von den Unternehmen überwiegend gute Geschäftsz...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>