<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Eine unterschätzte Investition</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14274851893232541084</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Mit Hochzinsanleihen erhalten Sparer ein Anlageuniversum, dass fast so lukrativ wie Aktien ist. Aber es verspricht ein größeres Maß an Sicherheit

Mit Aktien kann man reich werden, mit Zinspapieren kann man das Vermögen schützen, so die allgemeine Wahrnehmung. Tatsächlich bringt die Beteiligung an U...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS verliert Alternatives-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3652809218168035584</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>UMSTIEG: Paul Kelly, Chef der DWS Group im Bereich Alternatives, ist nach nur zwei Jahren von seinem Posten zurückgetreten. Der ehemalige Blackstone-Manager ist seit dem 1. April Vorsitzender einer 110 Milliarden Euro schweren Einheit der DWS, die sich um strategische Partnerschaften und anorganisch...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„WIR SAGEN KLAR, WER ZU UNS PASST UND WER NICHT“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9681892976202832327</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Im vergangenen Jahr fusionierten die Versicherer Barmenia und Gothaer. Christof Kessler und Anton Buchhart verantworten seitdem federführend die 50 Milliarden Euro schwere Kapitalanlage. Mit dem private banking magazin sprachen sie über Größenvorteile, Nachwuchssorgen, KI, Investments in Rüstung und...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TRADITION VERPFLICHTET</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14891651141210904045</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Alljährlich schaut der private banking kongress in München vorbei. In der Millionenmetropole standen Portfoliomanager und Investmentexperten auf der Bühne – aber auch Wissenschaftler, die über Geopolitik, Wirtschaft und Technologie sprachen

In Bayern geht es vielerorts noch traditionell zu. Dass de...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nasdaq mit Kurssprung, Dax gibt Gewinne ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1914071409666088647</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Einigung im Zollkonflikt zwischen USA und China hat dem Dax am Morgen ein Rekordhoch beschert, doch bis zum Abend gibt der Dax die Gewinne wieder ab. In den USA vollzieht die Techbörse Nasdaq unterdessen einen Kurssprung.

Die Einigung im Zollstreit zwischen den USA und China hat dem Dax am Mont...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie man 25.000 Euro investiert, wenn man um die 30 ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11433526796127532392</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der erste Job bringt Geld aufs Konto, ein Cashpuffer ist gebildet und Schulden getilgt. Zeit, um zu investieren: Capital liefert eine Anleitung, wie man 25.000 Euro im Alter von 30 Jahren anlegt

Ein Vermögen sind 25.000 Euro noch nicht. Aber wer schon ein paar Jahre gearbeitet hat und um die 30 Jah...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Zolleinigung treibt Dax Richtung 24'000 Punkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12907650801082613707</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Eine erste Einigung im Zollkonflikt zwischen den USA und China hat den Dax am Montag in Richtung 24'000 Punkte getrieben. Wie aus einer gemeinsamen Erklärung hervorgeht, beschlossen die beiden weltgrössten Volkswirtschaften, ihre Zölle gegenseitig für 90 Tage zu senken.

«Sowohl die USA als auch Chi...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Es geht immer weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16324699348708921111</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Erleichterung an den Märkten: Die USA und China haben sich vorerst auf deutlich geringere Zölle im gegenseitigen Handel geeinigt. Davon profitiert auch die deutsche Börse. Finanzwerte gehören zwar nicht zu den größten Gewinnern, aber die Vorzeichen stehen auch hier klar auf Grün.

Ab dem 14. Mai, al...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zolleinigung teibt Dax gen 24.000 Punkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11481291243527857691</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Eine erste Einigung im Zollkonflikt zwischen den USA und China hat den Dax am Montag in Richtung 24.000 Punkte getrieben. Wie aus einer gemeinsamen Erklärung hervorgeht, beschlossen die beiden weltgrößten Volkswirtschaften, ihre Zölle gegenseitig für 90 Tage zu senken.
"Sowohl ...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax setzt Rekordjagd fort - Fortschritte bei Zöllen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9079852490013313266</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Fortschritte im Zollkonflikt zwischen den USA und China dürften den Dax am Montag in seiner Rekordjagd weiter nach oben treiben. In Asien legten die Börsen bereits überwiegend zu, und auch in Europa wird erwartet, dass die Stimmung unter den Anlegern positiv ist.

Nach Angaben des Weissen Hauses hat...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax setzt Rekordjagd fort - Fortschritte bei Zöllen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16901303896791327233</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Fortschritte im Zollkonflikt zwischen den USA und China dürften den Dax am Montag in seiner Rekordjagd weiter nach oben treiben. In Asien legten die Börsen bereits überwiegend zu, und auch in Europa wird erwartet, dass die Stimmung unter den Anlegern positiv ist.
Nach Angaben d...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nagarro, Mutares und Stratec - Wer hat die Chance auf ein SDAX-Comeback im Juni?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17875922387994854758</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Nagarro, Mutares und Stratec fliegen Anfang Mai aus dem SDAX. Woran das liegt und wie die Chancen auf einen Wiederaufstieg stehen. Wer Mitglied in der DAX-Familie sein will, muss strenge Regeln erfüllen. Weil aber Nagarro, Stratec und Mutares ihren testierten Jahresbericht nicht wie gefordert bis En...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XFRA DELETION OF INSTRUMENTS FROM XETRA - 12.05.2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=92428813323030728</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die folgenden Instrumente in XETRA haben ihren letzten Handelstag am 12.05.2025

ISIN Name
US912828XB14 US TREASURY 2025
US413086AH29 HARMAN INTL.IND. 15/25
US256746AG33 DOLLAR TREE 18/25
DE000DK0W5Q6 DEKA STUFENZINS ANL 20/25
US38141GXD14 GOLDMAN SACHS 2026 FLR
XS2171759256 NOKIA 20/25 MTN
US377372...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1007342028655285363</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Berkshire Hathaway jetzt kaufen – was bedeutet die angekündigte Nachfolge von Warren Buffett für Anleger, und wie ist die Prognose für die Aktie einzuordnen?

Warren Buffett will sich bis Jahresende als CEO von Berkshire Hathaway zurückziehen. Sein langjähriger Vertrauter Greg Abel übernimmt. Die Pr...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Anleger ziehen weiterhin Gelder aus US-Anlagen ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4006487935096684717</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Während US-Präsident Donald Trump am 3. April seinen "Tag der Befreiung" feierte, begann für die Finanzmärkte damit eine turbulente Phase.
"Der April war offensichtlich ein recht volatiler Monat mit mehreren wichtigen Ereignissen und Marktbewegungen in beide Richtungen", sagt Dimitri ...</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH,[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12964731481671517695</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,26% du capital et 4,79% des droits de vote (09/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 12 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment :</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2165709763773297135</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridien :</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16067211270578805255</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Viridien : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,51% du capital et 4,50% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>