<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Der „Wolf of Wall Street“ kehrt zurück: Firmen streichen Diversitätsprogramme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460054659&listName=storedesearch</link>
<author>business-punk.com</author>
<description>In den USA glauben immer mehr Firmen, dass ihnen die Konzentration auf Diversitätsprogramme mehr geschadet als genutzt hat. Der Trend kommt auch hier an. Erste Unternehmen geraten ins Grübeln.
Es ist eine der jüngsten Amtshandlungen von US-Präsident Donald Trump: Per Dekret bestimmte er, dass in Fra...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Irreführende Angaben? Verbraucherschützer klagen gegen Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460078762&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Einfach Geld parken und höhere Zinsen bei als bei anderen Banken kassieren. Das ist das Produktversprechen des Neobrokers Trade Republic, der bislang den jeweiligen Leitzins der Europäischen Zentralbank – und somit aktuell 2,75 Prozent – zahlt. Das ist mehr als die meisten etablierten Onlinebanken b...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 10 Fonds deutscher Asset Manager mit den höchsten Abflüssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460051284&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Für deutsche Fondsgesellschaften war 2024 ein Erfolgsjahr – eigentlich. Insgesamt sammelten die vier größten Anbieter – Allianz Global Investors, DWS/Xtrackers, Union Investment und Deka – knapp 48 Milliarden Euro ein, wie Zahlen des Analysehauses Morningstar zeigen.
Mit Nettozuflüssen von knapp 28 ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GRR GARBE Retail: Carolin Pfeffer leitet Capital Markets & Strategy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460067098&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Der Asset- und Investmentmanager GRR GARBE Retail Real Estate GmbH (GRR GARBE Retail) hat Carolin Pfeffer zur Head of Capital Markets & Strategy berufen. Sie zeichnet sich damit bei dem auf Einzelhandelsimmobilien in Deutschland und Europa spezialisierten Unternehmen ab sofort für das Thema Capital ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien oder Anleihen - mit dieser Strategie fahren Anleger am besten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460032380&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>• Ein Mix aus Anleihen und Aktien minimiert das Risiko • Dilemma zwischen Sicherheit und Rendite • Risikoaffine Investoren können 100 Prozent auf Aktien setzen
Aktien, aber auch Anleihen bieten Investoren die Möglichkeit, unmittelbar in ein einzelnes Unternehmen bzw. einen Emittenten zu investieren....</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DJE und DWS legen aktiven ETF für US-Aktienmarkt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460077353&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Mit dem Xtrackers DJE US Equity Research UCITS ETF legt der bankenunabhängige Vermögensverwalter DJE zusammen mit der DWS seinen ersten aktiven ETF auf Der Artikel-8-Fonds (ISIN: IE00050EGWG5) bietet Investoren einen transparenten und effizienten Zugang züden Wachstumschancen des US-Aktienmarktes, d...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS will Beteiligung an chinesischem Joint Venture aufstocken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460075604&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Eyb & Wallwitz: Geschäftsführer gibt Fondsmanagement ab, so die Experten von "FONDS professionell".Der Münchner Vermögensverwalter Eyb & Wallwitz habe einige seiner Fonds in teils neue Hände gegeben. Demnach habe sich Ernst Konrad, neben Georg von Wallwitz einer der beiden...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DATVPayPal, Nasdaq Inc., Commerzbank, Deutsche Bank, DWS - Bankenbilanzen im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460049650&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Fabian Strebin vom Anlegermagazin DER AKTIONÄR informiert über die Lage im Finanzsektor. Heute geht es um die PayPal, Nasdaq Inc., Commerzbank, Deutsche Bank und DWS. Strebin geht in seiner Analyse sowohl auf fundamentale Nachrichten als auch auf die charttechnische Entwicklung der Aktien ein. 00:00...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold bald bei 3000 Dollar? Wie Trump den Markt durcheinander wirbelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460082827&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Es ist gerade viel los auf dem Goldmarkt. Der Amtswechsel im Weißen Haus ist auch hier zu spüren. Goldexporte in die USA sind massiv angestiegen. Die Goldbestände an der US-Rohstoffterminbörse Comex erhöhten sich allein im Januar um mehr als 290 Tonnen und in dieser Woche kamen weitere 64 Tonnen hin...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sicher ist das Geld bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460085165&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Berliner Bank Trade Republic gehört zu den am schnellsten wachsenden Banken in Europa. Mehr als acht Millionen Kunden hat sie mittlerweile, rund fünf Millionen in Deutschland, gut eine Million in Frankreich und mehrere Hunderttausend in Spanien und Italien. Das Wachstum kommt zustande, weil das ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Indexfonds, die Sie mit dem MSCI World kombinieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460051630&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-07 10:26:29 letzte Aktualisierung: 2025-02-07 10:26:29
Die vergangenen beiden Jahre waren für Anleger außergewöhnlich erfolgreich: Der Weltindex MSCI World stieg in dieser Zeit um mehr als 40 Prozent. Das hat allerdings seine Schattenseiten.
Denn die Rally wurde vor all...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das C in CDU steht nicht für Cannabis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460031705&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Liebe Leserin, lieber Leser.
Wir haben Verstärkung. Seit dieser Woche hat Finance Forward ein neues Zuhause unter dem Dach des manager magazins. Mit einem noch größeren Team werden wir von nun an auch intensiver über Fintechs, Payment und Krypto-Start-ups berichten – unter anderem mit einem zusätzli...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die meisten Reichen haben Angst zu verarmen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460127568&listName=storedesearch</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Herr von Bechtolsheim, Sie sind der Vermögensverwalter der Reichen. Wie viel Geld muss man haben, um bei Ihnen Kunde werden zu können?
Das hängt davon ab, um welche Anlagen es geht. Um unser Family Office zu nutzen, muss man zweistelliger Millionär sein, für die reine Vermögensverwaltung sollte man ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carolin Pfeffer übernimmt Verantwortung bei Unternehmenstochter von Garbe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460051930&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der Asset- und Investmentmanager Garbe Retail Real Estate (GRR Garbe Retail) beruft Carolin Pfeffer zur Leiterin Kapitalmärkte und Strategie ( Head of Capital Markets & Strategy). Sie verantwortet damit bei dem auf Einzelhandelsimmobilien in Deutschland und Europa spezialisierten Unternehmen die Kap...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Carolin Pfeffer wird Leiterin des Bereichs Capital Markets & Strategy bei GRR GARBE Retail</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2460033403&listName=storedesearch</link>
<author>rohmert-medien.de</author>
<description>Nürnberg: Carolin Pfeffer ist neue Head of Capital Markets & Strategy bei der GRR GARBE Retail Real Estate GmbH. Sie zeichnet sich damit ab sofort für das Capital Raising verantwortlich. Zudem wird sie als erste Vertreterin der GRR GARBE Retail von Hamburg aus arbeiten und so die Schnittstelle des U...</description>
<pubDate>Fri, 07 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>