<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>VW-Aktionäre fordern Blumes Rückzug von Porsche-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15256163489741647353</link>
<author>murrhardter-zeitung.de</author>
<description>Er steht an der Spitze zweier Dax-Konzerne: Porsche- und VW-Chef Oliver Blume. VW-Aktionären ist das ein Dorn im Auge. Auf der Hauptversammlung fordern sie ein Ende der Doppelrolle. Blume winkt ab. , Er steht an der Spitze zweier Dax-Konzerne: Porsche- und VW-Chef Oliver Blume. VW-Aktionären ist das...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre fordern Blumes Rückzug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7307602966646923042</link>
<author>Achimer Kurier</author>
<description>Wolfsburg. VW-Kleinaktionäre haben Konzernchef Oliver Blume zum Rückzug von der Porsche-Spitze aufgefordert. Angesichts der Krise beider Unternehmen sei es nicht tragbar, dass Blume beide Dax-Konzerne führe, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtuellen Hauptversammlung. "Sie s...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre kritisieren Blume</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7105896270510744804</link>
<author>Ahlener Tageblatt</author>
<description>Wolfsburg (dpa). VW-Aktionäre haben Konzernchef Oliver Blume zum Rückzug von der Porsche- Spitze aufgefordert. Angesichts der Krise beider Unternehmen sei es nicht tragbar, dass Blume beide Dax-Konzerne führe, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtuellen Hauptversammlung. „Sie...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktionäre: Blume nur ein „Teilzeit-Chef“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13091484488648566149</link>
<author>Alt-Neuöttinger Anzeiger</author>
<description>Wolfsburg. Angesichts der Krise beider Unternehmen soll sich Porsche- und VW-Chef Oliver Blume aus Sicht der Aktionäre für die Führung von einem der beiden kriselnden Dax-Konzerne entscheiden. Das sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtuellen VW-Hauptversammlung. „Sie stehen im...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Blume soll sich zurückziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=167059536327745448</link>
<author>Altländer Tageblatt</author>
<description>Wolfsburg. VW-Kleinaktionäre haben Konzernchef Oliver Blume zum Rückzug von der Porsche-Spitze aufgefordert. Angesichts der Krise beider Unternehmen sei es nicht tragbar, dass Blume beide Dax-Konzerne führe, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der Hauptversammlung. „Sie stehen im Kr...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre: VW oder Porsche – nicht beides</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6954445300236664192</link>
<author>Barmstedter Zeitung</author>
<description>Wolfsburg
Auf der Hauptversammlung von VW sieht sich Konzernchef Oliver Blume mit zunehmender Kritik an seiner Doppelrolle als Chef von VW und Porsche konfrontiert. Aktionsschützer und Fondsvertreter forderten ihn auf, sich auf einen der Jobs zu konzentrieren. Angesichts der Krise beider Unternehmen...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW statt Porsche – Aktionäre nehmen VW-Chef Blume in die Zange</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3377769877816334656</link>
<author>Braunschweiger Zeitung</author>
<description>Andreas Schweiger
Wolfsburg  Schlagabtausch bei der digitalen VW-Hauptversammlung: Am Freitag zeigten sich die Aktionäre des Autobauers verbal angriffsfreudig. Besonders unter Beschuss stand zunächst Oliver Blume, dem seine Doppelrolle als Vorstandsvorsitzender von VW und von Porsche vorgeworfen wur...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blume soll bei Porsche aufhören</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6774302555854374847</link>
<author>Chiemgau-Zeitung</author>
<description>Wolfsburg – VW-Aktionäre fordern den Rückzug von Konzernchef Oliver Blume von der Porsche-Spitze. Angesichts der Krise beider Unternehmen solle sich der Top-Manager für die Führung von einem der beiden kriselnden Dax-Konzerne entscheiden, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virt...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktionäre fordern Blume-Aus bei Porsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6953609917100345913</link>
<author>Dattelner Morgenpost</author>
<description>Auf der Hauptversammlung wird das Ende seiner Doppelrolle diskutiert.
Von Frank Johannsen
Wolfsburg. VW-Kleinaktionäre haben Konzernchef Oliver Blume zum Rückzug von der Porsche-Spitze aufgefordert. Angesichts der Krise beider Unternehmen sei es nicht tragbar, dass Blume beide Dax-Konzerne führe, sa...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blume soll einen Job abgeben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10954957917441336160</link>
<author>Dresdner Neueste Nachrichten</author>
<description>Er steht an der Spitze zweier Dax-Konzerne: Porsche- und VW-Chef Oliver Blume. VW-Aktionären ist das ein Dorn im Auge. Auf der Hauptversammlung fordern sie ein Ende der Doppelrolle. Blume winkt ab.

Auf der Hauptversammlung von VW sieht sich Konzernchef Oliver Blume mit zunehmender Kritik an seiner ...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der deutsche Tiger erwacht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17321289202634787518</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Deutschland. Wenn die Fondsmanager des DWS AKTIEN STRATEGIE DEUTSCH-LAND oder des FPM STOCK-PICKER GERMANY ALL CAP (beide Seite 2) deutsche Aktien loben, überrascht das wenig. Wenn das ein Franzose macht, schon eher. „Der deutsche Tiger erwacht“, sagt Kevin Thozet, der beim französischen...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeden Monat etwas mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15942456386478449468</link>
<author>Euro</author>
<description>Könnten Sie sich vorstellen, dass Ihr Chef das Gehalt nicht monatlich, sondern jährlich überweist? Auf dem Konto würden dann nicht jeden Monat 2697 Euro ankommen, sondern einmal im Jahr 32 364 Euro. Der ausgezahlte Betrag wäre zwar gleich und entspräche dem Nettogehalt, das Arbeitnehmer Ende 2024 in...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Rüstung ist nicht nachhaltig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17169114593049573030</link>
<author>Euro</author>
<description>Mischfonds überwiegend Aktien. Können Anleger mit Rüstungsaktien ethisch korrekt anlegen? Ja, das sei möglich, sagen mittlerweile zum Beispiel Fondsgesellschaften wie Allianz Global Investors und die DWS. Anders sehen das nach wie vor die Experten von der Arete Ethik Invest AG, die in Zürich ansässi...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Erleben wir das Ende des US-Exzeptionalismus?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2255754472394364283</link>
<author>Euro</author>
<description>Die US-Politik verändert die Ordnung der Weltwirtschaft, sodass sich möglicherweise eine Zukunft mit weniger Wachstum und höherer Inflation abzeichnet

So viel Volatilität gab es lange nicht. Nach dem sogenannten „Liberation Day“ (Tag der Befreiung), an dem Präsident Donald Sonja Laud arbeitet seit ...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an Blumes Doppelrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15623593085490509163</link>
<author>General-Anzeiger - Bad Godesberger Nachrichten</author>
<description>Wolfsburg. VW-Aktionäre fordern den Rückzug von Konzernchef Oliver Blume von der Porsche-Spitze. Angesichts der Krise beider Unternehmen solle sich der Top-Manager für die Führung von einem der beiden kriselnden Dax-Konzerne entscheiden, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtu...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktionäre fordern Blumes Rückzug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14698081711065999902</link>
<author>Goslarsche Zeitung</author>
<description>Wolfsburg VW-Aktionäre fordern den Rückzug von Konzernchef Oliver Blume von der Porsche-Spitze. Angesichts der Krise beider Unternehmen solle sich der Top-Manager für die Führung von einem der beiden kriselnden Dax-Konzerne entscheiden, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtue...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Chef im Visier der Aktionäre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7122374459047945565</link>
<author>Hannoversche Allgemeine Zeitung Stadtausgabe</author>
<description>Er steht an der Spitze zweier Dax-Konzerne: Porsche- und VW-Chef Oliver Blume. VW-Aktionären ist das ein Dorn im Auge. Auf der Hauptversammlung fordern sie ein Ende der Doppelrolle. Blume winkt ab.

VW-Aktionäre fordern den Rückzug von Konzernchef Oliver Blume von der Porsche-Spitze. Angesichts der ...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktionäre fordern Blumes Rückzug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5127636349705121592</link>
<author>Heilbronner Stimme Landkreis Nord</author>
<description>WOLFSBURG VW-Aktionäre fordern den Rückzug von Konzernchef Oliver Blume von der Porsche-Spitze. Angesichts der Krise beider Unternehmen solle sich der Top-Manager für die Führung von einem der beiden kriselnden Dax-Konzerne entscheiden, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtue...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionärskritik anDoppelfunktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1085615378541364191</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>WOLFSBURG. VW-Aktionäre fordern den Rückzug von Konzernchef Oliver Blume von der Porsche-Spitze. Angesichts der Krise beider Unternehmen solle sich der Top-Manager für die Führung von einem der beiden kriselnden Dax-Konzerne entscheiden, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtu...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktionäre wollen Blume nicht mehr an Porsche-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8627587694216532804</link>
<author>Salzburger Nachrichten</author>
<description>Wolfsburg. VW-Kleinaktionäre haben Konzernchef Oliver Blume zum Rückzug von der Porsche-Spitze aufgefordert. Angesichts der Krise beider Unternehmen sei es nicht tragbar, dass Blume beide DAX-Konzerne führe, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtuellen Hauptversammlung. „Sie s...</description>
<pubDate>Sat, 17 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind für kurze Zeit 3,50 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12464064919510045847</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet für kurze Zeit noch 3,50 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet kurzfristig noch 3,50 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Chef kassiert Shitstorm! „Sie stehen im Kreuzfeuer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14103510317991891619</link>
<author>news38.de (Niedersachsen)</author>
<description>Gegenwind für den VW-Chef: Oliver Blume muss sich einmal mehr Kritik gefallen lassen. Es geht um seine umstrittene Doppelrolle.

Er steht an der Spitze zweier Dax-Konzerne: Porsche- und VW-Chef Oliver Blume.VW-Kleinaktionären ist er ein Dorn im Auge. Auf der Hauptversammlung fordern sie ein Ende der...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktionäre fordern Blumes Rückzug von der Porsche-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10035544417818806604</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Auf der Hauptversammlung des Wolfsburger Autobauers wettern Aktionärsvertreter erneut heftig gegen die Doppelrolle von Oliver Blume als VW- und Porsche-CEO. Blume selbst sieht in dieser dagegen ein „Erfolgsrezept“. Für Nordamerika kündigt er unterdessen eine neue Strategie an.

Auf der Hauptversamml...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Commerzbank die Übernahme durch Unicredit verhindern will: „Team Yellow“ steht zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3034051945428077444</link>
<author>fr.de (Frankfurter Rundschau)</author>
<description>Mit einem harten Jobabbau wollen Vorstand und Beschäftigte der Commerzbank gemeinsam den Übernahmeversuch der Unicredit abwehren. Das überzeugt nicht alle Aktionäre.

Frankfurt am Rhein – Kundgebungen vor den Toren einer Bank-Hauptversammlung sind grundsätzlich nichts Neues: Draußen demonstrieren Ge...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Kleinaktionäre drängen auf Rückzug von VW-Chef Blume bei Porsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15476318490087585983</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>VW-Chef Blume steht zunehmend unter Druck: Kritik aus den eigenen Reihen bringt seine Doppelrolle ins Wanken. Wie lange kann er sich noch halten – oder kippt bald das Machtmodell?

VW-Aktionäre: Blume soll Porsche-Spitze räumen
VW-Kleinaktionäre fordern, dass VW-Chef Blume seine Führungsrolle bei Po...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an Doppelrolle: VW-Aktionäre fordern Blumes Rückzug von Porsche-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9941740192441021251</link>
<author>nachrichten.at (OÖNachrichten)</author>
<description>VW-Kleinaktionäre haben Konzernchef Oliver Blume zum Rückzug von der Porsche-Spitze aufgefordert. Angesichts der Krise beider Unternehmen sei es nicht tragbar, dass Blume beide DAX-Konzerne führe, sagte Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka auf der virtuellen Hauptversammlung. "Sie stehen im Kr...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volkswagen shareholders demand carmaker reform 'highly problematic' governance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3275883729996342644</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Investors call on CEO to give up dual role

*

Supervisory board needs expertise, independence - shareholders

*

Oliver Blume says dual role is "recipe for success"

*

Not intended to last forever, CEO adds

By Victoria Waldersee

BERLIN, May 16 (Reuters) - Volkswagen's shareholders renewed the...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Volkswagen-Aktionäre fordern Reformen und Ende der Chef-Doppelrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4797981889757885721</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Investoren monieren Doppelrolle von Blume bei VW und Porsche

*

Unabhängigkeit des Aufsichtsrats angezweifelt

(Neu: Aussagen aus Hauptversammlung)

Berlin, 16. Mai (Reuters) - Mangelnde Unabhängigkeit des Aufsichtsrats, die Doppelrolle von Konzernchef Oliver Blume: Bei der Hauptversammlung von ...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ein Teilzeit-CEO, dem die Probleme über den Kopf wachsen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12148005665814734689</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Christina Kunkel
Hauptversammlungen von Unternehmen waren schon immer Veranstaltungen, auf denen Aktionärinnen und Aktionäre den Firmenverantwortlichen auch mal harte Kritik entgegenschleudern können. In Live-Formaten, meist in großen Hallen, hatte das oft noch eine ganz andere Wucht, als wenn m...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Aktienfonds für Schwellenländer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14771932579350943858</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schwellenländer-Fonds können eine sinnvolle Ergänzung im Portfolio sein, um für eine breitere Streuung zu sorgen. Wir stellen die besten Aktienstrategien über drei Jahre vor.

Ein Investment in Schwellenländer-Aktienfonds bietet zahlreiche Chancen, aber auch Risiken, die es sorgfältig abzuwägen gilt...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8 Prozent pro Jahr, weniger Risiko als Aktien – diese Hochzinspapiere sollten Sie kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12273486591578916292</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Neben Aktien und Staatsanleihen sollten Sparer jetzt auch eine ganz andere Investment-Kategorie in den Blick nehmen. Eine, die weniger volatil, aber ähnlich lukrativ wie ein Aktien-Investment ist. WELT erklärt diese dritte Option und liefert die dazu passenden ETFs.

Mit Aktien kann man reich werden...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum europäische Aktien vom Trump-Chaos profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9549591533371015212</link>
<author>swp.de</author>
<description>Das ist mal ein Comeback: Die Aktienmärkte der Welt haben die Erschütterungen offenbar verarbeitet und gehen wieder auf Erfolgskurs. Experten rechnen aber weiterhin mit einem wechselhaften Verlauf.

Auch wenn sich der deutsche Aktienindex Dax in den vergangenen zwei Tagen etwas mühte: den Kurseinbru...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Accionistas de Volkswagen piden a CEO que renuncie a cargo en Porsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2345209934915028199</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Wolfsburgo (Alemania), 16 may (dpa) - Accionistas del grupo automotor alemán Volkswagen pidieron hoy al CEO Oliver Blume que renuncie a la dirección de la filial Porsche, que compagina con la dirección del grupo, en vista de la crisis en ambas empresas.
"Está atrapado en un fuego cruzado de interese...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8718451028839071547</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>