<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Das Traditionsunternehmen steht zum Verkauf – wohin geht die Reise?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429703037&listName=storedesearch</link>
<author>AHGZ Online (Allgemeine Hotel- und Gastronomie-Zeitung)</author>
<description>Anfang des Jahres wurde noch spekuliert, ob
möglicherweise die KaDeWe Group übernehmen könnte, jetzt steht die Department Store-Gruppe einem Medienbericht zufolge selbst im Schaufenster. Laut einem Bericht der WirtschaftsWoche sollen sowohl die Immobilien als auch das Einzelhandelsgeschäft zum Verka...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Provisionserlöse unabhängiger Vermögensverwalter sinken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429677988&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Die Boomzeiten der unabhängige Vermögensverwalter scheint vorbei zu sein. Das gilt auch für den Branchenprimus Flossbach von Storch, auch wenn dieser weiterhin den Markt dominiert. Laut Audit des Wirtschaftsprüfers Jürgen App lagen im Jahr 2022 die Netto-Provisionseinnahmen von Flossbach von Storch ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Profis jetzt Puts kaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429711606&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>W ie der renommierte Fondsmanager Bert Flossbach der Börsen-Zeitung im Interview (vgl. Seite 5) erläutert hat, hat er jetzt einen Put auf den S&P 500 gekauft. Damit ist er nicht allein. Auch die ehemalige Top-Fondsmanagerin der DWS, Susan Levermann, hat über die sozialen Netzwerke kund getan, dass s...</description>
<pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Breuninger-Verkauf: Deutschland beerdigt seine Kaufhauskönige</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429675292&listName=storedesearch</link>
<author>business-punk.com</author>
<description>Es liest sich wie auf einem dieser grellen Schilder, die jetzt überall in den Schaufenstern kleben: Alles reduziert. Sommerschlussverkauf. Alles muss raus. Jetzt nicht nur die Klamotten der letzten Saison, sondern ganze Kaufhäuser müssen über den Ladentisch. Nach dem Schock um die KaDeWe-Pleite von ...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Möglicher Breuninger-Verkauf: Wie groß ist das Interesse wirklich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429699657&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Modehauskette Breuninger will laut einem Bericht der „Wirtschaftswoche“ ihr Geschäft verkaufen. Angeblich soll es zahlreiche Interessenten geben. Viele in der Branche überrascht der geplante Schritt, schließlich galt das 1881 in Stuttgart gegründete Unternehmen bisher als vorbildlich: die Kaufha...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eli Lilly: In diesen ETFs und Fonds ist der Novo-Nordisk-Konkurrent hoch gewichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429674386&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Auf dem weltweiten Markt für sogenannte Abnehmmedikamente ist ein Wettkampf zwischen zwei Pharmariesen entbrannt. Eli Lilly and Company aus den USA macht nun dem dänischen Unternehmen Novo Nordisk Konkurrenz, das durch den Erfolg mit seiner Abnehmspritze Wegovy zur wertvollsten Aktie Europas aufgest...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group auf Wachstumskurs: Billionenmarke voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429665324&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Was können Anleger bei der DWS Group im laufenden Quartal erwarten? Analystenschätzungen hierzu gibt es natürlich schon. Demnach soll der Erlös nach 66 Millionen Euro vor einem Jahr auf 671 Millionen Euro steigen. Der Vorsteuergewinn wird bei 244,5 Millionen Euro erwartet, was anderthalb Millionen u...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Trügerische Inflationszahlen?" (Anleihen)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429735855&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Nach der Rede von Fed-Chef Jerome Powell in Jackson Hole am vergangenen Wochenende richtete sich der Fokus der Börsen in dieser Woche auf die Zinspolitik der EZB. Bei den Renditen änderte sich dabei aber kaum etwas. Dafür kam es in einigen Unternehmensanleihen zu grö...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OTS: Deutsche Oppenheim Family Office AG / Veränderungen im Vorstand der ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429735792&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Veränderungen im Vorstand der Deutsche Oppenheim Family Office AG Grasbrunn, Frankfurt, Hamburg und Köln (ots) -
- Volker Hecht wird Sprecher des Vorstands - Dr. Marc Siemes wird Chief Operating Officer, Anne Wessel Chief Financial Officer
Der Aufsichtsrat der Deutsche Oppenheim Family Office AG hat...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Sperrfrist: Freitag, 30. August, 1330) Stiftung: Botschaft der Wildtiere soll zum Naturschutz anregen - Drei Fragen an Klaus Hackländer, Vorstand Deutsche Wildtier Stiftung - (epd-Gespräch) epd-Gespräch: Marcel Maack</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429721932&listName=storedesearch</link>
<author>epd Landesdienste</author>
<description>Hamburg (epd). Hamburg hat ab sofort eine ständige Vertretung der heimischen Tierwelt: Die Deutsche Wildtier Stiftung (DWS) feierte am (heutigen) Freitag die offizielle Eröffnung der Botschaft der Wildtiere in der Hafencity. Anliegen sei es, Menschen für die heimische Tierwelt zu begeistern. «Denn w...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Sperrfrist: Freitag, 30. August, 1330) Botschaft der Wildtiere in der Hamburger Hafencity eröffnet - (epd-Gespräch) epd-Gespräch: Marcel Maack</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429721928&listName=storedesearch</link>
<author>epd Landesdienste</author>
<description>Hamburg (epd). Die Deutsche Wildtier Stiftung (DWS) hat am (heutigen) Freitag in der Hamburger Hafencity ihre Botschaft der Wildtiere eröffnet. Eine multimediale Dauerausstellung, eine Lernwerkstatt für Kinder und Familien sowie ein Naturfilmkino sollen Menschen für die heimische Tierwelt begeistern...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>M&A-Deals: SAP, Breuninger, DB Schenker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429664729&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Grünes Licht für Milliarden-Deal von SAP
Der Walldorfer Software-Riese SAP darf seine geplante Akquisition des israelischen Software-Unternehmens Walkme durchziehen. Der Deal stand unter Vorbehalt der Genehmigung durch das Bundeskartellamt. Dieses hat nun sein finales „Ok“ gegeben, weil es keine dur...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon gehört, dass ...?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429708153&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Oliver Behrens ungeplant bei Morgan Stanley ausgeschieden ist? Die US-Bank zahlte dem 60 Jahre alten Behrens seinen bis ins erste Quartal 2025 hinein laufenden Vertrag als Europa-Chef dem Vernehmen nach aus, weil sie nicht wollte, dass Behrens gleichzeitig auch Aufsichtsratsvorsitzender der Deutsche...</description>
<pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Inflation im Euroraum fällt auf 2,2 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429708154&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Inflation im Euroraum ist im Sommer zurückgegangen. Die Inflationsrate im August lag bei 2,2 Prozent, wie das europäische Statistikamt Eurostat in Luxemburg am Freitag nach einer ersten Schätzung mitteilte. Im Juli hatte die Rate bei 2,6 Prozent gelegen, im Juni bei 2,5 Prozent. Insbesondere die...</description>
<pubDate>Sat, 31 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ziel der EZB gerät in Reichweite – doch Notenbanker mahnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429670062&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-30 09:02:30 letzte Aktualisierung: 2024-08-30 11:25:19
Die Inflation in der Euro-Zone ist im August auf 2,2 Prozent gefallen. Das sind 0,4 Prozentpunkte weniger als im Juli, wie das Statistikamt Eurostat am Freitag bekannt gab, also ein erheblicher Rückgang. Somit hat d...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fest- und Tagesgeld aktuell: Verivox-Chef gibt wichtigen Rat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429678510&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Christian Hermann
Einige Links hier im Beitrag sind mit einem *-Symbol gekennzeichnet. Dabei handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Wenn Sie über diese Links einen Abschluss tätigen, erhalten wir von der jeweiligen Bank eine Provision. Dies beeinflusst jedoch nicht unsere unabhängige Bewertu...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Modekette Breuninger steht vor dem Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429673261&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Wenn in den vergangenen Jahren angesichts mehrerer Firmenzusammenbrüche von der Krise im deutschen Textilhandel die Rede war, galt Breuninger immer als eines der positiven Gegenbeispiele. Es ist ein Unternehmen, dem es auch in schlechten Zeiten gut ging. Breuninger habe gegenüber anderen Ketten beis...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Modehaus wird verkauft – Auswirkungen auf Nürnberger Filiale?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429722389&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Die Warenhauskette ist seit 2003 aus der Nürnberger Fußgängerzone nicht mehr wegzudenken: Mitten in der Karolinenstraße liegt die Filiale von Breuninger. Nun steht das Unternehmen samt aller Filialen – und damit auch der Nürnberger – zum Verkauf. Wie die "Wirtschaftswoche" am Mittwoch berichtete, wi...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>