<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Hedge Funds Draw Pension Money to Riskiest Corner of a $1.3 Trillion Credit Market </title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408202919&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A high-stakes trade in the riskiest corner of a $1.3 trillion credit market is enticing some of the world’s most conservative investors, raising concerns that in their aggressive hunt for higher yields they may be discounting some pitfalls.
Pension plans and insurers have been piling ...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finger weg von Frauen- und Gender-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408188897&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Dani Parthum ist Diplom-Ökonomin, Geldcoach, Finanzbloggerin und Buchautorin. Unter der Marke Geldfrau unterstützt sie Frauen dabei, ihre Angst vor Finanzen abzulegen und für sich selbst Strategien zu entwickeln, selbstbestimmt mit Geld umzugehen und Vermögen aufzubauen. Ihre gesammelten Kolumnen fü...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax mit weiterem Rekord erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408189538&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Tags zuvor, an «Christi Himmelfahrt», hatte der Index die Schwächephase seit Anfang April mit dem Sprung auf eine Bestmarke endgültig abgehakt. Getrieben von positiven Konjunktursignalen aus China - der Aussenhandel des Landes hatte jüngst wieder zugelegt - sowie wöchentlichen US-Arbeitsmarktdaten w...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tobias Rommel: “El mercado de la IA es básicamente una carrera entre EE UU y China”</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408265993&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>El directivo confía en el potencial de los siete magníficos por sus recursos y capacidad de investigación, pero aboga también por diversificar la cartera

Entrevista Director del fondo de inteligencia artificial de la gestora DWS de Deutsche BankLa inteligencia artificial (IA) no nació en 2022 con C...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachgefragt bei der DWS: Was sind die Trends am ETF-Markt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408198091&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Wie sind die Trends auf dem ETF-Markt? Was bewegt derzeit die Anleger und Anlegerinnen? COMPUTER BILD (CB) hat dazu mit Ferat Öztürk gesprochen. Er ist Leiter Digitaler Vertrieb Xtrackers ETFs in Europa bei der DWS. Das Interview entstand Ende April auf der Anlegermesse "Invest 2024" in Stuttgart.
H...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Blau direkt im Investmentfonds-Geschäft wachsen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408211722&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Blau direkt ist traditionell stark auf das Geschäft mit Versicherungen ausgerichtet. Im Bereich Lebensversicherung haben Kunden beispielsweise drei Milliarden in Fondspolicen investiert. Zukünftig will der Lübecker Maklerpool stärker im Geschäft mit den von vielen Sparern bevorzugten Investmentfonds...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sagt Stefan Hoops zum Margendruck bei ETFs und seinen Blockchain-Plänen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408196852&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es läuft bei der DWS – jedenfalls bei den Zahlen. Deutschlands größter Anbieter von Wertpapier-Publikumsfonds konnte im ersten Quartal des Jahres signifikante Mittelzuflüsse verbuchen, das verwaltete Vermögen der Deutschen Bank-Tochter stieg um 45 Milliarden Euro auf einen neuen Rekordwert von 941 M...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax mit weiterem Rekord erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408191706&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Hoffnung auf doch noch zeitnahe Leitzinssenkungen in den USA könnte dem Dax DE0008469008 am Freitag ein weiteres Rekordhoch bescheren. Der Handel dürfte am Brückentag zudem weiter eher dünn bleiben.

Tags zuvor, an "Christi Himmelfahrt", hatte der Index die Schwächephase sei...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax-Anleger haben 19.000-Punkte-Marke im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408189038&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Hoffnung auf doch noch zeitnahe Leitzinssenkungen in den USA könnte dem Dax am Freitag ein weiteres Rekordhoch bescheren. Der Handel dürfte am Brückentag zudem weiter eher dünn bleiben.
Tags zuvor, an „Christi Himmelfahrt“, hatte der Index die Schwächephase seit Anfang April mit dem Sprung auf e...</description>
<pubDate>Fri, 10 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>