<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Schluss mit Greenwashing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400135801&listName=storedesearch</link>
<author>absatzwirtschaft</author>
<description>Klimaneutral, bienenfreundlich, recyclebar – die EU schiebt dem Greenwashing einen Riegel vor. Gleich zwei Richtlinien sollen verhinder n, dass Unter nehmen ihre Produkte ungerechtfertigt grün anpinseln. Wer dagegen verstößt, soll hart sanktioniert werden können. Das Spektrum reicht bis hin zur Besc...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>meet & greet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400135818&listName=storedesearch</link>
<author>absatzwirtschaft</author>
<description>1. Bei der Auftaktveranstaltung am 25. Januar begeisterten Thomas Riedel, CEO des internationalen Unternehmens Riedel Communications, und Tim Krieglstein die Teilnehmer des MC Bergisch Land von ihrem neuen Projekt, dem Germany SailGP Team, einer neuen Sportart in der Weltliga des Segelrennens. Bei d...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agenda International Mensuel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401401296&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>Voici l'agenda mensuel international du lundi 8 avril 2024 au mardi 7 mai 2024
L'heure et la date des évènements sont exprimés en GMT
Retrouvez les agendas de l'AFP en ligne sur https://agenda.afp.com
LUNDI 8 AVRIL 2024
Monde
MONDE - Eclipse solaire totale en Amérique du Nord et au Mexique PHOTO+VID...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dispersés, les indices boursiers ne détournent pas les yeux des banques centrales</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401401666&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Sur les Bourses mondiales, les indices américains sont en hausse tandis que les européens sont stables jeudi, les investisseurs restant concentrés sur les éléments susceptibles de changer la politique des banques centrales.
A Wall Street, vers 13H45 GMT, le Dow Jones engrangeait 0,55%, l'indice Nasd...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les marchés dans le vert, l'accalmie se prolonge sur les taux obligataires</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401401609&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les marchés mondiaux sont légèrement dans le vert jeudi, profitant d'une stabilisation des taux obligataires, les investisseurs restant concentrés sur les éléments susceptibles de changer la politique des banques centrales.
En Europe, les indices avancent un peu, après avoir davantage progressé en d...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Musik im Hotelmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401364421&listName=storedesearch</link>
<author>AHGZ Online (Allgemeine Hotel- und Gastronomie-Zeitung)</author>
<description>In Deutschland zeichnet sich ab, dass sich der Hotelmarkt allmählich beginnt, sich zu konsolidieren. Einige Player wenden sich von der Hotellerie ab und fallen künftig als Investoren und/oder Betreiber auf diesem Gebiet aus. Dafür bauen andere diesen Bereich aus und kaufen zu. Jüngsten Berichten in ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Midday Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401422297&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
UNTERNEHMENSNACHRICHTEN - Lastminute 2023: Reinergebnis 7,0 Mio EUR (VJ -15,1 Mio) 2024: Umsatzwachstum von 5-10% erwartet Wachstum des EBITDA (adj.) von mindestens 20 Prozent Q1: EBITDA (adj....</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihe: Province of Québec nimmt 290 Mio Franken für zehn Jahre auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401422276&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Die Province of Québec emittiert unter Federführung von BNP Paribas (Suisse) und Deutsche Bank eine Anleihe zu folgenden Konditionen:
Betrag: 290 Mio Fr. (mit Aufstockungsmöglichkeit) Coupon: 1,3675% Emissionspreis: 100% Laufzeit: 10 Jahre, bis 26.04.2034 Liberierung: 26.04.2024 Sprea...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morning Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401422237&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
STIMMUNG - An der Schweizer Börse dürfte die Zurückhaltung bei den Investoren am Donnerstag anhalten. Bislang ist der Start ins zweite Quartal in dieser verkürzten Börsenwoche nach Ostern eher...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos: Deutsche Bank Aktiengesellschaft meldet Anteil von 3,106%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401422224&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 04.04.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Deutsche Bank Aktiengesellschaft (via DWS Investment GmbH) 3,106% 27.03.2024 <3% Meldegrund:...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 04/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401384156&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PayPal Enables PYUSD Stablecoin for Xoom Cross-Border Money Transfers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401390275&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- PayPal Holdings Inc.’s Xoom cross-border money transfer service now allows customers to send funds abroad using dollars converted from the PayPal USD stablecoin, the latest sign of crypto’s encroachment on international remittances.
PayPal became the first large financial services com...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Barclays Says Rio Tinto Dual-Listing Discount Is Opportunity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401384763&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Rio Tinto’s UK-listed shares are trading at a big discount to its Australian stock, and Barclays Plc analysts say there’s money to be made by betting the spread will narrow. 
Rio Tinto Ltd closed at $80.58 a share in Sydney on Thursday — when converted into US dollars — while Rio Tint...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ripple Set to Launch US Stablecoin in a Crowded $150 Billion Market</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401378908&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Blockchain developer Ripple Labs Inc. plans to introduce its own dollar-denominated stablecoin, joining a long list of upstarts in a corner of cryptoassets long dominated by Tether Holdings Ltd. 
Ripple’s stablecoin, designed to maintain a constant value of $1, will start trading late...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro-Area Banking Stocks Are The Most Overbought In History</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401372821&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The ascent of euro-area banking stocks has gathered pace to such an extent that they have become the most overbought in history.
The relative strength index of the Euro Stoxx Banks benchmark rose to 90 on Thursday, far above the level of 70 that some technical analysts see as a signal...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>India’s Early Rate-Cut Hopes Dim as Inflation Risks Linger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401355735&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Follow Bloomberg India on WhatsApp for exclusive content and analysis on what billionaires, businesses and markets are doing. Sign up here.
India’s central bank will likely keep interest rates unchanged Friday, with chances of an early cut fading after the government warned of a comin...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Switzerland Is Reworking Its Rulebook to Stop Another Banking Meltdown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401355723&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Switzerland is accelerating efforts to reform its banking regulations a year after the collapse of Credit Suisse — and handing more power to those who will enforce them. 
The government is due to unveil long-awaited proposals for legislation in the coming days that are likely to touch...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank, Jefferies und Co. bullisch: Darum dreht diese MDAX-Aktie gerade richtig auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401371886&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Mit starken Wachstumszahlen schießt die Aktie dieser Versand-Apothekengruppe im MDAX gerade nach oben. Und auch Analysten sind bei dem Papier derzeit bullisch. Das sollten Anleger wissen.
Eine von Europas führenden Versandhändlern für Medikamente gibt gerade ordentlich Gas. Das "One-Stop-Pharmacy"-U...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA und China kurz vor Handelskrieg - das sind Gewinner- und Verliereraktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401387855&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nachdem es in der Vergangenheit immer wieder zu Störfeuern zwischen den beiden Supermächten gekommen war, scheint sich der Konflikt der beiden erneut neu zu verschärfen. Am Donnerstag treten neue Ausfuhrregeln für Halbleiter seitens der USA in Kraft. Das sind mögliche Gewinner und Verlierer, Anleger...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin und Ethereum DWS startet eigene Krypto-ETCs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401412791&listName=storedesearch</link>
<author>btc-echo.de</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401355599&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>TRISTAN FILGES
Guten Morgen!
Was heute wichtig ist:
Verteidigungsminister Boris Pistorius wird heute die neue Kommandostruktur der Bundeswehr vorstellen, über die wir schon mehrfach berichteten. Auf dem Tisch des SPD-Politikers liegen Arbeitspapiere, die ein neues und gemeinsames Operatives Führungs...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nahe am Rekordhoch: Broker verdoppelt Gold-Bestände</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401357774&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...eine Gewichtung von 10pc (bisher: 5pc) ein. Verdoppelung der Gold-Bestände quasi zu Höchstpreisen von 2288 $ je Unze. Zuständige Strategen argumentieren mit Zinssenkungsfantasien sowie mit den Goldkäufen der chinesischen Zentralbank. Besser spät als ni...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihe: Province of Québec nimmt 290 Mio Franken für zehn Jahre auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401371870&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>pre
(AWP)...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Selina Piening übernimmt Leitung des FIM-Geschäfts in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401373008&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Mit Übernahme des FIM Geschäfts verlässt Piening den Fondsvertrieb, in dem sie zuletzt als Leiterin des Wholesale Bereichs bei Oddo BHF Asset Management für Deutschland und Österreich tätig war. Zu den vorherigen Stationen von Piening zählen unter anderem Edmond de Rothschild, AXA Investment Manager...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bergé suspende la salida a Bolsa de su filial Astara en 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401422616&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>

La compañía considera que “las condiciones no son las más propicias”

Bergé suspende la salida a Bolsa de su filial de suscripción de coches Astara este año. Así lo informó ayer el operador logístico en un comunicado, en el que señalaba que “las condiciones del mercado no son las más propicias”. D...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostenlose ETF-Sparpläne Vergleich 2024: Beste Anbieter-Tipps - Trade Republic, Flatex, Comdirect & Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401382242&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETF-Sparpläne sind eine simple und günstige Option, eigenes Geld an der Börse zum Arbeiten zu bringen. Durch stetiges Sparen zu niedrigen Kosten versprechen sie langfristig eine starke Rendite mit wenig Aufwand. Kostenlose ETF-Sparpläne sind besonders gut geeignet, weil sich Anleger hier sogar die T...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld-Vergleich 04/2024: Zinsen 1 Jahr und mehr in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401387999&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Das Festgeld ist und bleibt eine der beliebtesten Anlageformen in Deutschland. Und seine Beliebtheit ist verständlich, verbindet es doch im Optimalfall höchste Sicherheit mit besten Zinsen. Wer die noch haben will, sollten allerdings nicht zu lange warten. Denn nach vielen Zinssteigerungen im vergan...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broadridge-Studie 2024: Wer aufsteigt, wer verliert und welche Trends es gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401386169&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Broadridge „Fund Brand 50“-Studie ist eine der relevantesten der Branche. Und in diesem Jahr gleicht das Markenranking im europäischen Asset Management zumindest an der Spitze einem Déjà-vu: Wie schon 2022 führt Blackrock erneut die Bestenliste an, gefolgt von J.P. Morgan AM, Fidelity, Pictet un...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Selina Piening übernimmt FIM-Geschäft der UBS Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401380621&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die UBS Deutschland überträgt Selina Piening zum 1. Juli 2024 die Leitung des deutschen Geschäfts mit Finanzintermediären (FIM). Piening tritt die Nachfolge von Philipp Neuhofen an, der den Bereich seit 2015 verantwortet hatte und sich nun auf seine erweiterte Rolle als Leiter Global Wealth Manageme...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>04.04.2024 Selina Piening leitet FIM-Geschäft der UBS in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401371952&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>UBS Deutschland überträgt Selina Piening mit Wirkung zum 01. Juli 2024 die Leitung des deutschen Financial Intermediaries (FIM) Geschäfts. Piening tritt damit die Nachfolge von Philipp Neuhofen an, der den Bereich seit 2015 verantwortet hatte und sich nun vollumfänglich auf seine erweiterte Rolle al...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wildes Auf und Ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401382439&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>AROUNDTOWN | A2DW8Z Die Aktie des Gewerbeimmobilien-Spezialisten Aroundtown hat nach der Zahlenvorlage in der Vorwoche eine wilde Achterbahnfahrt hingelegt. Ein Milliardenverlust und die Streichung der Dividende haben den Kurs zunächst belastet. Grund dafür ist das anhaltend schwierige Marktumfeld, ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Favoriten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401382455&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Aktie von Siemens Energy hat Ende März noch einmal richtig Gas gegeben und allein in den letzten zwei Wochen rund 18 Prozent zugelegt. Positive Analystenstimmen von Goldman und JP- Morgan haben dabei eine Rolle gespielt. Goldman-Analyst Ajay Patel hat das Kursziel von 21,50 auf 27,00 Euro angeho...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OPTIMALE MARKTPHASE FÜR DIE TSI-STRATEGIE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401382461&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Das Handelsvolumen an den Märkten ist üblicherweise in den verkürzten Wochen durch die Osterfeiertage etwas geringer. Dadurch ist auch die Volatilität an den Börsen geringer. Dies hat sich auch in den zurückliegenden Tagen gezeigt. Allerdings ist der übergeordnete positive Trend beibehalten worden. ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allzeithoch im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401383480&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die DWS -Aktie hat sich jüngst gut entwickelt. Auf Monatssicht etwa stehen mehr als sieben Prozent Plus zu Buche und das Papier markierte ein neues Jahreshoch bei 41,32 Euro.
Dass es nicht direkt noch höher hinausging, dürfte an einem leicht negativen Analystenkommentar gelegen haben. Metzler hat nä...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es gibt Bewegung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401383479&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Jahrelang war die Aktie der Deutschen Bank stark unterbewertet, was ein größeres Kurspotenzial eröffnete. Im Zuge der laufenden Rally hat sich die Bewertungslücke zu einem guten Teil geschlossen. Das spricht aber nicht zwangsläufig gegen weiter steigende Kurse.
Über mehrere Jahre gehörte die Deutsch...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cash Management & Zahlungsverkehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400430871&listName=storedesearch</link>
<author>Der Treasurer</author>
<description>Die US-Bank JP Morgan hat mit der Blockchain-Plattform Onyx große Pläne für den Zahlungsverkehr. In der JP Morgan-Einheit, die bereits 2021 gegründet wurde, hat die Bank ihre Blockchain-Kompetenz gebündelt. Die Plattform basiert auf der Distributed Ledger Technology und soll es Unternehmen ermöglich...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wachstumschancen in Asien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400430874&listName=storedesearch</link>
<author>Der Treasurer</author>
<description>Die Region Asien-Pazifik gehört zu den wichtigsten Wachstumsregionen für europäische Unternehmen. Allein das indische Bruttoinlandsprodukt könnte sich bis zum Ende dieses Jahrzehnts nahezu verdoppeln auf 7 Billionen US-Dollar. Sehr attraktiv sind auch die zehn Mitgliedsstaaten der Vereinigung südost...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>3 Zahlen im Leben von ... Kai Gloystein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400430903&listName=storedesearch</link>
<author>Der Treasurer</author>
<description>7 In so vielen Städten habe ich bislang gelebt. Angefangen bei meiner Geburtsstadt Bremen, ging es über Oldenburg, Essen, New York, Hamburg und Frankfurt am Main schließlich zurück nach Hamburg. München ist seit meinem Wechsel zu Knorr-Bremse 2018 die siebte und bis dato letzte Station. Da mein fami...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Finanzierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401380954&listName=storedesearch</link>
<author>Der Treasurer</author>
<description>Daimler Truck hat eine neue revolvierende Kreditlinie mit einem Volumen von 5 Milliarden Euro abgeschlossen. Mit dem neuen Revolver konnte der Konzern die vorherige Kreditlinie in gleicher Höhe vor ihrem Laufzeitende ablösen. Diese bestand seit dem Spin-off des Lkw-Bauers von Mercedes-Benz im Jahr 2...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank: Vor dem nächsten Break</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401368498&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>In den vergangenen vier Wochen gab es nur wenige Tage, die die Aktie der Commerzbank nicht im Plus schloss. Der ausgebildete Aufwärtstrend ist bisher intakt und die Papiere laufen unter zunehmendem Handelsvolumen wie an der Schnur gezogen nach oben. Dabei ist historisch gesehen der März auf Sicht de...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Die nächste Kursziel‑Erhöhung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401357404&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Analyst Timo Dums von der DZ Bank hat die Aktie der Deutschen Bank vor den Zahlen zum abgelaufenen Quartal am 25. April nochmals unter die Lupe genommen. Dabei blieb seine Empfehlung unverändert bei „Kaufen“. Allerdings hat der Experte sein Kursziel nach der jüngsten Rally von 14,60 Euro auf 17,00 E...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall, Hensoldt & Co: Immer höhere Kursziele – Gewinne ohne Ende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401357401&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Unterstützung erhielten die Werte zuletzt auch von Äußerungen des Nato-Chefs Jens Stoltenberg. Er forderte, dass angesichts der andauernden russischen Aggression und einer gefährlicheren Welt die Verbündeten ihre Verteidigungsausgaben erhöhen müssten.
Und auch von Analystenseite gibt es weiter klare...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401420467&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
04.04.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Branicks Group AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401420055&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Branicks Group AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Branicks Group AG Branicks Group AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
04.04.2024 / 07:00 CET/CEST Veröffentlichung einer ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401385751&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

04.04.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Branicks Group AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401356395&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Branicks Group AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Branicks Group AG
Branicks Group AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

04.04.2024 / 07:00 ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-Currency markets are in a deep freeze. Rate cuts and Trump could thaw them</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401407299&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Harry Robertson and Alun John

LONDON, April 4 (Reuters) - Traders and investors are looking to global interest rate cuts and a closely-fought U.S. election to drag the world's currency markets from their deepest lull in almost four years.

Measures of historical and expected volatility - how muc...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 4-Tesla quarterly deliveries decline for the first time in nearly four years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401374666&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds company background, analyst comment, updates shares, paragraphs 2-4, 8-9, 12, 15-16)

By Akash Sriram and Hyunjoo Jin

April 2 (Reuters) - Tesla on Tuesday posted a decline in quarterly deliveries for the first time in nearly four years and missed Wall Street estimates, a performance some desc...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 3-Tesla quarterly deliveries fall for the first time in nearly four years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401365007&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds details on market value in paragraph 3, analyst comments in paragraphs 6,9,10 and 11; details on Rivian's deliveries in paragraphs 16,17)

By Akash Sriram and Hyunjoo Jin

April 2 (Reuters) -

Tesla posted a fall in quarterly deliveries for the first time in nearly four years and missed Wall S...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mitsui and Rohto to buy $594 mln Chinese medicines company Eu Yan Sang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401364973&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>SINGAPORE, April 4 (Reuters) - Japan's Mitsui & Co said on Thursday it had teamed up with Rohto Pharmaceutical Co to buy Eu Yan Sang International in a deal valuing the Singapore-based traditional Chinese medicines firm at S$800 million ($594 million).

Mitsui said in a statement that a special purp...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold sets record on Fed reassurance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401399707&listName=storedesearch</link>
<author>Evening Standard</author>
<description>GOLD moved deeper into record price territory today as traders reacted to reassuring interest rate comments by US central bank chief Jerome Powell.

Powell still expects rates to fall at some point this year, as long as the Federal Reserve has evidence that inflation is on a sustainable path back to...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan y Santander pelean por liderar la banca de inversión en España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401495615&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Inés Abril / Andrés Stumpf.

Madrid

Los dos líderes históricos de la banca de inversión en España han comenzado 2024 con una encarnizada pelea por el primer puesto del ránking de entidades que más comisiones están ingresando por las operaciones asesoradas.

JPMorgan ha arrebatado a Santander el lid...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bergé suspende la salida a Bolsa de Astara al no convencer al mercado</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401495526&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Pepe Bravo/Carlos Drake. Madrid

El grupo industrial vasco Bergé, especializado en servicios de logística, ha suspendido el proceso de salida a Bolsa de su filial de automoción Astara Mobility al no haber logrado despertar el interés esperado entre los inversores en un contexto de mercado complicado...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geißbockheim-Zoff geht weiter: Reker bedauert FC-Entscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401373162&listName=storedesearch</link>
<author>express.de</author>
<description>Jahrelang wurde geredet, gestritten und sogar vor Gericht verhandelt. Jetzt ist der 1. FC Köln im Zoff um den Standort Geißbockheim vorgeprescht. Seit Mittwoch (3. April 2024) ist klar: Der Klub wird sein angestammtes Heim nicht verlassen, ein Umzug nach Marsdorf ist keine Option mehr.
„Wir werden a...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alternative zu NVIDIA? - Bei dieser Chip-Aktie sehen Analysten kräftiges Wachstumspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401484293&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. NVIDIA-Aktie profitiert von KI-Hype - hat sich eine Blase gebildet? . Analysten suchen nach Alternativen mit Luft nach oben . Deutsche Bank-Analyst traut bisher eher unbekannter Chip-Aktie viel zu
Im Zuge des Hypes um das Zukunftsthema künstliche Intelligenz sind die Aktien von Chipunternehmen in ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kurze Meldungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392306&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Gauss Fusion hat vom Bundesforschungsministerium 9 Millionen Euro erhalten. Wie das auf die Entwicklung industriell nutzbarer Fusionstechnologien spezialisierte Unternehmen mitteilte, soll bis Anfang der 2040er-Jahre ein erstes Kraftwerk für die Fusion von Atomkernen entstehen. Anders als die Spaltu...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jedes dritte Girokonto wird teurer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392315&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Negativzinsen zahlt man nun nicht mehr für Geld, das auf dem Giro- oder Tagesgeldkonto liegt. Zum Glück. Dafür drehen viele Banken an der Gebührenschraube. Jedes dritte kostenpflichtige Girokonto ist in den vergangenen zwölf Monaten teurer geworden. Dies hat das Vergleichsportal Verivox ausgerechnet...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erprobt den digitalen Euro der EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401392319&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der von der Europäischen Zentralbank (EZB) geplante digitale Euro für Privatpersonen stößt in der deutschen Kreditwirtschaft von Großbank bis Sparkasse auf breite Skepsis. Die Geschäftsbanken befürchten die Abwanderung von Spareinlagen zur EZB. Den digitalen Euro für Zahlungen unter Banken, für prog...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silberpreis auf einem Drei-Jahres-Hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401418010&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Rekordjagd von Gold reißt auch den Preis für das Edelmetall Silber mit nach oben: Eine Unze Silber kostete am Donnerstag rund 27,34 US-Dollar pro Unze und somit so viel wie seit Juni 2021 nicht mehr.
Am Mittwoch sicherte US-Notenbankchef Jerome Powell zu, „irgendwann in diesem Jahr“ mit der Senk...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Geduldsprobe für Postbank- und Deutsche-Bank-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401364788&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-04 09:10:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-04 09:10:00
Der Tarifkonflikt bei der Postbank könnte sich in den kommenden Tagen auch auf Kundinnen und Kunden der Deutschen Bank auswirken. Die Gewerkschaften Verdi und DBV haben in den nächsten Tagen fast flächendeckend zu W...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld: Postbank und Deutsche Bank locken mit Will-Ich-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401384259&listName=storedesearch</link>
<author>inside-digital.de</author>
<description>Um die Deutsche Bank und die Konzerntochter Postbank war es in den vergangenen Wochen rund um neue Festgeld- und Tagesgeldaktionen auffallend still. Das ändert sich jetzt. Beide Banken starten mit einer Festgeld-Sonderaktion durch, die Neu- und Bestandskunden ansprechen soll. Wer mindestens 2.500 Eu...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Suckale folgt auf Di Fabio im Ethikkomitee von Freshfields</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401370774&listName=storedesearch</link>
<author>LTO Legal Tribune Online</author>
<description>Ergeben sich im Rahmen der laufenden Mandatsarbeit ethische Grundsatzfragen, steht den Anwältinnen und Anwälten bei Freshfields Bruckhaus Deringer seit rund vier Jahren ein unabhängiges Gremium beratend zur Seite. Das Ethikkomitee wacht auch über die Einhaltung von Grundsätzen und Verhaltensregeln, ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi - Die Mischung stimmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401417460&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Amundi hat in diesem Jahr mächtig von sich reden gemacht. Die 2023er-Ergebnisse zeigten, dass der französische Vermögensverwalter wieder neue Mittel gewinnen konnte und dabei die Kosten erfolgreich im Blick behielt.

Zugleich lässt CEO ValÃ©rie Baudson durch den geplanten Kauf der Alpha Associates, ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Selina Piening übernimmt FIM-Geschäft der UBS Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401365723&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die UBS Deutschland überträgt Selina Piening zum 1. Juli 2024 die Leitung des deutschen Geschäfts mit Finanzintermediären (FIM). Piening tritt die Nachfolge von Philipp Neuhofen an, der den Bereich seit 2015 verantwortet hatte und sich nun auf seine erweiterte Rolle als Leiter Global Wealth Manageme...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneuter Verdi-Aufruf Heute Warnstreik bei der Postbank im Saarland – das kommt auf Kunden zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401363987&listName=storedesearch</link>
<author>saarbruecker-zeitung.de</author>
<description>Die Tarifverhandlungen für die Angestellten bei der Postbank kommen nicht vom Fleck. Das wirkt sich erneut auf die Kunden aus. Denn nach dem Start des neuerlich bundesweiten Warnstreiks am Dienstag, 2. April, erreicht der Ausstand jetzt auch das Saarland. Das kündigt die Vereinte Dienstleistungsgewe...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Berlin-Blog: Bayer ist einfach mal fällig!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401374171&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Berlin - Eisern: In einer Personal-Union aus drei waschechten Berliner Fußball-Fan-Originalen gibt es bei TAG24 den Union-Berlin-Blog.
Die Autoren:
Icke (Jürgen Heinemann) ist seit Mitte der Siebzigerjahre Unioner und als Betriebswirt seit über 30 Jahren im Vertrieb tätig. Er ist verheiratet und hat...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thames Water parent 'owes two Chinese state-owned banks' as debt downgraded - as it happened</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401492615&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>2.56pm BST

Closing summary: Foreign lenders expected to agree debt extension for Thames Water



The Dutch bank ING and two Chinese state-owned lenders could play a crucial role in deciding the fate of beleaguered Thames Water, it has emerged.

The banks are expected to agree an extension on a £190...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thames Water parent 'owes two Chinese state-owned banks' as debt downgraded - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401492529&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>1.25pm BST

International Paper says it will cut costs but keep DS Smith UK office in bid battle



American packaging company International Paper has said it would cut £93m in annual costs in a proposed takeover of British rival DS Smith - which suggests that job cuts may be considered.

Internatio...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>'Hammer blow' of £145 Brexit food import charges; UK on 'path out of recession' - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401482440&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>11.38am BST

Google considering charging for AI-powered search - FT



An interesting story on the future of web search: Google is considering charging users for its AI search abilities, according to the Financial Times.

We may have all got used to having all of the world's information available ba...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>'Hammer blow' of £145 Brexit food import charges; UK on 'path out of recession' - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401482379&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>10.22am BST

Amazon cuts hundreds of jobs at cloud unit after ditching 'just walk out' stores



Amazon has announced it is cutting hundreds of jobs in its cloud unit, Amazon Web Services (AWS), some of them affected by a decision to ditch its "just walk out" shops.

The stores gave customers the un...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>'Hammer blow' of £145 Brexit food import charges; oil prices near $90 - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401482280&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>8.59am BST

The imposition of costs of up to £145 per shipment of food from the EU to the UK has - as with everything to do with Brexit - provoked different views.

Julian Jessop, an economist affilliated with the Institute of Economic Affairs , a thinktank that generally aligns closely with the Con...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>'Hammer blow' of £145 Brexit food import charges; oil prices near $90 - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401482279&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>8.34am BST

Vodafone and Three UK merger faces in-depth competition investigation



Vodafone and Three UK face the prospect of an in-depth investigation by the UK's Competition and Markets Authority (CMA) over their plan to merge UK operations after they offered no undertakings to the regulator.

T...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien und Fonds für den Goldrausch und Apples next big thing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401355209&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>In der heutigen Folge von "Alles auf Aktien" sprechen die Finanzjournalisten Anja Ettel und Holger Zschäpitz über Taiwan Semiconductor, Nvidia, Apple, United Microelectronics, Vanguard International Semiconductor, Powerchip Semiconductor Manufacturing, Intel, Disney, Spotify, Dell, GE Aerospace, GE ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Es geht wieder bergauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401374812&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 15,01 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 14,87 Euro. Für die Deutschen Bank wird die unklare Tendenz der letzten Tage durch Kursgewinne durchbrochen, und es wird sich no...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Kurs erholt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401374878&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 22,39 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 22,28 Euro. Für die Deutschen Bank geht es nach vorherigen Verlusten wieder nach oben, und es wird sich noch zeigen, o...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beispiellose Rückkehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401410150&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Nach 13 Jahren Talfahrt und bis zu 95 Prozent Kursverlust läuft bei der Deutschen Bank der größte Turnaround des hiesigen Aktienmarkts. Die zwei Tiefpunkte der jüngeren Vergangenheit – der letzte unternehmerische Milliardenverlust 2019 und der Ausverkauf der Aktie im Coronacrash 2020 – sind überwund...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld besser parken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401410151&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Manchmal geht der Abstieg ganz schnell. Noch im Februar hatte die niederländische Direktbank Bunq ihre Tagesgeldzinsen für Neukunden angehoben. 4,5 Prozent gab es daraufhin, garantiert für vier Monate. Damit waren die Niederländer Spitze. Jetzt liegen sie im Tagesgeldvergleich nur noch im oberen Mit...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI World ex USA: Zweifel am Verzicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401410155&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die Nato ohne die USA? Unvorstellbar. Im Verteidigungsbündnis sind die Amerikaner die Großmacht. Am weltweiten Aktienmarkt ist das nicht anders. Der MSCI World ist der Gradmesser, er schafft seit Jahrzehnten Transparenz. Er bildet den Durchschnitt des Weltaktienmarktes und gibt Aufschluss darüber, o...</description>
<pubDate>Fri, 05 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf gefallene Börsenstars mit der Hoffnung auf ein Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401377359&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-04 12:55:03 letzte Aktualisierung: 2024-04-04 12:59:02
Es gab eine Zeit, da brauchten Anleger einen fast schon aberwitzigen Optimismus, um sich Aktien des amerikanischen Computerkonzerns Apple ins Depot zu legen. Etwa im Jahr 1997. In den zehn Jahren zuvor war die Apple...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>