<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Sonniges Sommerfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17160019997002274564</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Einmal im Jahr lädt die Börsenmedien AG namhafte Menschen aus der Finanz-, Banken- und Wirtschaftsszene zur exklusiven Finanzen-Sommernacht über den Dächern Münchens ein und ehrt noch einmal die Preisträger der „Goldenen Bullen“

Von wegen Frankfurt — die eigentliche deutsche Finanzhauptstadt ist Mü...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alphabet auf Erholungskurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13639925281557703492</link>
<author>Börse Online</author>
<description>BASIS-DEPOT Das starke Minus der Vorwoche ist aufgeholt, der Schock über die Milliardenstrafe der EU-Kommission lässt nach. Auch die DWS Group legt kräftig zu

Nach zwei Wochen Pause nimmt das Basis-Depot seine Rekordjagd wieder auf, wenn auch noch mit angezogener Handbremse. Im Wochenvergleich ging...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La inestabilidad bursátil abre la puerta a los fondos cotizados de autor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6581561909252611831</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>La gestión activa comienza a disputarle terreno a la réplica pasiva en el universo de los fondos cotizados (ETF), justo cuando las Bolsas moderan el ritmo que mantuvieron durante los años de bonanza. El goteo de gestoras que se suman a esta tendencia se ha convertido ya en corriente. Robeco rompió e...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dem Wohninvestmentmarkt geht im zweiten Quartal die Luft aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2284204917154762139</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Trotz eines eher schwachen zweiten Quartals erreicht das Transaktionsvolumen auf dem Sektor Wohnen zum Halbjahr 2025 eine Steigerung um 24% gegenüber dem Vorjahreszeitraum. Nach dem starken Jahresauftakt fehlten laut Lübke Kelber die großen Deals. Das Transaktionsvolumen für Wohnimmobilien und Portf...</description>
<pubDate>Wed, 02 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>