<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bond Market Sees Trump Trade Stalling With Focus on Data and Fed</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422223033&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond traders are reassessing so-called Trump trades as Vice President Kamala Harris gathers support among Democrats, weighing the political shakeup against upcoming fresh economic data and the path of US interest rates ahead. 
Yields across maturities rose by three to five basis point...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs, Aktien, Anleihen: Thomas Kehl und Ferat Öztürk geben die besten Tipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422194673&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Reise in die weite Welt der Finanzen geht weiter! In der zweiten Folge von „Expedition Investment – Staffel 2" wird wertvolles und nützliches Basiswissen vermittelt, das Privatanlegern eine große Hilfe ist. Mit einer Mischung aus Storytelling, Reportage und Interview werfen die beiden Moderatore...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Entscheidung am Mittwoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422188784&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Bei den Erlösen rechnet die Analystengemeinde für das abgelaufene Quartal mit 674 Millionen Euro nach 668 Millionen Euro im Vorjahreszeitraum. Der Vorsteuergewinn dürfte bei 247 Millionen Euro liegen, von April bis Juni 2023 waren es noch 260 Millionen Euro. Unter dem Strich soll ein Überschuss von ...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Steuerzahlergedenktag" (pfp Advisory</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422250326&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Fondsmanager Christoph Frank nimmt den Tag, ab dem er für seine Kasse arbeitet, als Anlass, über die Auswirkungen einer niedrigeren steuerlichen Belastung nachzudenken.
22. Juli 2024. Vor wenigen Tagen "feierte" ich meinen persönlichen "Steuerzahlergedenktag". Also j...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-Geopolitics is back to break markets' stride</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422240163&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Laura Matthews and Tom Westbrook

NEW YORK/SINGAPORE, July 22 (Reuters) - Politics has toppled global markets from record peaks and over a turbulent few weeks stepped to the fore as investors confront the prospect of an increasingly fractious Europe, isolationist America and a slowdown in the pul...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Chute vertigineuse des lancements de fonds ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422180574&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Les gérants d'actifs ont émis deux fois moins de fonds ESG que l'an dernier. Mais la demande repart.

Après la folle activité de ces dernières années, les asset managers ont nettement freiné le lancement de fonds répondant aux critères environnementaux, sociaux et de gouvernance (ESG) en 2024.

Selo...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422303915&listName=storedesearch</link>
<author>Ruhr Nachrichten - Dortmunder Zeitung Nordost</author>
<description>Anne Schulze-Allen zu unserem Artikel „Vor dem Showdown: Gigantisches Defizit bei der Volksbank Dortmund-Nordwest“ (20. 7.)
Kein Geschäft für eine solche Bank
Der interessanteste Satz in dem ganzen Artikel ist der von dem nicht tragfähigen Geschäftsmodell, das der Bank zum Verhängnis geworden ist.
O...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>