<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Aktionäre kritisieren: „Ross aus Zuffenhausen“ lahmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14314033672104262055</link>
<author>murrhardter-zeitung.de</author>
<description>Einbruch in China, sinkende Gewinne, scharfe Aktionärskritik: Porsche steckt in der Krise und bekommt Gegenwind von allen Seiten. Auch der Druck auf den Vorstandschef steigt. , Einbruch in China, sinkende Gewinne, scharfe Aktionärskritik: Porsche steckt in der Krise und bekommt Gegenwind von allen S...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik der Porsche-Aktionäre an Blume wächst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14945658400050225391</link>
<author>Alb-Bote</author>
<description>VON JULIAN WEBER, DPA
Stuttgart Wegen des Einbruchs im China-Geschäft und mauer Geschäftszahlen steht der Sport- und Geländewagenbauer Porsche deutlich in der Kritik seiner Aktionäre. "Zu den vielen hausgemachten Problemen, wie das viel zu späte Reagieren auf die Krise in China, kommen nun die Unsic...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investmentday im Zeichen der Diversifikation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12578024058378818419</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Bawag und Easybank brachten interessante Speaker von Partnergesellschaften zu ihren Kunden.
Rudolf Preyer. Der Investmentday 2025, veranstaltet von Bawag und Easybank, war einen Besuch wert: Mittwoch der Vorwoche brachte dieser in der Event-Location „Stage 3“ in Wien interessante Vorträge zu aktuell...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für den großen Wurf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3408271128142032646</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank muss sich endlich vom kleinen Denken lösen. Es ist Zeit, das Wertpapiergeschäft wieder auszubauen.

Aufsichtsratschef Paul Achleitner will Bankchef John Cryan loswerden, so hallte es Ende März 2018 durch die Presse. Und keine zwei Wochen später hatte Achleitner den Briten auch scho...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir erleben einen heftigen Sturm“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7478811337698863660</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Auf der Hauptversammlung von Porsche kritisieren Investoren und Kleinaktionäre die Doppelrolle von CEO Oliver Blume

sck München –
 Nach dem Mutterkonzern Volkswagen in der vorigen Woche hat sich auch die Verwaltung der Porsche AG auf der Hauptversammlung mit harter Kritik auseinandersetzen müssen. ...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experte warnt: Porsche könnte aus dem Dax fliegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8181277330453303677</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description>Christian Strenger ist ein Experte für gute Unternehmensführung. Bei Porsche rügt er Verstöße gegen wichtige Regeln.

Stuttgart Der Finanzexperte Christian Strenger erhebt schwere Vorwürfe gegen die Stuttgarter Porsche AG wegen erheblicher Verstöße gegen die Regeln guter Unternehmensführung. Strenge...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los fondos de Bolsa que excluyen Wall Street triunfan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5314989576274832290</link>
<author>Expansión</author>
<description>Los aranceles han derivado en una huida de activos de EEUU.

Steve Johnson.Financial Times

Los inversores europeos y asiáticos inyectaron sumas récord en fondos de renta variable globales que excluyen el mercado estadounidense tras el regreso del presidente Donald Trump a la Casa Blanca.

Según dat...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los fondos de Bolsa que excluyen Wall Street triunfan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9072306444967946417</link>
<author>Expansión</author>
<description>Los aranceles han derivado en una huida de activos de EEUU.

Steve Johnson.Financial Times

Los inversores europeos y asiáticos inyectaron sumas récord en fondos de renta variable globales que excluyen el mercado estadounidense tras el regreso del presidente Donald Trump a la Casa Blanca.

Según dat...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Ross aus Zuffenhausen lahmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4099158397636280938</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Porsche-Aktionäre sind über Börsenkurs enttäuscht / Ferrari enteilt

ben.
RAVENSBURG. Auch wenn es noch gilt, das Renditeziel von 20 Prozent hat Porsche-Chef Oliver Blume in der Hauptversammlung bei seiner Rede vor den Aktionären des Sportwagenherstellers am Mittwoch gar nicht mehr erwähnt. Mittelfr...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Es gibt jetzt wieder Kapital für alle Wohnprodukte“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13972397455791086178</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Markterholung. Der Wonnemonat Mai hat offenbar viele Akteure auf dem Wohnungsmarkt ermuntert, ihre in den vergangenen Monaten angepeilten Deals auch tatsächlich zu wagen. Dabei gibt es Transaktionen in Wohnsparten, die kürzlich noch schwer vermittelbar schienen.

Abgesehen von Bestandsdeals mit groß...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Milaneo bekommt fünf Jahre Luft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8682393414661731867</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Einkaufszentren. Die im März ausgelaufene Finanzierung für das Milaneo in Stuttgart ist für fünf Jahre verlängert worden. Zehn Jahre wollten die Banken nicht mitgehen. Der Zinssatz von 5% liegt zwischen denen der Hamburger Meile und den Schönhauser Allee Arcaden (Berlin), die beide 2024 refinanziert...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Unsere Wohnquote wird steigen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17675531046100593101</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Offene Immobilienfonds. Der Grundbesitz Fokus Deutschland von DWS gehörte in den vergangenen Monaten zu den Fonds, die besonders viel Anlegergelder verloren haben. Fondsmanager Taskin Mutlu spricht über die Gründe und warum der Fonds trotz des Abwertungsdesasters beim Wohnungsfonds Union ZBI Wohnen ...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offenen Fonds fehlt der Plan B</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14534396337241621224</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Risikobewertung. Ein Gerichtsurteil macht die Manager der offenen Immobilienfonds nervös. Wird es rechtskräftig, müssen sich die Kapitalverwalter wohl auf Klagen wegen fehlerhaft berechneter Risikokennziffern gefasst machen. Für den Fondsvertrieb ist die Ungewissheit Gift. Einen Plan B haben die Fon...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche-Aktionäre üben scharfe Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3655726089596240245</link>
<author>Pforzheimer Zeitung</author>
<description>Viel Gegenwind für den kriselnden Autobauer
aus Zuffenhausen.
Der Druck auf den Vorstandschef Blume wächst ebenfalls.
Julian Weber | Stuttgart
Wegen des Einbruchs im China-Geschäft und mauer Geschäftszahlen steht der Sport- und Geländewagenbauer Porsche in der Kritik der Aktionäre. „Zu den vielen ha...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Entscheiden Sie sich!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1758731793784765592</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Porsche-Aktionäre kritisieren die Doppelrolle des Konzernchefs Oliver Blume.

Stuttgart – Bei Porsche läuft es nicht rund. Der Gewinn ist im vergangenen Jahr um 30 Prozent eingebrochen, auch der Umsatz ging zurück. Die Umsatzrendite ist weit entfernt vom Fernziel 20 Prozent. Auch ins neue Jahr ist d...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind derzeit 3,0 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12194728076843858783</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Zwei Banken bieten derzeit noch 3,0 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Zwei Banken bieten derzeit noch 3,0 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet sich
Am ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3885540661758984618</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Stabilus SEStabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 21.05.2025 / 21:04 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a servi...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3152666079780462413</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
21.05.2025 / 17:46 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5553016191536495730</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

21.05.2025 / 17:46 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche AG: Die große Zerreißprobe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2806045165461009563</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Porsche kämpft an mehreren Fronten. Auf der Hauptversammlung am Mittwoch gab sich das Management kämpferisch, doch das Vertrauen der Investoren hat gelitten. Schwache Märkte, Gewinnwarnung und Strukturdefizite im Unternehmen – und ein überzeugender Fahrplan aus der Krise fehlt.

Porsche-Vorstandsche...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche AG: Der Frust sitzt tief!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10425385870066141378</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Porsche kämpft mit sinkenden Gewinnen, China-Problemen und CEO-Kritik. Anleger sind enttäuscht – und fordern klare Entscheidungen für die Zukunft.

Die Marke Porsche steht weltweit für Kraft, Präzision und Exklusivität. Doch was auf der Straße glänzt, bröckelt hinter den Kulissen. Auf der Hauptversa...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche-Aktie gibt trotz stabilem Dividenden-Vorschlag nach - Kritik von Porsche-Aktionären</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14358503763834554559</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Porsche AG hält auf ihrer Hauptversammlung 2025 die Dividende stabil, während das Unternehmen eine umfassende Neuausrichtung vorantreibt. Dies signalisiert Vertrauen in die langfristige Profitabilität.

• Porsche AG schlägt stabile Dividende für das Geschäftsjahr 2024 vor • Unternehmen forciert ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka: Deutsche Bank muss stärker auf stabile Geschäftsbereiche setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12588476088532426741</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Deka: Deutsche Bank muss stärker auf stabile Geschäftsbereiche setzen
DOW JONES--Die Deutsche Bank ist nach Ansicht der Fondsgesellschaft Deka auf Kurs. Allerdings bemängelt Andreas Thomae, Spezialist Nachhaltigkeit und Corporate Governance bei Deka Investment, in seiner Rede für die Hauptversamm...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geschäftsführer verlässt Frankfurter Fondsplattform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3184193245747238129</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die Frankfurter Fondsplattform Morgenfund verliert ihren Geschäftsführer.
Matthias Bayer werde das Unternehmen per Ende Mai „auf eigenen Wunsch verlassen“, um sich in der Zukunft „neuen beruflichen Herausforderungen zu stellen“, so das Unternehmen am Mittwoch in einer Mitteilung.
Bayer war knapp zwe...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Vertriebschef Pay Fahlbusch verlässt Axa IM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2563867875343037066</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Pay Fahlbusch verlässt Axa IM nach nur 18 Monaten als ETF-Vertriebschef für Deutschland und Österreich. Die Nachfolge ist geklärt.

Pay Fahlbusch verlässt Axa Investment Managers zum 30. Juni 2025 nach nur rund eineinhalb Jahren, wie DAS INVESTMENT exklusiv erfahren hat. Der Leiter des ETF-Vertriebs...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Entscheiden Sie sich, welches Unternehmen Sie führen wollen: Porsche oder Volkswagen!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13191495824701274290</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Tobias Bug
Stuttgart – Bei Porsche läuft es nicht rund. Der Gewinn ist im vergangenen Jahr um 30 Prozent eingebrochen, auch der Umsatz ging zurück. Die Umsatzrendite ist weit entfernt vom Fernziel 20 Prozent. Auch ins neue Jahr ist der Stuttgarter Sportwagenbauer schlecht gestartet. „Das erste Q...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frustrated Porsche investors call for CEO Blume to drop dual Porsche-VW role</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6755721650827726131</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Porsche faces sales drop in China, tariff issues in U.S.

*

Investors demand swift action to address struggles

FRANKFURT, May 21 (Reuters) - Investors called upon Porsche CEO Oliver Blume, who also heads parent company Volkswagen, to drop one of his roles on Wednesday as weakness in China and t...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche stemmt sich gegen die Krise - Investoren kritisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10755423960826454623</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Krise von Porsche bereitet Investoren wie Managern des Stuttgarter Autobauers Kopfzerbrechen.

«Schon letztes Jahr hatten wir massiven Gegenwind. Jetzt erleben wir einen heftigen Sturm», sagte Vorstandschef Oliver Blume am Mittwoch auf der virtuellen Hauptversammlung des Dax-Konzerns laut Redete...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche erlebt "heftigen Sturm" - Investoren fordern Antworten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=773796864815644991</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Die Krise von Porsche bereitet Investoren wie Managern des Stuttgarter Autobauers Kopfzerbrechen. "Schon letztes Jahr hatten wir massiven Gegenwind. Jetzt erleben wir einen heftigen Sturm", sagte Vorstandschef Oliver Blume auf der virtuellen Hauptversammlung des Dax-Konzerns laut Redetext. Handelsko...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Hochzinsfonds von Acatis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1958356380330854068</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Seit heute, dem 21. Mai 2025, können Anleger in den neuen AcatisEuro High Yield investieren. Mit diesem Fonds erweitert Acatis ihrProduktangebot im Anleihebereich, das zuletzt nur aus dem globalanlegenden Acatis IfK Value Renten bestand.

„Der europäische High Yield Markt hat zurzeit ein sehr reizvo...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sichern sich Anleger gegen weitere Dollar-Rückschläge ab?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12628809703745045892</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Moody’s-Herabstufung der US-Bonität setzt die Weltleitwährung weiter unter Druck. Anleger unterschätzen die Risiken – können sich jedoch schützen, weiß Jakob Blume.

Es fällt dieser Tage nicht schwer, Gründe zu finden, warum der Dollar immer schwächer wird. Dass die USA ihre Topbonität nach der ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX auf Rekordhoch, Bitcoin und Gold steigen – Märkte weltweit in Bewegung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=632985263766126462</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Inhaltsverzeichnis:
Rekordjagd an den Märkten: Während der DAX erstmals die 24.000-Punkte-Marke knackt, setzen auch Bitcoin und Gold ihren Höhenflug fort. Gleichzeitig rückt die Alltagstauglichkeit von Bitcoin in den Fokus, neue Token-Projekte sorgen für frische Impulse und die Ukraine plant einen h...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX auf Rekordhoch, Bitcoin und Gold steigen – Märkte im Wandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7503863355666580803</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>Inhaltsverzeichnis:
DAX auf Rekordhoch, Bitcoin und Gold im Aufwind
Bitcoin: Diskussion um Alltagstauglichkeit und neue Einheiten
Bitcoin nahe Rekordhoch, DAX mit starker Performance
Bitcoin und Gold keine Alternative zum US-Dollar
Ukraine plant Bitcoin als Teil der nationalen Währungsreserve
Bitcoi...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8 Prozent pro Jahr, weniger Risiko als Aktien – diese Hochzinspapiere sollten Sie kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6339139988101660838</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Neben Aktien und Staatsanleihen sollten Sparer jetzt auch eine ganz andere Investment-Kategorie in den Blick nehmen. Eine, die weniger volatil, aber ähnlich lukrativ wie ein Aktien-Investment ist. WELT erklärt diese dritte Option und liefert die dazu passenden ETFs.

Mit Aktien kann man reich werden...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blumes Doppelrolle: "Eine unabhängige Führung beider Konzerne ist de facto nicht möglich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4250471071772750912</link>
<author>automobilwoche.de</author>
<description>Auf der Hauptversammlung muss sich Oliver Blume rechtfertigen. Die Hauptkritik bekam er vor wenigen Tagen schon einmal zu hören.

Porsches Vorstandschef Oliver Blume hat auf der Hauptversammlung erneut deutliche Kritik an seiner Doppelrolle einstecken müssen. Mehrere Aktionäre bemängelten dies wie s...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bond Market Warns Trump, Congress on Dangers of Swelling Deficit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17029281961750447115</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In the world’s biggest bond market, investors are pushing back against President Donald Trump’s tax-cut plan.
On Wednesday, they drove yields on benchmark 30-year Treasuries to as high as 5.1%, leaving them just shy of a two-decade high and sparking declines in stocks and the dollar, ...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>S.F. office tower opens amenity-filled space for workers who have been ordered back to the office</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11786943840073523607</link>
<author>San Francisco Chronicle</author>
<description>If you build it, will they come? That's the question real estate professionals are asking in downtown San Francisco with the opening of a new wellness and experience hub at an office highrise at 525 Market St. , where the landlord is hoping that an infrared sauna, a cryo chair, a hidden speakeasy, a...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>