<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>So sichern Anleger ihr Depot jetzt gegen Crash-Risiken ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431726403&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Das Gewitter hatte schon lange in der Luft gelegen. Aber als es Anfang August wirklich rummste, war es für viele doch ein Schock. Innerhalb weniger Tage rauschten die Börsen nach unten, der Dow Jones in den USA von mehr als 41.000 Punkten auf fast 38.500, ein Minus von mehr als sechs Prozent. Auch d...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Privatanleger in Infrastruktur investieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431729539&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Deutschland im Investitionsstau: Einer Studie des Instituts der deutschen Wirtschaft Köln und der Hans-Böckler-Stiftung zufolge werden allein hierzulande in den kommenden zehn Jahren 600 Milliarden Euro benötigt, um das Bildungssystem zu verbessern, dringende Investitionen in den Kommunen anzuschieb...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenperle DWS: Rendite, KGV, Prognosen – Der Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431710729&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>2,10 Euro plus eine Sonderdividende von 4,00 Euro je Aktie – zusammen ergab das bei der DWS Group in diesem Jahr eine beeindruckende Dividendenrendite von 14,3 Prozent. Keine andere Aktie im HDAX erreichte ein vergleichbares Niveau.
Im laufenden Jahr wird die Dividende nicht ganz so hoch ausfallen. ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431777273&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
10.09.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431744784&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE
SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

10.09.2024 / 18:00 CET/CEST
Veröffentlichun...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld der Postbank: Aktion ausgelaufen – was jetzt gilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431747198&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Die nächste Sitzung der Europäischen Zentralbank (EZB) steht am 12. September an. Viele Banken haben ihre Zinsen für das Fest- und Tagesgeld dahingehend schon angepasst. Die vier Prozent Zinsen bietet aktuell kaum noch eine Bank. Wer die Tagesgeldzinsen vergleicht, findet aber noch An...</description>
<pubDate>Tue, 10 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Questor: The rewards outweigh the risks on this yo-yo stock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431701505&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>Regular readers will know of this column's penchant for looking for stocks where times look tough, sentiment is depressed and the share price chart heads from the top left of the screen to somewhere near the bottom right.

This means we do sometimes go looking for trouble quite intentionally, and th...</description>
<pubDate>Mon, 09 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>