<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5700287469094738620</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 07.10.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Platow-Fonds im September - Indexwechsel ohne Kurswechsel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1173960928800482031</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Am 22. September sprang der Anteil der DAX-Aktien im DWS Concept Platow um etwas mehr als einen Prozentpunkt nach oben und der MDAX-Anteil in ähnlichem Ausmaß nach unten. Wir waren aber keineswegs dabei, durch Käufe und Verkäufe im größeren Stil vom MDAX in den DAX umzuschichten. Vielmehr wurde eine...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13585533904284522482</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
07.10.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Goldboom profitieren – ohne Dollarrisiko und steuerfrei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4098047648324872575</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der Goldpreis eilt von Rekord zu Rekord und kratzt an der Marke von 4000 Dollar je Unze (etwa 31 Gramm). Gold steigt seit Jahren im Wert. Zuletzt beschleunigten die Unsicherheit über die US-Zinspolitik sowie der Haushalts-Shutdown in Washington die Rallye. Allein in diesem Jahr ist der Goldpreis um ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Million oder in den Keller? Wie weit Bitcoin noch steigen kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18371390592416698881</link>
<author>DIE ZEIT (online)</author>
<description>Die Kryptoszene lässt keine Gelegenheit aus, ein neues Meme in die Welt zu schreien, deshalb muss, wer in diesen Tagen über Bitcoin fachsimpeln möchte, vor allem ein Wort kennen: "Uptober". So heißt der Oktober nun für Bitcoiner, als könnten Kalendermonate Kurse steigen lassen. Und zumindest vorüber...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMORGAN stuft DWS auf 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4747644588855893745</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die US-Bank JPMorgan hat das Kursziel für DWS vor Quartalszahlen von 57,50 auf 57,70 Euro angehoben und die Einstufung auf "Overweight" belassen. Im Vorfeld etwas höher erwarteter Nettozuflüsse im laufenden Jahr habe sie ihre Gewinnprognosen (EPS) für 2025 und 2026 marg...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Harbourvest baut Private-Wealth-Geschäft in der DACH-Region aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8414521352953840310</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Harbourvest ernennt Lorand Soha zum Leiter Private Wealth für Deutschland und Österreich. In der neu geschaffenen Position am Standort Frankfurt am Main verantwortet er die Private-Wealth-Strategie des Unternehmens. Dabei arbeitet er mit Privatbanken, Multi-Family-Offices, unabhängigen Vermögensverw...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ja, wo kaufen Sie denn?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5616608907858714211</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Für Karim Esch ist klar: „Wir wollen 2026 Nettokäufer sein.“ 2024/2025 hat Union Investment Real Estate (UIRE), deren oberster Investmentmanager Esch ist, nichts gekauft. Dafür trennte sich UIRE allein 2025 von 19 Gebäuden für 1,7 Mrd. Euro. Nun sieht Esch eine Kehrtwende bei den Abflüssen, den Bode...</description>
<pubDate>Tue, 07 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verteidigung im All</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9584342619653054662</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>Die Zahlen sprechen eine gewaltige Sprache. Laut dem Friedensforschungsinstitut Sipri wurden 2024 weltweit 2,7 Billionen US-Dollar in die Rüstung gesteckt. Das sind 9,4 Prozent mehr als noch ein Jahr zuvor – der stärkste Anstieg seit dem Zweiten Weltkrieg. Das ist selbst mehr als zu Beginn des Ukrai...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protektionismus 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5463090865886057295</link>
<author>Der Börsianer</author>
<description>„China ist extrem wichtig im Welthandel, es braucht aber Bündnisse mit sogenannten neutralen Staaten wie Indien, Singapur, den Golfstaaten, der Türkei, Südafrika oder auch Brasilien, die sich nicht ausschließlich einem der großen Wirtschaftsblöcke verschreiben möchten. Auch Europa muss hier pragmati...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>