<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>DWS Corporate</description>
<item>
<title>Trotz stagnierender Zinsen! Diese deutsche Bank bietet 4,0 Prozent aufs Tagesgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397137147&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Europäische Zentralbank lässt den Leitzins unverändert bei 4,5 Prozent. Zu diesem Zinssatz leihen sich Banken im Euroraum frisches Geld bei der EZB. Ziel der Luxemburger Institution ist es, wieder eine Inflationsrate von zwei Prozent zu erreichen. Für Februar 2024 ist sie mit einer Teuerungsrate...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Dienstag, dem 12. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113857&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * DEUTSCHE BAHN - Der bundesweite Streik der Lokführer im Fern- und Nahverkehr hat wie geplant in der Nacht zum Dienstag begonnen. Fahrgäste müssen seit zwei Uhr wieder mit erheblichen Einschränkungen rechnen. Während der 24-stündigen Arbeitsniederlegung soll nach Angaben der Bahn bundeswe...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversität ist Trumpf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750742&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>F rauen im Rampenlicht: 2023 hat Claudia Goldin, Ökonomin an der US-Universität Harvard, für ihre Forschung über Geschlechterunterschiede auf dem Arbeitsmarkt den Nobelpreis bekommen. Auch die Finanzwelt beschäftigt sich mit dem Thema Gendergerechtigkeit. Verschiedenen Studien zufolge gelten Firmen,...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax steigt auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397169690&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Der Dax ist am Dienstag auf ein neues Rekordhoch von mehr als 17.880 Punkten gestiegen. Am Nachmittag gewann der Aktienindex bis zu 0,8 Prozent und stieg auf 17.881,60 Punkte. Damit steht der wichtigste deutsche Leitindex so hoch wie nie.
In den folgenden Stunden überstieg der Dax dieses Hoch sogar ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlussglocke Frankfurt: DAX markiert neues Allzeithoch – Porsche AG mit Mega‑Turnaround</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397149929&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>"Das Erreichen der 18 000 Punkte dürfte jetzt nur noch reine Formsache sein", schrieb Marktanalyst Konstantin Oldenburger vom Handelshaus CMC Markets.
Enttäuschende Inflationsdaten aus den USA hatten die Anleger dies- und jenseits des Atlantiks nur kurz verunsichert. Die Verbraucherpreise stiegen im...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds sind die Lieblinge der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397139625&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ Bank (vormals Ebase) verwaltet rund 60 Milliarden Euro Kundenvermögen. In einer exklusiven Kooperation mit DAS INVESTMENT gewährt die Depotbank einmal pro Monat einen Einblick in die Bewegungen innerhalb ihrer Kundendepots. Dabei liefert sie Daten zu Handelsaktivitäten und Mit...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank will ihre Kosten stärker senken - Aktie in Dax-Spitzengruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397135880&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im ersten Quartal hätten sich die Kosten der Bank auf fünf Milliarden Euro belaufen, sagte Vorstandschef Christian Sewing am Dienstag auf einer Investorenkonferenz der US-Bank Morgan Stanley. Dem Manager zufolge arbeitet die Deutsche Bank an weiteren Massnahmen zur Kostensenkung. Erst im Februar hat...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So hätte die CS nicht enden müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397214751&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Die Todesnachricht kommt am Samstagmorgen. Die halbe Schweiz ist noch am Schlafen. Es ist der 18. März 2023, und der Informationsdienstleister Bloomberg verbreitet gerade diese Eilmeldung:
▪ Samstag, 8 Uhr 15. UBS prüft Übernahme zur Rettung der Credit Suisse. Der Schock ist gross. Bis vor kurzem ha...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>money inhalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889668&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Börse rennt von Rekord zu Rekord. Wer den Börsenzug verpasst hat, fragt sich zu Recht: jetzt noch kaufen? FOCUS MONEY hat die Antwort und verrät, bei welchen Aktien der Höhenflug weitergeht
6 Gold: Preis klettert weiter
7 Das kaufe ich jetzt: Brookfield, die kanadische Antwort auf Buffetts Berks...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comeback der Nebenwerte“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889685&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Olgerd Eichler: Nein, aber das Thema ist in der Tat zwiespältig. Es geht damit los, dass die US-Märkte die europäischen in den vergangenen zehn Jahren mit mehr als 200 Prozentpunkten geschlagen haben. Und bricht man den Wertzuwachs innerhalb des US-Marktes herunter, stellt man fest, dass der Anstieg...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Deutsche Bank auf Zweijahreshoch - Hoffnung auf Einsparungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397134482&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing untermauerte am Dienstag auf einer Investorenkonferenz nicht nur bisherige Sparversprechen, sondern stellte auch weitere Einschnitte in Aussicht. Damit traf er den Nerv der Anleger. UBS-Experte Mate Nemes hatte erst jüngst konstante Fortschritte in der Kostenkontr...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Deutsche Bank auf Zweijahreshoch - Hoffnung auf Einsparungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131019&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Hoffnung auf weitere Sparmaßnahmen hat die Aktien der Deutschen Bank DE0005140008 am Dienstag mit 13,69 Euro auf einen weiteren Höchststand seit gut zwei Jahren getrieben. Im laufenden Jahr lagen sie damit 10 Prozent vorn und haben auch den europäischen Bankensektor mit sein...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank CEO Sewing Vows to Keep Expenses in Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131513&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG Chief Executive Officer Christian Sewing vowed to meet previous cost targets and said he’s working on additional measures to ensure he succeeds.
The German lender will hit a goal of keeping expenses at €5 billion ($5.5 billion) in the first quarter and the full-year f...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzen.net Zero Broker 2024: Kosten, Gratisaktie, Sparplan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397141263&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Mit einem Ordervolumen von 0 Euro für Trades ab 500 Euro ist Finanzen.net Zero einer der günstigsten Broker in Deutschland. Doch lohnt sich das Angebot auch, wenn Sie kleinere Beträge investieren oder einen ETF per Sparplan besparen wollen? COMPUTER BILD erklärt, welche Kosten bei Finanzen.net Zero ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Turbulenzen voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397134493&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Christian Sewing blickt weiter skeptisch auf die Lage bei Gewerbeimmobilien. Der Vorstandsvorsitzende der Deutschen Bank mit anhaltenden Turbulenzen im laufenden Jahr. Auf einer Finanzkonferenz am heutigen Dienstag sagte Sewing, dass er davon ausgeht, dass die aktuelle Krise im Gewerbeimmobilienbere...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sportlicher Zeitplan für Douglas-IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397127232&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Sportlicher Zeitplan: Douglas macht die Pläne für seinen IPO konkret und will noch vor Ostern an der Frankfurter Börse starten. So will die Parfümeriekette am 21. März die Rückkehr aufs Parkett wagen, wie das Unternehmen am gestrigen Montagabend mitteilte. Dabei wollen die Düsseldorfer insgesamt 34,...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Bitcoin jetzt noch einsteigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397118850&listName=storedesearch</link>
<author>bkz.de (Backnanger Kreiszeitung)</author>
<description>Mehr als 60 Prozent Kursplus seit Jahresbeginn, über 200 Prozent in den vergangenen zwölf Monaten – selbst im aktuellen Überschwang der Finanzmärkte sticht die Bitcoin-Bonanza heraus. Diese Woche knackte die älteste und bekannteste Digitalwährung ihr Rekordhoch bei 69 000 Dollar. Andere Kryptowerte ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausschau halten nach Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889712&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>In den Vorstandsetagen der Banken knallen die Champagnerkorken und wird Kaviar gereicht! „Das Geschäftsjahr 2023 ist hervorragend gelaufen“, frohlockt Manfred Knof, Chef der Commerzbank. Von 2022 auf 2023 kletterte der Überschuss des vor knapp einem Jahr in den Leitindex Dax zurückgekehrten Geldhaus...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Börsen legen trotz steigender Inflation leicht zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397139582&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 13:56:24 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 14:40:28
Die Anleger an der Wall Street zeigen sich vorsichtig optimistisch. Der Dow-Jones-Index der Standardwerte und der breiter gefasste S&P 500 notierten zur Eröffnung am Dienstag jeweils 0,3 Prozent höher bei rund 38.88...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeichnungsfrist für Douglas-Aktien gestartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397173193&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Düsseldorf. Das Kosmetikunternehmen Douglas will noch vor Ostern den Sprung aufs Frankfurter Börsenparkett wagen. Der erste Handelstag ist für den 21. März geplant. Nur gut eine Woche nach der offiziellen Ankündigung hat am Dienstag die Zeichnungsfrist für die Aktien begonnen. Die Orderbücher der In...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Dienstag, 12. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397100861&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere Ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES

* KONJUNKTUR/GELDPOLITIK **

Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) 06.30 - Tecan Group AG Full Year 2023 Earnings Release 07:00 - Wacker Chemie, Full Year 2023 Earnings Release (10.30 h Bilanz-Pk, 16.00 h ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltindex ohne Amerika-Makel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397170189&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Holger Zschäpitz
Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Ve...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Stocks edge up ahead of US inflation test, yen slips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397169346&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates prices at 1115 GMT)

By Amanda Cooper

LONDON, March 12 (Reuters) - Global shares edged up on Tuesday ahead of U.S. inflation data that could confirm how soon the Federal Reserve might cut rates, while the yen tumbled after Japanese officials dampened expectations of an imminent policy swit...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397150111&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolut UK's new boss Francesca Carlesi makes her safety pitch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397093751&listName=storedesearch</link>
<author>thetimes.co.uk</author>
<description>The new boss of Revolut's UK business is seeking to bolster the fintech's internal controls as part of the company's push to achieve its long-held goal of securing a banking licence from City regulators.

Francesca Carlesi joined the London-based group in December as its UK chief executive, putting ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Stocks edge up ahead of US inflation test, yen slips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397115977&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates throughout; refreshes prices at 0853 GMT)

By Amanda Cooper

LONDON, March 12 (Reuters) - Global shares edged up on Tuesday ahead of U.S. inflation data that could confirm how soon the Federal Reserve might cut rates, while the yen tumbled after Japanese officials dampened expectations of a...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 26. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397144253&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Wirtschafts- und Finanztermine bis Dienstag, den 26. März 2024


----------------------------------------------------------------------------------------
MITTWOCH, DEN 13. MÄRZ

TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 DEU: Eon, Jahreszahlen (detailliert) (10.00 h Bilanz-Pk)
07:00 DEU: Fraport...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 25. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397100582&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Wirtschafts- und Finanztermine bis Montag, den 25. März 2024


----------------------------------------------------------------------------------------
DIENSTAG, DEN 12. MÄRZ

TERMINE UNTERNEHMEN
06:00 CHE: Tecan Group, Jahreszahlen
07:00 DEU: Wacker Chemie, Jahreszahlen (10.30 ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CVC’s Beauty Chain Douglas Sets Terms for $991 Million IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131527&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German perfume retailer Douglas aims to sell as much as €907 million ($991 million) of stock in its initial public offering, as owner CVC Capital Partners capitalizes on a rebound in European listings.
The shares are being marketed at €26 to €30 each, the company said in a statement l...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wir spüren eine gewisse Verunsicherung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889690&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Florian Dürselen: Wir kennen den deutschen Markt seit Jahren und sind auch seit Langem aus Liechtenstein sowie der Schweiz und Österreich heraus dort aktiv. Mit einer Präsenz vor Ort können wir unsere Kundinnen und Kunden jetzt noch besser erreichen und beraten. Zudem sehen wir in Deutschland als ei...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>South Korea Moves Closer to Extending Onshore Won Trading Hours</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397273797&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- South Korea will undertake another test of after-hours trading of the won as authorities prepare to extend the currency’s trading session.
Some banks will be allowed to exchange the dollar-won pair in real time from Thursday — without predetermined factors such as prices and counterpa...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich bin eine gescheiterte Nachfolgerin“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397118101&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 12:58:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 12:58:00
Auf den ersten Blick war Christina Diem-Puello spät dran. 2020 erst gründete sie gemeinsam mit ihrem Mann Maximilian Diem das Rad-Leasing-Unternehmen Deutsche Dienstrad – andere Anbieter wie Jobrad waren da schon Ja...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sennder holt ehemalige LEG-CFO Schröter-Crossan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397165940&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.3.2024
kro Frankfurt
– Beim Berliner Logistik-Start-up Sennder wird der CFO-Posten neu besetzt. Auf den bisherigen Finanzchef Amir Avraham folgt nun die ehemalige LEG-Finanzchefin Susanne Schröter-Crossan, wie die Digitalspedition am Dienstag mitteilte. Schröter-Crossan, die dem D...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starke Aktienmärkte stützen ETF-Branche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397185604&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Der Februar 2024 war ein starker Börsenmonat. Zahlreiche wichtige Indizes haben in der Zeit neue Bestmarken gesetzt. Von diesem klar wieder erwachten Risikoappetit haben auch börsenkotierter Fonds (ETFs) profitiert.
Die Branche sammelte im vergangenen Monat knapp 110 Milliarden US-Dol...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weder Commzerzbank noch Deutsche Bank – diese Bank‑Aktie machte Anleger reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397134490&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Beim besagten Unternehmen handelt es sich um die Schweizer Großbank UBS. Nach der Fusion mit dem Schweizer Konkurrenten Credit Suisse, ist die UBS hinter der britischen Großbank nach Marktkapitalisierung zur zweitgrößten Bank in Europa herangewachsen.
Erstmals seit Coverage hat die Analystin Giulia ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397144266&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

12.03.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risikofreudige Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889678&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwickl. besser 2 %, Nettomittelzuflüsse in ETFs in Europa >...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Zinsen sicher sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750741&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Unsere Bestenlisten zeigen Tages- und Festgeld, das Sparerinnen und Sparer ohne Einschränkung erhalten. Alle getesteten Angebote gibt es online unter test.de/zinsen.
Die Tabelle auf dieser Seite führt die 25 besten Anbieter von Festgeld auf, die einen festen Zinssatz für Laufzeiten zwischen einem un...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten aus OPR: Tipps für den Berufseinstieg junger Eltern +++ Erzählcafé – Mitmenschen in Neuruppin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397123239&listName=storedesearch</link>
<author>MAZ-Online.de (Märkische Allgemeine)</author>
<description>Einen öffentlichen Workshop veranstalten die Rosenfreunde Wittstock zum Rosenschnitt. Wer erfahren möchte, wie Rosen der unterschiedlichen Klassen – Kleinstrauchrosen, Beetrosen, Edelrosen, Strauchrosen, Kletterrosen und Rambler sowie Wildrosen – im Frühjahr richtig geschnitten werden, findet sich a...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen stagnieren: Diese deutsche Bank bietet 4,0 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397116218&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die Tagesgeldzinsen stagnieren derzeit, immerhin bietet eine deutsche Bank satte 4,0 Prozent. Mehrere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.
Der Wettlauf um die höchsten Tagesgeld-Sparzinsen stagniert. Eine deutsche Bank bietet satte 4,0 Prozent - mit einem Haken.
Die durchschnittlichen Tagesgel...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Logistik-Einhorn macht Zalando-Aufsichtsrätin zur Finanzchefin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113413&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 07:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 07:00:00
Das Berliner Logistik-Einhorn Sennder ernennt die Zalando-Aufsichtsrätin Susanne Schröter-Crossan zur neuen Finanzchefin. Die 44-Jährige wird Nachfolgerin des langjährigen Finanzchefs Amir Avraham. Sie soll Sennder ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dreister Goldwucher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396889732&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>IN EURO NOTIERT DAS BELIEBTESTE EDELMETALL mit rund 1920 Euro je Feinunze (31,1 Gramm, Stand 4.03.2024) am Allzeithoch (s. S. 6). Immerhin verunsichern geopolitische Krisen wie der Ukrainekrieg oder der Nahostkonflikt viele Anleger. Gleichzeitig kaufen Notenbanken Rekordmengen des Krisenklassikers u...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP‑Aktie: Dank Oracle zum Allzeithoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113151&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>SAP hat im Schlussquartal - ähnlich wie Oracle - erneut vom starken Wachstum ihrer Cloudangebote profitiert und mehr verdient als erwartet. Analysten wurden für die DAX-Aktie daher zuletzt auch immer optimistischer. Deutsche Bank Research hat das Kursziel unmittelbar nach Zahlen von 170 auf 200 Euro...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Australia, NZ dollars brace for US inflation data</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397169264&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>SYDNEY, March 12 (Reuters) - The Australian and New Zealand dollars were subdued on Tuesday ahead of a key U.S. inflation report that has the potential to bring forward or delay the start of global rate cuts, while bonds were vulnerable after recent gains.

The Aussie was flat at $0.6615, having sli...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen machen mehr Gewinn als Deutsche Bank und Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397120045&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 09:15:57 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 09:15:57
Die 353 deutschen Sparkassen haben ihre Erträge im vergangenen Jahr dank der gestiegenen Zinsen kräftig ausgebaut. Sie erwirtschafteten einen Gewinn von 17 Milliarden Euro, wie aus Zahlen des Deutschen Sparkassen- u...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agenda International sur 7 jours</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397167102&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>AFP - Agenda international du mardi 12 au mercredi 20 mars 2024
L'heure et la date des événements sont exprimées en GMT. Les événements majeurs figurent sous la rubrique "Dominantes".
Pour connaître nos couvertures des événements à la Une, merci de consulter nos prévisions internationales.
Retrouvez...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Chef Sewing erwartet anhaltende Flaute bei Gewerbeimmobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132380&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 12. Mrz (Reuters) - Die Turbulenzen auf dem Markt für Gewerbeimmobilien werden nach Ansicht von Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing anhalten. Die aktuelle Krise werde sich weiter durch das Jahr ziehen, sagte Sewing am Dienstag. Eine große Erleichterung sei in dem Sektor 2024 nicht zu erwa...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Bourses sont restées confiantes sur l'atterrissage à terme de l'inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397167416&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les marchés boursiers ont bien réagi mardi à la publication d'un léger rebond de l'inflation aux Etats-Unis en février, insuffisant selon les investisseurs pour empêcher la banque centrale américaine (Fed) de baisser ses taux dans quelques mois.
Les Bourses européennes ont terminé en nette hausse. L...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Bourses restent confiantes sur l'atterrissage à terme de l'inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397167240&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les marchés boursiers ont bien réagi à la publication d'un léger rebond de l'inflation aux Etats-Unis en février, insuffisant selon les investisseurs pour empêcher la banque centrale américaine (Fed) de baisser ses taux dans quelques mois.
Les Bourses européennes ont terminé en nette hausse. Les ind...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wall Street Sees Risks of Later Start Date for Fed’s QT Tapering</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397150071&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- As Federal Reserve officials prepare for an in-depth conversation about its balance sheet at next week’s meeting, Wall Street strategists can only agree that all of the plans being discussed by the central bank carry some growing risks.
While a handful expect the Fed to announce or ev...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt Bank-Aktien kaufen? Was die Papiere von Deutsche Bank, Commerzbank & Co. antreiben könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397141561&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bank-Aktien gehören aktuell nicht zu den Lieblingen der Anleger, besonders weil die Zinsen absehbar sinken werden. Allerdings könnten die Papiere der Geldhäuser trotzdem in den kommenden Monaten abheben. Das steckt dahinter:
Die Erhöhung der Zinsen durch die Europäische Zentralbank hat bei den Geldh...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Green-Finance-Realitätscheck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397115506&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Wenn Finanzwelt und Nachhaltigkeit aufeinandertreffen: Green Finance und die Transformation von Unternehmen sind Themen, die sich ständig weiterentwickeln. Deshalb widmen wir ihnen eine eigene Veranstaltung. Auf unserer „Green FINANCE“-Digitalkonferenz kommen CFOs und Treasurer mit Bankern und Finan...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Douglas-Börsengang startet - 907 Mio. Euro Emissionserlös angepeilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397133337&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der Rückkehr der Parfümeriekette Douglas wird es Ernst. Das Düsseldorfer Unternehmen bietet dem Publikum ab dem heutigen Dienstag Aktien im Wert von bis zu 907 Millionen Euro an. Ab 21. März soll die Aktie in Frankfurt gehandelt werden.
Douglas bietet bis zu 32,7 Millionen junge Aktien zum Preis...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachwuchs in der Finanzbranche – wer wird denn heute noch Banker?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132807&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>private banking magazin: Lieber Herr Vorndran, Sie haben Kindheitserinnerungen an Treffen mit Bankern. Gute oder eher schlechte?
Phillipp Vorndran: Meine Eltern haben ein Sägewerk betrieben und regelmäßig schauten Vertreter der örtlichen Finanzinstitute vorbei. Wir Buben mussten uns dann immer beson...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Douglas-Börsengang startet - €907 Mio. Emissionserlös angepeilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397130810&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mit der Rückkehr der Parfümeriekette Douglas wird es Ernst. Das Düsseldorfer Unternehmen bietet dem Publikum ab dem heutigen Dienstag Aktien im Wert von bis zu 907 Millionen Euro an. Ab 21. März soll die Aktie in Frankfurt gehandelt werden.
Douglas bietet bis zu 32,7 Millionen junge A...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teurer Dispo? Nein, danke!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2395750717&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>E nergie, Lebensmittel, Mieten – all das ist in den vergangenen Monaten rasant teurer geworden, das Einkommen aber nicht im selben Maß gestiegen. Bei fast jedem zweiten Menschen, der im Dispo ist, ist diese Lücke der Grund für die Überziehung. So eine Forsa-Umfrage im Auftrag des Verbraucherzentrale...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltige Investments: „Dringend notwendig – strenge Regeln gegen Greenwashing“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113587&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Noch vor einigen Jahren konnten Verbraucherinnen und Verbraucher leicht mit dem Hinweis „grün“ oder „öko“ zum Kauf eines Produktes verführt werden – egal ob es sich dabei um einen Joghurtbecher oder einen Investmentfonds handelt. Erfreulicherweise ist das heute nicht mehr so leicht. Die Verbraucheri...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BofA Strategists Boost S&P 500 Profit Forecast to Join Top Bulls</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397122150&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The S&P 500 will deliver stronger-than-expected earnings in 2024, powered by resilient economic growth and artificial intelligence breakthroughs, according to Bank of America Corp. strategists, who are now among Wall Street’s most bullish profit forecasters.
The team including Ohsung ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen beim Gewinn an der Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397173183&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Sparkassen haben dank der gestiegenen Zinsen so viel verdient wie nie zuvor. Der Gewinn der 353 Institute habe sich im vergangenen Jahr auf 17 Milliarden Euro vervielfacht, teilte der Deutschen Sparkassen- und Giroverband (DSGV) am Dienstag mit. Von ihrem zu versteuernden Ergebnis steckten die S...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Partyschreck der Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397116357&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Die Sache mit dem grünen Kugelschreiber lässt Mark Branson, 55, nicht los. Weil sie viel aussagt über die Bundesbürokratierepublik Deutschland, über deren Finanzaufsicht Bafin, die der gebürtige Brite seit 2021 leitet. Und über Branson selbst.
Die Sache ist so : Sobald ein Kollege befördert wird, mu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Es geht wieder stark bergauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397119388&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 13,53 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 13,01 Euro. Für die Deutschen Bank folgt dieser Gewinn dem Aufwärtstrend der letzten Tage, und es wird sich noch zeigen, ob s...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Deutsche Bank hebt Ziel für Merck KGaA auf 175 Euro - 'Buy'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397124622&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Deutsche Bank Research hat das Kursziel für Merck KGaA DE0006599905 nach Geschäftszahlen für 2023 von 166 auf 175 Euro angehoben und die Einstufung auf "Buy" belassen. Alles in allem sei die Anlage-Story intakt, schrieb Analyst Falko Friedrichs in einer am Dienstag vorliegenden ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agenda International sur 7 jours</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397167825&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>AFP - Agenda international du mardi 12 au mercredi 20 mars 2024
L'heure et la date des événements sont exprimées en GMT. Les événements majeurs figurent sous la rubrique "Dominantes".
Pour connaître nos couvertures des événements à la Une, merci de consulter nos prévisions internationales.
Retrouvez...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Gleichbleibend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397119390&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 21,78 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 21,81 Euro. Für die Deutschen Bank stabilisiert sich die Lage nach vorherigen Verlusten, und es wird sich noch zeigen,...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Da ist das Break!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113148&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Unter hohem Volumen von rund elf Millionen gehandelten Papieren hat die Aktie der Deutschen Bank gestern auf Schlusskursbasis die Marke von 13,01 Euro erreicht. Damit wurde das bisherige Jahreshoch bei 12,83 Euro klar überschritten. Im Durchschnitt der vergangenen zehn Handelstage betrug das Volumen...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Märkte am Morgen: DAX vor US‑Inflationsdaten mit Gewinnen; Bitcoin, Microstrategy, Apple, Oracle, SAP, Deutsche Bank, Redcare Pharmacy, Wacker Chemie, Tomra im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113149&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Alle aktuellen Entwicklungen sehen Sie im Video....</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Orcel percibe 9,95</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397261202&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>M. Martínez.Madrid

Andrea Orcel ganó 9,95 millones como consejero delegado de UniCredit en 2023. Supone una subida del 30% sobre el sueldo de 7,5 millones del año previo.

Del importe total, 3,25 millones corresponden a salario fijo y 6,5 millones a retribución variable. El paquete se completa con ...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: SMI nach US-Inflationsdaten fast auf Zweijahreshoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397185695&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Die Schweizer Aktienbörse hat am Dienstag fester geschlossen. Dabei steckte der Leitindex SMI die schlechter als erwartet ausgefallenen US-Inflationszahlen nach nur kurzzeitiger Schwäche rasch wieder weg und stieg im Verlauf gar auf den höchsten Stand seit fast zwei Jahren. Die US-Kon...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Gut gehalten - Warten auf US-Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397185638&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Die Schweizer Aktienbörse notiert am Dienstagvormittag gut gehalten. "Die Grundstimmung ist eigentlich positiv", sagt ein Händler. Verantwortlich für die gute Laune ist der US-Softwareriese Oracle, der am Vorabend nachbörslich einen guten Quartalsbericht vorgelegt hat. Die US-Aktien-F...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: SMI nach US-Inflationsdaten fast auf Zweijahreshoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397149440&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Daher würden die Anleger weiterhin glauben, dass das Fed die Zinsen in diesem Jahr tatsächlich senken kann und wird, hiess es am Markt. "Der Trend geht in die richtige Richtung", sagte ein Händler. Dass dies eine harzige Geschichte werden würde, überrasche nicht. Zudem lasse der Arbeitsmarkt Anzeich...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Gut gehalten - Warten auf US-Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397127042&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vor den US-Inflationszahlen, die um 13.30 Uhr veröffentlicht werden, wollten sich die Anleger nicht zu weit aus dem Fenster lehnen, heisst es am Markt. Denn diese Zahlen könnten Aufschluss geben über den Zeitpunkt einer ersten Zinssenkung durch die US-Notenbank Fed. Sollte die Teuerung höher ausfall...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Steuerwelt sonst noch so beschäftigt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397155443&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Hierzu fanden mehrere parallele Panels zur Umsatzsteuer, zur Erbschaft- und Grunderwerbsteuer, zur Abgabenordnung und insbesondere dem Steuerstrafrecht sowie zu den Anforderungen an Steuerabteilungen von Unternehmen mit unmittelbarer und mittelbarer steuerrechtlicher Relevanz (ESG, Digitales, Compli...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soutenu par les pharmaceutiques</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397094212&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>La bourse suisse a entamé la première séance de la semaine en léger repli de 0,11% à 11 634,57 points, alors que Wall Street avait reculé vendredi soir. Les investisseurs attendent la publication de l'indice des prix à la consommation aux Etats-Unis aujourd'hui, indicateur scruté de près avant la pr...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FC 24: Kampagnen-Mix-SBC wird vorübergehend deaktiviert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397138290&listName=storedesearch</link>
<author>kicker Digital</author>
<description>Wie EA SPORTS über den X-Kanal 'EA SPORTS FC Direct Communication' verlauten ließ, hatte die SBC 85+ Kampagnen-Mix-Upgrade mögliche Belohnungen ausgespielt, die es so nicht hätte geben sollen. Konkret geht es um Items der Road-to-the-Final-Promo, welche einige Nutzer wohl erhalten konnten.
Allerding...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Â¿Harto de los â€˜7 magníficos'? Llegan los â€˜5 fabulosos' de la Bolsa europea</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397261252&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Deutsche compara a Novo Nordisk, LVMH, ASML, Nestlé y L'Oréal con las grandes americanas

Mientras los mercados no sufran una corrección y haya que buscar refugio, los analistas de los bancos de inversión quieren seguir jugando a la nueva moda de agrupar valores exitosos de la Bolsa para generar una...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La banca tira del Ibex y lo acerca a los 10.400</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397261161&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>A. Santamaría.Madrid

El optimismo sigue presente en las bolsas. Los principales índices europeos cerraron ayer al alza, a pesar de que el dato macroeconómico más esperado de la semana, el IPC de Estados Unidos, fue algo peor de lo esperado. La tasa interanual se situó en el 3,2%, lo que esperaban l...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fahndung nach RAF-Mitgliedern: Armselige Unterwerfungsgesten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397121644&listName=storedesearch</link>
<author>nd-aktuell.de (neues deutschland)</author>
<description>Woran liegt es eigentlich, dass Sicherheitsbehörden, Öffentlichkeit und selbst linksliberale Journalist*innen bei der Fahndung nach ehemaligen RAF-Mitgliedern eine Tatkraft an den Tag legen, die bei den 600 bis 900 flüchtigen Rechtsextremist*innen noch nie zu beobachten gewesen ist? Was die Polizei ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sprudelnde Zinsgewinne bei den Sparkassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397155407&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
 Frankfurt. Nach einem außerordentlich guten Geschäftsjahr 2023 müssen sich die deutschen Sparkassen gegen einen Vorwurf wehren: Sie sacken die höheren Leitzinsen der Europäischen Zentralbank ein, ihre Sparkunden dagegen gehen weitgehend leer aus. Ulrich Reuter, seit Januar 2024 Präsident des D...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Qualitätsmerkmal „Made in Germany“?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397155413&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Zu „Die Blutung, die nicht stoppen will“ (F.A.Z. vom 7. März): Wie lange wird es brauchen, bis die Manager deutscher Konzerne verstanden haben, dass die Justiz in den USA nach einer ganz einfachen Formel funktioniert: „America first“? Die Deutsche Bank hat es auf die harte Art lernen müssen, nachdem...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen und Volksbanken teilen sich Geldautomaten - das gilt jetzt für Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397151586&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>An derzeit 430 Standorten arbeiten Sparkassen und Volksbanken zusammen. Dort können Kunden an Geldautomaten Überweisungen tätigen, Geld einzahlen und auch Bargeld abheben, wie eine aktuelle Umfrage des "Handelsblatts" bei zwölf regionalen Sparkassenverbänden ergab. In Baden-Württemberg gilt die Part...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Girokonto: Gebühren im Check – Alternativen besser?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397109931&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Girokonto
Vom über Kredite und Versicherungen bis zu Sparkonten und Wertpapieren – die Postbank bietet für Verbraucherinnen und Verbraucher ein großes Portfolio an Produkten und Services. Die 1990 in Bonn gegründete Bank ist eine Zweigniederlassung der Deutschen Bank und zählt in Deutschland zu den ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>