<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Inflation steigt zum Jahresende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453860915&listName=storedesearch</link>
<author>Alsfelder Allgemeine</author>
<description>VON A. STURM UND J. BENDER
Wiesbaden - Die Inflation in Deutschland hält sich hartnäckiger als erwartet. Der Dezember brachte mit 2,6 Prozent den dritten Anstieg in Folge und die zweithöchste Teuerungsrate 2024, teilte das Statistische Bundesamt mit. Volkswirte erwarten vorerst keine durchgreifende ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation 2024 bei 2,2 Prozent - aber Preisdruck bleibt zäh</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453795938&listName=storedesearch</link>
<author>berchtesgadener-anzeiger.de</author>
<description>Die Inflation in Deutschland hält sich hartnäckiger als erwartet. Der Dezember brachte mit 2,6 Prozent den dritten Anstieg in Folge und die zweithöchste Teuerungsrate 2024, wie das Statistische Bundesamt mitteilte. Volkswirte erwarten vorerst keine durchgreifende Entspannung bei den Verbraucherpreis...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unterbewertet und übersehen: Darum dürfen Anleger diese Aktien nicht mehr ignorieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453966443&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Schon seit einigen Jahren laufen diese besonderen Aktien unter dem Radar. Das ändert sich seit einigen Monaten aber deutlich. Müssen Anleger jetzt ganz schnell sein, um noch Gewinne einzufahren?
Europa bleibt für Aktionäre ein Sorgenkind. Viele Expertenhäuser wie DWS oder Donner & Reuschel sind sich...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SFC Energy AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453942453&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2062901  07.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDH/ROUNDUP 3: Inflation 2024 bei 2,2 Prozent - aber Preisdruck bleibt zäh</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453796599&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Wiederholung: Mehrere Rechtschreibfehler berichtigt: im 3. Abs., 2. S. "einen weiteren Preisniveauanstieg"; im 9. Abs., 1. S. "Kaufkraft von Verbrauchern"; Zwischenüberschrift vor 13. Abs.: "Ökonomen erwarten 2025 Normalisierung".)
WIESBADEN (dpa-AFX) - Die Inflation in Deutschland hält sich hartnä...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Natixis holt Leiterin für Liquidity Solutions</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453951470&listName=storedesearch</link>
<author>dpn-online.com (Deutsche Pensions und Investmentnachrichten)</author>
<description>Mit einem ausführlichen Post auf ihrer LinkedIn-Seite verabschiedete sich Christina Weiss Ende Dezember 2024 von ihrem bisherigen Arbeitgeber Amundi. „Die letzten 6 Jahre waren eine unglaublich spannende berufliche Reise für mich und waren geprägt von Wertschätzung, Teamspirit, Disziplin, Leidenscha...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar mit Dr. Andreas Beck: Innovation als Schlüssel - neue Technologien und innovative ETFs für Ihr Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453938059&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Wirtschaft befindet sich im Wandel: Unternehmen, die auf grüne Innovationen setzen, treiben nicht nur Fortschritt und Wettbewerbsfähigkeit voran, sondern erschließen auch langfristige Wachstumspotenziale. Das ETF-Webinar am 14. Januar ab 18 Uhr bietet Ihnen die Gelegenheit, tief in das Thema der...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Invest Global Infrastructure LC-Fonds: 11/2024-Bericht, positive Performance erzielt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453930124&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Frankfurt (www.fondscheck.de) - Der DWS Invest Global Infrastructure LC-Fonds (ISIN LU0329760770/ WKN DWS0Q2) investiert vordergründig in Aktien von Emittenten aus dem globalen Infrastruktursektor, so Manoj Patel, Fondsmanager bei DWS.Dazu würden folgende Segmente gehören: Transport (Straßen, Flug- ...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wir erwarten in Europa zwischen vier und sechs Zinsenkungen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452931663&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Jahr 2024 liegt hinter uns. Es war erneut ein schwieriges für Anleiheinvestoren. Fast scheint es, als wäre es früher einfacher gewesen, in Anleihen zu investieren. Stimmt das?
Michael Krautzberger: Eine gute Frage. Meine Empfindung ist, dass es auch früher selten Jahre gab, in denen klar war, wa...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Welt neu abgebildet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452931704&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Der Welt-ETF ist ein Kerninvestment. Er ist breit diversifiziert, kosteneffizient und renditeoptimiert. Viele Anleger haben den Klassiker im Portfolio. Dass die DWS mit Scalable Capital einen weiteren ETF auf den MSCI ACWI aufgelegt hat, begründet sie mit der Replikationsmethode. So bedient sich der...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>40 Prozent Rendite mit globalen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453991940&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wenn Aktienanleger Geld verdienen wollen, kaufen sie Papiere an der Wall Street und langen kräftig bei Technologiewerten zu. Diese Strategie brachte nicht nur 2024 die höchsten Gewinne. Der Trend könnte nach Ansicht zahlreicher Experten auch im neuen Jahr halten, getrieben von zusätzlichem Wirtschaf...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Rätsel von 40 Prozent Rendite mit internationalen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453961116&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-07 16:07:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-07 16:17:36
Wenn Anleger mit Aktien Geld verdienen wollen, kaufen sie Papiere an der Wall Street und langen kräftig bei Technologiewerten zu. Diese Strategie brachte nicht nur 2024 die höchsten Gewinne. Der Trend könnte nach An...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum 2,25 Prozent auf Festgeld zu wenig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453946164&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-07 11:47:41 letzte Aktualisierung: 2025-01-07 11:47:41
Welche Festgeld-Zinsen bieten Deutsche Bank und Postbank?
Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank wollen neue Kundschaft anlocken. Menschen, die für ein Jahr Festgeld bei einem der beiden Institute anlegen, biet...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Inflationsdaten für Verbraucher und Sparer bedeuten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453939801&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Für jeden, der im Dezember Weihnachtseinkäufe oder andere Anschaffungen gemacht hat, war es keine Überraschung, jetzt bestätigen es auch die Zahlen des Statistischen Bundesamtes (Destatis): Die Inflation in Deutschland ist Ende 2024 wieder angezogen. Um 2,6 Prozent kletterte das allgemeine Preisnive...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum bekommen ausländische Fonds Milliarden vom deutschen Staat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453928088&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-07 07:04:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-07 07:04:02
Fondshäuser aus der Europäischen Union hüten einen Billionenschatz. Und bald gibt es für sie – und für ihre Anleger – eine Finanzspritze vom deutschen Staat. Der Grund? Eine Steuerpraxis, die 13 Jahre gegen EU-Recht...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das kann der neue Welt-ETF von Scalable Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453925973&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-07 16:55:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-07 16:55:01
Besonders beliebt bei vielen Anlegern sind ETFs auf globale Aktienindizes wie den MSCI World oder den MSCI All-Country World (ACWI). Das wissen auch ETF-Anbieter. Die Auswahl an Welt-ETFs wächst stetig. Seit Dezembe...</description>
<pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>