<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS steigert Gewinn und erhöht reguläre Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458493369&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die DWS Group hat 2024 ihr verwaltetes Vermögen auf ein Rekordniveau von 1.012 Milliarden Euro gesteigert, ein Plus von 115 Milliarden Euro im Vergleich zum Vorjahr. Das langfristig verwaltete Vermögen wuchs um 118 Milliarden Euro auf 900 Milliarden Euro. Die Nettomittelzuflüsse bei langfristigen An...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Starke Aktie, aber gemischte Experten-Reaktionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458493358&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die DWS Aktie steht nach den aktuellen Quartalszahlen im Fokus der Analysten. Während der bereinigte Vorsteuergewinn teilweise über den Erwartungen lag, fiel das unbereinigte Ergebnis schwächer aus. Gleichzeitig zeigte sich eine bessere Kostenentwicklung, und der langfristige Ausblick des Unternehme...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinneinbruch stärker als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458537434&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Frankfurt/Main Befreit von Altlasten will die Deutsche Bank nach einem Gewinneinbruch wieder durchstarten. Konzernchef Christian Sewing äußerte sich nach einem „sehr guten Jahresstart“ überzeugt, dass es 2025 gelingen wird, die Rendite auf das materielle Eigenkapital wie geplant auf mehr als 10 Proz...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinn der Deutschen Bank bricht stärker ein als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458453784&listName=storedesearch</link>
<author>AZ online (Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide)</author>
<description>Frankfurt/Main - Befreit von Altlasten will die Deutsche Bank nach einem Gewinneinbruch wieder durchstarten. Konzernchef Christian Sewing äußerte sich nach einem „sehr guten Jahresstart“ überzeugt, dass es 2025 gelingen wird, die Rendite auf das materielle Eigenkapital wie geplant auf mehr als 10 Pr...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konzernchefs machen sich fürs Homeoffice stark – aber nicht für 4-Tage-Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458453772&listName=storedesearch</link>
<author>AZ online (Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide)</author>
<description>München – Viele Arbeitnehmer und Unternehmen haben während der Corona-Zeit die neue Flexibilität in der Arbeitswelt schätzen gelernt. Seitdem gibt es zwei Themen, die fast jede Firma in Deutschland beschäftigen: Homeoffice und die Vier-Tage-Woche. Während manche Arbeitgeber volle Flexibilität bieten...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Sees €18 Billion in Quarterly Inflows, Higher Payouts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458442033&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group, the investment arm of Deutsche Bank AG, reported net inflows of €18.4 billion ($19.2 billion) last quarter and set new financial targets signaling a dividend boost. 
The inflows, which beat analyst estimates, came mainly into its lower-margin Xtrackers funds and were in lin...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Richtung der EZB ist klar: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458464105&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-01-30/die-richtung-der-ezb-ist-klar-funf-themen-des-tages (Bloomberg) -- Jana Randow über Politik und Geldpolitik — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erwartet Gewinnsteigerung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458492679&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 31.1.2025
wrü Frankfurt
– Die DWS Group hat im Geschäftsjahr 2024 aufgrund von Rekordzuflüssen im Bereich Passive mit ihrer ETF-Marke Xtrackers ihre Assets under Management um 115 Mrd. Euro auf das Rekordniveau von 1.102 Mrd. Euro gesteigert. Zugleich hat der Assetmanager, der zu 79,...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die DWS-Aktie ist ein echtes Schnäppchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458492711&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 31.1.2025 Die im SDax vertretene DWS Group hat gerade für das Geschäftsjahr 2024 gute Zahlen vorgelegt. Dank Rekordzuflüssen im Passivsegment, sprich vor allem bei ETFs mit der Marke Xtrackers, hat der Assetmanager die Mittelzuflüsse von 25,7 Mrd. Euro im Vorjahr auf 32,9 Mrd. Euro g...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneuter Dax-Rekord - EZB-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458484238&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax hat seine Rekordrally auch nach der erwartungsgemäßen Leitzinssenkung durch die Europäische Zentralbank (EZB) fortgesetzt. Obwohl Überraschungen bei der fünften Zinssenkung im Euroraum seit Sommer 2024 ausblieben, konnte der Leitindex am Donnerstag seine Bestmarke auf 2...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTERNEHMEN vom 30.01.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458469987&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>ROUNDUP 3: Deutsche Bank bleibt trotz Gewinneinbruch zuversichtlich - Kursrutsch
FRANKFURT - Befreit von teuren Altlasten will die Deutsche Bank nach einem erneuten Gewinneinbruch wieder durchstarten. "Wir sind entschlossen und zuversichtlich, dieses Jahr mehr als 10 Prozent Eigenkapitalrendite zu e...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordhoher Dax wenig beeindruckt von EZB-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458469983&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Nach der erwartungsgemäßen Leitzinssenkung durch die Europäische Zentralbank (EZB) hat sich der Dax am Donnerstag im Plus gehalten. Da Überraschungen ausblieben, reagierte das deutsche Börsenbarometer am Nachmittag nicht besonders auf die EZB-Nachrichten. Bereits der Dax erstma...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank bleibt trotz Gewinneinbruch zuversichtlich - Kursrutsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458462380&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>(neu: weitere Aussagen aus Pressekonferenz zu nächstem Mittelfristprogramm, Details zu DWS, Kursreaktionen Deutsche Bank und DWS sowie weitere Analystenstimme)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Befreit von teuren Altlasten will die Deutsche Bank nach einem erneuten Gewinneinbruch wieder durchstarten. "Wir sind ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax klettert von Rekord zu Rekord - EZB im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458460652&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>(Ausgefallenes Wort im vorletzten Absatz ergänzt)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Vor der Zinsentscheidung der Europäischen Zentralbank (EZB) hat das deutsche Börsenbarometer am Donnerstag erstmals die Marke von 21.700 Punkten übersprungen.
Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem "klassischen Januareffek...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458456885&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2078171 30.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank glaubt trotz Gewinneinbruch an Renditeziel - Kursrutsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458450503&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>(neu: Aussagen von Sewing aus Pressekonferenz zu Gewinnaussichten 2025, Polen-Kredite, Kursreaktion nach Börsenstart, Analystenstimmen)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Befreit von Altlasten will die Deutsche Bank nach einem Gewinneinbruch wieder durchstarten. Konzernchef Christian Sewing äußerte sich am Donne...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax auf Rekordhoch vor EZB-Zinsentscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458447610&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax hat am Donnerstag vor der Zinsentscheidung der Europäischen Zentralbank (EZB) seinen Rekordlauf fortgesetzt. Im frühen Handel ging es zuletzt um 0,33 Prozent auf 21.708,59 Punkte nach oben. Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem "klassischen Januareffekt", da derz...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank glaubt trotz Gewinneinbruch an Renditeziel - Kursrutsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458445384&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Entschädigung früherer Postbank-Aktionäre hat der Deutschen Bank im vergangenen Jahr einen weiteren Gewinnrückgang eingebrockt. Vor Steuern verdiente der Dax-Konzern knapp 5,3 Milliarden Euro und damit sieben Prozent weniger als ein Jahr zuvor, wie er am Donnerstag in Frank...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax stabil erwartet nach Rekordlauf - EZB im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458444189&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Nach dem Rekordlauf des Dax in Richtung 21.700 Punkte dürften die Anleger am deutschen Aktienmarkt am Donnerstag zunächst abwarten. In den USA wurden im Zuge der wie erwartet beibehaltenen Leitzinsen moderate Verluste verbucht. Hierzulande steht am frühen Nachmittag nun die Eur...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS erwartet weiter kräftige Geldzuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458440808&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS
Von Gewinnanstieg sollen auch die Anteilseigner profitieren: Für 2024 schlägt die DWS-Führung eine reguläre Dividende von 2,20 Euro je Aktie vor, rund zehn Prozent mehr als für 2023. Damals hatte die DWS allerdings zusätzlich eine Sonderdivide...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Dax-Rekord: Aktie der Deutschen Bank rutscht ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458450745&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Deutschlands größtes Geldhaus Deutsche Bank hat 2024 weniger Gewinn gemacht als von Analysten erwartet: Vor Steuern verdiente der Dax-Konzern knapp 5,3 Mrd. Euro und damit sieben Prozent weniger als ein Jahr zuvor, wie die Deutsche Bank in Frankfurt mitteilte. Der auf die Anteilseigner entfallende Ü...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax stabil erwartet nach Rekordlauf - EZB im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458446573&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vorher aber gilt es, Unternehmensbilanzen wie die der Deutschen Bank und von Symrise zu verarbeiten, aber auch die Quartalszahlen der US-Schwergewichte Microsoft , Meta und Tesla .
Knapp eine Stunde vor dem Börsenstart signalisierte der X-Dax für den deutschen Leitindex einen im Vergleich zum Vortag...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax auf Rekordhoch vor EZB-Zinsentscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458449225&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>In den USA waren am Vorabend wie erwartet die Leitzinsen auf ihrem bisherigen Niveau belassen worden. Von der EZB dagegen wird am Nachmittag erwartet, dass sie die Zinsen erneut senkt, um das schwache Wachstum in der Euroregion zu stützen. Wichtiger aber dürften wohl wieder die Aussagen zum zukünfti...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax klettert von Rekord zu Rekord - EZB-Zinsentscheid im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458461354&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem «klassischen Januareffekt», da derzeit noch einiges an frischem Kapital an die Finanzmärkte, und da oft vorrangig an die Aktienmärkte fliesse. Auch Kapitalmarktstratege Jürgen Molnar von Robomarkets bleibt vorsichtig trotz der Gewinne: Aus psychologischer...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wdh/Aktien Frankfurt: Dax klettert von Rekord zu Rekord - EZB im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458461352&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem «klassischen Januareffekt», da derzeit noch einiges an frischem Kapital an die Finanzmärkte, und da oft vorrangig an die Aktienmärkte fliesse. Auch Kapitalmarktstratege Jürgen Molnar von Robomarkets bleibt vorsichtig trotz der Gewinne: Aus psychologischer...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank bleibt trotz Gewinneinbruch zuversichtlich - Kursrutsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458465789&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für die Deutsche-Bank-Aktie ging es am Vormittag zeitweise rund sechs Prozent abwärts. Um die Mittagszeit lag sie noch mit rund 3,7 Prozent im Minus bei 18,80 Euro und war immer noch grösster Verlierer im Dax .
So hatte die Bank mit ihren Jahreszahlen die durchschnittlichen Erwartungen von Analysten...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Rekordhoher Dax wenig beeindruckt von EZB-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458473522&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am Nachmittag legte der Leitindex um 0,22 Prozent auf 21.684,61 Zähler zu. In der zweiten deutschen Börsenreihe stieg der Index der mittelgrossen Werte MDax um 1,61 Prozent auf 26.636,51 Punkte. Europaweit war die Stimmung der Anleger ebenfalls gut und auch in den USA werden am Nachmittag zum Börsen...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Schluss: Erneuter Dax-Rekord - EZB-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458486114&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Schon vor dem Entscheid war der Dax erstmals über 21.700 Punkte geklettert. Dort ging er auch 0,41 Prozent höher bei 21.727,20 Punkten aus dem Handel. Der Leitindex kommt damit im Januar auf ein Plus von mehr als neun Prozent. Laut dem Kapitalmarktstrategen Jürgen Molnar von Robomarkets lockt nun zw...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS überschreitet Eine-Billion-Euro-Marke bei verwaltetem Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458452410&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Dank der hohen Nachfrage nach ETFs ist das verwaltete Vermögen der DWS im vergangenen Jahr um 115 Milliarden Euro auf 1.012 Milliarden Euro gestiegen. Das gab das Fondshaus bekannt. Die Nettomittelzuflüsse verdoppelten sich demnach auf 32,9 Milliarden Euro. Ursächlich waren Rekordzuflüsse bei passiv...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group mit Zahlen: Eine Billion Euro geknackt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458445614&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group konnte 2024 ihren Nettogewinn um 19 Prozent auf 655 Millionen Euro steigern. Im vierten Quartal wurden statt 123 Millionen Euro im Vorjahr nun 182 Millionen Euro eingefahren. Die Nettomittelzuflüsse verdoppelten sich dabei auf 32,9 Milliarden Euro – vor allem dank der hohen Nachfrage n...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit Zahlen: Das war nichts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458445613&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Erlöse konnte das Finanzinstitut zwar auf 30,1 Milliarden Euro im vergangenen Jahr steigern, was knapp über der Prognose von 30,0 Milliarden Euro lag. Der Nettogewinn ging aber um 28 Prozent auf 3,5 Milliarden Euro zurück. Die Analystengemeinde hatte mit 3,8 Milliarden Euro gerechnet.
Wie nach d...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX fest: EZB‑Zinsentscheid, Apple, Intel, Deutsche Bank, Shell, Telekom, Tesla, Microsoft im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458445606&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im Blickpunkt steht eine Reihe von Quartalszahlen. Am Mittwoch nach US-Börsenschluss haben US-Schwergewichte wie Microsoft, Meta, Tesla und IBM ihren Zahlen präsentiert. Während die Aktie von Microsoft nachbörslich unter Druck stand, konnten die drei anderen Werte nachbörslich Zugewinne verzeichnen....</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Postbank-Klagen trüben Geschäftsergebnis - Aktie fällt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458469051&listName=storedesearch</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Die Deutsche Bank hat für das Geschäftsjahr 2024 einen deutlichen Gewinnrückgang vermeldet. Teure Rechtsstreitigkeiten trübten die Zahlen des größten deutschen Kreditinstituts. Vorstandschef Christian Sewing zeigte sich nach einem "sehr guten Jahresstart" dennoch zuversichtlich, dass es 2025 gelinge...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: Erneuter Dax-Rekord - EZB-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458524927&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax <DE0008469008> hat seine Rekordrally auch nach der erwartungsgemäßen Leitzinssenkung durch die Europäische Zentralbank (EZB) fortgesetzt. Obwohl Überraschungen bei der fünften Zinssenkung im Euroraum seit Sommer 2024 ausblieben, konnte der Leitindex am Donnerstag seine ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KORREKTUR: Deutsche-Bank-Tochter DWS erwartet weiter kräftige Geldzuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458523372&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Berichtigt wird im zweiten Absatz, zweiter Satz, der Anstieg der regulären Dividende. Er beträgt zehn Cent rpt Cent.)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche-Bank-Fondstochter <DE0005140008> DWS <DE000DWS1007> hat 2024 beim verwalteten Vermögen erstmals die Marke von einer Billion Euro geknackt. In den ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Rekordhoher Dax wenig beeindruckt von EZB-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458473278&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nach der erwartungsgemäßen Leitzinssenkung durch die Europäische Zentralbank (EZB) hat sich der Dax DE0008469008 am Donnerstag im Plus gehalten. Da Überraschungen ausblieben, reagierte das deutsche Börsenbarometer am Nachmittag nicht besonders auf die EZB-Nachrichten. Bereits der Dax erstmals in sei...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDH/Aktien Frankfurt: Dax klettert von Rekord zu Rekord - EZB im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458465571&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>(Ausgefallenes Wort im vorletzten Absatz ergänzt)

FRANKFURT (dpa-AFX) - Vor der Zinsentscheidung der Europäischen Zentralbank (EZB) hat das deutsche Börsenbarometer am Donnerstag erstmals die Marke von 21.700 Punkten übersprungen.

Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem "klassischen Januareff...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax auf Rekordhoch vor EZB-Zinsentscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458448852&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Dax DE0008469008 hat am Donnerstag vor der Zinsentscheidung der Europäischen Zentralbank (EZB) seinen Rekordlauf fortgesetzt. Im frühen Handel ging es zuletzt um 0,33 Prozent auf 21.708,59 Punkte nach oben. Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem "klassischen Januareffekt", da derzeit noch ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax stabil erwartet nach Rekordlauf - EZB im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458448819&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nach dem Rekordlauf des Dax DE0008469008 in Richtung 21.700 Punkte dürften die Anleger am deutschen Aktienmarkt am Donnerstag zunächst abwarten. In den USA wurden im Zuge der wie erwartet beibehaltenen Leitzinsen moderate Verluste verbucht. Hierzulande steht am frühen Nachmittag nun die Europäische ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax startet mit neuem Allzeithoch - Deutsche Bank hinten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458605578&listName=storedesearch</link>
<author>dts Basisdienst</author>
<description>Frankfurt/Main (dts Nachrichtenagentur) - Der Dax ist am Donnerstag mit Gewinnen in den Handelstag gestartet. Gegen 9:30 Uhr wurde der Leitindex mit rund 21.710 Punkten berechnet, dies ist ein Plus von 0,3 Prozent im Vergleich zum Schlussniveau vom Vortag und zugleich ein Allzeithoch. An der Spitze ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax klettert von Rekord zu Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458458417&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem „klassischen Januareffekt“, da derzeit noch einiges an frischem Kapital an die Finanzmärkte, und da oft vorrangig an die Aktienmärkte fließe. Auch Kapitalmarktstratege Jürgen Molnar von Robomarkets bleibt vorsichtig trotz der Gewinne: Aus psychologischer ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big Four: EY sichert sich nächstes Dax-Mandat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458460835&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>EY Deutschland hat das nächste Mandat bei einem Unternehmen von öffentlichem Interesse gewonnen: Wie aus dem heute veröffentlichten Quartalsbericht der DWS Group hervorgeht, will der im SDax gelistete Vermögensverwalter die Big-Four-Gesellschaft ab 2026 mit der Prüfung des Jahres- und Konzernabschlu...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/DAX am Tag der EZB-Zinssenkung auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458490171&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/DAX am Tag der EZB-Zinssenkung auf Rekordhoch
DOW JONES--An den europäischen Aktienmärkten geht es am Donnerstag erneut nach oben. Die gute Stimmung am Aktienmarkt profitiert auch von einer leicht verbesserten Wirtschaftsstimmung in der Eurozone, die sich im Januar überraschend aufg...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/EZB-Zinssenkung, schwaches Wachstum und DAX mit Allzeithoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458490167&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/EZB-Zinssenkung, schwaches Wachstum und DAX mit Allzeithoch
DOW JONES--Am deutschen Aktienmarkt ist es auch am Donnerstag nach oben gegangen. Der DAX schloss 0,4 Prozent höher bei 21.727 Punkten und markierte ein weiteres Allzeithoch. Momentan scheint Anleger kaum etwas aus der Ruhe...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Starke Aktie, aber gemischte Experten-Reaktionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458490166&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS Aktie steht nach den aktuellen Quartalszahlen im Fokus der Analysten. Während der bereinigte Vorsteuergewinn teilweise über den Erwartungen lag, fiel das unbereinigte Ergebnis schwächer aus. Gleichzeitig zeigte sich eine bessere Kostenentwicklung, und der langfristige Ausblick des Unternehme...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/DAX-Rekord am Tag der EZB-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458490148&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/DAX-Rekord am Tag der EZB-Zinssenkung
DOW JONES--An den europäischen Aktienmärkten ist es am Donnerstag erneut nach oben gegangen. Die gute Stimmung am Aktienmarkt profitierte auch von einer leicht verbesserten Wirtschaftsstimmung in der Eurozone, die sich im Januar überraschend auf...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX-Überblick: UNTERNEHMEN vom 30.01.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458477474&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ROUNDUP 3: Deutsche Bank bleibt trotz Gewinneinbruch zuversichtlich - Kursrutsch
FRANKFURT - Befreit von teuren Altlasten will die Deutsche Bank nach einem erneuten Gewinneinbruch wieder durchstarten. "Wir sind entschlossen und zuversichtlich, dieses Jahr mehr als 10 Prozent Eigenkapitalrendite zu e...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/DAX vor EZB-Entscheidung auf Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458474334&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/DAX vor EZB-Entscheidung auf Rekordhoch
DOW JONES--An den europäischen Aktienmärkten geht es am Donnerstag erneut nach oben. Die gute Stimmung am Aktienmarkt profitiert aktuell von der Wirtschaftsstimmung in der Eurozone, die sich im Januar überraschend aufgehellt hat. Der Anstieg f...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GOLDMAN SACHS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458462950&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 30.01.2025 / 07:17 / GMT
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: Datum in Studie nicht angegeben / Uhrzeit in Studie nicht angegeben / Zeitzone in Studie nicht angegeben

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 8...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie: Kaufen, halten - oder verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458462897&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS-Aktie befindet sich in einem langfristigen Aufwärtstrend. Am Donnerstag verbessert sie sich um +4,6% und steht aktuell bei rund 45 €. Zurzeit läuft es bei der Gesellschaft richtig gut. Lohnt sich jetzt noch ein Einstieg? Hoher Netto-Mittelzufluss Im vierten Quartal konnte der gute Lauf hinsi...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS steigert Gewinn und erhöht reguläre Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458457437&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS Group hat 2024 ihr verwaltetes Vermögen auf ein Rekordniveau von 1.012 Milliarden Euro gesteigert, ein Plus von 115 Milliarden Euro im Vergleich zum Vorjahr. Das langfristig verwaltete Vermögen wuchs um 118 Milliarden Euro auf 900 Milliarden Euro. Die Nettomittelzuflüsse bei langfristigen An...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458457393&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2078171 30.01.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458452767&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
DONNERSTAG: Der Handel ruht in Südkorea wegen des Koreanischen Neujahrfestes, in China (Festland und Hongkong) wird wegen des Chinesischen Neujahrfestes ebenfalls nicht ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/DAX mit Rekordhoch vor EZB-Entscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458452627&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/DAX mit Rekordhoch vor EZB-Entscheidung
DOW JONES--Europas Börsen dürften mit kleinen Aufschlägen in den Handel am Donnerstag starten. Die US-Notenbank hat am Vorabend wie erwartet die Leitzinsen bei 4,25 bis 4,50 Prozent belassen. Allerdings deutete das Presse-Statement an, dass di...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group mit Zahlen: Eine Billion Euro geknackt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458450007&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Deutsche Bank hat heute mit ihren Quartalszahlen gepatzt. Mehr dazu lesen Sie hier. Deutlich besser lief es hingegen bei der Vermögensverwaltungs-Tochter DWS Group. Der Gewinn konnte überraschen, und auch andere wichtige Kennzahlen fielen positiv aus. Für das laufende Jahr sind die Erwartungen w...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JEFFERIES stuft DWS auf 'Hold'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458449988&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 30.01.2025 / 02:21 / ET
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 30.01.2025 / 02:21 / ET

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden Sie...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX immer höher - Deutsche Bank, DWS, Fresenius, LEG, Lufthansa, SAF-Holland, Symrise und ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458449953&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Während die Berichtssaison in den USA langsam ausläuft, nimmt sie in Deutschland Fahrt auf. Am Mittwoch profitierte der DAX von den Zahlen T-Mobiles, die den Kurs von Indexschwergewicht Deutsche Telekom ankurbelten. Am Donnerstagmorgen haben die Deutsche Bank und Symrise ihre Zahlen präsentiert. Fer...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC stuft DWS auf 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458449932&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 30.01.2025 / 02:11 / EST
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 30.01.2025 / 02:11 / EST

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden S...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax auf Rekordhoch vor EZB-Zinsentscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458449890&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax hat am Donnerstag vor der Zinsentscheidung der Europäischen Zentralbank (EZB) seinen Rekordlauf fortgesetzt. Im frühen Handel ging es zuletzt um 0,33 Prozent auf 21.708,59 Punkte nach oben. Marktexperte Andreas Lipkow sprach von einem "klassischen Januareffekt", da derz...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihre wichtigsten Termine: Apple, Visa, Mastercard, Intel, Shell, UPS und Caterpillar legen Zahlen vor!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458445815&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>© Foto: Fabian Sommer - dpa
Gut geplant in den Tag. Mit dem wO-Tagesausblick haben Sie die wichtigsten Termine im Blick und starten bestens vorbereitet in den neuen Handelstag.Unternehmenstermine 06:00 Uhr, Schweiz: Bucher, Jahresumsatz 06:45 Uhr, Schweiz: ABB, Jahreszahlen 06:55 Uhr, Spanien: BBVA,...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit Gewinnrückgang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458469642&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Befreit von teuren Altlasten will die Deutsche Bank nach einem erneuten Gewinneinbruch wieder durchstarten. «Wir sind entschlossen und zuversichtlich, dieses Jahr mehr als 10 Prozent Eigenkapitalrendite zu erreichen», sagte Konzernchef Christian Sewing bei der Bilanzvorlage am Donnerstag in Frankfur...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der FuW-Morgen-Report vom 30. Januar 2025 Was Sie über den heutigen Börsentag wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458444342&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Overnight
USA
Der gestrige Null-Zinsentscheid der US-Notenbank war erwartet worden und hatte keinen Einfluss auf den gestrigen Handelstag, der mehr Verlierer als Gewinner kannte. So schlossen die wichtigsten Börsenindizes zu Handelsendende denn auch im Minus: Der Dow Jones Index der Standardwerte ve...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS verwaltet eine Billion Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458508011&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Fondshaus DWS hat im vergangenen Jahr erneut mehr Geld eingesammelt und beim verwalteten Vermögen die Eine-Billion-Euro-Schwelle überschritten. Das meldete das SDax-Unternehmen am Donnerstag. Während der passiven Vermögensverwaltung demnach Mittel auf Rekordniveau zugingen, floss im aktiven Bere...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erreicht Eine-Billion-Euro-Marke bei verwaltetem Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458444256&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-30 07:05:55 letzte Aktualisierung: 2025-01-30 08:39:45
Das Fondshaus DWS hat im vergangenen Jahr erneut mehr Geld eingesammelt. Das meldete das S-Dax-Unternehmen am Donnerstagmorgen. Während der passiven Vermögensverwaltung demnach auf Rekordniveau Mittel zugingen, flos...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp – Kritik an Millionen-Handgeld für Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458460846&listName=storedesearch</link>
<author>ikz-online.de (Iserlohner Kreisanzeiger)</author>
<description>Ulf Meinke
Die Zusage für ein 1,8 Millionen Euro schweres „Handgeld“ für Thyssenkrupp-Finanzvorstand Jens Schulte löst kritische Fragen von Investoren aus. Die zur Deutschen Bank gehörende Fondsgesellschaft DWS will die Antrittsprämie für den Manager, der Thyssenkrupp bereits nach kurzer Zeit wieder...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an Millionen-Handgeld für Thyssenkrupp-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458522873&listName=storedesearch</link>
<author>Iserlohner Kreisanzeiger Hemer</author>
<description>Ulf Meinke
Essen  Die Zusage für ein 1,8 Millionen Euro schweres „Handgeld“ für Thyssenkrupp-Finanzvorstand Jens Schulte löst kritische Fragen von Investoren aus. Die zur Deutschen Bank gehörende Fondsgesellschaft DWS will die Antrittsprämie für den Manager, der Thyssenkrupp bereits nach kurzer Zeit...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax auf Rekordhoch, Deutsche Bank im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458446670&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Der deutschen Leitindex Dax startete den Tag mit einem Rekordhoch bei 21.676 Punkten. Der MDax notierte zu Handelsbeginn ein Plus von 0,3 Prozent bei 26.266 Punkten. Der Eurozonen-Leitindex EuroStoxx notierte im Plus bei 0,4 Prozent.
Nach dem Rekordlauf des Dax in Richtung 21.700 Punkte dürften die ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinn der Deutschen Bank fällt stärker als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458444117&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Entschädigung früherer Postbank-Aktionäre hat der Deutschen Bank im vergangenen Jahr einen weiteren Gewinnrückgang eingebrockt. Vor Steuern verdiente der Dax -Konzern knapp 5,3 Milliarden Euro und damit 7 Prozent weniger als ein Jahr zuvor, wie er am Donnerstag in Frankfurt am Main mitteilte. Da...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rechtskosten verhageln der Deutschen Bank das Ergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458555650&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Altlasten und Rechtsrisiken haben der Deutschen Bank das Ergebnis für das Jahr 2024 verdorben. Der Vorsteuergewinn von Deutschlands grösstem Geldhaus sank im Vergleich zum Vorjahr um 7 Prozent auf 5,3 Milliarden Euro. Ohne die Berücksichtigung der genannten Sondereffekte wäre ein Vorsteuergewinn von...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an Handgeld für Thyssenkrupp-Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458493112&listName=storedesearch</link>
<author>NRZ Düsseldorf</author>
<description>Essen  Die Zusage für ein 1,8-Millionen-Euro-„Handgeld“ für Thyssenkrupp-Finanzvorstand Jens Schulte löst kritische Fragen von Investoren aus. Die zur Deutschen Bank gehörende Fondsgesellschaft DWS will die Antrittsprämie für den Manager, der Thyssenkrupp bereits nach kurzer Zeit wieder verlassen wi...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-"Deutsche Bank 3.0" - Sewing verordnet Bank weiteren Umbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458465645&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Sewing will Geldhaus "weiter optimieren"

*

Pläne sollen noch 2025 vorgelegt werden

*

Sewing: "Haben Altlasten hinter uns gelassen"

*

Gewinnrückgang 2024 stärker als von Analysten erwartet

(Neu: Aussagen aus Pressekonferenz, Kurs)

Düsseldorf, 30. Jan (Reuters) - D eutsche-Bank-Chef Christi...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Deutsche Bank mit Gewinnrückgang - Rechtsstreit belastet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458442630&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Beilegung von Rechtsfällen kostet 1,7 Milliarden Euro

*

Sewing: "Haben Altlasten hinter uns gelassen"

*

Gewinnrückgang stärker als von Analysten erwartet

*

Ziel für Aufwand-Ertrag-Relation gesenkt

(Neu: Brief an Mitarbeiter, Details)

Düsseldorf, 30. Jan (Reuters) - Die Deutsche Bank hat w...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsgesellschaft DWS knackt Eine-Billion-Euro-Marke bei verwaltetem Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458442624&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 30. Jan (Reuters) - Rekordzuflüsse vor allem für ETFs haben den Gewinn der zur Deutschen Bank gehörenden Fondsgesellschaft DWS im vergangenen Jahr nach oben schnellen lassen. Der Nettogewinn kletterte um 19 Prozent auf 655 Millionen Euro, wie das SDax-Unternehmen am Donnerstag mitteilte. ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, 30. Januar 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458442615&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * DEUTSCHLAND/ASYL - Der Bundestag hat erstmals mit AfD-Stimmen einen Antrag von CDU und CSU verabschiedet. Damit fordert das Parlament mehrheitlich eine drastische Verschärfung der Asylpolitik. Für den Antrag stimmten am Mittwoch 348 Abgeordnete, dagegen 344, zehn enthielten sich, wie die...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das China-Modell ist am Ende – wie sich die Planwirtschaft rächt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458502412&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Gōngxǐ fācái wünschen sich Chinesen dieser Tage: Viel Glück beim Reichwerden. Es ist der traditionelle Gruß zum Neuen Jahr, der auch eine recht unverkrampfte Haltung zu Geld und Reichtum widerspiegelt.
Während bei uns kaum jemand zugeben würde, dass sein Lebensziel darin besteht, reich zu werden, is...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bank überzeugt nur sich selbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458473125&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-30 14:15:00 letzte Aktualisierung: 2025-01-30 19:09:00
Für Christian Sewing sind die letzten Januartage stets ziemlich angenehm, zumindest war das in den Vorjahren so. Jedes Mal, wenn der Deutsche-Bank-Chef die Journaille zur Jahrespressekonferenz nach Frankfurt lud, ko...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>