<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS-Chef Stefan Hoops setzt auf Blockchain und Krypto-ETFs für die Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408543863&listName=storedesearch</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>DWS-Chef Stefan Hoops setzt auf Blockchain und Krypto-ETFs für die Zukunft
Stefan Hoops, der Chef der DWS, hat in einem Interview mit Coin Kurier seine Visionen zur Nutzung der Blockchain-Technologie dargelegt. Trotz des Drucks im ETF-Markt sieht er eine starke Zukunft für das Unternehmen durch den ...</description>
<pubDate>Sun, 12 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Chef Stefan Hoops sieht Zukunft in Blockchain trotz ETF-Margendruck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408540997&listName=storedesearch</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>In einem Interview mit Krypto Magazin diskutierte DWS-Chef Stefan Hoops die Herausforderungen und Chancen im ETF-Geschäft sowie seine Vision für den Einsatz der Blockchain-Technologie. Trotz des Margendrucks durch das wachsende Interesse an passiven Investmentfonds sieht Hoops erhebliche Potenziale ...</description>
<pubDate>Sun, 12 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>12,5 Prozent Rendite mit US-Aktien – in drei Monaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408530737&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Fondsanleger haben im ersten Quartal 2024 die größten Erträge erzielt, wenn sie ihr Geld an der Wall Street investierten. In der Bilanz für die ersten drei Monate brachten diese Aktienstrategien im Schnitt 12,5 Prozent Rendite, wie André Härtel von Scope Fund Analysis exklusiv für das Handelsblatt e...</description>
<pubDate>Mon, 13 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>12,5 Prozent Rendite mit US-Aktien – in drei Monaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408498449&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-12 08:09:30 letzte Aktualisierung: 2024-05-12 08:09:30
Fondsanleger haben im ersten Quartal 2024 die größten Erträge erzielt, wenn sie ihr Geld an der Wall Street investierten. In der Bilanz für die ersten drei Monate brachten diese Aktienstrategien im Schnitt 12,5 Proz...</description>
<pubDate>Sun, 12 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verizon ist eine der verlässlichsten Dividendenaktien der Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408513648&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Kürzlich ist mir aufgefallen, dass ich einen Wirtschaftszweig noch gar nicht im Rahmen des Dividenden-Radars von wallstreetONLINE behandelt habe, der diese stiefmütterliche Behandlung wirklich nicht verdient hat – die Telekombranche. Im Gegenteil: Diese Unternehmen sind für ihre verlässlichen Aussch...</description>
<pubDate>Sun, 12 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>