<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bericht: Warenhauskette Breuninger steht zum Verkauf - 31 potenzielle Käufer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429417934&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die "Wirtschaftswoche" am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Communiqué par Business Wire : flatexDEGIRO AG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429416353&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Oliver Behrens est nommé au poste de Chief Executive Officer (CEO)
flatexDEGIRO AG (" société "), l'un des les plus importants courtiers en ligne et dont la croissance est la plus rapide en Europe, annonce que le conseil de surveillance de la société a nommé Oliver Behrens (60 ans) au poste de Chief...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeden MONAT Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429423254&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>ZWEITES EINKOMMEN Viele Unternehmen schütten einen Teil ihres Jahresgewinns als Dividende aus. Börsianer können sich schon mit wenigen Aktien ein
Das Ziel: mehr als fünf Prozent Dividendenrendite. Jeden Monat soll über die Ausschüttungen mindestens zweimal Geld auf dem Konto eingehen. Für eine Model...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht wohl zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429399619&listName=storedesearch</link>
<author>Donaukurier Beilngries, Dietfurt, Riedenburg</author>
<description>Düsseldorf. Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, München und Nürnberg steht laut einem Medienbericht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobili...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen geht ein wichtiger Impulsgeber verloren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429429153&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-29 02:02:15 letzte Aktualisierung: 2024-08-29 02:02:15
Der Trend zeichnet sich schon seit Monaten ab, aktuelle Daten der Europäischen Zentralbank (EZB) bestätigen ihn jetzt: Die Geldmenge im Euro-Raum nimmt längst nicht mehr so stark zu wie jahrelang üblich. Bankeinlage...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger soll offenbar verkauft werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429386266&listName=storedesearch</link>
<author>Heilbronner Stimme Landkreis Nord</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger steht Medienberichten zufolge zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, wurde der Verkauf des traditionsreichen Unternehmens bereits im Juni eingeleitet. 31 Unternehmen hätten bisher Kaufinteresse signalisiert, schreibt das Magazin. Die hinter Breu...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>