<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fondsengagement im Mai wenig verändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12899733773451942273</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Die Veränderungen der Fondsbestände hielten sich bei den ATX-Titeln im Mai 2025 exakt die Waage. Wie aus der aktuellen Analyse der AfU Research GmbH für den Börsen-Kurier weiter hervorgeht, war die Schwankungsbreite schmal, was nach wie vor auf eine abwartende Haltung der Asset Manager schließen läs...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5257052925165278741</link>
<author>Das Investment</author>
<description>ROBECO: Thomas Grell …
… übernimmt die Leitung des Wholesale-Geschäfts bei Robeco in Deutschland. Er kommt von der DWS, wo er seit Oktober 2021 den Vertrieb an Drittbanken leitete und insgesamt über zehn Jahre tätig war.
UNION INVESTMENT: Hans Joachim Reinke …
… wird zum 1. April 2026 seine Position...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rehkitzen auf der Spur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1473707701745739587</link>
<author>Meller Kreisblatt</author>
<description>Clara Ipsen
Westerkappeln
Sirrend hebt die Drohne vom Autodach ab. Es ist mitten in der Nacht, circa halb vier. Drei Autos stehen irgendwo in Westerkappeln-Seeste am Straßenrand. Links und rechts erstrecken sich Wiesen und Felder, außer dem Surren der Drohne ist weit und breit nichts zu hören.
„Dann...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9273150125796822394</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Stabilus SEStabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 04.06.2025 / 15:09 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a servi...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen geben nach: Eine Bank bietet noch 3,0 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4948906687248579289</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat den Leitzins im April auf 2,25 Prozent gesenkt, morgen entscheidet sie über den weiteren Kurs. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, eine Bank bietet aktuell noch 3,0 Prozent.

Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,0 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17495606911523895416</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Morgen tagt die EZB zum neuen Einlagen-Zinssatz, Tagesgeldzinsen fallen bereits. Eine Bank bietet derzeit noch 3,0 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet derzeit noch 3,0 Prozent.
Zinsen vergleichen rechne...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Vierwochenvorschau Hessen Wirtschaft für Samstag, 07. Juni 2025 bis Freitag, 04. Juli 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14956471756806125157</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Regionaler Multimedia...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Am frühen Morgen Leben retten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11965826768658737542</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Verein zur Rettung von Rehkitzen in Hasselroth gegründet: Unterstützer gesucht

(re)
Hasselroth. Von Mai bis Juli ist Mähsaison für Landwirte. Für kleine Rehkitze ist das eine gefährliche Zeit, denn für sie kann die Mahd zur tödlichen Falle werden. Deshalb haben sich Landwirte, Jäger und Tierliebhab...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Giganetz: "Wir sind nicht schnell genug beim Anschließen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6153788322967179910</link>
<author>golem.de</author>
<description>Nach dem Führungswechsel bei Deutsche Giganetz räumt der neue Chef Probleme ein. Offenbar müssen die Kunden zu lange auf den Anschluss warten.

Der neue Chef von Deutsche Giganetz hat eingeräumt, dass das Tempo des Netzbetreibers derzeit nicht ausreiche. Reinhard Sauer, Chief Executive Officer bei D...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13090472132184574786</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>