<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>So wird Erspartes zum Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442269825&listName=storedesearch</link>
<author>Alb Bote Münsingen</author>
<description>Für die rund 760 Teilnehmer des Webinars der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg und der SÜDWEST PRESSE waren und sind die Tipps der Finanzexperten und Verbraucherschützer Niels Nauhauser (vor der Kamera) und Werner Bareis (im Chat) bares Geld wert. Nauhauser machte deutlich, dass es sich nicht et...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Erwartungen getoppt und Riesen-Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442204545&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Das starke Investmentbanking-Geschäft konnte bei der Deutschen Bank die Schwäche anderer Sparten im dritten Quartal überkompensieren. Aber wie geht es bei der DAX-Aktie jetzt weiter?
Mit den Zahlen fürs dritte Quartal hat die Deutsche Bank die Erwartungen deutlich übertroffen. Eine aufge- löste Rück...</description>
<pubDate>Sun, 03 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Amazon – da war ich sehr früh dabei“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442237060&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Georg von Wallwitz ist Gründer und geschäftsführender Gesellschafter von Eyb & Wallwitz. Als Lead Portfoliomanager verantwortet er die Fonds Phaidros Funds Balanced und Phaidros Funds Schumpeter Aktien. Zu seinen vorherigen Stationen zählen die DWS und die Privatbank Hauck & Auf häuser. Von Wallwitz...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und Postbank erhöhen Festgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442234350&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank haben Zinssparaktionen gestartet. Kunden und Kundinnen der Deutschen Bank, die das Produkt "Deutsche Bank Festzinssparen" als Neuanlage von 2.500 Euro bis 100.000 Euro abschließen, erhalten einen Zinssatz in Höhe von 2,6 Prozent p.a. für eine Laufzeit von ...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld: Deutsche Bank schwingt den Zinshammer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442222410&listName=storedesearch</link>
<author>inside-digital.de</author>
<description>Für konservative Sparer ist die aktuell laufende Zinswende keine gute Nachricht. Die Zinsen fallen nicht nur bei vielen Tagesgeld-Angeboten, sondern auch auf den meisten Festgeld-Konten. Manche Sparer weichen deswegen auf Angebote bekannter Großbanken aus. So hat jüngst die Postbank mit einer Tagesg...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale : Slawomir Krupa rassure les marchés</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442208956&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Banque Le directeur général de la Société Générale a présenté de bons résultats trimestriels et a annoncé une réorganisation de son état-major. Un vrai soulagement pour la banque, malmenée en Bourse depuis plus d'un an.

« Je n'ai rien à prouver, et à personne. » Le défi dans la voix du patron de So...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrative Investments in langweilige Cashflowmaschinen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442195662&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Wer in Frankreich mit dem Auto zügig vorwärtskommen will, füllt zwangsweise die Kasse eines Großkonzerns. Der Bau- und Infrastrukturriese Vinci sammelt auf mehr als der Hälfte aller mautpflichtigen Fernstraßen über seine vollautomatisierten Kassenhäuschen Wegezoll ein. Kleingeld nur, aber das in Mas...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wächst das Ersparte zu einem Vermögen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442239302&listName=storedesearch</link>
<author>swp.de</author>
<description>Für die rund 760 Teilnehmer des Webinars der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg und der SÜDWEST PRESSE waren und sind die Tipps der Finanzexperten und Verbraucherschützer Niels Nauhauser (vor der Kamera) und Werner Bareis (im Chat) bares Geld wert. Nauhauser machte deutlich, dass es sich nicht et...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die physische Fitness und ihr Einfluss auf beruflichen Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442203660&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Man könnte meinen, dass die CEOs der größten und erfolgreichsten Unternehmen nur durch ihre Intelligenz, strategischen Fähigkeiten und wirtschaftlichen Kenntnisse an die Spitze gekommen sind. Doch ein gemeinsamer Nenner, der oft übersehen wird, ist ihre physische Fitness.
Von Mark Zuckerberg, dem MM...</description>
<pubDate>Mon, 04 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>