<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Soll ich in Rohstoffe investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18292121524310962107</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Sind diese Mineralien das Öl des 21. Jahrhunderts? Ohne Kobalt, Lithium und Seltene Erden würde die Energiewende scheitern. Kobalt und Lithium werden für die Produktion von Batterien für Elektroautos benötigt. Aus Seltenen Erden werden Magnete für Windkraftanlagen hergestellt. Fatalerweise haben ein...</description>
<pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: PANDION AG: PANDION richtet Finanzierungsstruktur neu aus und plant Prolongation der Unternehmensanleihe 2021/2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17316269298911405459</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>PANDION richtet Finanzierungsstruktur neu aus und plant Prolongation der Unternehmensanleihe 2021/2026
^ EQS-News: PANDION AG / Schlagwort(e): Anleihe PANDION richtet Finanzierungsstruktur neu aus und plant Prolongation der Unternehmensanleihe 2021/2026
27.10.2025 / 16:13 CET/CEST Für den Inhalt der...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia, Tesla & Co: Platzt die KI-Blase? Diese Folge hätte es für Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=197017266407161237</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Sabine Rößing
Ein Rekord an Umsatz und Auslieferungen im dritten Quartal reichte den Anlegern nicht. Der Nettogewinn von knapp 1,4 Milliarden US-Dollar war ihnen zu wenig. Also sackten die Aktien des Technologie-Allrounders und Elektroautobauers Tesla nach Bekanntgabe der Zahlen am vergangenen Mittw...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobroker drehen mit bis zu 4,05 Prozent an der Tagesgeld-Zinsschraube</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15507327999858328367</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
4,05 Prozent Zinsen per annum lautet derzeit das höchste Angebot beim Tagesgeld, aufgerufen vom Broker eToro, sobald ein v...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sieben Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So schlagen sich die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7339831387311793531</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 11. September 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sicher statt smart? Wie alte Glaubenssätze Frauen vom Vermögensaufbau bremsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12302084222626548827</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Finningen (ots) -

Viele Frauen sparen zwar, aber sie investieren nicht. Während Männer oft bereit sind, Risiken einzugehen, halten sich Frauen zurück, aus Angst, etwas falsch zu machen oder Geld zu verlieren. Dahinter steckt selten mangelndes Wissen, sondern tief verankerte Glaubenssätze: Sicherhei...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei ETFs für schwierige Börsenzeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13500948256583137345</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Sowohl in Europa als auch den USA befinden sich die wichtigsten Indizes auf Rekordniveau. Gleichzeitig sind die Bewertungen der Aktienmärkte nach der mehrjährigen Rally so hoch wie selten.
Doch wer befürchtet, dass die Kurse ihren Höhepunkt erreicht haben, muss nicht aus dem Aktienmarkt aussteigen. ...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank’s DWS Joins Rivals in Setting Up Abu Dhabi Office</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=162062260581456803</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG’s investment arm DWS Group is opening an office in Abu Dhabi, the latest money manager seeking to tap growing wealth in the booming region. 
Germany’s largest asset manager secured a financial services permission from the Financial Services Regulatory Authority, it sa...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ADVISORY dpa WEEKLY PLANNER for OCTOBER 27 - NOVEMBER 2, 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2537247737135880690</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>All times GMT. If you have any questions about the news schedule or items repeated, please contact the dpa Berlin or Sydney desks at international@dpa.com.
Berlin (Mon-Fri 0700-2200, Sat/Sun 0530-2230) Sydney (Mon-Fri 2130-0730, Sat/Sun 2200-0600)
Sign up here to receive the dpa Weekly News Guide by...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Redcentric to sell data centre in £127m deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11400118748458213141</link>
<author>The Yorkshire Post</author>
<description>HARROGATE-BASED IT managed services provider Redcentric has conditionally agreed to sell its data centre business on an enterprise valuation of up to £127m.

It is selling Redcentric Data Centres Limited, (RDC) to Stellanor Datacenters Group in a conditional deal that has to be completed by the end ...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Anlagethema der nächsten Dekade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8308139858565749264</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Ob Chips, Rechenzentren, Patente oder Anwendungen – KI verändert die Spielregeln in vielen Branchen. Für Anleger bieten ETFs die Möglichkeit, den Trend der künstlichen Intelligenz ohne Einzelaktienrisiken breit gestreut und regelbasiert abzubilden. Welche Strategien dabei helfen, die Dynamik der Mär...</description>
<pubDate>Sun, 26 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>