<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Aufwärtsbewegung im DAX dauert an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3034193334704940971</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>Dow Jones – Am deutschen Aktienmarkt ist es am Dienstag wieder nach oben gegangen. Der DAX schloss 1,4 Prozent fester bei 21.254 Punkten. Übergeordnet belastet weiterhin der von US-Präsident Donald Trump entzündete Handelskonflikt. Während es für einige Länder Entgegenkommen gab, sind es nun Branche...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz und Münchener Rück sind echte Aristokraten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5044662441346235146</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wenige Qualitätswerte überzeugen durch stetige und hohe Dividenden – Volkswagen im Rückwärtsgang – DWS mit 5,1 Prozent Rendite

Am deutschen Aktienmarkt gibt es mit Allianz, Münchener Rück, Siemens oder Deutsche Telekom eine Reihe von Top-Dividendenaristokraten, die durch hohe und stabile Ausschüttu...</description>
<pubDate>Wed, 16 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14091887260375593519</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Die Geldanlage eines solchen Betrags macht vielen Anlegern Angst. Was man tun sollte – je nach Alter.

Mit Nullen und roten Zahlen haben sich Anleger zuletzt viel herumgeschlagen: Erst gab es Nullzinsen, dann wir...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Aufwärtsbewegung im DAX dauert an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4116500993302242873</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Aufwärtsbewegung im DAX dauert an
DOW JONES--Am deutschen Aktienmarkt ist es am Dienstag wieder nach oben gegangen. Der DAX schloss 1,4 Prozent fester bei 21.254 Punkten. Übergeordnet belastet weiterhin der von US-Präsident Donald Trump entzündete Handelskonflikt. Während es für ein...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group GmbH&Co KgaA-Aktie gewinnt 2,93 Prozent (43,58 €)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3473218908209885742</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>An der deutschen Börse liegt die Aktie der DWS Group GmbH&Co KgaA derzeit im Plus. Der jüngste Kurs betrug 43,58 Euro. An der Börse liegt die DWS Group GmbH&Co KgaA-Aktie gegenwärtig im Plus. Das Papier legte um 1,24 Euro zu. Bewertet wird die Aktie zur Stunde am Aktienmarkt mit 43,58 Euro.Den volls...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ÜBERBLICK/Anstehende Indexänderungen zum 17. April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16365041228743128347</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ ÜBERBLICK/Anstehende Indexänderungen zum 17. April
DOW JONES--Die Aktien von Friedrich Vorwerk werden die der Metro AG im SDAX ersetzen. Die Änderung wird zum Handelsbeginn am 17. April wirksam, wie die ISS Stoxx Index GmbH am späten Montagabend mitteilte. Hintergrund ist das Delisting der Metro-...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La venta de Torre Diagonal Mar reanima el mercado</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2731623905563040817</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Union Investment encarga a Savills la operación por 100 millones

Sale a la venta un inmueble emblemático de oficinas en Barcelona, un tipo de propiedad que escasea en el mercado. El fondo alemán Union Investment ha encargado el proceso de venta de Torre Diagonal Mar a la consultora inmobiliaria Sav...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FRIEDRICH VORWERK ersetzt METRO im SDAX - Aktien uneins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13103180679687259089</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Aktien von FRIEDRICH VORWERK werden die der METRO AG im SDAX ersetzen.

Die Änderung wird zum Handelsbeginn am 17. April wirksam, wie die ISS Stoxx Index GmbH am späten Montagabend mitteilte. Hintergrund ist das Delisting der METRO-Aktie mit Ablauf des 16. April infolge der Übernahme des Handels...</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13197552947099355473</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,09% du capital et 5,55% des droits de vote (03/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 15 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Opérations |nancières en cours à Paris le 14 avril 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12406226436714250409</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>FRANCHISSEMENTS DE SEUIL Arkema : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% du capital et détient 4,99% du capital et 3,99% des droits de vote (10/04/25).

Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>