<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Die Nachfrage nach Anleihen bleibt hoch“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8624424545409153789</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>In ihrem Kapitalmarkt-Ausblick prognostiziert die Société Générale eine hohe Nachfrage für Euro-Unternehmens-und Bankanleihen. Das gilt auch für Spezialitäten wie Wandelanleihen. Am Aktienmarkt seien deutsche Titel gefragt. Am Primärmarkt könne es 2026 zu einer deutlichen Belebung bei IPOs kommen.
w...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kopfloses Vorzeigeunternehmen aus Thüringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10882442976202045792</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>par.
BERLIN. Der Technologiekonzern Jenoptik ist ein Thüringer Vorzeigeunternehmen. Der Photonik-Spezialist, der 1991 aus Teilen des ehemaligen Kombinats Carl Zeiss Jena entstanden ist, gilt heute als eine der größten Erfolgsgeschichten von Hochtechnologie mit DDR-Historie nach der Wende. Das Land T...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Widersprüchliche Deutsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13785270805351700452</link>
<author>Pfefferminzia</author>
<description>Die andauernden Debatten zur gesetzlichen Rente in den vergangenen Jahren zeigen Wirkung. So halten 83 Prozent der Bürgerinnen und Bürger die gesetzliche Rente nicht mehr für zukunftssicher. 2019 gaben das erst 54 Prozent an.
Das ist ein Ergebnis des neuen „Altersvorsorge-Reports 2025“ von Deutscher...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rentenstimmung im Ländervergleich: Wo Zuversicht wächst und wo Sorgen dominieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18402834890642725898</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie zuversichtlich blicken die Deutschen in den einzelnen Bundesländern auf ihre
Rente? Eine aktuelle Umfrage zeigt: Ob im Osten oder Westen, Norden oder Süden –
die Meinungen, Sorgen und das Sparverhalten gehen teils deutlich auseinander. Der
„Altersvorsorge-Report 2025“ von Deutsche Bank und DWS h...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5117422820683937931</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: Siltronic AG Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 02.12.2025 / 16:33 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group .Für den Inhalt der Mitteilung ist de...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Siltronic AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2161781520961362835</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Siltronic AG Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
02.12.2025 / 16:33 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Vanguard und Amundi – auch DWS senkt ETF-Kosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10429715522128513981</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS reduziert die Verwaltungsgebühr ihres XtrackersS&P 500Equal WeightETFs um fünf Basispunkte. Anleger zahlen künftig nur noch 0,15 Prozent jährlich für das Produkt.
Die Gebührensenkung erfolgt zu einem Zeitpunkt, an dem das Produkt unter erheblichem Druck steht. Seit Jahresbeginn verlor der Xt...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die perfekte Spar-Strategie für den Rest Ihres Lebens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10211606485831770433</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Zahlen sind dramatisch, vor allem in der Kombination: 83 Prozent der Deutschen glauben nicht mehr, dass das Rentensystem auf lange Sicht zuverlässig funktionieren kann, so das Ergebnis einer aktuellen Umfrage im Auftrag der Deutschen Bank und DWS. Gleichzeitig sagen 86 Prozent, dass die Politik ...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>