<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Asian Stocks Gain as Data Reinforce Fed Rate Path: Markets Wrap</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400719606&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Asian equities rose on Monday as US inflation figures did little to alter views that the Federal Reserve will cut interest rates this year.
South Korean stocks advanced while Japanese shares traded in a narrow range after a report showed confidence among the country’s large manufactur...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>5000 Euro investieren – So legen Börsen-Einsteiger Geld an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400698229&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand oder für spätere Investitionen – wer Geld anlegen kann, sollte die Chance nutzen. Welche Strategie für welche Summe die richtige ist, erklärt Capital+ in diesem fünfteiligen Ratgeber-Dossier.
5000 Euro sind nicht die Welt, ...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analyst bremst Tesla-Euphorie: Diese Herausforderungen kommen auf den Musk-Konzern zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400717203&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Tesla mit zahlreichen Herausforderungen . Deutsche Bank-Analyst blickt Teslas Zukunft skeptisch entgegen . Kursziel gesenkt
Tesla-Aktie von Herausforderungen gezeichnet
Der US-amerikanische E-Autobauer Tesla hat zunehmend mit Herausforderungen zu kämpfen. Galt der von Elon Musk geleitete Konzern l...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cut taxes to save London's stock market plea</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400688642&listName=storedesearch</link>
<author>The Sunday Telegraph</author>
<description>Saving Britain's dwindling stock market requires bolder government intervention, including tax breaks for entrepreneurs, according to leaders at the City stockbroker Cavendish.
Amid gloom over the health of the London Stock Exchange, Cavendish co-chief executives John Farrugia and Julian Morse said ...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds statt Festgeld: So kommen auch kleinere Unternehmen an hohe Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400693077&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-31 08:37:01 letzte Aktualisierung: 2024-03-31 11:22:02
Es kommt nicht immer auf die Größe an: Auch kleinere Unternehmen verdienen zum Teil sehr viel Geld und müssen mitunter Summen parken, die weit oberhalb der Grenzen der gesetzlichen Einlagensicherung bei Banken von 1...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arnsberg/Sundern: Letzte Meldechance für den EM-Tipp-Spaß</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400710058&listName=storedesearch</link>
<author>wp.de (Westfalenpost)</author>
<description>Die Fußball-Euphorie steigt. Spätestens nach den Siegen der deutschen Fußball-Nationalmannschaft in Frankreich und gegen die Niederlande keimt die Hoffnung auf ein neues „Sommermärchen“ bei der Fußball-Europameisterschaft 2024 in Deutschland (14. Juni - 14. Juli), die mit dem Gruppenspiel der deutsc...</description>
<pubDate>Sun, 31 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>