<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Frankfurt Main Finance vor Führungswechsel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418602206&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 4.7.2024 fed Frankfurt – Bei der Finanzplatzinitiative Frankfurt Main Finance steht Ende dieses Jahres ein Wechsel an der Spitze an. Gerhard Wiesheu habe gegenüber dem Präsidium des Vereins angekündigt, nach Ablauf seiner zweiten Amtszeit in der Rolle des Präsidenten nicht noch ein w...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufstehen, Karriere Machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418555815&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Der Karriere-Newsletter</author>
<description>JULIA POGGENSEE
Liebe Business Class Insider,
Konrad Kleinfeld vom Vermögensverwalter SPDR hat das Depot eines Business Insider-Lesers geprüft. Warum er – trotz MSCI World – vor einem "erheblichen Risiko" warnt, könnt ihr hier 12 Stunden lang kostenlos lesen.
Ihr wollt ebenfalls euer Portfolio von e...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ingo Kürpick verlässt Wachstum und Value Finanzportfolioverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418585618&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Abgang beim unabhängigen Vermögensverwalter Wachstum und Value Finanzportfolioverwaltung (WuV): Geschäftsführer (CEO) und Investmentchef (CIO) Ingo Kürpick wird das Unternehmen Ende September 2024 verlassen. Das bestätigt Kürpick gegenüber DAS INVESTMENT. Kürpick verantwortet bei WuV die Selektion d...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418624910&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
03.07.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418591889&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE
SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

03.07.2024 / 18:00 CET/CEST
Veröffentlichun...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansas riskante Wette in Italien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418607252&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Nach jahrelangem Gezerre darf die Lufthansa bei der italienischen Fluggesellschaft ITA Airways einsteigen. Die EU-Kommission genehmigte die Transaktion am Mittwoch – allerdings verbunden mit harten Auflagen. ITA gehe es derzeit zwar gut, erklärten die Kartellwächter. Doch ihr dauerhaftes Bestehen al...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflation im Juni sinkt auf 2,2 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418618606&listName=storedesearch</link>
<author>industrial-production.de</author>
<description>Die Inflation in Deutschland geht spürbar zurück. Im Juni lagen die Verbraucherpreise 2,2 Prozent über dem Niveau des Vorjahresmonats – nach 2,4 Prozent im Mai, wie das Statistische Bundesamt in Wiesbaden mitteilt. Ökonomen rechnen damit, dass sich der Trend zu stabilen Preisen im Sommer fortsetzen ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ingo Kürpick verlässt Wachstum und Value Finanzportfolioverwaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418568381&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Abgang beim unabhängigen Vermögensverwalter Wachstum und Value Finanzportfolioverwaltung (WuV): Geschäftsführer (CEO) und Investmentchef (CIO) Ingo Kürpick wird das Unternehmen Ende September 2024 verlassen. Das bestätigt er dem private banking magazin. Kürpick verantwortet bei WuV die Selektion der...</description>
<pubDate>Tue, 02 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Passende für jeden Anlegertyp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416942215&listName=storedesearch</link>
<author>Reflex - Handelsblatt</author>
<description>Die Rahmenbedingungen für Anleihen sind für 2024 recht gut. So sieht es jedenfalls die DWS Investment GmbH. Ein milder Wirtschaftsabschwung und ein erwarteter, eher schwacher Aufschwung bei einer prognostizierten Inflation unter drei Prozent seien Basis für diese Einschätzung. Gut für Anleihen, denn...</description>
<pubDate>Thu, 04 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analyse von Geldanlagen Wie nachhaltig sind „grüne Fonds“?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418588825&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Wer sein Geld anlegen und dabei einen Beitrag für eine klimaneutrale Wirtschaft leisten möchte, kann aus einer Vielzahl grüner Fonds auswählen. Doch „grün“ oder „nachhaltig“ lässt sich nach aktueller Rechtslage frei interpretieren.
Selbst Investitionen in die weltweit größten Treibhausgasemittenten ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Unternehmen Anleger am besten informieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2418565840&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-03 08:19:03 letzte Aktualisierung: 2024-07-03 08:19:04
Jahrelang hatte RWE eine Prognose nach der anderen übertroffen: Rekordstrompreise an den Börsen hatten dem Essener Energieversorger im Zuge des russischen Überfalls auf die Ukraine Milliardengewinne beschert. RWE wa...</description>
<pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>