<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Gegengewicht zu den KI-Stars</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399233796&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Stars an der Börse sind derzeit nicht die Unternehmen, die eine lange Historie stabiler Gewinne nachweisen können. Gefragt sind derzeit vor allem Unternehmen, die im Geschäft mit Künstlicher Intelligenz als besonders gut aufgestellt gelten. „Die Anleger konzentrieren sich derzeit nur auf ein kle...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite, quasi ohne Risiko - das perfekte Investment für diesen Börsenmoment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399216548&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Beim Wandern, heißt es immer, gibt es kein schlechtes Wetter, sondern nur unpassende Kleidung. So ähnlich ist es auch an den Kapitalmärkten: Für jedes Börsenwetter lässt sich das passende Anlageprodukt finden. In der aktuellen Marktlage finden professionelle Investoren an einem Finanzinstrument Gefa...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: 16 Prozent Dividende – und ein prima Kaufsignal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399203869&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Konkret haben die Papiere von Deutschlands größtem Vermögensverwalter am Donnerstag mit 40,48 Euro den höchsten Stand seit August 2021 markiert. Damit gelang der Ausbruch über den Widerstand bei 39,25 Euro (DER AKTIONÄR berichtete). Auch das Allzeithoch, das bei 41,88 Euro am 25. August 2021 erreich...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinn ohne Gebühren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399273475&listName=storedesearch</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Sie sind der Performance-Killer Nummer eins: Gebühren und Kosten. Bereits minimal höhere Kaufkosten von Fonds oder höhere regelmäßige Verwaltungsgebühren, die sich vielleicht nur in der Nachkommastelle unterscheiden, rauben dem Anleger über lange Anlagezeiträume riesige Summen. Vor allem, wer langfr...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einfachere Rückerstattung der Quellensteuer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399233794&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wer ausländische Aktien wie die Schweizer Nestlé oder die dänische Novo Nordisk besitzt, hat es vielleicht schon einmal nach der Dividendenzahlung gemerkt: Es kommt von der Gewinnausschüttung ausländischer Unternehmen oft weniger beim Aktionär an als bei deutschen Aktien. Das liegt daran, dass in vi...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brauchen wir noch ESG, Desiree Fixler?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399194070&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Wie werden Unternehmen nachhaltiger? Diese Frage wurde in den vergangenen Jahren intensiv diskutiert. Die Europäische Union (EU) setzt maßgeblich auf Regulierungen wie die EU-Taxonomie und die Corporate Sustainability Reporting Directive (CSRD). Desiree Fixler, einstige Nachhaltigkeitschefin bei der...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bangen ums Betongold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399415282&listName=storedesearch</link>
<author>DIE RHEINPFALZ - Pfälzer Tageblatt / Weinstraße</author>
<description>Von Hannes Breustedt, Frankfurt
Mit dem Versprechen großer Sachwertinvestments mit geringen Beträgen sammelten offene Immobilienfonds viel Geld bei deutschen Kleinsparern ein. Doch der Trend zum Homeoffice und die Zinswende haben den Markt für Gewerbeimmobilien erschüttert. In den vergangenen Monate...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verglühte Sterne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399190964&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Stephan Radomsky
München – Zu seinen Glanzzeiten bewegte Tim Albrecht Milliarden Euro. Über Jahre hinweg managte er den DWS Deutschland und machte ihn zu einem der größten Aktienfonds der Deutsche-Bank-Tochter. Mehr als acht Milliarden Euro an Vermögen wurden dort zur besten Zeit verwaltet, das ...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Schaeffler AG platziert erfolgreich Anleihe in Höhe von 850 Millionen Euro (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399266647&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Schaeffler AG platziert erfolgreich Anleihe in Höhe von 850 Millionen Euro
^ EQS-News: Schaeffler AG / Schlagwort(e): Anleihe/Anleiheemission Schaeffler AG platziert erfolgreich Anleihe in Höhe von 850 Millionen Euro
22.03.2024 / 08:06 CET/CEST Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Heraus...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Heute rufen sie an und sagen: Wir können ab nächstem Monat nicht mehr liefern"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399203910&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Zwischen den Hügeln der Schwäbischen Alb, außerhalb des Städtchens Bad Urach, liegt der Firmensitz der Familie Eißmann: Ein großes, gemauertes Gebäude, um das sich ein Mix aus An- und Umbauten formiert - fast so wie die Firmengruppe, die in alle Welt gewachsen ist. In diesem Jahr könnte sie das 60-j...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sorgen bei Deutsche Telekom-Aktie und Deutsche Post-Aktien: Ist das die Nachkauf-Chance?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399246621&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zuletzt lief es bei den deutschen Aktien von Deutsche Telekom und Deutsche Post (DHL Group) nicht. Zudem wird es jetzt für Anleger nochmal brenzlig. Worauf man unbedingt achten sollte und wie es weitergeht.
Deutsche Post-Aktionäre brauchen derweil wieder gute Nerven. Denn die DHL Group-Aktie ist sei...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen zwischen Zinshoffnung und Korrekturgefahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399211836&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-22 17:03:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-22 17:03:03
Mit einem schnellen Kursfeuerwerk honorieren die Börsen die jüngsten geldpolitischen Statements der amerikanischen Notenbank: Wahrscheinlich wird es in diesem Jahr drei Zinssenkungen geben, die erste vielleicht im J...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bangen um das Betongold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399399555&listName=storedesearch</link>
<author>Backnanger Kreiszeitung</author>
<description>FRANKFURT. Mit dem Versprechen großer Sachwertinvestments mit geringen Beträgen sammelten offene Immobilienfonds viel Geld bei Kleinsparern ein. Doch der Trend zum Homeoffice und die Zinswende haben den Markt für Gewerbeimmobilien erschüttert. Große gewerbliche Immobilien entwickeln sich für Investo...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le printemps des introductions en Bourse européennes démarre en ordre dispersé</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185635&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

groupe suisse de soins de la peau Galderma se cote en haut de fourchette ce vendredi à Zürich. Jeudi, Douglas, pourtant introduit en bas de fourchette, a perdu 11% pour son premier jour de cotation à Francfort. Fébrilité sur le marché européen des introductions en Bourse. Si le suisse Galderma s...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stratege: Den Franken jetzt erst recht leerverkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399193418&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
..."short" gehen, so die Empfehlung des bekannten Charttechnikers. Sieht den Abwärtstrend der beiden Leitwährungen zum Franken enden. Seines Erachtens dürfte ein schwächerer Franken dem Schweizer Aktienmarkt hingegen nicht grossartig helfen.
New Yorker Bö...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOTAL : POURQUOI TANT DE HAINE ?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399186003&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos WEEK-END</author>
<description>À l'heure de fêter ses 100 ans, TotalEnergies apparaît comme un symbole des contradictions françaises. Voici comment l'une des plus belles entreprises du pays est devenue l'une des plus détestées.

ommage pour TotalEnergies que les Français soient si peu nombreux à fréquenter la Bourse. Car la perce...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BMO Strategist Who Called Stock Rally Is Bracing for Correction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399222508&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- One of few Wall Street forecasters who correctly predicted last year’s stock market rally finds himself in a contrarian position once again. But this time Brian Belski thinks equities are set up for a substantial plunge — just as many of his peers are turning bullish.
A correction is ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399266911&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
22.03.2024 / 16:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen stagnieren: Diese deutsche Bank bietet 4,0 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399209985&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die Tagesgeldzinsen stagnieren derzeit, immerhin bietet eine deutsche Bank satte 4,0 Prozent. Mehrere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.
Der Wettlauf um die höchsten Tagesgeld-Sparzinsen stagniert. Eine deutsche Bank bietet satte 4,0 Prozent - mit einem Haken.
Die durchschnittlichen Tagesgel...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Oppenheim ernennt Vorstand – Nachfolger von Stefan Freytag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399217943&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Das Deutsche Oppenheim Family Office ernennt – die Zustimmung der zuständigen Finanzaufsichtsbehörden vorausgesetzt – einen neuen Vorstand. Volker Hecht soll die Position übernehmen. Ab 1. Mai 2024 ist Hecht zudem Generalbevollmächtigter. Er ersetzt außerdem Sascha Servos als Abteilungsleiter Akquis...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Streikt heute auch der Kurs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399198320&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Postbank-Kunden dürften heute und morgen vor geschlossenen Filialen stehen. Die Gewerkschaft Verdi hat zu einem zweitägigen Ausstand aufgerufen, der am heutigen Freitag beginnt. Die Arbeitgeberseite habe zwar Anfang der Woche in der dritten Verhandlungsrunde nachgebessert. Verdi-Verhandlungsführer J...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399217644&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG
MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

22.03.2024 / 16:00 CET/CEST
Veröff...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los fondos I Squared y TDR logran 200 millones para luchar contra Apollo por Applus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399277209&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>

El consorcio pacta un préstamo de 1.520 millones de euros En paralelo, se compromete a aportar hasta 1.000 millones en capital

Los fondos I Squared y TDR han rubricado con la banca una estructura de financiación que le permita luchar hasta el último momento con Apollo para hacerse con Applus. El ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Treten an Ort - Galderma mit erfolgreichem IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399268691&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Der Schweizer Aktienmarkt ist zu Wochenschluss mit angezogener Handbremse unterwegs und pendelt um die Vortagesschlusskurse. Am Donnerstag hatte vor allem die überraschende Zinssenkung der Schweizerischen Nationalbank (SNB) die Notierungen nach oben getrieben. Als erste grosse Notenba...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsen von Trade Republic: Broker besser als ein Tagesgeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399216053&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Der Wind dreht sich: Immer mehr Banken senken die Zinsen für das Fest- und Tagesgeld. Für Anleger gibt es noch Möglichkeiten – doch die Auswahl an Tages- und Festgeldkonten mit über vier Prozent Verzinsung schrumpft zusehends. Zudem locken viele Banken nur mit kurzfristig verlockenden Konditionen – ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Patrizia will zum Smart Real Asset Player werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399262930&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Mit einer neuen Strategie im Schlepptau hat Patrizia am Donnerstagabend (21.3.) die Gj.-Zahlen für 2023 vorgelegt. Dass das Management um ex-DWS-Chef und neu-CEO Asoka Wöhrmann dem Gj. 2024 relativ zuversichtlich entgegenblickt, kam bei Investoren gut an.

Die SDAX-Aktie (8,57 Euro; DE000PAT1AG3) le...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>I Squared y TDR logran 1.520 millones de 7 bancos para la guerra por Applus+</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399358538&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>R. Casado/P. Bravo.Madrid

La Comisión Nacional del Mercado de Valores (CNMV) autorizó ayer la oferta pública de adquisición (opa) presentada por Amber EquityCo -la sociedad en la que se articula el consorcio de los fondos I Squared y TDR Capital- sobre Applus+ a 11 euros por acción, con lo que se a...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Wien Schluss: ATX geht mit Aufschlägen ins Wochenende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399230189&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Wiener Börse hat den Handel am Freitag mit Kursgewinnen beendet. Der österreichische Leitindex ATX AT0000999982 zeigte sich im gesamten Verlauf solide im Plus und schloss um 0,45 Prozent höher auf 3499,40 Einheiten. Der breiter gefasste ATX Prime legte um 0,58 Prozent auf 17...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: Russische Notenbank belässt Leitzins bei 16%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399220932&listName=storedesearch</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++Geldpolitik/Russland: Die russische Zentralbank hat ihren Leitzins zum zweiten Mal in Folge unverändert gelassen, nachdem sie ihn zuvor fünfmal erhöht hatte, um die Inflationsrate einzudämmen. Die Inflation war in der zweiten Hälfte des Jahres 2023 in die Höhe geschossen, als Arbeitskräfte und an...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schockt Aroundtown‑Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399203872&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Letzten Freitag Vonovia, diese Woche Aroundtown. Die deutschen Immobilien-Aktien erleben den zweiten schwarzen Freitag hintereinander. Gegen Vormittag sackt die Aktie von Aroundtown heute um fast acht Prozent ab. Und das, obwohl der MDAX sogar deutlich zulegt. Grund für das Kursdebakel ist ein Analy...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399222915&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbio‑Aktie: Strohfeuer oder nachhaltiges Comeback?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399218082&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Seit der Abstieg des Unternehmens aus dem TecDAX am Montag umgesetzt worden ist, kann der Kurs zulegen. Mit Blick auf die Verluste seit September 2023 ist der Anstieg vom Tief bei 16,50 Euro um rund 17 Prozent zwar nur ein Tropfen auf den heißen Stein. Doch der seit September 2023 gültige Abwärtstre...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le Japon prote déjà d'une petite embellie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399185664&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La

nouvelle politique monétaire de la Banque du Japon commence à être transmise sur les marchés interbancaires et obligataires. Mais le yen reste volatil. Les bonnes nouvelles économiques éclosent au Japon, à quelques jours de la oraison des cerisiers. Que ce soit sur le front des exportations, du ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Finale Gespräche« und viele Ideen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399353521&listName=storedesearch</link>
<author>Wetterauer Zeitung</author>
<description>VON PATRICK EICKHOFF
Benita Riedel
DWS-Assetmanagerin
W er mit der flachen Rolltreppe aus dem Parkhaus des Bad Vilbeler Brunnencenters nach oben fährt, der steht erst mal vor leeren Geschäften. Abgesehen von der Apotheke im Eingangsbereich sind nahezu alle Läden leer. Auf bunte Wände und geschlossen...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael O'Leary brands French finance minister 'stupid' in Boeing safety row</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399184327&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>The boss of Ryanair has compared France's finance minister to Donald Trump after he gave a "silly and ill-advised" criticism of plane maker Boeing.

Michael O'Leary branded Bruno Le Maire a "stupid politician" for saying he hesitates to travel on Boeing aircraft because he values his life.

Mr Le Ma...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399274419&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Main-Kinzig</author>
<description>ORTSVORSTEHER
„Das Brunnencenter stellt eine sehr wichtige Infrastruktur für die Nahversorgung der Dortelweiler Bürgerinnen und Bürger dar“, sagt Ortsvorsteher Herbert Anders. Das Angebot werde von den Dortelweilern sehr geschätzt. „Und nach meiner Einschätzung auch gut in Anspruch genommen. Natürli...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ifo Geschäftsklimaindex steigt überraschend stark an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399216874&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die Stimmung in der deutschen Wirtschaft hat sich deutlich stärker als erwartet aufgehellt: Der Ifo-Geschäftsklimaindex kletterte im März auf 87,8 Punkte nach 85,7 Zählern im Februar. Dies ist der zweite Anstieg in Folge, wie das Münchner Ifo-Institut in seiner Umfrage unter rund 9000 Managern ermit...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Firmen im Ruhrgebiet vor Rechtsruck in Europa warnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399219578&listName=storedesearch</link>
<author>waz.de (Westdeutsche Allgemeine Zeitung)</author>
<description>Das Wirtschaftsbündnis Initiativkreis Ruhr plant eine Kampagne zur Europawahl am 9. Juni. Darin wollen die mehr als 70 Unternehmen und Institutionen nicht nur für eine hohe Wahlbeteiligung werben, sondern auch vor einem Rechtsruck in Deutschland und Europa warnen. Das hat die Vollversammlung am Donn...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>We're 'on the way' to cutting interest rates, says Bailey</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399189370&listName=storedesearch</link>
<author>The Daily Telegraph</author>
<description>ANDREW BAILEY has said interest rate cuts are "on the way" even as the Bank of England held borrowing costs at a 16-year high for the fifth meeting in a row.
The Governor sparked a stock market rally after delivering his strongest signal yet that policymakers were on course to reduce rates this summ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ruhrwirtschaft warnt vor Rechtsruck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399303473&listName=storedesearch</link>
<author>Westdeutsche Allgemeine WAZ Bochum</author>
<description>Frank Meßing
Essen  Das Wirtschaftsbündnis Initiativkreis Ruhr plant eine Kampagne zur Europawahl am 9. Juni. Darin wollen die mehr als 70 Unternehmen und Institutionen nicht nur für eine hohe Wahlbeteiligung werben, sondern auch vor einem Rechtsruck in Deutschland und Europa warnen. Das hat die Vol...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>22.03.2024 Deutsche Vermögensberatung weist Rekordergebnis aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399209851&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Zum dritten Mal in Folge hat die Deutsche Vermögensberatung (DVAG) die Umsatzmarke von zwei Milliarden Euro übertroffen. Mit einem Umsatz von mehr als 2,3 Milliarden Euro und einem Jahresüberschuss in Höhe von 271,9 Millionen Euro erzielt sie damit erneut einen Rekordwert in ihrer Unternehmensgeschi...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX weiter über 18.000 – Adidas, Deutsche Bank, DHL Group, Rheinmetall, SAP und Vonovia im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399198317&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Hinweis auf Interessenkonflikte
Der Vorstandsvorsitzende und Mehrheitsinhaber der Herausgeberin Börsenmedien AG, Herr Bernd Förtsch, ist unmittelbar und mittelbar Positionen über die in der Publikation angesprochenen nachfolgenden Finanzinstrumente oder hierauf bezogene Derivate eingegangen, die von...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Kurs erholt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399200875&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 14,13 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 13,99 Euro. Für die Deutschen Bank geht es nach vorherigen Verlusten wieder nach oben, und es wird sich noch zeigen, ob sich ...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: Leichte Verluste - Galderma mit IPO im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399268723&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Der Schweizer Aktienmarkt hat am Freitag schwächer geschlossen. Nach einem verhaltenen Start legte der SMI zunächst noch leicht zu. Im späten Geschäft setzte sich bis zum Schluss eine schwächere Tendenz durch. Auch an der Wall Street gaben die Kurse nach. Am Markt war von einer Versch...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Zweiter Tag ohne Veränderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399200870&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 21,93 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 21,88 Euro. Für die Deutschen Bank geht damit weiterhin nichts voran, und es wird sich noch zeigen, ob es weiterhin ka...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDHLG-STICHWORT-M&A-Jahr beginnt in Deutschland erneut verhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399304518&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(Stellt im ersten Eintrag der größten Übernahmen klar: Viessmann hat Heiztechnik-Sparte an Carrier Global verkauft, nicht gekauft.)

22. Mrz (Reuters) -

- Frei zur Veröffentlichung - auch online - ab 25. März -

Das Geschäft mit Fusionen und Übernahmen (M&A) lahmt auch im neuen Jahr. In den ersten ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>French minister 'stupid', says Ryanair chief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399189294&listName=storedesearch</link>
<author>The Daily Telegraph</author>
<description>THE boss of Ryanair has compared France's finance minister to Donald Trump after he gave a "silly and ill-advised" criticism of plane maker Boeing.
Michael O'Leary branded Bruno Le Maire a "stupid politician" for saying he hesitates to travel on Boeing aircraft because he values his life.
Mr Le Mair...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>STICHWORT-M&A-Jahr beginnt in Deutschland erneut verhalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399217701&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(frei zur Veröffentlichung - auch online - ab Montag, 25. März)

22. Mrz (Reuters) - Das Geschäft mit Fusionen und Übernahmen (M&A) lahmt auch im neuen Jahr. In den ersten drei Monaten gab es in Deutschland nur drei Milliardenübernahmen, wie aus dem vierteljährlichen "League Tables" des Londoner Bör...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz Schluss: Leichte Verluste - Galderma mit IPO im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399228792&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Ansonsten stand weiterhin die Geldpolitik im Fokus der Anleger, nachdem am Vortag die überraschende Zinssenkung der Schweizerischen Nationalbank (SNB) die hiesigen Notierungen noch nach oben getrieben hatte. Die als taubenhaft aufgenommenen geldpolitischen Entscheidungen der Notenbanken in den verga...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 3-Dax schließt auf Rekordniveau - Ifo beflügelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399222288&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Dax schliesst auf Rekordstand

*

Ifo-umfrage hellt Stimmung auf

*

Douglas erneut auf Talfahrt

*

Umsatzwarnung bei Nike drückt Adidas und Puma

(Neu: Schlusskurse)

Frankfurt, 22. Mrz (Reuters) - Der Dax hat zum Wochenschluss seinen Höhenflug fortgesetzt. Der deutsche Leitindex ging 0,2 Proze...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Europas Börsen geht die Puste aus - Ifo stützt Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399217703&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Anleger nehmen Gewinne mit

*

Dax vor Wochengewinn von 1,5 Prozent

*

Douglas erneut auf Talfahrt

*

Umsatzwarnung bei Nike drückt Adidas und Puma

(Neu: US-Börsen, Dollar, Rüstungswerte, Siemens Energy, JD)

Frankfurt, 22. Mrz (Reuters) - Europas Anleger treten in ihrer Rekordhatz zum Wochens...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Deutsche Bank Research belässt Fedex auf 'Buy' - Ziel 328 Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399223268&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Deutsche Bank Research hat die Einstufung für Fedex US31428X1063 auf "Buy" mit einem Kursziel von 328 US-Dollar belassen. Das berichtete Ergebnis je Aktie habe mit 3,86 US-Dollar über den Erwartungen gelegen, schrieb Analyst Amit Mehrotra in einer am Freitag vorliegenden Studie....</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>William von Kummer um Kate geplagt – es erinnert an Lady Diana</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399232069&listName=storedesearch</link>
<author>express.de</author>
<description>Die Spekulationen reißen einfach nicht ab: Am 17. Januar wurde Prinzessin Kate (42) in eine Londoner Privatklinik eingeliefert, um sich hier einer laut Kensington Palast im Vorfeld geplanten Bauch-OP zu unterziehen.
Fast zwei Wochen lang wurde die britische Royal stationär behandelt. Eine genaue Dia...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rate cuts are 'on the way', says Bailey</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399184374&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>Andrew Bailey has said interest rate cuts are "on the way" even as the Bank of England held borrowing costs at a 16-year high for the fifth meeting in a row.

The Governor sparked a stock market rally after delivering his strongest signal yet that policymakers were on course to reduce rates this sum...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Frankfurts Europaviertel-Projekt so grandios scheitern konnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399198256&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die letzten Bagger sind aus dem Europaviertel verschwunden. Auch die Container der Projektentwickler und die Büros der Immobilienmakler. Geblieben sind Tausende Wohnungen und Büros. Die Namen, mit denen ihre Planung beworben wurden, weckten einmal Sehnsüchte: "Helenenhöfe", "Parkend", "Westside Towe...</description>
<pubDate>Fri, 22 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>