<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Monetarisierung steht am Anfang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4751359720761392893</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Das Börsenjahr 2025 war von einer KI-getriebenen Rally geprägt, die weltweit die Technologiemärkte dominierte. Während der Stoxx Europe 600 Technology und TecDAX nach einem starken Jahresstart im Sommer ins Stocken gerieten, schaltete der Nasdaq 100 nach dem AprilEinbruch wieder in den Vorwärtsgang....</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Selektion, Streuung, Sicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11569547880342458043</link>
<author>Cash.</author>
<description>Das Jahr 2026 verspricht für Anleger ein Jahr der Übergänge – und der Chancen zu werden. Nach einer Phase hoher Inflation und restriktiver Geldpolitik deutet sich ein stabilerer globaler Konjunkturpfad an. Für Investmentfonds eröffnet das ein Umfeld, in dem selektives Investieren wieder stärker belo...</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SEC Permits BlackRock, JPMorgan to Offer Dual-Share-Class Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11098334327885639359</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The US Securities and Exchange Commission is permitting dozens of asset managers including BlackRock, JPMorgan, Fidelity and State Street to offer multi-share class funds.
- Asset managers have been seeking permission to offer ETF share classes of mutual funds or vice versa
- The secu...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AEW erwirbt Logistikimmobilie der Klasse A mit 55.000 m² bei Mailand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7387310378867801671</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>AEW, einer der weltweit größten Immobilien Investment- und Asset Manager, gibt den Off-Market-Erwerb eines erstklassigen Logistikobjekts mit einer Fläche von rund 55.000 m² von DWS im Nordosten Mailands bekannt. Die Lage gilt als strategisch bedeutend für Logistikdienstleistungen in Norditalien. Die...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Le Royaume-Uni lance une campagne pour faciliter l'investissement des particuliers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7443206009282595596</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Soutenue par 19 entreprises et par les autorités britanniques, l'initiative fournira des informations claires pour encourager l'épargne et l'investissement des pariculiers.

Dix ans après la suppression des rétrocessions, le RoyaumeUni chercherait-il à combler «l'advice gap», le défaut de conseil à ...</description>
<pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>