<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>India bond ETF assets grow by a third after index inclusion announcement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414744700&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Dharamraj Dhutia MUMBAI, June 13 (Reuters) - Assets under management of Indian government bond-specific exchange traded funds have gone up by a third after JPMorgan's September announcement on adding the debt to its indexes, and fund managers expect a further pick up in flows as the inclusion nea...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>INVESTORS-INFO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414748328&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>A LT E RSVO RS O RG E
Fonds für Vorsichtige
Um die Risiken der gesetzlichen Rentenversicherung abzufedern, ist zusätzliche private Altersvorsorge unerlässlich. Dazu eignet sich beispielsweise dieser Aktienfonds. Der DJE -Zins &Dividende ist ein ausgewogener Mischfonds unabhängig von Benchmark-Vorgab...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Zeit der Gänse-Videos ist vorbei“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414723917&listName=storedesearch</link>
<author>Hohenzollerische Zeitung</author>
<description>Alle zwei Jahre wieder, wenn ein großes Fußballturnier ansteht, heißt es bei uns: „Spielen Sie mal Bundestrainer...!“ Vor jedem Spiel der deutschen Mannschaft steigt ein lokaler Fußballexperte in den Ring, um seine Einschätzung zur Lage der Fußball-Nation und ihrer Mannschaft abzugeben. Den Anfang m...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo Fans zusammen schauen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414715710&listName=storedesearch</link>
<author>Schwarzwälder Bote Albstadt-Ebingen</author>
<description>Zollernalbkreis Das Warten für Fußballfans hat ein Ende. Die Heim-Europameisterschaft beginnt an diesem Freitag, 14. Juni, mit dem Auftaktspiel Deutschland gegen Schottland (21 Uhr). Ein Überblick, wo Fans die Spiele der Elf von Bundestrainer Julian Nagelsmann im Zollernalbkreis beim Public-Viewing ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>