<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bayer-Aktionäre stimmen Kapitalerhöhung zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6024081196429089855</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Von Antje Höning
Leverkusen Kurssturz, Mini-Dividende und immer neue Klagen – Bayers Aktionäre sind leidgeprüft. Am Freitag rechneten sie auf der virtuellen Hauptversammlung mit dem Vorstand ab. „Selbst für Bayer-Verhältnisse war 2024 ein ungemütliches Jahr“, sagte Hendrik Schmidt von DWS Investment...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer-Aktionäre geben grünes Licht für Kapitalrahmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12088293572944209950</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Vorstandschef Anderson: Kein Rückzug aus den USA – Virtuelles HV-Format in der Kritik

ab Köln
– Es ist den Bayer-Vorständen am Gesicht abzulesen gewesen, wie schwer ihnen in diesem Jahr der Gang vor die Aktionäre gefallen ist – unabhängig davon, dass die Hauptversammlung im rein virtuellen Format s...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie legen Millennials am besten 100.000 Euro an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9943117328944865128</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wer zur Generation Y gehört und mit 30 oder 40 einen größeren Betrag gespart hat, sollte die 100.000 Euro nicht auf dem Tagesgeldkonto liegen lassen. Dort verliert es an Wert. So investiert man das Geld renditestark an der Börse – auch in turbulenten Zeiten

Mit Mitte oder Ende 30 machen viele Spare...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer verharrt zwischen "Hölle und Hoffnung"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18442860399568578988</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Nach Jahren der Belastungen ist bei Bayer noch immer keine Lösung in der Glyphosat-Klagewelle in Sicht und auch Vorstandschef Bill Anderson bleibt knapp zwei Jahre nach seinem Amtsantritt den erhofften Befreiungsschlag schuldig. Die Aktionäre genehmigten im Laufe des Tages eine mögliche milliardensc...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer: Kapitalerhöhung soll Ende des Glyphosatstreits ermöglichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8252908057576582489</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Frankfurt – Die Aktionäre haben am Freitag eine mögliche milliardenschwere Kapitalerhöhung genehmigt, mit der Bayer einen Vergleich mit den Klägern finanzieren könnte – und knüpfen daran die Hoffnung auf ein Ende der juristischen Hängepartie. „Wenn das der Weg ist, damit wir dieses Risiko endlich ei...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte bis 4. Mai</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8940875047234623922</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) SATURDAY APRIL 26, 2025 Nintendo fans in Tokyo get their hands on Switch 2 ahead of June release MONDAY APRIL 28, 2025 07:00 - Vivendi repor...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS sieht sich nach Übernahmen um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7791746454081697751</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS hält gezielt nach Übernahmen Ausschau – auch für größere Deals sei „genug Überschusskapital vorhanden“, wie Stefan Hoops in einem Interview mit Bloomberg erklärt.
Laut dem DWS-Chef sei nun die Zeit gekommen, einen Konkurrenten zu übernehmen. Er wolle jetzt Gespräche führen und dann „sehen, w...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeitenwende bei Fonds? Darum öffnen sich Anbieter jetzt für Rüstungsaktien…</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4948389979786247660</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Für Fonds-Anleger, die sich für Rüstungsaktien interessieren, gibt es bei dem Anbieter DWS schon im Mai eine wichtige Änderung. Und die Tochter der Deutschen Bank ist damit nicht allein… Der Superzyklus in der Rüstungsbranche wirbelt nun auch verstärkt die Fondslandschaft auf. Ein aktuelles Beispiel...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Übernahme voraus?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10989010242827237545</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Am Dienstag kommender Woche veröffentlicht nicht nur die Deutsche Bank ihre jüngsten Quartalszahlen, sondern auch die DWS Group, die sich mehrheitlich im Besitz des Geldhauses befindet. Vor den Zahlen ließ DWS-CEO Stefan Hoops nun jedoch bei einem anderen Thema aufhorchen.In einem Bloomberg-Intervie...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank vor Zahlen: Geht die Rally weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5502204885235710703</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Zuletzt hat sich die Deutsche-Bank-Aktie gut geschlagen und konnte einen erheblichen Teil der Kursverluste der letzten Wochen wieder wettmachen. Am Dienstag nächster Woche kommen nun die jüngsten Quartalszahlen. Das könnte die Papiere auf ein neues Jahreshoch schieben.

Den Sprung über die 50-Tage-L...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wochenausblick SMI: Wie weit nach oben geht die Erholung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8454544425186586316</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Der Schweizer Aktienmarkt befindet sich derzeit im Erholungsmodus. Ungeachtet des stetigen Donnergrollens der globalen Handelspolitik und der von verschiedensten Seiten nach unten revidierten Aussichten für den globalen Handel und die Weltwirtschaft im laufenden Jahr, hat der SMI nun ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien, Anleihen, Gold, Rohstoffe – welche Kombination lohnt sich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3130049258921990585</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Mit einem breit diversifizierten Portfolio konnten Anleger in diesem Jahr ihre Verluste minimieren. Aber wie ist es langfristig? Das Handelsblatt hat vier Varianten durchgerechnet.

Erstveröffentlichung: 2025-04-25 17:47:40 letzte Aktualisierung: 2025-04-25 20:37:00
Wohl dem, der zum Jahreswechsel S...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer-Aktionäre verlangen Wertsteigerung bis 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18049229256644019254</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Beim Aktionärstreffen des Dax-Konzerns dreht sich alles um die Lösung der Glyphosat-Klagen in den USA. Konzernchef Bill Anderson kündigt Fortschritte an – bereitet aber auch weitere Vergleiche vor.

Erstveröffentlichung: 2025-04-25 12:36:26 letzte Aktualisierung: 2025-04-25 13:05:10
Wichtige große A...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2265928603735700498</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridien : DWS Investment GmbH[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16721832267395674497</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Viridien : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,51% du capital et 4,50% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayers drastischer Schritt, um sich endlich aus dem Alptraum zu befreien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2390000445555552937</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Fast sieben Jahre nach der verhängnisvollen Monsanto-Übernahme steht Bayer wegen der Glyphosat-Klagen immer noch mit den Rücken zur Wand. Chef Bill Anderson läuft langsam die Zeit davon. Jetzt will er sich neuen Spielraum schaffen. Auf die Aktionäre wartet die nächste Zumutung.

Es bleibt still im R...</description>
<pubDate>Fri, 25 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>