<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Analysten setzen weiter auf Rüstungsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4400223759477442061</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei einer Investorenkonferenz im Herbst 2021 ist lediglich ein Fondsmanager von Lupus alpha an einem Einzelgespräch mit Rheinmetall interessiert gewesen, berichtet Götz Albert, Managing Partner und CIO des Assetmanagers. Denn damals waren Verteidigungsaktien total out, vielmehr standen vor allem nac...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>March ficha en Julius Baer a la nueva directora general de"su gestora</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11541423353586178292</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

Banca March busca darle un impulso a su gestora de fondos de inversión. El banco de origen balear ha fichado a Almudena Benedit, hasta el momento directora de Inversiones del banco suizo Julius Baer en España, como directora general de su gestora de fondos, March Asset Managem...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>March ficha en Julius Baer a la nueva directora general de"su gestora</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12265858552233698855</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

Banca March busca darle un impulso a su gestora de fondos de inversión. El banco de origen balear ha fichado a Almudena Benedit, hasta el momento directora de Inversiones del banco suizo Julius Baer en España, como directora general de su gestora de fondos, March Asset Managem...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>First Brands, l'assurancecrédit mise à l'épreuve</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18006962075562683795</link>
<author>Les Echos</author>
<description>La chute du fabricant américain de pièces automobiles risque de coûter entre 300 et 600 millions de dollars aux assureurs-crédit, selon Morningstar.

Ces derniers pourraient contester une partie des réclamations en raison de l'opacité des opérations d'affacturage menées par le groupe.

La chute de F...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc. Announces Reinstatement of Trading on TSX Venture Exchange and New Credit Agreement Amendment with BMO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13185270127315087189</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - October 16, 2025) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("Diamond Estates" or the "Company") today announced that the TSX Venture Exchange ("TSXV") has accepted the reinstatement of trading in the Company's common shares, effective at mark...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sechs Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So schlagen sich die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1566980312830017234</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 11. September 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Fondsmanager des Jahres 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17047983984387031431</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Seit dem Herbst 2022 legen die Aktienkurse in fast allen Börsenmärkten zu. Kein Wunder, dass Anleger mit den immer beliebteren ETF-Indexfonds in den vergangenen drei Jahren satte Renditen erzielen konnten. Aber mit aktivem Management wäre noch mehr möglich gewesen. Denn die besten Fondsmanager übert...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Chef Blume spricht über seine Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8525293379879088123</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Oliver Blume bleibt Chef von Volkswagen und Porsche – vorerst. Doch ewig soll die Doppelrolle nicht dauern. "Meine Doppelrolle ist nicht für die Ewigkeit ausgelegt", sagte Blume der Deutschen Presse-Agentur.
Die Konstellation sei bewusst gewählt worden, betont der Manager. Sie bringe Vorteile bei de...</description>
<pubDate>Thu, 16 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>