<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Vom Einzelkämpfer zum Teamspieler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=39257436399549971</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mit dem Siegeszug der ETFs stellt sich die Frage: Was wird eigentlich aus den ganzen Fondsmanagern? Die werden weiterhin gebraucht, doch ihre Arbeit wandelt sich.

Wohl kkaum ein Produkt hat die Finanzmärkte in den vergangenen Jahren derart verändert wie Exchange Traded Funds. Bei den deutschen Publ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Avesta y DWS captan 168 millones del ICO para pisos asequibles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10370964834890818105</link>
<author>Expansión</author>
<description>R.A.Madrid

Avesta (alianza entre Avintia Inmobiliaria y Beka) y DWS (gestora controlada por Deutsche Bank) han logrado 168 millones de euros del ICO para sus vehículos de inversión en vivienda asequible.

Esta inyección se incluye en el marco de la convocatoria ICO Fondos Sociales Invest EU y servi...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Avesta y DWS captan 168 millones del ICO para pisos asequibles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=120828264805835507</link>
<author>Expansión</author>
<description>R.A.Madrid

Avesta (alianza entre Avintia Inmobiliaria y Beka) y DWS (gestora controlada por Deutsche Bank) han logrado 168 millones de euros del ICO para sus vehículos de inversión en vivienda asequible.

Esta inyección se incluye en el marco de la convocatoria ICO Fondos Sociales Invest EU y servi...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der richtige Hebel für die Infrastruktur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=960091516460674144</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Bundesregierung will das Sondervermögen von 500 Milliarden Euro mit privatem Kapital hebeln. Branchenexperten machen konkrete Vorschläge.

Der Appell ist eindeutig: Die Bundesregierung und private Investoren sollen Hand in Hand arbeiten, um möglichst viel Geld für Investitionen in die deutsche I...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Ihr Depot zur Zusatzrente wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14859051785368456901</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer lange in Fonds und ETFs investiert hat, kann durchaus ein sechsstelliges Vermögen aufbauen. Vier Experten erklären, wie man daraus eine Zusatzrente macht – und das Kapital weiter wächst.

Wie lässt sich das gut gefüllte Depot in eine private Extra-Rente umwandeln? Über diese Frage spricht Lothar...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier ETFs, mit denen Sie den US-Anteil in Ihrem Depot senken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17357355942468184033</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gestalten Sie Ihr ETF-Depot nach Ihrem Alter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8803392459050916934</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schaffen es Drittfonds auf die Empfehlungsliste der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14239165194077053433</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Alle Produkte haben eine Chance

Andreas Marnett ist bei Produktanbietern ein gefragter Mann. Denn der DWS-Selektor und das Selektions-Team, in dem er arbeitet, erstellen die Drittfonds-Empfehlungsliste für die Multi-Asset-Strategien von Deutschlands größtem Asset Manager.
Die besagte Empfehlungslis...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16630331088500073741</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 22.07.2025 / 11:55 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4413473887841355348</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AGHeidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 22.07.2025 / 11:55 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announce...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS will Büro in Abu Dhabi eröffnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2400210075633788747</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS will erstmals ein Büro im Mittleren Osten eröffnen. Abu Dhabi hat als Standort den Zuschlag bekommen. Bereits im Januar erklärte Stefan Hoops, dass der Ausbau der Kundenbeziehungen im Nahen Osten ein Schwerpunkt des Asset Managers sei.
Wie Hoops nun in einem Gespräch mit Financial News erläu...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mensch gegen Maschine: Ist KI der bessere Anlageberater?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12254730701037077702</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Nvidia ist einer der Marktführer im Bereich Künstliche Intelligenz
Imago / Tang Ke
Die vier Herren bieten eine perfekte Show, ihre Songs treffen genau den sommerlichen Retro-Geschmack. Binnen weniger Tage haben sie auf Spotify mehr als eine Million Hörer generiert. Der Haken daran: Die Band The Velv...</description>
<pubDate>Tue, 22 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>