<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Kollaps oder Ölpreis-Schock? Auf diese Szenarien sollten wir gefasst sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2309097472459877140</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Militärisch scheint der Iran relativ schwach. Doch durch die „günstige“ Lage an der Straße von Hormus – dem Nadelöhr der globalen Energieversorgung – könnte Teheran einen Ölpreis-Schock auslösen. WELT erklärt, wie wahrscheinlich das ist und was genau dann passieren würde.

Wenn Konflikte eskalieren,...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kreditfonds verdrängen Banken aus dem Leveraged-Finance-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5973536767279892600</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Investoren meiden deutsche Industrie – Furcht vor US-Zöllen treibt Private Equity in Dienstleistungssektor

Banken haben in Deutschland dieses Jahr gegenüber Kreditfonds klar das Nachsehen: Zwei Drittel aller mittelständischen Leveraged-Finance-Transaktionen wurden im ersten Quartal von Debt Funds a...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Indiens Börse profitiert vom Zollstreit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2069961760000830245</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>An der Börse in Mumbai sind die Kurse gefallen. Durch eine Besonderheit rückt das Land jetzt in den Fokus der Anleger.

Während der Zollstreit von US-Präsident Donald Trump fast die ganze Welt in Atem hält, bleibt ein Land davon wenig beeindruckt: Indien. Das Schwellenland hat sich an der Börse in d...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cologne Confidential Volume 3 – die Bilder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12356263738876648849</link>
<author>pensions.industries</author>
<description>Über den Dächern Kölns,12. Juni,after Work: Die Portfolio Institutionell und PENSIONS●INDUSTRIES hatten nun schon zum dritten Mal zu ihrer kleinen, umso exklusiveren Runde eingeladen. Und die deutsche IORP-Szene, vornehmlich die der Rhein/Main-Schiene, war wieder dabei. Impressionen!
Neulich an eine...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9509396248366238779</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 23.06.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=607366673382908962</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

23.06.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Mit Argusaugen Richtung Nahost" (Wochenausblick)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16455454618182548426</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Der US-Angriff auf Iran führt zu Zurückhaltung an den Börsen. Größere Rücksetzer bleiben bislang aber aus. Nur der ?-lpreis reagiert stark. Für Mittwoch ist der Handelstart der Aktien des Autoteilehändlers AUTODOC angesetzt.
23. Juni 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt)...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group GmbH&Co KgaA-Aktie: Kurs mit wenig Bewegung (47,30 €)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6561689235423157014</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Kurs der der Aktie der DWS Group GmbH&Co KgaA kommt kaum von der Stelle. Das Papier kostete zuletzt 47,30 Euro. Kaum auffällig ist gegenwärtig am Aktienmarkt der Kurs der DWS Group GmbH&Co KgaA. Das Papier liegt mit 0,04 Prozent im Plus, verglichen mit der Schlussnotierung vom Vortag.Den vollstä...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PRESSESPIEGEL/Unternehmen: THYSSENKRUPP, DWS, NOVO NORDISK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11100770511699416758</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ PRESSESPIEGEL/Unternehmen
Die wirtschaftsrelevanten Themen aus den Medien, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
THYSSENKRUPP - Der Aufsichtsrat von Thyssen-Krupp hat mit zwei wichtigen Entscheidungen neuen Streit im Konzern provoziert. Vor allem die Vertragsverlängerung von CEO Miguel Lopez ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PRESSESPIEGEL/Zinsen, Konjunktur, Kapitalmärkte, Branchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9215531119548082934</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ PRESSESPIEGEL/Zinsen, Konjunktur, Kapitalmärkte, Branchen
Die wirtschaftsrelevanten Themen aus den Medien, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
Estlands Außenminister pocht auf Erfüllung des neuen Nato-Ziels
Vor Beginn des Nato-Gipfels in Den Haag hat Estlands Außenminister Margus Tsahkna au...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Montag, 23. Juni 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15761231805753313101</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * NAHOST - Nach den US-Angriffen auf iranische Atomanlagen in der Nacht zum Sonntag will Irans Außenminister Abbas Araghtschi am Montag in Moskau den russischen Präsidenten Wladimir Putin treffen. Am Montag ist auch eine Dringlichkeitssitzung des Gouverneursrats der Internationalen Atomene...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17402025738602648630</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Berkshire Hathaway kaufen – lohnt sich der Einstieg langfristig trotz Unsicherheiten um Buffetts Rückzug und neuer Markt-Prognose?

Die jüngste Prognose zur Berkshire Hathaway-Aktie fällt gemischt aus: Der Rückzug von Warren Buffett sorgt für Unsicherheit, gleichzeitig bleibt das Unternehmen fundame...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Update Europe's stock markets outperform US for first time in years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9009636178242016638</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>Munich (dpa) - For the first time in years, European stock markets have outpaced their US counterparts in the first half of 2025 - a shift analysts attribute largely to concerns over US President Donald Trump's trade policies and unpredictable decision-making.
According to economists and investment ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrative Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16492863911232986284</link>
<author>GELD</author>
<description>Weitere EZB-Leitzinssenkungen, moderates BIP-Wachstum und am kurzen Ende keine steigenden Dollarzinsen – so sieht ein durchaus gutes Umfeld für Staatsanleihen, Corporate-und EM-Bonds aus. Doch es gibt einiges zu beachten.
R ückläufige Ölpreise und eine schwache Industriekonjunktur in Europa und den ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>