<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fondsverband BVI hat neuen Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442674811&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Der Fondsverband BVI hat einen neuen Vorstand, der sich für die nächsten zwei Jahre wie folgt zusammensetzt: Sonja Albers (Union Investment), Dirk Degenhardt (Deka Vermögensmanagement), Mathias Heiß (Universal Investment), Fabian Klingler (abrdn), Dr. Matthias Liermann (DWS Investment), Dr. Thomas S...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bewertungen sind überzogen, warnt Marktstratege – So sollten Anleger jetzt investieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442628090&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Im Marktausblick hat der globale Chefstratege für die Aktienmärkte, Björn Jensch, von der DWS vor überzogenen Preisen bei bestimmten Aktien gewarnt und sieht auf der anderen Seite Chancen durch eventuelle Unterbewertungen. So sollten Anleger laut dem Experten jetzt investieren.
In ihrem im Oktober v...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Freihandel statt Protektionismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442423236&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Der Ausgang des EU-Mercosur-Freihandelsabkommens könnte Brasiliens Wirtschaft nachhaltig stärken.
Christian Sec. Anfang Oktober sorgte eine unerwartete Nachricht für Bewegung an den Finanzmärkten in São Paulo: Die Ratingagentur Moody‘s hat erstmals seit acht Jahren das Länderrating Brasiliens auf Ba...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anhaltender Erfolgslauf der ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442423235&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Das organische Wachstum der Kategorie bleibt bis zuletzt ungebrochen.
Roman Steinbauer. Die Verkündung des Ergebnisses zum dritten Quartal der Fondsgesellschaft DWS am 16. Oktober bestätigte einmal mehr den Anlagetrend hin zu Exchange-Traded-Funds-Produkten (ETFs). So verzeichnete das zur Deutschen ...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>71 Prozent Rendite in 5 Jahren: Dieser ETF profitiert vom Auto-Wandel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442654855&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es gab schon bessere Zeiten bei den deutschen Automobilherstellern, die einst als Vorzeigeindustrie galten. Gewinnwarnungen und die Ankündigung von Volkswagen, sich mit einem drastischen Stellenabbau und Werksschließungen der Krise entgegenzustemmen, erschüttern den Wirtschaftsstandort Deutschland. ...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Vierwochenvorschau Hessen Wirtschaft für Samstag, 09. November 2024 bis Freitag, 06. Dezember 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442722089&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Regionaler Multimedia...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die physische Fitness und ihr Einfluss auf beruflichen Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442651277&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Man könnte meinen, dass die CEOs der größten und erfolgreichsten Unternehmen nur durch ihre Intelligenz, strategischen Fähigkeiten und wirtschaftlichen Kenntnisse an die Spitze gekommen sind. Doch ein gemeinsamer Nenner, der oft übersehen wird, ist ihre physische Fitness.
Von Mark Zuckerberg, dem MM...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>