<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fresenius-Aktionäre in der Fankurve</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14447027912523211763</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Anteilseigner loben Neuausrichtung, hinterfragen aber Desaster im Klinikprojektgeschäft

swa Frankfurt –
 Das Management von Fresenius hat auf der Hauptversammlung viel Lob für die strategische Neuausrichtung des Gesundheitskonzerns erfahren. Die Anteilseigner würdigten den Portfolioumbau und die Rü...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WACKER IM STURM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18079667579736773185</link>
<author>Capital</author>
<description>Nachhaltige Vermögensverwalter kämpfen mit wachsendem Druck. Im Capital-Ranking zeigen einige dennoch ausgezeichnete Ergebnisse

Wenn Ingo Speich vom Investmenthaus Dekabank in diesem Jahr auf Hauptversammlungen spricht, richtet er immer auch einen Appell an die hiesigen Unternehmen: Sie sollen sich...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rente ist sicher – aber nur mit Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9517639495695260910</link>
<author>Capital</author>
<description>Mehr Deutsche an den Kapitalmarkt: Wege zu diesem Ziel weisen Stefan Vollmer, als Leiter Wholesale verantwortlich für den Vertrieb in Deutschland, und Christoph Zschätzsch, der die Entwicklung aktiv gemanagter Fonds bei der DWS leitet.

Herr Vollmer, Herr Zschätzsch, seit Jahrzehnten ist der Anteil ...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Las grandes Socimis reactivan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6159411043554011381</link>
<author>Expansión</author>
<description>sus inversiones con 3.800 millones

Rebeca Arroyo.Madrid

Las Socimis reactivan sus inversiones con nuevos desarrollos y reformas y aceleran las compras tras años al ralentí, afectadas por los altos costes de la deuda. Merlin, Colonial, Castellana Properties, GMP, Vivenio y otras Socimis han inverti...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Las grandes Socimis reactivan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16562488130504908515</link>
<author>Expansión</author>
<description>sus inversiones con 3.800 millones

Rebeca Arroyo.Madrid

Las Socimis reactivan sus inversiones con nuevos desarrollos y reformas y aceleran las compras tras años al ralentí, afectadas por los altos costes de la deuda. Merlin, Colonial, Castellana Properties, GMP, Vivenio y otras Socimis han comprom...</description>
<pubDate>Sat, 24 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14333937157455843068</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
23.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5064334348938520082</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

23.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Großaktionär verteidigt Blumes Doppelrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15292426249620345943</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Frankfurt – Der VW- und Porsche-Großaktionär Porsche SE unterstützt weiterhin die von Aktionären kritisierte Doppelrolle von Oliver Blume als Vorstandschef der Dax-Konzerne Volkswagen und Porsche. Die Porsche SE befürworte dies ausdrücklich, erklärte der Aufsichtsratschef der von den Familien Porsch...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Großaktionär sieht kein Problem in Blumes CEO-Doppelrolle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3890779594307298284</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 23. Mai (Reuters) - Der VW- und Porsche-Großaktionär Porsche SE unterstützt weiterhin die von Aktionären kritisierte Doppelrolle von Oliver Blume als Vorstandschef der Dax-Konzerne Volkswagen und Porsche. Die Porsche SE befürworte dies ausdrücklich, erklärte der Aufsichtsratschef der von ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deshalb gerät Porsche wegen Millionenabfindung in die Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9590685048068260825</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Abfindung in Höhe von 11,6 Millionen Euro für Ex-Finanzchef Lutz Meschke empört Investoren. Der Vorwurf: Der Sportwagenbauer verletze zentrale Standards guter Unternehmensführung.

Die millionenschwere Abfindung für Porsches Ex-Finanzchef Lutz Meschke sorgt bei Investoren und Aktionärsschützern ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionären fehlt die Courage, EY vor die Tür zu setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7267388643198299961</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Volkswagen und Deutsche Bank belassen die Abschlussprüfung bei EY. Dabei stünde gerade diesen beiden Unternehmen ein Wirtschaftsprüfer ohne Skandal-Vergangenheit gut zu Gesicht.

Zwei Anläufe, zweimal gescheitert: Die Versuche des Anlegeranwalts Wolfgang Schirp, in den vergangenen beiden Wochen EY a...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Mir gefällt, dass man morgens ins Büro kommt und nie genau weiß, was einen erwartet“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17339982755172848046</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Tanja Siegrist ist Senior-Portfoliomanagerin bei der DWS. Im Interview erzählt sie, welche Fähigkeiten man für den Job braucht und wie man am besten in die Finanzbranche einsteigt.

DAS INVESTMENT:Frau Siegrist, bevor wir über Ihre aktuelle Position sprechen: Laut Ihrem Linkedin-Profil haben Sie Ihr...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>