<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Mit fast 50 Prozent Abschlag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446396763&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Gerade stellen die Analysten der Deutschen Bank deutlich verbesserte Perspektiven für Immobilienaktien fest. Denn die Zinsen sind gefallen, der Transaktionsmarkt ist wieder ins Laufen gekommen und die Renditen der Immobilienfirmen haben sich stabilisiert. Hinzu kommen die hierzulande stetig steigend...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Potenzial der digitalen Transformation erkannt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446370349&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Baki Irmak kommt aus der Welt der Digitalisierung. Er war einige Jahre in leitender Funktion für die DWS tätig, unter anderem als globaler Leiter des Digitalgeschäfts. Nun ist er bei Pyfore Capital Fondsadvisor für den am 15. März 2018 aufgelegten The Digital Leaders Fund (ISIN: DE000A2H7N24). Irmak...</description>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 3-Natixis, Generali in early talks for asset management tie-up, source says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446472029&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Changes source in paragraph 1, adds background in paragraph 8 and details in paragraph 9)

Nov 25 (Reuters) -

France's Natixis Investment Managers is holding early-stage talks with Italian insurer Generali about a potential tie-up, a person with knowledge of the situation said, in a deal that coul...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-Natixis and Generali in early talks for asset management tie-up, FT reports</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446417727&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates with background in paragraphs 6-7)

Nov 25 (Reuters) - France's Natixis Investment Managers is holding early-stage talks with Italian insurer Generali about a potential tie-up, the Financial Times reported on Monday.

The firms have not yet agreed to terms of a deal, and it remains uncertai...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brauche ich einen Vermögensberater – oder kann ich das selbst?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2446398363&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Manchmal habe ich den Eindruck, der Termin beim Bank- oder Vermögensberater ist für viele Menschen mit ähnlich unangenehmen Gefühlen verbunden wie der Zahnarztbesuch. „Brauche ich denn wirklich einen Vermögensberater, oder kann ich das auch selbst?“, fragte neulich eine Bekannte von mir. Die Bedenke...</description>
<pubDate>Tue, 26 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>