<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Dividenden könnten künftig wichtigere Rolle spielen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458044256&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Dividendenaktien könnten heuer von einer Rückkehr zu mehr Diversifikation profitieren.
Patrick Baldia. Der „DWS Top Dividende“ (ISIN: DE0009848119) gehört zu den besten globalen Dividendenfonds. Fondsmanager Thomas Schüssler spricht im Börsen-Kurier-Interview über das Umfeld für Dividendenaktien in ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir dürfen es dieses Mal nicht verderben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458265187&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 30.1.2025
cru Frankfurt –
Die Private-Equity-Branche öffnet sich für Privatanleger. Neben der großen Chance, die in der neuen und riesigen Kapitalquelle von geschätzt 10 Bill. Euro allein in Europa liegt, sind damit aber auch zahlreiche Herausforderungen verbunden. Das wurde auf der ...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir müssen mehr arbeiten“: Das denken Deutschlands Top-CEOs über Home Office und 4-Tage-Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458234238&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Was denken Deutschlands Top-CEOs über Home-Office und die Vier-Tage-Woche? Auf dem Welt-Wirtschaftsgipfel in Berlin haben wir sie gefragt.
Wir haben deutsche Top-CEOs gefragt, wie sie zu Homeoffice und der Vier-Tage-Woche stehen.Die Mehrheit der CEOs befürwortet eine Balance zwischen Büroarbeit und ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fund Flows: So schnitt das Fondsgeschäft der Big Four 2024 ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458232319&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Das abgelaufene Börsenjahr war insgesamt ein erfreuliches für die meisten Asset Manager. Die Big Four Asset Manager aus Deutschland – bestehend aus DWS, AllianzGI, Union und Deka – konnten ihr Publikumsvolumen aufgrund der positiven Börsenlage allesamt steigern. Mit Blick auf die Nettomittelbewegung...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LVMH eyes US workshop expansion, but any shift will likely be limited</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458289328&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

LVMH says it is considering more production in US

*

CEO Arnault criticized French tax plans

*

Investors cite quality, wages as factors against move to US

By Mimosa Spencer and Tassilo Hummel

PARIS, Jan 29 (Reuters) - LVMH chief executive Bernard Arnault has sparked a debate over France's at...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Punkte, die für Anleger heute wichtig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458288839&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>1 Europäische Wirtschaft
Um 11 Uhr veröffentlicht die europäische Statistikbehörde Euro -stat ihre Schnellschätzung zum Bruttoinlandsprodukt für die Euro-Länder und EU im vierten Quartal 2024. Erwartet wird, dass die Wirtschaft um 0,1 Prozent gewachsen ist.
2 EZB-Zinsentscheid
Um 14.15 Uhr richten d...</description>
<pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Donnerstag, 30. Januar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458254417&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) Preliminary Q4 2024 KSB SE & Co KGaA Earnings Release 05:30 - Toyota releases December and full year global production and sales data 06:00 ...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>