<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die Tücken der deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9170778988744790254</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Sonntagszeitung</author>
<description>Das Interesse an deutschen Aktien ist groß wie selten. Viele Anleger kaufen dafür Indexfonds. Sie sollten besser zweimal hinsehen.

Deutsche Aktien sind der Anlagetrend des Jahres. Wer hätte das gedacht, nachdem sich die Investoren jahrelang vor allem für amerikanische Börsenstars interessierten, al...</description>
<pubDate>Sun, 10 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kombinieren Sie Risiko und Sicherheit im ETF-Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17065786802600926295</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker i...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie global ohne US-Schwerpunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8932481027969909026</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>A Global Market Based on Gold Bars Shudders on Tariff Threat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7658942535826052721</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The global gold market relies on a network of banks, refineries and couriers that can fly bullion between key trading hubs at a moment’s notice in pursuit of the highest prices. On Friday, a shock US ruling suggesting that the metal would be subject to tariffs plunged that system into...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp Aktie: Befreiungsschlag mit Hindernissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11460079892075577954</link>
<author>stock-world.de</author>
<description>- TKMS startet mit 18 Milliarden Euro Auftragsbestand - Thyssenkrupp behält Mehrheit an Marinesparte - Aktionäre erhalten 49 Prozent der TKMS-Anteile - Thyssenkrupp-Aktie steigt um über drei Prozent

Die Zeit ist reif für einen radikalen Schritt: Deutschlands größter Marineschiffbauer TKMS soll endl...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP: Deutschlands größte Marinewerft TKMS wird eigenständig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8599512435253278503</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ESSEN/KIEL (dpa-AFX) - Deutschlands größter Marineschiffbauer TKMS wird selbstständig und geht an die Börse. Die Aktionäre der Konzernmutter Thyssenkrupp haben bei einer außerordentlichen Hauptversammlung die Abspaltung der Sparte Thyssenkrupp Marine Systems (TKMS) beschlossen.
Mit der Ausgründung s...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>