<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>SFC Energy AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452320671&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2058487  27.12.2024 CET/CEST...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capital Four benennt Geschäftsführer für den Vertrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452320971&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Martin Folmer wechselt zum 1. Januar 2025 zu Capital Four. Von Frankfurt aus ist er als Geschäftsführer und leitender Geschäftsentwickler (Managing Director und Senior Business Developer) im Team für Kundenbeziehungen tätig.
Folmer kommt von der DWS
Folmer soll bei dem unabhängigen High-Yield-Asset-...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable baut Wertschöpfungskette aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452360756&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Im Wettlauf mit Trade Republic holt Scalable zum nächsten Schlag aus. Mit der DWS haben die Münchener einen eigenen ETF entwickelt. Zum Produktstart lockt Scalable mit etwas ganz Besonderem.

Der Neobroker Scalable Capital macht weiter Dampf im Wettrennen mit dem großen Rivalen Trade Republic. Gerad...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Buy the Dip: Comeback‑Chance 2025 – darum gehört diese Aktie auf die Watchlist (Teil 3)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452295365&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>AKTIONÄR-Leser wissen: Der Brennstoffzellen-Hersteller bietet seinen Kunden sowohl stationäre als auch mobile Hybrid-Stromversorgung. Wachstumstreiber soll weiterhin das Segment Clean Energy rund um Brennstoffzellenlösungen sein. Am stärksten dürfte SFC Energy dabei weiter in Nordamerika und Asien z...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 4-Gewinnmitnahmen drücken New Yorker Börsen ins Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452342456&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Zinssensible Wachstumswerte geben nach

*

Handelsvolumina bleiben laut Experten "extrem schwach"

*

Sinkende US-Lagerbestände stützen Ölpreis

(Neu: US-Schlusskurse)

Frankfurt/New York, 27. Dez (Reuters) - Die Wall Street kann an ihre vorweihnachtlichen Kursgewinne nicht anknüpfen. Der Dow-Jon...</description>
<pubDate>Sat, 28 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der noch bessere Welt-Index? Das verspricht der neue Super-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452313321&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>In den vergangenen Jahren haben sich zwei Indizes in Deutschland als Basisinvestment für Hunderttausende Vorsorge-Sparer etabliert. Neben dem Weltindex MSCI World mit 1400 Werten aus den Industriestaaten ist das der breiter gefasste MSCI All Country World, auch MSCI ACWI genannt. Dieser ACWI enthält...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So machen Sie Ihre Kinder reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2452309491&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-27 12:59:03 letzte Aktualisierung: 2024-12-27 12:59:04
Erreicht man Titus Schlösser im Büro seiner Vermögensverwaltung Portfolio Concept, ist das ein gutes Zeichen. Denn dann sind wahrscheinlich seine beiden Töchter in Sachen Kinderbetreuung gut versorgt. Das ist keine ...</description>
<pubDate>Fri, 27 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>