<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Auch Immobilienfonds werden wieder attraktiv“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428865479&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Hans Joachim Reinke als Optimisten zu bezeichnen, wäre allenfalls die halbe Wahrheit. Er ist vielmehr Überzeugungstäter – und deshalb voller Zuversicht. Gute Gründe dafür hat der 62 Jahre alte Rheinländer allemal. Denn selbst wenn der Fondsbranche die Sonne nicht mehr frontal ins Gesicht scheint wie...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Depotpflege: Finfluencer Luca Rolle und Privatier Helmut Jonen geben Tipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428833287&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Frage, ob eine regelmäßige Depotpflege bei der Geldanlage sinnvoll ist oder ob man besser dem Motto „Kaufen und liegen lassen" folgt, hängt von verschiedenen Faktoren ab. Dazu gehören die Art der Investitionen, die individuelle Risikobereitschaft sowie die allgemeinen Marktbedingungen. Für die D...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428822766&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Eine Überlegung, ob der Kauf der Deutsche Bank-Aktie derzeit sinnvoll ist, nachdem ein Candlestick-Shooting-Star gebildet wurde, erscheint relevant. Es stellt sich die Frage, ob Anleger angesichts dieser charttechnischen Formation in Verbindung mit der aktuellen Marktlage nicht eher vorsichtig hande...</description>
<pubDate>Sun, 25 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hedgefonds für Privatanleger mit guter Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428864480&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>dmoh.
Frankfurt. Die Rückkehr des Zinses sorgt für eine rege Nachfrage nach allen Finanzprodukten, die mit Anleihen zu tun haben. Während klassischen Anleihefonds im ersten Halbjahr rund 11
Milliarden Euro neue Mittel zuflossen, stechen auch im Markt für Fonds mit besonderen Strategien die Anleihepr...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäische Small Caps – eine gute Gelegenheit?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428878787&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wenn die US-Wirtschaft weiter wächst und Europa eine Rezession vermeidet, sieht es gut aus für europäische Nebenwerte.
Brigitte Olsen Fondsmanagerin bei Bellevue Asset Management
Lange galt an Europas Aktienmärkten eine Faustregel: Klein schlägt Groß. Die Aktien von Nebenwerten mit vergleichsweiser ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld und Tagesgeld aktuell: Gefa Bank ändert die Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428837272&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Christian Hermann
Einige Links hier im Beitrag sind mit einem *-Symbol gekennzeichnet. Dabei handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Wenn Sie über diese Links einen Abschluss tätigen, erhalten wir von der jeweiligen Bank eine Provision. Dies beeinflusst jedoch nicht unsere unabhängige Bewertu...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übergangsinstrument oder mehr? So will MSCI Institutionellen beim Thema ESG helfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428843261&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Ein Portfolio nachhaltig ausrichten will durchdacht sein. Eine Vielzahl von Faktoren macht dies zu einer Herausforderung, beispielsweise das Risikos der Konzentration auf bestimmte Sektoren und Emittenten, Einschränkungen im Zusammenhang mit der Liquidität, dem Tracking Error im Vergleich zur Benchm...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>