<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Muni-Backed Charter School in Texas to Close, Risking $25 Million of Debt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462148658&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A charter school in San Antonio is expected to close at the end of the year, jeopardizing $25 million of municipal bonds the institution borrowed just three years ago.
The Gathering Place, a school of roughly 555 students in kindergarten through the 6th grade, had its charter-renewal ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Healthineers-Eigentümer rügen Aktienkurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462153558&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.2.2025
mic München
Die Aktionäre von Siemens Healthineers sind mit dem Aktienkurs des Medizintechnikunternehmens unzufrieden. Dies wurde in der sechsstündigen virtuellen Hauptversammlung mit – in der Spitze – 420 Teilnehmern deutlich. „Das Geschäft läuft, aber der Kurs stagniert“,...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG-Investments: Diese grünen ETFs schlagen den MSCI World über 5 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462110856&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nicht zuletzt seit dem Sieg Donald Trumps bei der Präsidentschaftswahl in den USA steht nachhaltiges Investieren stark unter Druck. Viele Anleger fürchten, mit ESG-Produkten Rendite einzubüßen. Doch ein Blick auf die Performancezahlen der vergangenen fünf Jahre zeigt: Diese Sorge ist unbegründet. Ei...</description>
<pubDate>Thu, 13 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>LFPI macht Private-Debt-Geschäft in Deutschland dicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462105751&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Wieder ein Private-Debt-Fonds weniger in Deutschland: Wie FINANCE aus Marktkreisen erfahren hat, stellt die LFPI-Gruppe (La Financière Patrimoniale d’Investissement) ihr Private-Debt-Geschäft in der DACH-Region ein. Zudem ist der seit 2017 amtierende Leiter der Einheit, Volker Schulze, dem Vernehmen...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: MTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462137162&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2088123 18.02.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462133581&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2088029 18.02.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gut dosiertes Wachstum</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461893158&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>An Erfolgserlebnissen mangelt es in der Medikamentenentwicklung und in der Medizintechnik nicht. Die Zahl der neu zugelassenen Medikamente bewegt sich auf hohem Niveau. Zugleich verbessert die Digitalisierung die Patientenbehandlung und beschleunigt die Fortschritte in der Früherkennung von Krankhei...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weniger Siemens gefällt Healthineers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462155244&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>maf.
München. Er hat den Stein ins Rollen gebracht, doch der Finanzvorstand von Siemens, Ralf Thomas, hat sich zu den Plänen bei Siemens Healthineers am Dienstag nicht geäußert. Dabei wäre für ihn als Aufsichtsratsvorsitzenden des Medizintechnikkonzerns die Gelegenheit gut gewesen: Dessen Aktionäre ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PFOF-Verbot: Warum Neobroker ihr Geschäftsmodell ändern müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462103095&listName=storedesearch</link>
<author>Payment & Banking</author>
<description>Das Verbot von Payment for Order Flow, dem zentralen Baustein des Geschäftsmodells von Neobrokern, rückt näher. Anbieter wie Scalable Capital und Trade Republic suchen nach Alternativen, doch leicht ist das nicht.
Auf der Suche nach Ertragsmöglichkeiten kann man sich als Neobroker schnell mal die Fi...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So vermehren Sie Ihr Vermögen mit ETFs und Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2462135936&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Lohnt es sich, einen Teil des Ersparten an der Börse anzulegen? Das ist im Rückblick schwer zu leugnen, wo der Deutsche Aktienindex mit aktuell fast 22.700 Punkten so hoch steht wie nie und in den vergangenen fünf Jahren einen Wertzuwachs von 140 Prozent hatte. Um ein Viertel ging es allein seit Feb...</description>
<pubDate>Tue, 18 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>