<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Münchner Boutiquenfonds mit höchsten Zuflüssen seit Auflage, DWS-Strategie knackt €100 Millionen-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454372094&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Citywire Deutschland hat die Dezember-Daten zu den Nettomittelflüssen aller in Deutschland zum Vertrieb zugelassenen Fonds analysiert. Folgende Trends zeichnen sich dabei anhand der Daten von Morningstar Direct ab.
Münchner Boutiquenfonds
Die höchsten monatlichen Zuflüsse seit seiner Auflage verzeic...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Wetten: Das war's dann wohl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454361267&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist eine Wette, die die Finanzwelt bis heute beschäftigt. Im Jahre 1980 forderte Julian L. Simon, Professor für Wirtschaft an der University of Maryland, seinen Stanford-Kollegen Paul R. Ehrlich öffentlich heraus. Letzterer war Ende der 1960er Jahre mit dem Bestseller „The Population Bomb“ bekann...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar mit Dr. Andreas Beck: Innovation als Schlüssel - neue Technologien und innovative ETFs für Ihr Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454345743&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Wirtschaft befindet sich im Wandel: Unternehmen, die auf grüne Innovationen setzen, treiben nicht nur Fortschritt und Wettbewerbsfähigkeit voran, sondern erschließen auch langfristige Wachstumspotenziale. Das ETF-Webinar am 14. Januar ab 18 Uhr bietet Ihnen die Gelegenheit, tief in das Thema der...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Invest ESG Equity Income LD-Fonds: 11/2024-Bericht, Position in HP Inc. abgestoßen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454360201&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Frankfurt (www.fondscheck.de) - Der Fonds DWS Invest ESG Equity Income LD (ISIN LU1616932940/ WKN DWS2NY) bietet eine Aktienanlage mit Chance auf laufenden Ertrag, so Martin Berberich, Fondsmanager bei DWS.Das Management investiere global in hochkapitalisierte Aktien von Unternehmen, die eine überdu...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Tagesgeld-Zinsen fallen: Eine Bank bietet 3,5 Prozent!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454367892&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat im Dezember 2024 beschlossen, den Leitzins auf 3,0 Prozent zu senken. Ziel der Institution ist es, wieder eine dauerhafte Inflationsrate von zwei Prozent oder weniger zu erreichen. Im Jahr 2024 lag die Teuerungsrate in Deutschland insgesamt bei 2,2 Pr...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verdrehte Verhältnisse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454425549&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Als letzte US-Großbank hat nun der Marktführer JP Morgan die von den Vereinten Nationen angestoßene Klimaallianz verlassen. Das ist ein ganz schlechtes Signal, und zwar unabhängig davon, für wie wirksam man derartige Allianzen hält. Es zeigt, dass die Banken, ähnlich wie zum Beispiel Facebook, wo Lü...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einen von diesen sollte jeder im Portfolio haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454425572&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Form der Geldanlage, die langfristig die besten Renditen verspricht, ist zugleich einer der einfachsten. Nämlich über börsengehandelte Indexfonds (ETFs) am Aktienmarkt zu investieren. Dabei empfiehlt Verbraucherschützer Niels Nauhauser von der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg allen Anlegeri...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>2,25 Prozent auf Festgeld – gut, aber nicht spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454425587&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank wollen neue Kundschaft anlocken. Menschen, die für ein Jahr Festgeld bei einem der beiden Institute anlegen, bieten Deutschlands größte Bank und ihre Tochter nun 2,25 Prozent. Dieser Zins ist ordentlich, aber weit davon entfernt, ein Spitzenzins zu sein. N...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mindestens einen dieser Indexfonds sollte jeder Anleger haben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454409928&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 21:12:02 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 21:12:02
Das Thema Altersvorsorge treibt fast jeden Deutschen um. Der Weg, der langfristig die besten Renditen verspricht, ist zugleich einer der einfachsten. Nämlich über börsengehandelte Indexfonds (ETFs) am Aktienmarkt zu...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Banken ducken sich vor Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454377341&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 13:55:26 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 13:55:26
Als letzte US-Großbank hat nun der Marktführer JP Morgan die von den Vereinten Nationen angestoßene Klimaallianz verlassen. Das ist ein ganz schlechtes Signal, und zwar unabhängig davon, für wie wirksam man derartig...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Ich koche selten, dafür aber sehr schlecht»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454340300&listName=storedesearch</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Welches sind Ihre wichtigsten Führungsprinzipien?
Verantwortung und Erfolg teilen – sowie Freude an der gemeinsamen Sache haben.
Von wem haben Sie am meisten gelernt?
In letzter Zeit von meinen Kindern, die mit ungetrübtem Blick durchs Leben gehen.
Was ist Ihre grösste Sorge?
Dass wir alles zu ernst...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum bekommen ausländische Fonds Milliarden vom deutschen Staat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454348042&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-09 07:37:05 letzte Aktualisierung: 2025-01-09 07:37:05
Fondshäuser aus der Europäischen Union hüten einen Billionenschatz. Und bald gibt es für sie – und für ihre Anleger – eine Finanzspritze vom deutschen Staat. Der Grund? Eine Steuerpraxis, die 13 Jahre gegen EU-Recht...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>