<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Renk Aktie: Geht der Hype weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399898964&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Renk Aktie gilt als nicht gerade günstig bewertet, doch der Hype um Rüstungs-Aktien vor dem Hintergrund des russischen Kriegs gegen die Ukraine und anderen internationaler Konfliktherde hält den Kurs des Börsenneulings oben. Nach der Post-IPO-Kursrallye der Renk Aktie auf 29,84 Euro kam es zwar ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace: Deutsche Finanzinstitute investieren stark in waldschädliche Branchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399948992&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Deutsche Finanzinstitute halten einer Auswertung von Umweltschutzgruppen zufolge derzeit EU-weit die höchsten Investitionen in Branchen, die in direktem Zusammenhang mit der Abholzung von Wäldern stehen. Insgesamt beliefen sich die Investitionen der 27 EU-Staaten zuletzt auf rund 65 Milliarden Dolla...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax im Rekordfieber: Wie hoch hinaus geht es noch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399924182&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>18.000 … das war vor etwa zwei Wochen noch die Marke, auf die man schaute, die Hürde, die es für den Deutschen Aktienindex (Dax) zu überwinden galt. Am 13.03. schaffte er es dann letztlich – für manch einen vielleicht sogar schneller als gedacht. Ausruhen tut sich der Dax aber noch lange nicht, eher...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Midday Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399971563&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
UNTERNEHMENSNACHRICHTEN - Novartis erhält in Kanada Zulassung für Augen-Software für MS-Patienten
- SGS ernennt Marta Vlatchkova zur CFO per 8. Mai ernennt Martin Oesch zum Group General Couns...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DKB Phishing: Diese E-Mails und SMS sind Spam und Betrug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399929952&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Betrüger und Kriminelle haben es auf Banken und Sparkassen sowie deren Kunden abgesehen. Sie haben nur ein Ziel: Ihr Geld. Und um an dieses Geld zu gelangen lassen sich die Gauner einiges einfallen. Ein Haufen Phishing-Mails und SMS landen in Ihrem Postfach. Teilweise lassen sich die gefälschten Nac...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Corporate Bonds Are The Safest They’ve Been in Almost a Decade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399917124&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The quality of the global high-grade credit market hasn’t been this good since the early stages of the easy money era.
Safe single A bonds are close to becoming the biggest part of investment grade indexes for the first time in about 10 years. At the same time, there are fewer risky b...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Citi UK Chief Points to Hiring Now Overhaul Is Done</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399917123&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Citigroup Inc.’s UK chief executive officer Tiina Lee said the bank’s management overhaul was over and it’s now ready to “selectively” hire. 
Speaking in an interview with Bloomberg Television, Lee said she expected the bank to add more staff and business “particularly in fast-growing...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nvidia Schnee von gestern? Laut Deutsche Bank hat diese unbekannte Chip-Aktie noch 100% Upside</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399927032&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Tech-Aktie war in der Vergangenheit nicht annährend so erfolgreich wie Nvidia. Dafür haben Anleger laut Deutsche Bank bei diesem Titel jetzt aber Chancen auf eine hohe Rendite.
Die Chipindustrie hat im letzten Jahr und auch in diesem viele Anleger mit ordentlichen Kursrenditen glücklich gemach...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Italien wird zum Paradies für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399962712&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.3.2024
bl Mailand
– Fast unbemerkt von der Öffentlichkeit hat sich Italien zum Paradies für Anleger entwickelt. Der Aktienmarkt eilt von Rekord zu Rekord und schlägt im Zweijahresvergleich sogar die Nasdaq. Und trotz eines Defizits von 7,2% im vergangenen Jahr und einer Verschuldu...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zertifikate kehren im Zinsgewand zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399962714&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.3.2024
jsc Frankfurt
– Zertifikate gewinnen als zinsnahe Finanzprodukte wieder an Fahrt.
Instrumente wie Stufenzinsanleihen, Festzinsanleihen und Geldmarktfloater verkaufen sich rege, gerade LBBW und Helaba steigen damit im Vertrieb auf. Die Deka gab zum Jahresende 2023 die Marktf...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swift schafft Lösungen für interoperable Asset-Transfers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399962729&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.3.2024
 bg Frankfurt 
– Das internationale Zahlungsnetzwerk Swift hat einen umfangreichen Test zur Nutzbarkeit von CBDCs über verschiedene Marktinfrastrukturen durchgeführt. Dabei habe man erprobt, wie die eigene Verbindungslösung bei tokenisierten Assets, Fremdwährungstransaktion...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erhebungen zeigen: Kursrekorde nur dank Aktienrückkäufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399902090&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...und leise Kurstreiber. Aktienrückkäufe seit dem Jahr 2012 für nicht weniger als 40pc des Höhenflugs der Leitbörse in New York verantwortlich, wie Real Investment Advice vorrechnet. Dürfte in anderen Weltregionen nicht viel anders sein.
New Yorker Börse...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Betriebliche Altersvorsorge: So viel Geld geben Dax-Firmen für ihre Rentner aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399940430&listName=storedesearch</link>
<author>come-on.de (Märkischer Zeitungsverlag)</author>
<description>Stand: 26.03.2024, 20:48 Uhr
Von: Ulrike Hagen
KommentareDrucken
München – Der Aufwand für Betriebsrenten bei den 40 Dax-Firmen erreichte im vergangenen Jahr beeindruckende Höhen, insgesamt 13,9 Milliarden wendeten die Dax-Unternehmen 2023 laut Studien für Pensionen auf, das sind 4,1 Prozent des Ums...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing-Ermittlung: DWS offenbar bereit für Millionen-Bußgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399931261&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Tochter DWS steht möglicherweise kurz davor, ein Bußgeld in Millionenhöhe zu zahlen, um laufende Ermittlungen wegen Greenwashing-Vorwürfen zu beenden. Das berichtet das „Manager Magazin“. Demnach scheint sich nach Durchsuchungen und intensiver Prüfung durch die Behörden ein Abschlu...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 14 besten Wasser-Fonds über 5 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399926476&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wasser ist unser wichtigstes Grundnahrungsmittel. Ohne die kostbare Ressource könnte kein Mensch überleben. Doch der Klimawandel, das Bevölkerungswachstum und der globale Wandel setzen die Verfügbarkeit und Qualität von Wasser zunehmend unter Druck. Laut Vereinten Nationen haben immer noch weite Tei...</description>
<pubDate>Thu, 21 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Covestro AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399927775&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>^
EQS Stimmrechtsmitteilung: Covestro AG
Covestro AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung
26.03.2024 / 16:37 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News -
ein Service der EQS Group AG.
Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hannover Rück und Munich Re: Die Zins‑Verlierer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399906571&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Deutsche Bank hat das Kursziel für die Hannover Rück von 230 auf 255 Euro angehoben. Die Experten stufen die Aktie des Rückversicherers zudem weiter auf „Buy“ ein. Analyst Hadley Cohen schraubte in einer aktualisierten Studie seine Schätzungen für das Ergebnis je Aktie und die Dividende des Rück...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Neues Jahreshoch gibt Rally neue Nahrung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399906568&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Mit einem Kurs von 14,23 Euro hat die Notierung der Deutschen Bank heute im Intraday-Handel ein neues Jahreshoch erreicht. Der Aufwärtstrend, der sich Ende Oktober ausbildete, hat sich zuletzt bereits beschleunigt. Denn am 11. März knackte das Papier den horizontalen Widerstand bei 12,93 Euro und üb...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Nicht nur die Dividende knallt ‑ Aktie fast auch Rekordhoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399906561&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Durch die Kombination von einer Sonderdividende in Höhe von vier Euro und 2,10 Euro je Aktie als reguläre Ausschüttung kommt die DWS-Aktie für das Geschäftsjahr 2023 auf eine sagenhafte Dividendenrendite von rund 16 Prozent. Darüber wird die Hauptversammlung am 6. Juni befinden. Eine Zustimmung ist ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rio Tinto: Boden gefunden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399902246&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>In den vergangenen Handelswochen gelang der Dividendenperle (die aktuelle Rendite beläuft sich auf stattliche sieben Prozent) immerhin eine zaghafte Gegenbewegung. Womöglich glückt nun eine Trendwende oder zumindest eine Bodenbildung der lange Zeit schwächelnden Aktie. Geht es nach den meisten Analy...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Aktienmarkt ist kein Casino, die Bank gewinnt nicht immer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399999823&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Die Presse: Der Bayer-Konzern hat zuletzt seine Dividende drastisch gekürzt. Haben Sie schon festgestellt, dass auch andere Unternehmen versuchen, Ausschüttungen zurückzuhalten?
Thomas Schüßler: Nein, die Gewinnentwicklung der Firmen ist derzeit ziemlich gut. Und damit sind die Dividenden in der Bre...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Marco Santos to become CEO of GFT Technologies SE (english)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399970861&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Marco Santos to become CEO of GFT Technologies SE
^ EQS-News: GFT Technologies SE / Key word(s): Personnel Marco Santos to become CEO of GFT Technologies SE
26.03.2024 / 17:29 CET/CEST The issuer is solely responsible for the content of this announcement.
--------------------------------------------...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Marco Santos wird CEO der GFT Technologies SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399970859&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Marco Santos wird CEO der GFT Technologies SE
^ EQS-News: GFT Technologies SE / Schlagwort(e): Personalie Marco Santos wird CEO der GFT Technologies SE
26.03.2024 / 17:29 CET/CEST Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwortlich.
-------------------------------------------...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399970715&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
26.03.2024 / 13:52 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Bilanz 2023: MERKUR PRIVATBANK setzt nachhaltiges Wachstum fort (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399970647&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Bilanz 2023: MERKUR PRIVATBANK setzt nachhaltiges Wachstum fort
^ EQS-News: MERKUR PRIVATBANK KGaA / Schlagwort(e): Vorläufiges Ergebnis Bilanz 2023: MERKUR PRIVATBANK setzt nachhaltiges Wachstum fort
26.03.2024 / 12:00 CET/CEST Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwort...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Covestro AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399930279&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Covestro AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Covestro AG
Covestro AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

26.03.2024 / 16:37 CET/CEST
Veröffent...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399918533&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE
Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

26.03.2024 / 13:52 CET/CEST
Veröffentlic...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BID ASIA-Volatile yuan, fragile yen cool sentiment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400001774&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Jamie McGeever

March 26 (Reuters) - A look at the day ahead in Asian markets.

Chinese markets will be under close scrutiny on Tuesday, as signs emerge that the recovery for much of this year in asset prices and investor sentiment may be fading as the first quarter draws to a close.

The broader...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FACTBOX-What to expect in 2024: Fed pivot, cooling inflation, easing growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399952961&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates S&P 500 targets for HSBC and Oppenheimer) March 26 (Reuters) - Global growth will likely slow this year, but a dovish tilt in the Federal Reserve's stance has raised hopes for the U.S. economy and brightened the outlook for riskier assets, according to big banks. Following are forecasts fro...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SWIFT planning launch of new central bank digital currency platform in 12-24 months</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399952866&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Marc Jones

LONDON, March 25 (Reuters) - Global bank messaging network SWIFT is planning a new platform in the next one to two years to connect the wave of central bank digital currencies now in development to the existing finance system, it has told Reuters.

The move, which would be one of the ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deka erzielt nur zweitbestes Ergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399928803&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die Sparkassen-Fondsgesellschaft Deka hat 2023 gut verdient, aber die im Jahresverlauf immer höher gesteckten eigenen Erwartungen am Ende verfehlt. Ende November 2023 hatte der Deka-Vorstand die Jahresprognose für das wirtschaftliche Ergebnis, das im Vorjahr den Rekordwert von 985 Millionen Euro err...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Dividende, weniger Steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399926296&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Wer ausländische Aktien wie die Schweizer Nestlé oder die dänische Novo Nordisk besitzt, hat es vielleicht schon einmal nach der Dividendenzahlung gemerkt: Es kommt von der Gewinnausschüttung ausländischer Unternehmen oft weniger beim Aktionär an als bei deutschen Aktien. Das liegt daran, dass in vi...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bank streicht Arbeitsplätze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399213261&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Metropol</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im vergangenen Jahr einen Nettogewinn von 4,2 Milliarden Euro eingefahren. Damit liegt der Konzern über den Erwartungen, aber unter dem Vorjahresergebnis. Der Vorstandsvorsitzende Christian Sewing kündigte an, bis Ende nächsten Jahres 3500 Stellen streichen zu wollen, das sei u...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der Tiefpunkt erreicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399746381&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Seit fast zwei Jahren kriseln die Immobilienmärkte. Doch sinkende Zinsen und knapper Wohnraum könnten die Talfahrt beenden. Wie Sie als Anleger auf eine mögliche Erholung der Immobilienmärkte setzen können. In Österreich und international.
Immoinvestments im Check: › Anlegerwohnungen ab Seite 23 ‹ ›...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz: ein gutes Investment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399746371&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Alle Welt redet über künstliche Intelligenz, doch wie chancenreich ist das Thema als Investment tatsächlich? GEWINN zeigt auf, welche Unternehmen davon profitieren und welche speziellen Themenfonds und -ETFs es für diesen Bereich gibt.
Spätestens seit der Einführung von ChatGPT im November 2022 ist ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zertifikatekniff zulasten der Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399960231&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Sparkassen und die Volksbanken haben im vergangenen Jahr Rekordgewinne erzielt. 17 Milliarden Euro verdienten die Sparkassen vor Steuern, fast elf Milliarden Euro die Genossenschaftsbanken. Es sind enorme Summen. Die Deutsche Bank und die Commerzbank bleiben weit dahinter zurück.
Wie Sparkassen ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace wirft Banken vor, Waldrodung zu finanzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399960251&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Deutsche Banken vergeben der Umweltorganisation Greenpeace zufolge hohe Kredite an Unternehmen, die die Organisation mit der Rodung ökologisch wertvoller Wälder in Verbindung bringt. Mit einem Volumen von 45 Milliarden Dollar sind die Banken innerhalb der Europäischen Union drittgrößte Kreditgeber. ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank regelt Vorstandsboni einfacher und strenger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399933047&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 16:09:30 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 16:09:30
Die Vorstände der Deutschen Bank müssen im Vergleich zu wichtigen Wettbewerbern künftig besser abschneiden, um ihren vollen Bonus zu erhalten. Das geht aus der Einladung zur Hauptversammlung am 16. Mai hervor, die d...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KfW sieht Ende der Kreditflaute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399906074&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 08:53:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 08:53:00
Die Förderbank KfW sieht Anzeichen für eine Wende im Darlehensgeschäft mit Unternehmen und Selbstständigen. „Erste Anzeichen machen Hoffnung auf ein Ende der Talfahrt am Kreditmarkt“, sagte die Chefvolkswirtin des I...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Meilen-Tricks nun nicht mehr klappen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399899816&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 05:50:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 05:50:00
Das Sammeln von Bonusmeilen für Flüge ist in Deutschland ein weit verbreitetes Hobby. Dazu muss man nicht zwingend Vielflieger sein. Bonusmeilen werden einem auch gutgeschrieben, wenn man die Miles-&-More-Kreditkart...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace wirft deutschen Banken vor, Waldzerstörung zu finanzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399897838&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 11:02:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 11:02:00
Deutsche Banken vergeben der Umweltorganisation Greenpeace zufolge hohe Kredite an Unternehmen, die die Organisation mit der Rodungen ökologisch wertvoller Wälder in Verbindung bringt. Mit einem Volumen von insgesam...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EY drops appeal against German sanctions over Wirecard audits</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399953327&listName=storedesearch</link>
<author>Luxembourg Times</author>
<description>EY has abandoned an appeal against unprecedented penalties imposed following its audits of fraudulent payments company Wirecard, as the Big Four firm seeks to draw a line under years of crisis in Germany.
Germany’s audit watchdog Apas last year banned EY from taking on new listed audit clients for t...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten aus OPR: Hospiznetzwerk stellt sich in Wittstock vor +++ Ferkeltaxe fährt nach Rheinsberg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399921523&listName=storedesearch</link>
<author>MAZ-Online.de (Märkische Allgemeine)</author>
<description>Das Hospiznetzwerk und die Hospiz- und Palliativeinrichtungen der Region stellen sich am Freitag, 3. Mai, von 13 bis 17.30 Uhr auf dem Heiliggeistplatz in Wittstock vor. Am Abend um 18 Uhr spricht Andreas Heller, ehemals Professor für Palliative Care und Organisationsehthik an der Universität Graz, ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>S&P 500 vor neuralgischem Punkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399969562&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Die Stimmung am US-Markt ist blendend. Immer mehr Anleger erwarten ein "No Landing" und damit das perfekte "Goldilock"-Szenario.

Dieses sieht weiteres Wirtschaftswachstum sowie eine Inflation im noch aktuellen Zielkorridor von 2% (Februar: 3,2%) vor. Am Börsenparkett setzte der S&P 500 entsprechend...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz GI stellt neuen Mischfonds vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399905165&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Allianz Global Investors bietet ab sofort einen neuen Mischfonds an. Der Allianz Global Allocation Opportunities sei der erste Mischfonds des Hauses mit rein fundamentaler Anlagestrategie, teilt die Fondsgesellschaft mit. „Der Fonds folgt einem sehr flexiblen, strategisch-taktischen Ansatz bei der V...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DKB stoppt Kreditkartentrick: Dieser „Miles & More“-Hack funktioniert nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399906725&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>Eigentlich sind Vielflieger:innen ein spannendes Klientel für Banken – weshalb sie auch um das bekannte Programm „Miles & More“ der Lufthansa konkurrieren. Bei „Miles & More“ gibt es nicht nur einen Bonus auf Flugtickets, sondern auch beim Shopping im Internet oder im Laden.
Anzeige
Doch die Deutsch...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union-Berlin-Blog: Auf zum Endspurt!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399897752&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Berlin - Eisern: In einer Personal-Union aus drei waschechten Berliner Fußball-Fan-Originalen gibt es bei TAG24 den Union-Berlin-Blog.
Die Autoren:
Icke (Jürgen Heinemann) ist seit Mitte der Siebzigerjahre Unioner und als Betriebswirt seit über 30 Jahren im Vertrieb tätig. Er ist verheiratet und hat...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Vierter Tag ohne Veränderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399918967&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens notiert aktuell mit 22,15 Euro, der Schlusskurs am Tag davor lag hingegen bei 22,04 Euro. Für die Deutschen Bank geht damit nach einiger Seitwärtsbewegung nichts voran, und es wird sich noch zeigen, ob es weiterhin kaum Fluktuation bei dieser Aktie ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entsteht jetzt ein Lieferdienst-Riese?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399929578&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 16:41:02 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 16:41:02
Schnelligkeit ist Trumpf in der Branche, in der es Flink zum Einhorn geschafft hat, also zu einem Start-up, das mit mindestens einer Milliarde US-Dollar bewertet wird: Es geht um das Geschäft mit Lebensmittellieferu...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Merken bei manchen Häusern, dass sie keinen Fokus auf die Geldwäscheabwehr legen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399908266&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-26 10:24:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-26 10:24:01
WirtschaftsWoche: Frau Rodolphe, Geldwäsche richtet Milliardenschäden an, dennoch ist das Problem für viele Deutsche ein abstraktes. Wie erklären Sie Ihren Freunden, was Ihre Aufgabe bei der BaFin ist?
Birgit Rodolp...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>