<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Guter Einstiegszeitpunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8033888691001310953</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Erholung der DWS-Aktie vom Jahrestief Anfang April infolge der allgemeinen Börsenturbulenzen ist vorerst gestoppt. Die Papiere konsolidieren das erreichte Niveau. Innerhalb der Analystengemeinde sind die meisten Experten dennoch weiterhin positiv gestimmt.
Von 17 Analysten raten sieben aktuell z...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer ist die sicherste Bank?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3465665197749808381</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>DEUTSCHE BANK | COMMERZBANK Europäische Finanzaktien gehören im Jahr 2025 zu den stärksten Titeln. Doch im Duell zwischen Deutscher Bank und Commerzbank zählen auch noch andere Kriterien.

Konjunktursorgen, Zinswende, Zollhammer aus den USA – Bankaktien aus Europa ficht das 2025 alles nicht an. Die ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Richtung stimmt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1601136491506201602</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Hauptversammlung von Volkswagen am Freitag vergangener Woche war geprägt von scharfer Kritik der Aktionäre. Insbesondere die Zusammensetzung des Aufsichtsrats sorgte für Unmut. Investoren warfen dem Gremium fehlende Unabhängigkeit vor. Einmal mehr stand auch die Doppelrolle von CEO Oliver Blume ...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„The Squaire“ verliert Ankermieter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17184926557090877658</link>
<author>F.A.Z. Rhein-Main-Zeitung</author>
<description>FRANKFURT Die Wirtschaftsprüfer von KPMG verlassen das wohl bekannteste Bürogebäude in Deutschland und ziehen in die Frankfurter City.

Die Wirtschaftsprüfungsgesellschaft KPMG zieht vom Frankfurter Flughafen in die Innenstadt. Laut Mitteilung des Immobilienunternehmens Jones Lang Lasalle hat das Un...</description>
<pubDate>Fri, 23 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9294295447976578194</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
22.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12352060686265600138</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

22.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=907251058998459049</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SE
Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution
22.05.2025 / 16:25 CET/CEST
Dissemination of a Voting Rights Announcement t...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ether und der sensationelle Turnaround: Wie nachhaltig ist das Comeback?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4675863939807938211</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>In dieser Folge geht es um das technologische Update, das Ethereum jetzt neuen Schub geben könnte und die mittelfristigen Chancen für ein nachhaltiges Comeback am Kryptomarkt.

Der Ether-Kurs legt wieder kräftig zu: Seit dem April-Tief hat sich der Wert der zweitgrößten Kryptowährung um rund 60 Proz...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KPMG sorgt für neuen Megadeal am deutschen Büromarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17856271064468030005</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Berater ziehen vom Frankfurter Flughafen in die Innenstadt und mieten 33.000 Quadratmeter an. Dabei setzt das Unternehmen auf eine Doppellösung – und schürt Hoffnungen im Immobilienmarkt.

In den Frankfurter Büromarkt kommt weiterer Schwung. Nach langer Flaute steht die Branche auf dem wichtigst...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump’s Next Hurdle: The Bond Market Hates His ‘Beautiful’ Tax Bill</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17767949358297551204</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Donald Trump cut a deal with blue-state Republicans on taxes and put down an 11th-hour rebellion by conservatives over spending to get his “one big, beautiful bill” passed by the House.
But if he’s going to shepherd the signature legislative package of his second term throug...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15804507064348805228</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Opérations |nancières en cours à Paris le 21 mai 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3069976563066284475</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>FRANCHISSEMENTS DE SEUIL Rubis : UBS Group a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 5,04% du capital et des droits de vote (20/05/25).

Ipsen SA : FinHestia a franchi individuellement en hausse le seuil de 5% des droits de et détient 4,58% du capital et 5,66% d...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>