<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank: Größter Profit seit 2013</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405693607&listName=storedesearch</link>
<author>Alsfelder Allgemeine</author>
<description>Frankfurt - Sparbemühungen und sprudelnde Erträge im Kapitalmarktgeschäft haben der Deutschen Bank zum Jahresauftakt einen Milliardengewinn beschert. Zugleich rüstet sich Deutschlands größtes Geldhaus für weitere Rückschläge im Markt für Gewerbeimmobilien sowie als Folge der IT-Pannen bei der Postba...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an hoher BASF-Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405709560&listName=storedesearch</link>
<author>DIE RHEINPFALZ - Bad Dürkheimer Zeitung</author>
<description>Von Olaf Lismann
Mannheim/Ludwigshafen. Die Hauptversammlung der BASF am Dienstag war geprägt vom Wechsel an der Führungsspitze des Ludwigshafener Chemiekonzerns. Der Aufsichtsratsvorsitzende Kurt Bock würdigte vor rund 5000 Aktionären Martin Brudermüller an seinem letzten Arbeitstag als BASF-Chef: ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnmaschine läuft wieder</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405707075&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die Deutsche Bank ist beflügelt von der Sparte Investmentbanking mit einem Gewinnplus vor Steuern von zehn Prozent auf zwei Milliarden Euro ins Jahr 2024 gestartet. Der auf die Aktionäre entfallende Nettogewinn kletterte im ersten Quartal ebenfalls um zehn Prozent auf 1,3 Milliarden Euro. Damit hat ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>S&P will mit York Naumann Investoren gewinnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405726013&listName=storedesearch</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Mit York Naumann möchte die Sontowski & Partner Group (S&P) ihren Partnerkreis vergrößern. Dafür wird Naumann Leiter Family Offices & Institutionelle Kunden beim Beteiligungsunternehmen für Projektentwickler und Bestandshalter. Die Sontowski & Partner Group (S&P) hat erstmalig die Position Leiter Fa...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les encours de DWS atteignent un record</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405736928&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>GESTION D'ACTIFS Le premier groupe de gestion d'actifs allemand a vu ses encours sous gestion grimper de 45 milliards d'euros au premier trimestre de l'année, à 941 milliards d'euros, un record. Les collectes ont été importantes sur sa gamme de fonds cotés (ETF) connus sous le nom de Xtrackers. Les ...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>