<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Startschuss für grüne Fondsregeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428382471&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mit den finalen Leitlinien zur Benennung von nachhaltigen Fonds startet der EU-Regulator ESMA den Countdown für die Fondsbranche. Die Regeln gelten ab dem 21. Mai 2025 verbindlich und geben vor, wie nachhaltige Fonds bezeichnet werden müssen. Zum Teil stiftet das Regelwerk allerdings Verwirrung.
Bör...</description>
<pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Konsum-Aktienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428356750&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Breite Streuung unabdingbar
Dass man sich dabei jedoch möglichst breit gestreut mit Fonds positionieren und nicht nur auf Einzeltitel setzen sollte, zeigt unter anderem das Beispiel Reckitt Benckiser: Durch ein Urteil eines US-Geschworenengerichts gegen Mead Johnson, eine Konzerntochter des britisch...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsrating-Update August: Das vorläufige Ende der Tech-Rally?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428359196&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Für knapp 7000 Fonds hat Scope die Ratings aktualisiert. Ein Produkt für Aktien aus dem Gesundheitssektor erhält die Bestnote, ein prominenter Fondsmanager schwächelt leicht. Der Janus Henderson Global Life Sciences bewegt sich seit vier Jahren im Top-Ratingbereich und schaffte im Juli erneut den Sp...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Fundamentale Stärke trifft auf positive Marktaussichten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428351863&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Sonderdividende von vier Euro je Aktie, die zu einer ordentlichen Dividende von 2,10 Euro hinzukam, katapultierte die Rendite für die DWS-Anteilscheine diesen Mai auf rund 16 Prozent. So hohe Ausschüttungen wie die für 2023 wird es in naher Zukunft zwar nicht geben, aber die DWS bleibt eine Divi...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weg von Tech? So diversifizieren Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428347805&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die Aktienkurse von Tech-Schwergewichten wie Nvidia, Microsoft, Apple, Meta, Alphabet und Amazon haben turbulente Wochen hinter sich. Sie dominieren die Märkte – egal, ob es bergauf oder bergab geht. In vielen Portfolios sind diese Technologiekonzerne stark vertreten. Für manche ist das eine Chance,...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren in Gold: Wie Sie mit Aktien, ETCs, ETFs und Fonds profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428383531&listName=storedesearch</link>
<author>heise.de/plus</author>
<description>Während Aktienkurse in wirtschaftlich schwierigen oder politisch instabilen Zeiten oftmals sinken, zeigt sich bei Gold das Gegenteil. Das brachte dem Edelmetall den Ruf einer sicheren Geldanlage in unsicheren Zeiten ein. Die jüngere Vergangenheit bestätigt dies. Allein zwischen Januar und Mitte Augu...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Start für Breitband-Ausbau in Mörfelden-Walldorf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428411831&listName=storedesearch</link>
<author>hochheimer-zeitung.de</author>
<description>Mörfelden-Walldorf. Schon länger haben sich Einwohner von Mörfelden-Walldorf gewundert, warum es noch keine Initiative zu Glasfaser-Internet- und Telefonanschlüssen gegeben hat. Bis Ende des Jahres soll nun aber der Startschuss fallen und die Akquise beginnen. Die Deutsche Giga-Netz will sich in Mör...</description>
<pubDate>Sat, 24 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld und Tagesgeld aktuell: 1822direkt passt Zinsen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428354770&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Christian Hermann
Einige Links hier im Beitrag sind mit einem *-Symbol gekennzeichnet. Dabei handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Wenn Sie über diese Links einen Abschluss tätigen, erhalten wir von der jeweiligen Bank eine Provision. Dies beeinflusst jedoch nicht unsere unabhängige Bewertu...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Varta-Rettung auf dem Rücken der Kleinanleger ausgetragen wird – und was du daraus lernen kannst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428360030&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>Für Varta-Aktionäre ist die Welt gerade verdreht: Wird das Unternehmen gerettet, droht ihnen der Totalverlust. Denn der angeschlagene Batteriehersteller hat am Samstag einen Sanierungsplan vorgelegt, der zwar den Einstieg des Autobauers Porsche und die Aufnahme frischen Kapitals vorsieht. Doch Klein...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>