<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>»Jetzt bekommen Sie Aktien im Sonderangebot«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12729685136952710768</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>GELDANLAGEN Fondsmanager Thomas Schüßler erklärt, wie groß die Gefahr einer Weltfinanzkrise ist und was Privatanleger tun können.

Schüßler, Jahrgang 1966, managt bei der Fondsfirma DWS einen rund 18,5 Milliarden Euro schweren Dividendenfonds.
SPIEGEL: Herr Schüßler, nachdem Donald Trump beim »Liber...</description>
<pubDate>Sat, 12 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXCLUSIVE-HSBC explores private credit push, sources say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8643012334001900892</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

With investment bank revamp ongoing, HSBC targets private credit

*

Bank explores partnerships with several sponsors, source says

*

Concerns about costs, risks mean HSBC opts for cautious approach, sources say

By Lawrence White, Sinead Cruise and Stefania Spezzati

LONDON, April 11 (Reuters) ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Vorstand der Castell-Bank akquiriert mit neuem Vermögensverwalter erste Millionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13516523005012812962</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Im Herbst des vergangenen Jahres gründete der ehemalige Vorstand der Castell-Bank Christian Hille zusammen mit drei weiteren Investmentexperten den Vermögensverwalter Caplign Wealth. Seitdem konnten die ersten Assets under Management verzeichnet werden.
„Bislang haben wir mehrere Millionen Euro an A...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robeco ernennt Leiter für deutsches Wholesale-Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16026715459792019259</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Thomas Grell leitet künftig das Wholesale-Geschäft bei Robeco in Deutschland. Er kommt von der DWS und tritt seine neue Position noch vor dem Sommer an.

Thomas Grell leitet künftig das Wholesale-Geschäft von Robeco in Deutschland. Er wechselt von der DWS zum niederländischen Asset Manager und soll ...</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1983454239616257970</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 6,09% du capital et 5,55% des droits de vote (03/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 11 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Mathematik ist eindeutig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6251639969404218388</link>
<author>Börse Online</author>
<description>THOMAS SCHÜSSLER Der DWS-Fondsmanager über die Problematik hoher Bewertungen, die Zollpolitik der Trump-Regierung, die Wiederentdeckung der europäischen Märkte und die Steuerpläne der SPD

Thomas Schüßler
wurde 1966 in Mannheim geboren. Seit Oktober 2005 zeichnet er für Deutschlands größten aktiv ge...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GOLD AUF DEM WEG ZU 4800 DOLLAR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4097133240244785109</link>
<author>Börse Online</author>
<description>CRASH-VERSICHERUNG Edelmetalle stabilisieren das Depot in Zeiten, in denen es am Aktienmarkt bergab geht. Vor allem Gold hat sich über Jahrtausende als Inflationsund Krisenschutz bewährt. Warum es jetzt gefragt ist

3500 TONNEN GOLD PRO JAHR WERDEN JÄHRLICH WELTWEIT GEFÖRDERT. MEHR ALS 1000 TONNEN K...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlag ins Kontor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1359932530442647013</link>
<author>Börse Online</author>
<description>BASIS-DEPOT Mehr als zehn Prozent Wochenminus und alle seit einem Jahr aufgelaufenen Gewinne dahin: Der Trump-Crash sorgt für einen herben Rückschlag

Rote Vorzeichen, wohin das Auge blickt. Die Hälfte aller Depotwerte bekam im Wochenverlauf zweistellig auf die Mütze. Am schlimmsten traf es noch nic...</description>
<pubDate>Thu, 10 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>