<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Roberto Cirillo a «peut-être manqué un peu de doigté»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173679&listName=storedesearch</link>
<author>24 heures Lausanne</author>
<description>«Pendant six ans, j'ai eu l'opportunité de diriger l'une des institutions les plus importantes de notre pays et de l'extraire de la crise de confiance qui régnait alors pour en faire une entreprise porteuse d'avenir.» C'est par ces mots que Roberto Cirillo a annoncé son départ de La Poste pour fin m...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cinq ans après le Covid,les rois du vaccin ont le blues</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173661&listName=storedesearch</link>
<author>24 heures Lausanne</author>
<description>Le 11 janvier 2020 à Genève, l'Organisation mondiale de la santé annonçait avoir enfin reçu, des autorités chinoises, la description génétique d'un nouveau coronavirus, auquel elles venaient d'attribuer une première victime. Moins de dix mois plus tard, le patron du géant américain Pfizer saluait «u...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Papet gratuit et soutien aux enfants malades</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173637&listName=storedesearch</link>
<author>24 heures Lausanne</author>
<description>Le vendredi, jour du poisson? Vendredi prochain, on fera une exception: on mangera - forcément - du papet et de la saucisse aux choux pour célébrer l'indépendance vaudoise. Depuis maintenant sept éditions, GastroVaud offre l'assiette de midi dans dix villes vaudoises. Premiers arrivés, premiers serv...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Wir müssen wieder eine Wucht werden» – Der neue YB-Trainer Contini macht seinem Team deutliche Ansagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173884&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Giorgio Contini ist seit einem Monat Trainer bei den Young Boys. Der ehemalige Assistenztrainer der Schweizer Nationalmannschaft spricht über seinen Wechsel nach Bern, die Herausforderungen mit einem angeschlagenen Schweizer Meister und seine Vision für die Rückrunde. Warum er trotzdem optimistisch ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Weg zum perfekten Rührei: Mit diesen Geheimtricks wird es so cremig wie beim Frühstück im Hotel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173879&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Es ist das banalste, vielleicht gar eines der ältesten Gerichte der Welt – schon die Ägypter brieten vor 5000 Jahren aufgeschlagene Strausseneier über dem Feuer. Und doch kann so einiges schiefgehen bei diesem Klassiker am Zmorgetisch. Ei, ei, ei, die Rede ist vom Rührei. So einfach die Zubereitung ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Luxuriöse Gewinne mit Hermès – und weitere Börsentipps der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173873&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Auf neuem Rekordstand befinden sich die Papiere von Ares Management (ARES US): +483,6% innert fünf Jahren ist ein sensationelles Ergebnis für den 57,8 Milliarden Dollar schweren Höhenflieger, der damit den US-Börsenindex in den Schatten stellt. Laut neuesten Analysen meiner quantitativen Modelle wir...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der gescheiterte Bluff des Lars Windhorst: Wie ein russischer Oligarch den Investor in die Enge treibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173868&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Mit dem russischen Oligarchen Gavril Yushvaev hätte sich Lars Windhorst wohl nicht anlegen sollen. Nun muss ihm der deutsche Investor mit Schweizer Wohnsitz nach einem noch nicht rechtskräftigen Urteil des Zuger Kantonsgerichts 58,6 Millionen Franken überweisen. Zuzüglich laufender Zinsen von jährli...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was ist die Lebensdauer einer Strasse? Der Stadtrat beantwortet Fragen zu Sanierungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173865&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Im Zeitraum von 2025 bis 2030 sind laut Finanz- und Investitionsplan der Stadt Brugg Strassensanierungen oder Erneuerungen im Umfang von mehr als 10 Millionen Franken geplant, beschlossen oder bereits in Ausführung. Einwohnerrat Noah Zurfluh (SP) veranlasste dies zu einer Kleinen Anfrage. Wie den Pr...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Militärmuseum plant neue Ausstellungshalle – FDP-Präsident Thierry Burkart hilft bei der Finanzierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173863&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Seit bald 30 Jahren begeistert das Militär- und Festungsmuseum in Full-Reuenthal Militärfans und Geschichtsfanatiker. Ein besonderes Highlight jedes Jahr ist das Panzerweekend, das jeweils mehrere tausend Menschen anlockt. 2023 startete der Trägerverein sein Erweiterungsprojekt, für das er insgesamt...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Er brachte preussischen Drill in die Schweizer Armee: Vor 100 Jahren starb einer der umstrittensten Schweizer Generäle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456173861&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Es waren unruhige Zeiten. Ulrich Willes Wahl zum General der Schweizer Armee war umstritten – und verlief dramatisch. Sie fand am 3. August 1914 statt, dem Tag der deutschen Kriegserklärung an Frankreich. Innert weniger Tage und Wochen hatte sich die Krise nach dem Attentat auf den österreichischen ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>