<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Besser als DAX und Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9909884251258804974</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Während DAX, MDAX und Euro Stoxx 600 mit ihrer Wochenperformance ins Minus rutschten, lieferte das Basis-Depot einen soliden Wertzuwachs. Das Minus beim Bitcoin-ETC und bei Synopsys fiel nicht so stark ins Gewicht. Auch weil Unternehmen mit deutlich höheren Anteilen starke Performance lieferten: Alp...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siltronic bleibt oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5429606045961577634</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Nach einem steilen Anstieg vom Tief im September ist die Aktie von Siltronic in eine Konsolidierungsphase übergegangen. Gleichwohl hat sie die Spitzenposition in der Momentum-Auswertung der Redaktion verteidigt. Zudem liegt der RSL-Score über 120 und damit in einem für die weitere Kursentwicklung eh...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verborgene Kreditrisiken am Bondmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18095018640805805352</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Normalerweise sprechen Finanzdienstleister lieber über Chancen als über Risiken der Geldanlage. Vor diesem Hintergrund ist es verdienstvoll, wenn sich die Branche explizit verborgenen Risiken widmet und davor warnt. Ein Beispiel dafür gibt Mauro Ratto, Co-Gründer und Co-Chefinvestor der Vermögensver...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir werden nichts verschenken“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3704560765566282341</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Immobilien Zeitung: Herr Knodel, Sie werden im November die Gläubiger Ihrer Anleihe um eine Verschiebung der Rückzahlung bitten und verhandeln außerdem über die Restrukturierung der ausstehenden Schuldscheindarlehen. Die Schutzgemeinschaft der Kapitalanleger SdK hat schon gewarnt, sollte die Verläng...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMORGAN stuft DWS auf 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11819356039255075610</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die US-Bank JPMorgan hat das Kursziel für DWS von 57,70 auf 60,80 Euro angehoben und die Einstufung auf "Overweight" belassen. Angeliki Bairaktari passte ihr Geschäftsmodell für die Fondsgesellschaft an deren Quartalszahlen an. Im Zuge dessen habe sie ihre Gewinnprognos...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Druck auf Merz-Regierung: Mehrheit kann sich nicht auf deutsche Rente verlassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2896912886768912670</link>
<author>fr.de (Frankfurter Rundschau)</author>
<description>Ob das deutsche Rentensystem auf lange Sicht noch zuverlässig funktioniert? Viele Menschen glauben nicht mehr daran. Das geht jedenfalls aus dem „Altersvorsorge-Report 2025“ von Deutscher Bank und DWS hervor, der am Dienstagfrüh in Frankfurt vorgestellt wurde. Das Meinungsforschungsinstitut Civey ha...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15316127949429959316</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 05.11.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung i...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4726852414345226462</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
05.11.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nikkei 225 über 50.000 Punkte – lohnt sich der Japan-ETF von Xtrackers jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17953543620840575760</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Nikkei 225 umfasst die 225 größten und liquidesten Unternehmen der TokioterBörse und wurde erstmals im September 1950 mit 110,82 Punkten veröffentlicht. Er gilt als Spiegelbild der japanischenWirtschaft und erfährt international eine starke Beachtung. Der Index wird preisgewichtet berechnet, ähn...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: RBC hebt Ziel für DWS auf 58 Euro - 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5467812855488331495</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die kanadische Bank RBC hat das Kursziel für DWS DE000DWS1007 von 55 auf 58 Euro angehoben und die Einstufung auf "Outperform" belassen. Analyst Mandeep Jagpal passte seine Schätzungen am Dienstagabend an die jüngsten Quartalszahlen der Deutsche-Bank-Tochter an. Seine Prognosen für den Vorsteuergewi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: RBC hebt Ziel für DWS auf 58 Euro - 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16193431616928816227</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Broker) - Die kanadische Bank RBC hat das Kursziel für DWS von 55 auf 58 Euro angehoben und die Einstufung auf "Outperform" belassen. Analyst Mandeep Jagpal passte seine Schätzungen am Dienstagabend an die jüngsten Quartalszahlen der Deutsche-Bank-Tochter an. Seine Prognosen für de...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC stuft DWS auf 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4924862694658441492</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die kanadische Bank RBC hat das Kursziel für DWS von 55 auf 58 Euro angehoben und die Einstufung auf "Outperform" belassen. Analyst Mandeep Jagpal passte seine Schätzungen am Dienstagabend an die jüngsten Quartalszahlen der Deutsche-Bank-Tochter an. Seine Prognosen für ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Corporate Bond World Set to Get First Daily Closing Auction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6797296596195974865</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- MarketAxess Holdings Inc. is seeking to bring a feature of fast-twitch equity markets to the relatively sedate $9 trillion universe of corporate bonds: the daily closing auction.
The electronic trading company plans to launch a daily “closing print” for corporate bonds — the first sta...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 Erkenntnisse zur Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2866340204202253731</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit Jahresanfang dürfen Arbeitnehmer, die die Regelaltersgrenze erreicht haben, bis zu 2.000 Euro monatlich steuerfrei dazuverdienen. Das scheint auch notwendig, denn das gesetzliche Rentensystem kann den Lebensstandard im Ruhestand immer weniger gut decken. Anders als sein Nachbarland schafft es D...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>