<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Janus Henderson, Flossbach und PGIM vorn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432898910&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Scope hat in einer Analyse, die der Börsen-Zeitung exklusiv vorliegt, die besten Gesellschaften bei Aktienfonds und die besten Aktienfonds ermittelt. Demnach haben Janus Henderson, Union Investment, Flossbach von Storch und PGIM den höchsten Anteil an top bewerteten Aktienfonds.
Börsen-Zeitung, 17.9...</description>
<pubDate>Tue, 17 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Geldanlage passt zu mir? Die Chefs von Xtrackers und Morgenfund geben wertvolle Tipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432849681&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Es ist das Ende einer langen Reise: Auf ihrer letzten Etappe auf ihrer Expedition durch die Finanzwelt kehren die Hosts Birte und Martin in den Heimathafen ein – und treffen dort auf zwei Experten, die absolute Profis auf dem Gebiet des Investierens sind. Gemeinsam stellen sich alle Gesprächspartner...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Das sieht gut aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432886820&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group steht vor allem bei Dividendenjägern hoch im Kurs. Schließlich gab es in diesem Jahr eine Dividendenrendite von 14,3 Prozent. Unabhängig von der operativen Geschäftsentwicklung dürfte die DWS Group in den kommenden Jahren weiterhin hohe Ausschüttungen an ihre Aktionäre zahlen, allein s...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432920005&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
16.09.2024 / 10:09 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432863985&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

16.09.2024 / 10:09 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitte...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Ein bisschen Bitcoin - Strategien und Möglichkeiten für Krypto-Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432852607&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Zwei Expertinnen werden Ihnen zunächst die unterschiedlichen Arten von Kryptowährungen und die zugrundeliegenden Blockchains im Online-Seminar am 23. September ab 18 Uhr erläutern. Der Fokus liegt dabei auf dem Wertversprechen der einzelnen Technologien und einer Analyse des aktuellen Kryptomarktes,...</description>
<pubDate>Mon, 16 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Team um Christian Hille macht sich selbstständig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432858052&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Ein Quartett hat in Bad Soden Caplign Wealth gegründet. Der Finanzdienstleister zählt Family Offices, vermögende Privatkunden und den deutschen Mittelstand zu seinen Kunden und bietet ihnen Vermögensverwaltung, Fondsstrategien und Advisory-Lösungen an.
Gründer sind Christian Hille, Katarina Cohrs, S...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>