<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Beliebte Anlagen in der Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7783275038899796308</link>
<author>Alb-Bote</author>
<description>Sinkende Börsenkurse bereiten Sorgen ETFs schwächeln, weil US-Techaktien nicht laufen

VON SABINE RÖSSING
Frankfurt am Main Mit wachsender Sorge blicken Anleger in diesen Tagen auf das Geschehen an den internationalen Börsen. Die Zoll-Kapriolen des US-Präsidenten Donald Trump, neu entfachte Inflatio...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum denn nicht gleich so?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9448414930952220280</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Fundraising-Blamage der DWS zeigt, dass der Markt keinen weiteren x-beliebigen Direct-Lending-Fonds braucht.

Auf den ersten Blick klingt es wie der ganz große Wurf: Einer von Deutschlands größten Vermögensverwaltern und Deutschlands größte Bank tun sich im Private-Credit-Geschäft zusammen. Bei ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit zwei M-Dax-Hüten durch die Finanzwelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2782668117957084222</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Privat lässt Hobbykoch Oliver Behrens nichts anbrennen. Aber als ihn die Fondsgesellschaft DWS zum Vorsitzenden des Aufsichtsrats macht, wurde es seinem Arbeitgeber Morgan Stanley zu heiß. Doch Behrens rührt weiter – nun auch noch als Vorstandschef des Brokers Flatex.

Oliver Behrens hätte dreifach ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>IN KÜRZE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15890985168382525881</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>Wechsel im M- und S-Dax
FRANKFURT. Der Panzergetriebe-Hersteller Renk Group, der Vermögensverwalter DWS Group sowie der Online-Broker Flatexdegiro gehören seit Montag, 24. März, dem Mittelwerteindex M-Dax an der Börse an. Sie sind aus dem S-Dax aufgestiegen und ersetzen den Finanzdienstleister Hypop...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk Aktie: Zukunftsträchtige Aussichten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15402341738635368812</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Panzergetriebe-Spezialist verzeichnet beachtlichen Kursgewinn nach Index-Aufwertung und reiht sich neben Rüstungselektronik-Unternehmen Hensoldt ein
Die Aktie des Panzergetriebe-Herstellers Renk verzeichnete am Montag einen deutlichen Kursanstieg. Im XETRA-Handel legte das Papier um 3,9 Prozent ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividenden-Fonds: Warum die Ausschüttungen das Kapitaleinkommen sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12924636658381404945</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Kapitaleinkommen wird für Bundesbürger immer wichtiger. Da liefern Dividenden, mit ihrem hohen Anteil am Gesamtergebnis, eine verlässliche Quelle.

Was Sie erfahren werden:
* Anteil von Dividenden an Gesamtperformance
* Wie Dividenden das Kapitaleinkommen stützen
* Warum Kürzungen unwahrscheinlich s...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte: BAYER, DEUTSCHE BANK, RWE, DEUTSCHE BAHN, INDUS HOLDING, PATRIZIA, LVMH, NOVO NORDISK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15578084617671778698</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte
Der Markt-Überblick am Mittag, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:
AKTIENMÄRKTE (13:04 Uhr)
Euro-Stoxx-50 5.425,94 +0,0% +10,8% Stoxx-50 4.677,37 -0,2% +8,7% DAX 22.942,62 +0,2% +15,0% CAC 8.043,30 +0,0% +9,0% Nikkei-225 37.608,49 -0,2% -5,6% Hang-Se...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Wochenausblick: Finanzpaket versus US-Zölle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4621649734823585805</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Wochenlang hat der DAX von den künftigen Mehrausgaben in Milliardenhöhe profitiert. Jetzt rücken US-Zölle wieder mehr in den Blick. Allerdings spricht die Saisonalität wohl gegen eine echte Trendwende.

24. März 2025. Der DAX hält sich auf hohem Niveau, die Zeit der rasanten Kursanstiege scheint abe...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von wegen sicher: Offene Immobilienfonds wackeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10009668351651180307</link>
<author>schwäbische.de (Schwäbische Zeitung)</author>
<description>Offene Immobilienfonds stecken in der Krise. Wieder einmal. Doch dieses Mal kommt ein weiterer Nackenschlag für die Branche und die Anleger hinzu. Was dahinter steckt.

Offene Immobilienfonds sind keine sichere Geldanlage. Das Landgericht Nürnberg-Fürth hält zumindest den in die Krise geratenen offe...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zaghafte Erholung im Dax – Bayer-Aktie stürzt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16968612330742039899</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Die neue Woche beginnt an den Märkten mit vorsichtigem Optimismus. Im Fokus: Bayer und die Entwicklungen in der Türkei. Ein Überblick.

Der Dax ist mit einem Plus in die neue Woche gestartet. Zum Handelsbeginn am Montag notierte der deutsche Leitindex 0,8 Prozent fester bei 23.075,76 Punkten. Damit ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Erholung - Bayer und SAP im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14648128951005860464</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Dax DE0008469008 ist nach einer dreitägigen Verlustserie am Montag gut erholt in die neue Woche gestartet. Allerdings schmolzen die anfänglichen Gewinne etwas zusammen: Gut eine Stunde nach dem Handelsstart behauptete der deutsche Leitindex ein Plus von 0,51 Prozent auf 23.007,31 Punkte. Damit s...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump unterstützt Bitcoin: Krypto-Markt vor Wandel, Kursziele und neue Gesetze im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15568635203255544959</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>Inhaltsverzeichnis:
Pump mit Trump: Kryptowährungen im Fokus

Bitcoin auf Kurs Richtung 90.000 US-Dollar?

Historischer Bitcoin-Gesetzesentwurf in den USA

Bitcoin und eSport: Verpasste Millionen

Bitcoin-Kurs und DAX-Entwicklung

Einschätzung der Redaktion

Kryptowährungen stehen erneut im Rampenli...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MDAX und SDAX: Es ist soweit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8672035777954411434</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Am heutigen Montag trat die turnusmäßige Anpassung der Zusammensetzung der Indizes in Kraft. DER AKTIONÄR beleuchtet, welche Unternehmen ihre Plätze im SDAX und MDAX räumen mussten und wer zu den Aufsteigern gehört. Insbesondere die Marktkapitalisierung und der Streubesitz sind entscheidende Faktore...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax winkt nach Verlustserie freundlicher Wochenstart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9080434911017547830</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Dax DE0008469008 steuert nach einer dreitägigen Verlustserie am Montag auf moderate Kursgewinne zu. Knapp eine Stunde vor Handelsbeginn signalisierte der X-Dax DE000A0C4CA0 als außerbörslicher Indikator für den deutschen Leitindex ein Plus von 0,6 Prozent auf 23.020 Punkte. Damit würde er sich v...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2325561234449407584</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA
Bayer ist von einem Geschworenengericht im US-Bundesstaat Georgia zur Zahlung von rund 2,1 Milliarden Dollar an einen Kläger verurteilt worden, der behauptet, das glyphosathal...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8209850466956807179</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA
Bayer ist von einem Geschworenengericht im US-Bundesstaat Georgia zur Zahlung von rund 2,1 Milliarden Dollar an einen Kläger verurteilt worden, der behauptet, das glyphosathal...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX fest, Bitcoin legt zu: SAP, Rheinmetall, VW, Bayer, TUI, Munich Re, Siemens, Renk, DWS im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=471119792759839970</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Am Freitag zum großen Verfall an den Terminbörsen kam es zu weiteren Gewinnmitnahmen beim DAX. Er verabschiedete sich mit einem Minus von 0,5 Prozent auf 22.891,68 Zählern ins Wochenende. Zum Start in die neue Woche zeigt sich der DAX wieder etwas freundlicher. Der Broker IG taxiert den deutschen Le...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INDEX-MONITOR: Renk, DWS und Flatexdegiro im MDax - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12922314863919236456</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Zeitenwende spiegelt sich nach wie vor in den Indizes der Deutschen Börse wider: Nun der Panzergetriebe-Hersteller Renk vom SDax in den MDax auf. Dort befindet sich bereits der Rüstungselektronik-Spezialist Hensoldt, der vor zwei Jahren in den Index der mittelgroßen Werte a...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INDEX-MONITOR: Renk, DWS und Flatexdegiro im MDax - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1931608978549359138</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Zeitenwende spiegelt sich nach wie vor in den Indizes der Deutschen Börse wider: Nun der Panzergetriebe-Hersteller Renk DE000RENK730 vom SDax DE0009653386 in den MDax DE0008467416 auf. Dort befindet sich bereits der Rüstungselektronik-Spezialist Hensoldt DE000HAG0005, der vor zwei Jahren in den ...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ethereum: Der schlafende Riese der Kryptowelt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10013297507659834072</link>
<author>business-punk.com</author>
<description>Ethereum taumelt, doch Tokenisierung könnte den Giganten wiederbeleben. Entdecke, warum Ethereum trotz sinkender Kurse eine rosige Zukunft haben könnte.
Ethereum, die zweitgrößte Kryptowährung der Welt, hat in letzter Zeit einen ordentlichen Dämpfer bekommen. Der Kurs ist im freien Fall, während and...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk, DWS und Flatexdegiro im MDax - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15123314651204137141</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Zeitenwende spiegelt sich nach wie vor in den Indizes der Deutschen Börse wider: Nun der Panzergetriebe-Hersteller Renk
Neben Renk steigen außerdem der zur Deutschen Bank gehörende Vermögensverwalter DWS
Für diese drei müssen der Finanzdienstleister Hypoport, der Spezialgla...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Erholung - Bayer und SAP im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4979586953112776171</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Dax ist nach einer dreitägigen Verlustserie am Montag gut erholt in die neue Woche gestartet. Allerdings schmolzen die anfänglichen Gewinne etwas zusammen: Gut eine Stunde nach dem Handelsstart behauptete der deutsche Leitindex ein Plus von 0,51 Prozent auf 23.007,31 Punkte. Damit setzte er sich...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSE AKTUELL: DAX bricht Erholungsversuch ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11508364623651704022</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Der deutsche Leitindex startete am Montagmorgen zwar einen Erholungsversuch, wechselt im Tagesverlauf aber mehrmals die Vorzeichen.

Der DAX hat den Handelstag an der Börse Frankfurt mit einem Plus von 0,80 Prozent bei 23.075,76 Punkten eröffnet und legte in der Spitze bis auf 23.137,48 Punkte zu. N...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Gezielt investieren mit ETFs - USA-Gewichtung, Innovationen und europäische Märkte im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15380282932626961701</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Wie lassen sich Klumpenrisiken im Portfolio reduzieren? Welche Zukunftsthemen bieten langfristiges Wachstumspotenzial? Und wie steht es um die aktuellen Entwicklungen in Europa? Das Webinar am 26. März ab 18 Uhr liefert Antworten! Erfahren Sie, wie ETFs gezielt eingesetzt werden können, um politisch...</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6017707749433925024</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Mon, 24 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>