<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Wetten auf die Wahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461722232&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die Union gewinnt die Bundestagswahl und Friedrich Merz wird Kanzler – nach Meinung der Polymarket-Nutzer ist das mit einer Wahrscheinlichkeit von über 90 Prozent eindeutig. Wie viele Stimmanteile die CDU/CSU auf sich vereinen kann, ist dagegen weniger klar: Das Wahlergebnis könnte laut Polymarket b...</description>
<pubDate>Sun, 16 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy vor Befreiungsschlag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461749494&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Siemens Energy war im Dax 2024 der Überflieger. Der einstige Krisenkonzern konnte den Aktienkurs mehr als vervierfachen. Doch Analysten sind uneins, ob die Rally 2025 weitergeht oder ob eine Korrektur anstehen könnte
Als der Konzern vor ein paar Tagen gute Quartalszahlen vorlegte, bekräftigte die UB...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnt sich der Einstieg in europäische Aktien?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461749503&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Europäische Aktien haben seit Jahresbeginn eine beachtliche Rally erlebt. Der europäische Index Euro Stoxx 50 hat in den vergangenen Wochen zwölf Prozent gewonnen – deutlich mehr als die großen US-Indizes. Der deutsche Leitindex Dax kletterte am Dienstag erstmals auf mehr als 22.000 Punkte.
Carsten ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse steht nach Börsenhype vor Umbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461726242&listName=storedesearch</link>
<author>nd-aktuell.de (neues deutschland)</author>
<description>Die Deutsche Börse startete mit einem Rekordergebnis ins neue Jahr. Der Gewinn vor Zinsen, Steuern und Abschreibungen kletterte 2024 im Vergleich zum Vorjahr um 15 Prozent auf rund 3,4 Milliarden Euro, teilte das Unternehmen am Mittwoch mit. Von einem »starken organischen Wachstum« sprach Vorstandsv...</description>
<pubDate>Sun, 16 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>