<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Deutschland in der Dauerrezession?" (pfp Advisory)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435702930&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Fondsmanager Peeters reagiert auf die Hiobsbatschaften im Herbstgutachten zur wirtschaftlichen Lage in Deutschland mit einer Botschaft an die Wirtschaftspolitik.
30. September 2024. Ende der vergangenen Woche wurde das sogernannte "Herbstgutachten veröffentlicht". An...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adler erhält Bestätigungsvermerke und tauscht den CFO aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435650866&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Damit endet ein beispielloses Kapitel in der deutschen Wirtschaftsgeschichte: Die Adler Gruppe hat die testierten Jahresabschlüsse für die Jahre 2022 und 2023 veröffentlicht. Die bislang nur ungeprüften Zahlen für die beiden vergangenen Jahre hätten nicht angepasst werden müssen, teilte Adler am Mon...</description>
<pubDate>Mon, 30 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435639120&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Vonovia-Aktie hat in den letzten sechs Monaten um 25,08 % zugelegt und sorgt für Aufmerksamkeit unter Anlegern. Die aktuelle Kursentwicklung könnte als positives Signal für potenzielle Investoren gewertet werden. Vor einer Entscheidung für den Kauf empfiehlt es sich jedoch, sowohl das Marktumfel...</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2435639118&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die TUI-Aktie profitiert von einer starken Nachfrage nach Reisen, was zu einem Anstieg der Buchungen um sechs Prozent und zu einem Preisanstieg um drei Prozent geführt hat. Diese Entwicklungen stützen die Prognose eines signifikanten EBIT-Wachstums von mindestens 25 Prozent im Vergleich zum Vorjahr....</description>
<pubDate>Sun, 29 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schlecht fürs Image</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434902936&listName=storedesearch</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Lebensversicherungen sollen den Absicherungsbedürfnissen und den Renditeerwartungen der Kundinnen und Kunden gerecht werden. Das klingt wie eine Selbstverständlichkeit, ist es aber leider nicht“, kritisiert Bafin-Exekutivdirektorin Julia Wiens. Mehrere Versicherer müssten dringend nachbessern. Die A...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KARRIEREN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434902957&listName=storedesearch</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>AGCS
Die Allianz hat sich für die Neubesetzung des Chefpostens bei AGCS beim US-Rivalen AIG bedient: Europachef Thomas Lillelund (52) wechselt Anfang 2025 zum Industrieversicherer der Allianz. Chris Townsend, der im Vorstand der Allianz SE für die Industrieversicherung zuständig ist, übernahm Anfang...</description>
<pubDate>Tue, 01 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>