<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Burned Before, Bond Markets Resume Rate-Cutting Trades Worldwide</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399526477&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond traders are cautiously reloading wagers that burned them just weeks ago as the Federal Reserve and key global peers finally appear set to begin reducing interest rates as soon as June.
Previous bets that central banks would be swift to loosen monetary policy in 2024 backfired aft...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Banken legen Milliarden für Immo-Kredite zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399522523&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Kredite. Neun deutsche Banken waren im vergangenen Jahr mit 290 Milliarden Euro im Bereich Gewerbeimmobilien-Finanzierungen engagiert, wie eine Auswertung von Bloomberg zeigt. Ist das ein Risiko für die Stabilität des Finanzmarkts?
Wien.Neun der größten deutschen Banken haben im vergangenen Jahr in ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Aktienmarkt ist kein Casino, die Bank gewinnt nicht immer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399522522&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Interview. Fondsmanager Thomas Schüßler über Trump als Marktrisiko – und welche Sektoren jetzt am meisten Erträge bringen.
Von Susanne Bickel
Die Presse: Der Bayer-Konzern hat zuletzt seine Dividende drastisch gekürzt. Haben Sie schon festgestellt, dass auch andere Unternehmen versuchen, Ausschüttun...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lenzing: Berenberg senkt Kursziel...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399522521&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Lenzing: Berenberg senkt Kursziel
Die Analysten der Berenberg Bank haben ihr Kursziel für die Aktien des heimischen Faserherstellers Lenzing in Reaktion auf die jüngsten Jahreszahlen 2023 von 45 auf 25 Euro stark gesenkt. Die Bewertung „Hold“ wurde vom zuständigen Experten Sebastian Bray allerdings ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hält der Aufwind beim Dax an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399522519&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Zertifikate. Auch das deutsche Leitbarometer hat jüngst neue Rekordhochs erreicht. Bei der DWS sieht man in einer neuen Prognose noch reichlich Luft nach oben und erklärt, weshalb.
Von Raja Korinek
Wien. Der deutsche Leitindex Dax rückt immer öfters ins Rampenlicht der globalen Finanzszene. Schließl...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Sie über die Grenke-Aktie wisssen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399512179&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Eine starke Nachfrage nach Produkten der „Green Economy“ treibt das Wachstum des Finanzierungsspezialisten Grenke AG voran. Insbesondere das Leasing von E-Bikes, aber auch von Photovoltaik- und Solaranlagen, Wasserspendern und Wallboxen nehme zu, sagte Vorstandsvorsitzender Sebastian Hirsch vor weni...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Schlechter als der Verbrenner": Berühmter Motoren-Prof zählt das Elektroauto an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399509047&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Elektromobilität freut sich auf vielen Märkten über hohe Zuwachsraten, vor allem in China, den USA und Europa. Doch das Konzept hat im vergangenen Jahr auch einige Rückschläge erleiden müssen. Zuletzt hat die Ampelkoalition den Elektro-Zuschuss überraschend gestrichen. Die Industrie beklagt sich...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Habecks Prioritäten: Insolvenzen fürs Klima</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399516730&listName=storedesearch</link>
<author>JungeFreiheit.de</author>
<description>Kaiser Nero soll der Sage nach gejubelt haben, als er im Jahre 64 nach Christus Rom brennen sah. Bewiesen ist das zwar nicht, aber das Bild paßt mittlerweile zum Minister für Wirtschaft und Klimaschutz, Robert Habeck, genauso wie zu seinen grünen Claqueuren beim Anblick einer zertrümmerten deutschen...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank trotz neuer Konkurrenz gelassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399616209&listName=storedesearch</link>
<author>Lausitzer Rundschau Forst</author>
<description>Die Fusion der Volksbank Raiffeisenbank Niederschlesien mit der VR Bank Lausitz hat für Aufsehen gesorgt. Der neue Verbund ist beispiellos in der Region. Das Einzugsgebiet wird sich demnach von Schönau-Berzdorf südlich von Görlitz über Weißwasser, Cottbus bis Senftenberg, Ruhland, Golßen, Luckau sow...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volksbank trotzt neuer Konkurrenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399623725&listName=storedesearch</link>
<author>Lausitzer Rundschau Weißwasser</author>
<description>Spremberg. Die Fusion der Volksbank Raiffeisenbank Niederschlesien mit der VR Bank Lausitz hat für Aufsehen gesorgt. Der neue Verbund ist beispiellos in der Region. Das Einzugsgebiet wird sich demnach von Schönau-Berzdorf südlich von Görlitz über Weißwasser, Cottbus bis Senftenberg, Ruhland, Golßen,...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine schöne neue Arbeitswelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399523505&listName=storedesearch</link>
<author>nd.DerTag/nd.DieWoche (neues deutschland)</author>
<description>Die Geschichte der Automatisierung ist die Geschichte der Vernichtung von Arbeitsplätzen und die der Neuschaffung von anderen Arbeitsplätzen. Die alten Arbeitsplätze waren schmutzig, gefährlich und langweilig; die neuen Arbeitsplätze sind sauber, sicher und kreativ. So weit die Erzählung.
Die Praxis...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investieren mit Köpfchen Wie kann ich beim Kauf von Fonds Gebühren sparen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399677353&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Sie sind der Performance-Killer Nummer eins: Gebühren und Kosten. Bereits minimal höhere Kaufkosten von Fonds oder höhere regelmäßige Verwaltungsgebühren, die sich vielleicht nur in der Nachkommastelle unterscheiden, rauben dem Anleger über lange Anlagezeiträume riesige Summen. Wie kann ich hier spa...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>1 Megatrend und 6 interessante Investmentmöglichkeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399501150&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Während sich die Durchschnittstemperatur seit Christi Geburt über viele Jahrhunderte stabil und zeitweise sogar rückläufig entwickelte, ist seit etwa 1920 ein deutlicher und schneller Anstieg zu beobachten. Da seitdem keine besonderen natürlichen Ereignisse auftraten, kommt nur der menschliche Einfl...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>