<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DAX am Tag nach Ampel-Aus in Feierlaune</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442924257&listName=storedesearch</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>Dow Jones – Nach dem Rücksetzer am Vortag ging es am deutschen Aktienmarkt wieder kräftig nach oben. Der DAX schloss 1,7 Prozent höher bei 19.363 Punkten. Positiv wurde von Volkswirten und Investmentstrategen gewertet, dass in Deutschland Neuwahlen anstehen.
Unisono wird aber zugleich gehofft, dass ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Müssen Ruder herumreißen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442978107&listName=storedesearch</link>
<author>Bergsträßer Anzeiger</author>
<description>Von Sabine Rößing
Frankfurt. Das politische Berlin bebt, doch die Schockwellen an der Frankfurter Börse halten sich vorerst in Grenzen. Der Finanzplatz reagierte am Donnerstag auf das brachiale Ende der Ampel-Koalition eher gelassen. Der wichtigste deutsche Aktienindex Dax sowie der MDax legten bis ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experte verrät: Das ist jetzt das beste Portfolio in unsicheren Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442871709&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Im Marktausblick hat der globale Chefstratege für die Aktienmärkte, Björn Jensch, von der DWS vor überzogenen Preisen bei bestimmten Aktien gewarnt und sieht auf der anderen Seite Chancen durch eventuelle Unterbewertungen. So sollten Anleger laut dem Experten jetzt investieren.
In ihrem im Oktober v...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Investments in Infrastruktur Privatanlegern schmackhaft gemacht werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442909018&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eine Brücke muss plötzlich gesperrt und jahrelang saniert werden. Für die Stadt bedeutet das noch mehr Durchgangsverkehr und ständige Staus. Kaum ist die Brücke wieder offen, folgt die nächste Stauwelle, noch schlimmer als die erste. Die Fahrbahndecke senkt sich an der Verkehrsachse vor dem Hauptbah...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktiver Fonds versus ETF: So unterschiedlich lässt sich in Dividenden anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442880711&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit Dividendenaktien verbinden Anleger häufig erfolgreiche Geschäftsmodelle, die es den Unternehmen erlauben, ihre Investoren kontinuierlich an diesem Erfolg teilhaben zu lassen – in Form von Gewinnausschüttungen. Dividenden waren historisch in vielen Ländern ein wesentlicher Werttreiber der Aktienm...</description>
<pubDate>Wed, 06 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Wie Sie ETFs als Portfolio-Bausteine im aktuellen Marktumfeld einsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442868911&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die ganze Welt mit nur wenigen ETFs abdecken? Das ist möglich, wie Ihnen das Online-Seminar am 14. November ab 18 Uhr beweisen wird! ETFs wie der MSCI World ex USA bieten breite Diversifikation über zahlreiche Länder und Branchen hinweg. Doch nicht jeder Markt wird gleich von geopolitischen Entwickl...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie lange hält die Trump-Rally?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442923373&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zumindest an den US-Börsen sorgte die Präsidentschaftswahl für ausgesprochen gute Laune. Die deutlichen Kursgewinne spiegeln die zentrale Hoffnung der Anleger in die Politik des künftigen US-Präsidenten Donald Trump wider: eine besser laufende Wirtschaft, mehr Wachstum, unterstützt vor allem durch S...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX am Tag nach Ampel-Aus in Feierlaune</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442972181&listName=storedesearch</link>
<author>Ostfriesischer Kurier</author>
<description>Nach dem Rücksetzer am Vortag ging es am deutschen Aktienmarkt wieder kräftig nach oben. Der DAX schloss 1,7 Prozent höher bei 19.363 Punkten. Positiv wurde von Volkswirten und Investmentstrategen gewertet, dass in Deutschland Neuwahlen anstehen. Unisono wird aber zugleich gehofft, dass die politisc...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Stiftungsfonds schnitten im vergangenen Jahr am besten ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442889279&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Manager von Stiftungsfonds mussten 2023 mehrere Krisen meistern: Die hohe Inflation, steigende Zinsen und damit verbundene Kursverluste bei Anleihen belasteten die Portfolios. Geopolitische Spannungen wie der Krieg in der Ukraine und im Nahen Osten sorgen auch Ende 2024 noch für Unsicherheit an den ...</description>
<pubDate>Tue, 05 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekord! Hier investieren die Deutschen Milliarden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2442928724&listName=storedesearch</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Deutsche Anleger haben Ende September 2024 mit 9,5 Millionen monatlichen ETF-Sparplänen einen neuen Rekord aufgestellt – ein Plus von 34 Prozent gegenüber den 7,1 Millionen ETF-Sparplänen im September 2023. Das zeigt eine aktuelle Studie des Anlegerportals extraETF im Auftrag von Blackrock.
Parallel...</description>
<pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>