<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>So viel Plus können Sparpläne auf die aktuellen Topseller bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436111569&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein Albtraum vieler Anleger: Die Börsenkurse gehen direkt nach dem Einstieg in den Sturzflug und wer keine Verluste realisieren will, muss enorme Geduld aufbringen, um wieder im Plus zu landen.
Börsen-Engagement ohne Reue
Sparplan-Fondsinvestoren müssen sich vor solchen Gefahren nicht fürchten, ganz...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds sind die Lieblinge der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436092951&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ Bank (vormals Ebase) verwaltet rund 60 Milliarden Euro Kundenvermögen. In einer exklusiven Kooperation mit DAS INVESTMENT gewährt die Depotbank einmal pro Monat einen Einblick in die Bewegungen innerhalb ihrer Kundendepots. Dabei liefert sie Daten zu Handelsaktivitäten und Mit...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>LBBW Immobilien-Fonds kauft THEO 10 von der DWS in Stuttgart</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436087833&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Im Rahmen eines Asset Deals hat die LBBW Immobilien-Gruppe ein Büro- und Geschäftshaus in Stuttgart von einem Immobilienfonds der DWS erworben. Die Transaktion erfolgte für den Spezialfonds Germany Diversified Core+, der von der LBBW Immobilien Investment Management GmbH verwaltet wird. Bei der Lieg...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436083228&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Berkshire Hathaway plant eine neue Yen-Anleihe, was auf verstärkte Aktivitäten in Japan hinweist. Warren Buffett scheint weiterhin in asiatische Märkte zu investieren. Dies könnte ein Zeichen dafür sein, dass das Unternehmen sein Portfolio global diversifiziert. Der Fokus auf stabile Anleihen und ne...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser China-ETF explodiert aktuell wie selten zuvor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436123798&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Konjunkturmaßnahmen der Regierung, darunter Unterstützungsprogramme für den Immobiliensektor sowie Zinssenkungspläne der People's Bank of China führten zu einer spürbaren Rallye am chinesischen Markt, insbesondere bei ETFs, wie dem Xtrackers MSCI China UCITS, der im September deutlich zulegte. In de...</description>
<pubDate>Wed, 02 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>