<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Paukenschlag in Frankreich setzt die Börsen unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413924467&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 11.6.2024
fed/hei/lz/wrü Frankfurt
Vor allem das politische Beben in Frankreich, wo Präsident Emmanuel Macron nach dem Triumph des rechtsgerichteten Rassemblement National die Flucht nach vorn antrat und Neuwahlen ausgerufen hat, haben am Tag nach der Europawahl an den Börsen für Unr...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Risiko der Unregierbarkeit Frankreichs“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413924475&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Nach der Europawahl wird in Frankreichs Aktienmarkt ein „Regierungswechsel gespielt“, wie Deka-Chefökonom Ulrich Kater der Börsen-Zeitung sagt. Die davon ausgehende Verunsicherung beurteilen Anleger kritisch. Die Schwächung der demokratischen Mitte könnte außereuropäische Anleger abschrecken.
Börsen...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analystenbarometer: Fed-Sitzung: Leitzins stabil - Prognosen im Blickpunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413918347&listName=storedesearch</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++: Hauck Aufhäuser Investment Banking hat das Kursziel für Flatexdegiro nach aktuellen Transaktionszahlen von 14 auf 16 Euro angehoben und die Einstufung auf „Buy“ belassen. Der Online-Broker habe starke Kennziffern für Mai vorgelegt und dürfte mit den Finanzzahlen zum zweiten Quartal auch seine J...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Zinswende ‑ war da was?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413900792&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die EZB-Sitzung vergangenen Donnerstag warf lange ihre Schatten voraus. Bereits im März wurde eine Zinssenkung für Juni ins Spiel gebracht, was sich im April konkretisierte. Für die Märkte war die erfolgte Leitzinssenkung um 25 Basispunkte also schon länger eine ausgemachte Sache. Und somit war sie ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESG-Aktienfonds sind Ladenhüter geworden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413983852&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>VON PANAGIOTIS KOUTOUMANOS
Frankfurt - Der Versuch, Rendite mit gutem Gewissen zu erzielen, steht bei Anlegern nicht mehr hoch im Kurs. Das bestätigt nun eine Studie der britischen Bank Barclays. Demnach haben von Januar bis April dieses Jahres Investoren weltweit unterm Strich rund 40 Milliarden Do...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gegen Trend: Postbank erhöht Tagesgeldzinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413939743&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Abendblatt</author>
<description>Steffen Preißler
Hamburg  Es waren in der vergangenen Zeit oft keine positiven Schlagzeilen , die die Postbank gemacht hat. Doch inzwischen bringt die Umstellung der IT, die den Kunden viele Probleme brachte, auch positive Neuerungen. Ein neues Tagesgeldkonto bietet nicht nur Top-Konditionen, es kan...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsaktion der Postbank gilt auch nach dem EZB-Zinsentscheid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413917078&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Trotz eines stabilen Leitzinssatzes von derzeit 4,5 Prozent haben viele Banken ihre Konditionen für ein Fest- oder Tagesgeld nach unten korrigiert. Allen voran Neukunden bekommen tendenziell immer weniger Zinsen für ihre Ersparnisse. Einer Datenauswertung von ‚Verivox‘ zufolge haben b...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413903552&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment verkauft Immobilien – was das für offene Immobilienfonds bedeutet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413910788&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-10 15:03:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-10 15:04:01
Auf den Luxusmeilen der Welt gehen Superreiche einkaufen, und sie nehmen nicht nur Handtaschen oder Sonnenbrillen mit, sondern auch Immobilien. Bernard Arnault, Chef des Luxuskonzern LVMH, investierte 2,5 Milliarden...</description>
<pubDate>Mon, 10 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>