<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Entmachteter Präsident Yoon erstmals in Südkorea vor Gericht erschienen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456225304&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Der vom Parlament entmachtete südkoreanische Präsident Yoon Suk Yeoul ist erstmals seit seiner Inhaftierung vor Gericht erschienen. Yoon habe "wahrheitsgetreu zu den Fakten, Beweisen und Rechtsfragen" Stellung bezogen, sagte sein Anwalt Yoon Kab-keun nach der Anhörung am Samstag. Bei dem Gerichtster...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Video von Schüssen aus Auto: Kroatiens Vize-Regierungschef tritt zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456225282&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Der kroatische Vize-Regierungschef Josip Dabro ist nach der Veröffentlichung eines Videos, das ihn beim Schießen aus einem fahrenden Auto zeigt, zurückgetreten. "Ich reiche hiermit meinen unwiderruflichen Rücktritt ein", erklärte Dabro am Samstag im Online-Netzwerk Facebook. "Ich bin mir bewusst, da...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Waffenruhe zwischen Israel und Hamas im Gazastreifen tritt in Kraft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456225281&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Im Gaza-Krieg zwischen Israel und der radikalislamischen Hamas tritt am Sonntag eine sechswöchige Waffenruhe in Kraft. Ab 08.30 Uhr Ortszeit (07.30 Uhr MEZ) sollen die Waffen schweigen. Im Rahmen des Waffenruhe-Abkommen sollen in einer ersten Phase 33 der von der Hamas im Gazastreifen gehaltenen Gei...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump führt eigene nach ihm benannte Meme-Kryptowährung ein und löst Ansturm aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456225277&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Der künftige US-Präsident Donald Trump hat kurz vor seiner Vereidigung eine eigene Kryptowährung eingeführt, die nach ihm benannt ist. Die Ankündigung in der Nacht auf Samstag löste einen Ansturm auf die neue Währung aus, der dazu führte, dass die Gesamtbewertung binnen weniger Stunden auf mehrere M...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netanjahu verlangt vor Gefangenenaustausch Liste freikommender Geiseln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456225276&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Der israelische Ministerpräsident Benjamin Netanjahu hat von der Hamas eine Liste der am Sonntag freikommenden Geiseln verlangt. "Wir werden das Abkommen nicht umsetzen, bis wir, wie vereinbart, eine Liste der Geiseln erhalten, die freigelassen werden", erklärte Netanjahu am Samstagabend. Einer sein...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netanjahu: Israel behält sich Recht zu Wiederaufnahme des Krieges vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456225274&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Israel behält sich nach den Worten von Ministerpräsident Benjamin Netanjahu das Recht vor, die Kämpfe im Gazastreifen mit Unterstützung der USA wieder aufzunehmen. "Wir behalten uns das Recht vor, den Krieg wenn nötig wieder aufzunehmen, mit amerikanischer Unterstützung", sagte Netanjahu am Samstaga...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Russian attack kills four in Kyiv: city's military administration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456226487&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Englischsprachiger Basisdienst</author>
<description>A Russian attack has killed four people in the Ukrainian capital of Kyiv, the city's military administration said Saturday.
"We already have four dead in Shevchenkivsky district," Tymur Tkachenko, head of Kyiv's military administration, said on Telegram hours after the city's mayor Vitali Klitschko ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Russian attack kills four in Kyiv: city's military administration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456226473&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Englischsprachiger Basisdienst</author>
<description>A Russian attack has killed four people and injured three in the Ukrainian capital of Kyiv, the city's military administration said Saturday.
"We already have four dead in Shevchenkivsky district," said Tymur Tkachenko, head of Kyiv's military administration, in a Telegram post, adding that three pe...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US TikTok ban looms as Trump seeks last-ditch solution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456226470&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Englischsprachiger Basisdienst</author>
<description>TikTok says it will "go dark" in the United States on Sunday, threatening access to the app for 170 million users, unless the government provides assurances that a law mandating its sale or ban won't be used to punish service providers.
After months of legal tussles, the US Supreme Court on Friday u...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Moscow, Trump's peace promises dismissed ahead of inauguration</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456226465&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Englischsprachiger Basisdienst</author>
<description>Donald Trump's return to the White House will not bring a speedy end to the nearly three years of conflict in Ukraine, Russians on the streets of Moscow told AFP.
The US President-elect, who will be inaugurated Monday, has pledged a swift end to the fighting, with his team insisting both sides will ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>