<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Vielen reicht eine Berichterstattung alle sechs Monate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12149537840576230993</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Donald Trump will Quartalsberichte am liebsten abschaffen. Unternehmen sollten nur noch alle sechs Monate ihre Zwischenbilanzen vorlegen, forderte der US-Präsident jüngst auf Social Media. „Das spart Geld und ermöglicht es Managern, sich auf eine ordentliche Führung ihrer Unternehmen zu konzentriere...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQT lanza la venta de GlobalConnect por 8.000 millones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8157449911345624838</link>
<author>Expansión</author>
<description>A.F.Madrid

El fondo sueco EQT ha lanzado el proceso de venta de la empresa nórdica GlobalConnect, que ofrece servicios de banda ancha ultrarrápida y centros de datos, en la que podría convertirse en una de las grandes operaciones europeas en el mercado de infraestructuras digitales en los últimos a...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQT lanza la venta de GlobalConnect por 8.000 millones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6563561840520990886</link>
<author>Expansión</author>
<description>A.F.Madrid

El fondo sueco EQT ha lanzado el proceso de venta de la empresa nórdica GlobalConnect, que ofrece servicios de banda ancha ultrarrápida y centros de datos, en la que podría convertirse en una de las grandes operaciones europeas en el mercado de infraestructuras digitales en los últimos a...</description>
<pubDate>Sat, 20 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Santorini“ und der neue Ärger für den Deutsche-Bank-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1836604071977968204</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>MitMit dem Wort Santorini ist das ja so eine Sache: Es erinnert unweigerlich an jene Mittelmeerinsel, die das Griechenland-Bild vieler Reisender prägt. Viele Tourismus-Webseiten schreiben den Namen des Eilandes tatsächlich auch mit dem zweiten i am Ende. Der Duden dagegen findet aber, einzig die Sch...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Fonds für europäische Value-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2830881908961145368</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach einer langen und deutlichen Outperformance-Phase des Anlagestils „Growth“, die mehr als 20 Jahre andauerte, könnte nun wieder die Zeit für „Value“ anbrechen. Aber nicht nur dann, wenn das Kapitalmarktumfeld und die Aussichten eher für den Value-Stil sprechen, ist der Ansatz erfolgreich. Auch in...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie ETFs die Fondsbranche zum Kostenwandel zwingen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7692238809659199847</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>ETFs gewinnen stetig Marktanteile, der Wettbewerbsdruck in der Branche steigt. Diese Entwicklung schlägt sich deutlich in den Fondskosten auf dem europäischen Markt nieder, zeigt eine Analyse von Morningstar. Das Ratinghaus hat dafür die Kosten von etwa 40.000 Fonds im Zeitraum von Juni 2015 bis Jun...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tops und Flops</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3608768923419795019</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Woche vom 12.09. bis 18.09.2025
THYSSENKRUPP
Stahl vor Verkauf?
Der indische Konzern Jindal Steel hat Interesse an der Stahlsparte von Thyssenkrupp bekundet. Das brachte neuen Schwung in die Aktie. Die finanzkräftigen Inder versprechen „eine starke und wettbewerbsfähige Zukunft in Europa“ sowie Syne...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Champagner zum Discountpreis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6067634350820175435</link>
<author>manager magazin</author>
<description>SPEZIAL FINANZEN
DIE ETF-DEBATTE
Die Luft an den Börsen wird dünner. Wer Indexfonds nicht mehr traut, kann mit aktiven ETFs umsteuern.
Jens Ehrhardt (83) zählt zu renommiertesten Fondsmanagern des Landes. Sein Gespür für Markttrends und unterbewertete Einzelaktien hat ihm den Ruf eines begnadeten St...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX legt mit Fed-Rückenwind zu – SAP und ThyssenKrupp wieder gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5433498347767557654</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nach einigen schwachen Handelstagen tendieren die deutschen Aktienmärkte heute fester. Die Zinssenkung der Fed vom Vorabend liefert neue Impulse.
Der DAX hat am Donnerstag deutlich zugelegt. Der deutsche Blue-Chip-Index ist einem Plus von 1,35 Prozent auf 23.675 Punkte aus dem Handel gegangenen und ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>