<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Schuldtitel werden dauerhaft attraktiver</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17020032387641071400</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Mit der Ankündigung von US-Zöllen für fast sämtliche Handelspartner hat Donald Trump die Finanzmärkte Anfang April fast aus den Angeln gehoben. Es war aber wohl weniger der Absturz des Aktienmarkts, der den Präsident zum Zurückrudern bewegt hat. Vielmehr dürfte ihn der Ausverkauf bei langlaufenden S...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS confía en que la IA impulse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3599175537949155710</link>
<author>Expansión</author>
<description>R.P.M.Madrid

DWS cree que la Bolsa estadounidense tiene potencial para el año que viene al calor de la inteligencia artificial (IA). "No vemos una burbuja de IA, sino un auge continuo de la IA que podría generar importantes ganancias de productividad en los próximos años", enfatiza Benjardin Gärtne...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS confía en que la IA impulse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9918174730526626780</link>
<author>Expansión</author>
<description>R.P.M.Madrid

DWS cree que la Bolsa estadounidense tiene potencial para el año que viene al calor de la inteligencia artificial (IA). "No vemos una burbuja de IA, sino un auge continuo de la IA que podría generar importantes ganancias de productividad en los próximos años", enfatiza Benjardin Gärtne...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Portfolio klug absichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10632205289864061713</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der US-Aktienmarkt notiert wieder nahe seinem Höchststand. Hatten Mitte November noch viele Investoren aus Sorge vor überzogenen Bewertungen von KI-Aktien Anteile verkauft, ist die Risikofreude inzwischen zurück. Der US-Leitindex S&P 500 ist nur noch wenige Punkte von seinem Allzeithoch entfernt, au...</description>
<pubDate>Thu, 04 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: "Aktives Asset Management bleibt die Nummer eins"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2496167574639503977</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Seit fünf Jahren leitet Dirk Görgen den globalen Vertrieb der DWS, so die Experten von "FONDS professionell".Unter seiner Führung habe das Unternehmen deutlich an Dynamik gewonnen: Die verwalteten Vermögen seien von 700 Milliarden Euro auf über 1 Billion Euro gestiegen, un...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuordnung bei Berenberg – eine Chronik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=710367121702032992</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Mit den Weggängen zentraler Führungspersonen seit September und dem strukturellen Umbau endet bei Berenberg eine Phase, die 2019 mit dem Ausscheiden von Henning Gebhardt begann. Eine Chronik der vergangenen Jahre zeigt, wie sich das Wealth- und Asset Management gewandelt hat.
1. Januar 2017 - Hennin...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Private Tech ist heute dort, wo früher die Wertschöpfung der Börse stattfand“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9939673261008815312</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Gero Schomann verantwortet beim Fintech Stableton den Ausbau des Geschäfts rund um private Tech-Blue-Chips. Das Zürcher Haus hat sich gemeinsam mit Morningstar daran gemacht, einen systematischen, indexbasierten Zugang zu den 20 wertvollsten privaten Tech-Unternehmen der Welt zu schaffen: darunter O...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9246051135006573279</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SE Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 03.12.2025 / 07:31 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement tr...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold schlägt alles – die Frage ist nur, wie lange noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14946637829303943438</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Im Video oben: Gold und Silber auf Rekordrausch, Experten ermitteln zentralen Preistreiber
Wie kann man das Portfolio gegen starke Schwankungen absichern, ohne die Chancen der Kapitalmärkte zu verpassen? Diese Frage stellen sich in Zeiten geopolitischer Risiken und wirtschaftlicher Unsicherheit viel...</description>
<pubDate>Wed, 03 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>