<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bericht: Warenhauskette Breuninger steht zum Verkauf - 31 potenzielle Käufer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429287093&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Stories Verbraucher</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die "Wirtschaftswoche" am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht wohl zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429380478&listName=storedesearch</link>
<author>Aichacher Zeitung</author>
<description>Düsseldorf. Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, München und Nürnberg steht laut einem Medienbericht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobili...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beliebte Warenhauskette soll verkauft werden: Dutzende Interessenten buhlen um Milliardendeal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429266406&listName=storedesearch</link>
<author>AZ online (Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide)</author>
<description>Stuttgart – Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in München, Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die Wirtschaftswoche am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie geht es mit Breuninger weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429270014&listName=storedesearch</link>
<author>baden online (Offenburger Tageblatt)</author>
<description>Die Nachricht hat selbst die Geschäftsführerin des Stuttgarter Breuninger-Hauses überrascht. Sie müsse erst prüfen, ob es stimmt, dass Breuninger als Ganzes zum Verkauf stünde und was sonst noch geschrieben stehe, meint Andrea Girsch am Mittwoch. Und beim Handelsverband Baden-Württemberg heißt es: „...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf - 31 potenzielle Käufer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429261283&listName=storedesearch</link>
<author>baden online (Offenburger Tageblatt)</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Modekette Breuninger vor Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429317197&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Düsseldorf (gw) Die Modekette Breuninger steht nach Informationen der „Wirtschaftswoche“ vor dem Verkauf. Es gebe 31 Interessenten für die Kette, die nicht nur das eigentliche Handelsgeschäft verkaufen wolle, sondern auch ihre Immobilien. Geschätzter Unternehmenswert nach Abzug von Schulden: rund zw...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>28.08.2024 BILD News Update 17 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429264984&listName=storedesearch</link>
<author>BILD Podcast - News Update</author>
<description>Folge 4883
Dauer: 12:04
Haftungsausschluss: Dieser Podcast/dieses Video wurde automatisch transkribiert. Axel Springer haftet nicht für eventuelle Sinnabweichungen der Transkription. Rechtsverbindlich ist das gesprochene Wort.
[0:03 Speaker 1] Das Bild News Update.
[0:06 Speaker 2] Es ist Mittwoch, ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warenhauskette Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429258146&listName=storedesearch</link>
<author>Bild.de</author>
<description>Düsseldorf –Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf.
Das berichtet die „Wirtschaftswoche“. Demnach will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Store auch in Düsseldorf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429355230&listName=storedesearch</link>
<author>Bocholter-Borkener Volksblatt</author>
<description>Für die Stuttgarter Kette, die auch einen Flagship-Store am Düsseldorfer Kö-Bogen betreibt, gibt es angeblich 31 Interessente. Wer sie sind und wer sich für was im Breuninger-Reich interessiert.
(gw) Die Modekette Breuninger steht nach Informationen der „Wirtschaftswoche“ vor dem Verkauf. Es gebe 31...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Besen fürs Brokerage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281109&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Es sei ihm daran gelegen, dass die Weichen schnell und eindeutig gestellt würden, sagte der selbst in den Aufsichtsrat gewählte FlatexDegiro-Großaktionär Bernd Förtsch kurz nach der Hauptversammlung des Brokers im Juni, auf der es ordentlich gekracht hatte. Und das Kontrollgremium hat überraschend s...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren sind heiß auf gestrippte Treasuries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281115&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Markt für Treasuries mit abgespaltenem Kupon ist im Juli um 14,7 Mrd.
Dollar gewachsen und damit so stark wie nie. Der Ansturm auf die volatilen Papiere deutet auf die gestiegene Risikofreude der Investoren angesichts einer nahenden Fed-Zinssenkung hin Doch infolge der instabilen US-Fiskalpoliti...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Behrens zum CEO von FlatexDegiro berufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281155&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.8.2024
bg Frankfurt
FlatexDegiro hat den Nachfolger für Frank Niehage gefunden.Wie am Mittwoch ad hoc bekannt gegeben wurde, übernimmt der langjährige Europa-Chef der US-Bank Morgan Stanley, Oliver Behrens, den CEO-Posten ab Oktober. Er wurde vom Aufsichtsrat für zunächst drei Jah...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beliebte Warenhauskette soll verkauft werden: Dutzende Interessenten buhlen um Milliardendeal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429268779&listName=storedesearch</link>
<author>come-on.de (Märkischer Zeitungsverlag)</author>
<description>Stand: 28.08.2024, 17:05 Uhr
Kommentare
Stuttgart – Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in München, Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die Wirtschaftswoche am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschä...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzen.net Zero Broker: Kosten, Gratisaktie & Co. 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429262040&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Finanzen.net Zero gilt als einer der günstigsten Broker in Deutschland – ab 500 Euro sind Trades kostenlos, darunter fällt nur 1 Euro an. Ist das wirklich alles? COMPUTER BILD erklärt, welche Kosten bei Finanzen.net Zero entstehen, für wen sich der Online-Broker lohnt und was es mit der Gratisaktie ...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429321579&listName=storedesearch</link>
<author>Dachauer Nachrichten</author>
<description>Stuttgart/München – Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, München, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 U...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Nicht nur für Dividendenjäger interessant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429236898&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group hat nach den letzten Quartalszahlen ihre Prognose teilweise erhöht. Nachdem im zweiten Quartal das bereinigte Vorsteuerergebnis um acht Prozent auf 249 Millionen Euro stieg, erwartet das Management im Vergleich zum Vorjahresergebnis einen höheren Wert. Dasselbe gilt für das Ergebnis je...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429300330&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
28.08.2024 / 19:58 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP: Flatexdegiro macht früheren Morgan-Stanley-Manager Behrens zum Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429300207&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Frankfurter Online-Broker Flatexdegiro <DE000FTG1111> hat einen Nachfolger für seinen zurückgetretenen Chef Frank Niehage gefunden. Den Posten übernimmt der langjährige Europa-Chef der US-Bank Morgan Stanley <US6174464486>, Oliver Behrens. Er soll seinen neuen Job am 1. Okt...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: flatexDEGIRO bestellt Oliver Behrens, langjähriger CEO von Morgan Stanley Europe SE, zum Vorstandsvorsitzenden (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429300010&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO bestellt Oliver Behrens, langjähriger CEO von Morgan Stanley Europe SE, zum Vorstandsvorsitzenden
^ EQS-News: flatexDEGIRO AG / Schlagwort(e): Personalie flatexDEGIRO bestellt Oliver Behrens, langjähriger CEO von Morgan Stanley Europe SE, zum Vorstandsvorsitzenden
28.08.2024 / 08:21 CET...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429273755&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

28.08.2024 / 19:58 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitte...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht: Stuttgarter Kaufhauskette Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429287569&listName=storedesearch</link>
<author>dts Basisdienst</author>
<description>Ludwigsburg (dts Nachrichtenagentur) - Die hinter der Breuninger-Gruppe stehenden Eigentümerfamilien wollen sich laut eines Berichts der "Wirtschaftswoche" angeblich sowohl vom Handelsgeschäft als auch von den zugehörigen Immobilien trennen. Das Magazin schreibt, der Verkaufsprozess sei intern unter...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Behrens wird Flatex-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429261222&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Oliver Behrens will es im Alter von 60 Jahren noch einmal wissen. Der frühere stellvertretende Deka-Vorstandsvorsitzende, der seit 2015 Europa- und Deutschland-Chef der US-Bank Morgan Stanley war, ist bekanntermaßen seit Juni 2024 neuer Aufsichtsratsvorsitzender der größten deutschen Fondsgesellscha...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgan Stanleys Ex-Europachef Behrens wird CEO bei Flatexdegiro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429249517&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Ist das der Befreiungsschlag für Flatexdegiro? Der Frankfurter Onlinebroker hat mit dem ehemaligen Europachef der US-Investmentbank Morgan Stanley, Oliver Behrens, einen neuen CEO gefunden. Sein Vorgänger Frank Niehage hatte Ende April sämtliche Mandate niedergelegt, nachdem Gründer und Großaktionär...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429234814&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>TUI hat ein Rekordquartal hinter sich, angetrieben durch die starke Nachfrage nach Badeurlauben. Die Aktie überschritt die 6-Euro-Marke, was bei Analysten Erwartungen auf weiteres Wachstum weckt. Diese positiven Entwicklungen könnten das Interesse potenzieller Anleger verstärken, die von den aktuell...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429234813&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Immobilien-Aktien wie Vonovia reagieren empfindlich auf Zinsänderungen. Der deutsche Immobilienriese Vonovia hat kürzlich eine bedeutende Chartmarke überschritten, was den jüngsten Zinsanstieg reflektiert. Diese Entwicklung könnte ein Zeichen für eine mögliche Kaufgelegenheit sein. Anleger, die an Z...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Kampf gegen sinkende Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429275520&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die schönen hohen Sparzinsen bröseln gerade so dahin. Am 12. September dürfte die Europäische Zentralbank (EZB) die Leitzinsen das zweite Mal senken und damit auch die Sparzinsen in Deutschland weiter unter Druck bringen. Wer Geld für längere Zeit nicht benötigt, kann sich noch schnell hohe Festgeld...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf - 31 Interessenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429331977&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>Düsseldorf - Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. Erste Angebote sollen bis zum Okto...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Morgan-Stanley-Manager wird neuer Chef bei Flatexdegiro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429285387&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Flatexdegiro hat einen neuen Vorstandsvorsitzenden. Oliver Behrens wird zum 1. Oktober den Chefposten beim Frankfurter S-Dax-Unternehmen übernehmen, wie der Onlinebroker am Mittwochmorgen mitteilte. Er erhält einen Vertrag über drei Jahre. „Mit Oliver Behrens ist es uns gelungen, ein echtes Schwerge...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen fehlt wichtiger Treiber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429285390&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Trend zeichnet sich schon seit Monaten ab, aktuelle Daten der Europäischen Zentralbank (EZB) bestätigen ihn jetzt: Die Geldmenge im Euro-Raum nimmt längst nicht mehr so stark zu wie jahrelang üblich. Bankeinlagen, Schuldverschreibungen und Geldmarktfonds wuchsen im Juni und Juli im Vergleich zum...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eigentümer wollen Kaufhauskette offenbar verkaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429265296&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-28 15:36:41 letzte Aktualisierung: 2024-08-28 17:35:28
Die Eigentümerfamilien der Breuninger-Gruppe wollen sich vom Handelsgeschäft und den zugehörigen Immobilien trennen. Nach Informationen der „Wirtschaftswoche“ (Wiwo) wurde der Verkaufsprozess bereits im Juni gestart...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Morgan-Stanley-Manager wird neuer Chef bei Flatexdegiro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429237032&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-28 07:11:20 letzte Aktualisierung: 2024-08-28 10:05:39
Flatexdegiro hat einen neuen Vorstandsvorsitzenden. Oliver Behrens wird zum 1. Oktober den Chefposten beim Frankfurter S-Dax-Unternehmen übernehmen, wie der Online-Broker am Mittwochmorgen mittteilte. Er erhält eine...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429265016&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der Wohnungsinvestor Heimstaden hat Lisa Strohbücker (Bild) zur neuen Chefin seiner deutschen Investmentabteilung gemacht. Sie trägt den Titel Head of Investment Germany. Strohbücker wird ihr Büro in Berlin haben. Sie war zuletzt CEO mehrerer familiengeführter Unternehmen mit Schwerpunkt Wohnungsbau...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger samt Immobilien vor dem Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429345828&listName=storedesearch</link>
<author>Ludwigsburger Kreiszeitung Bottwartal</author>
<description>Stuttgart/Ludwigsburg. Die Warenhauskette Breuninger soll verkauft werden – das hat am Mittwoch die Wirtschaftswoche berichtet. Die Eigentümerfamilien, die hinter der Breuninger-Gruppe stehen, wollen sich sowohl vom Handelsgeschäft als auch von den dazu gehörenden Immobilien trennen, wie die Zeitung...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warenhauskette Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429262652&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Die hinter der Gruppe stehenden Eigentümerfamilien Agtmael und Meilicke wollten sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen, berichtet die "Wirtschaftswoche " am Mittwoch....</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fest- und Tagesgeld aktuell: Bank bietet starken Zins-Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429250791&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Christian Hermann
Einige Links hier im Beitrag sind mit einem *-Symbol gekennzeichnet. Dabei handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Wenn Sie über diese Links einen Abschluss tätigen, erhalten wir von der jeweiligen Bank eine Provision. Dies beeinflusst jedoch nicht unsere unabhängige Bewertu...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>31 potenzielle Käufer für Breuninger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429285979&listName=storedesearch</link>
<author>Ostthüringer Zeitung - Geraer Zeitung</author>
<description>Erfurt/Stuttgart Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Erfurt, Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unter...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NEUE KÖPFE-DWS-Aufsichtsratschef Behrens wird neuer Chef von FlatexDegiro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429238175&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 28. Aug (Reuters) - Der langjährige Chef von Morgan Stanley in Europa und Aufsichtsratschef der Fondsgesellschaft DWS, Oliver Behrens, wird neuer Vorstandsvorsitzender beim Online-Broker FlatexDegiro. Behrens werde zum 1. Oktober seinen Posten antreten, seine Amtszeit laufe drei Jahre, te...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429342654&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>STUTTGART. Die Warenhauskette Breuninger steht laut einem Bericht der Wirtschaftswoche zum Verkauf. Demzufolge will die hinter dem Konzern stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten bereits Interesse signalisiert. Das Unternehmen äu...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Modekette Breuninger steht vor dem Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429265382&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Wenn in den vergangenen Jahren angesichts mehrerer Firmenzusammenbrüche von der Krise im deutschen Textilhandel die Rede war, galt Breuninger immer als eines der positiven Gegenbeispiele. Es ist ein Unternehmen, dem es auch in schlechten Zeiten gut ging. Breuninger habe gegenüber anderen Ketten beis...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warenhauskette Breuninger steht offenbar zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429260418&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht über Verkauf von Warenhauskette: So reagiert ein Breuninger-Sprecher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429279896&listName=storedesearch</link>
<author>stimme.de (Heilbronner Stimme)</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger steht Medienberichten zufolge zum Verkauf. Wie die "Wirtschaftswoche" am Mittwoch berichtete, wurde der Verkauf des traditionsreichen Unternehmens bereits im Juni eingeleitet. 31 Unternehmen hätten bisher Kaufinteresse signalisiert, schreibt das Magazin. Die hinter Breu...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warenhauskette Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429268649&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkauf einer Stuttgarter Kaufhaus-Ikone</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429244292&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-28 11:39:03 letzte Aktualisierung: 2024-08-28 11:39:03
Die Einladungen zum „Grand Opening“ waren schon verschickt. Ende April sollte es losgehen im Westfield-Überseequartier in Hamburg, die Eröffnung des größten Einkaufszentrums Nordeuropas, nach jahrelanger Bauzeit. Au...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warenhauskette Breuninger soll verkauft werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429244291&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-28 10:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-28 10:01:00
Die hinter der Breuninger Gruppe stehenden Eigentümerfamilien wollen sich sowohl vom Handelsgeschäft als auch den zugehörigen Immobilien trennen. Nach Informationen der WirtschaftsWoche wurde der Verkaufsprozess – i...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die deutsche Breuninger-Gruppe steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429287447&listName=storedesearch</link>
<author>wort.lu (Luxemburger Wort)</author>
<description>Wie das deutsche Wirtschaftsmagazin „WirtschaftsWoche“ am Mittwoch berichtet, beabsichtigen sich die Eigentümerfamilien der Breuninger-Gruppe sowohl vom Handelsgeschäft als auch von den zugehörigen Immobilien zu trennen. Der Verkaufsprozess, intern „Project Keystone“ genannt, wurde bereits im Juni g...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>