<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Los centros comerciales disparan la inversión inmobiliaria a 2.400 millones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11584019863806074303</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

La recuperación en la inversión inmobiliaria, que empezó a atisbarse como una realidad en los últimos compases de 2024, se consolida. La bajada de tipos, junto con las previsiones macroeconómicas halagüeñas para España, y unos precios más bajos que en los países europeos del en...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los centros comerciales disparan la inversión inmobiliaria a 2.400 millones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6619749059638779306</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

La recuperación en la inversión inmobiliaria, que empezó a atisbarse como una realidad en los últimos compases de 2024, se consolida. La bajada de tipos, junto con las previsiones macroeconómicas halagüeñas para España, y unos precios más bajos que en los países europeos del en...</description>
<pubDate>Sat, 22 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Leichter - Konjunktursorgen belasten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17167035856176160474</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Leichter - Konjunktursorgen belasten
DOW JONES--Die europäischen Aktienmärkte haben zum Wochenausklang weiter nachgegeben. Der DAX verlor 0,5 Prozent auf 22.892 Punkte. Für den Euro-Stoxx-50 ging es um 0,5 Prozent auf 5.424 Punkte nach unten. Damit schlossen die Indizes klar oberhal...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Gewinnmitnahmen zum Wochenausklang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11388812025042651178</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Gewinnmitnahmen zum Wochenausklang
DOW JONES--Am deutschen Aktienmarkt haben die Kurse zum Wochenausklang weiter nachgegeben. Der DAX verlor 0,5 Prozent auf 22.892 Punkte und schloss klar über Tagestief. Dabei sorgte der große März-Verfalltag für Optionen und Futures immer wieder fü...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Weiter abwärts - Index-Veränderungen sorgen für Bewegung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3630261492799401486</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Weiter abwärts - Index-Veränderungen sorgen für Bewegung
DOW JONES--Mit weiteren Abgaben zeigen sich die europäischen Aktienmärkte am Freitagnachmittag. Der große März-Verfalltag für Optionen und Futures an den internationalen Terminbörsen sorgt für größere Schwankungen. Am Mittag v...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MDAX und SDAX: Das ändert sich heute Abend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14286977370688461229</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Deutsche Börse hat vor Kurzem die turnusmäßige Anpassung der Zusammensetzung der Indizes MDAX und SDAX bekannt gegeben. Die Änderungen, die heute Abend nach Börsenschluss umgesetzt werden, treten ab Montag, den 24. März 2025, in Kraft. DER AKTIONÄR beleuchtet, welche Unternehmen von den Index-An...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der private banking kongress kommt zurück nach München</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4147869637056743146</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der private banking kongress schaut am 2. und 3. April 2025 wieder in München vorbei. In der bayerischen Millionenmetropole stehen natürlich wieder diverse Portfoliomanager und Investmentexperten auf der Bühne – aber auch Wissenschaftler mit Vorträgen zu Geopolitik, Wirtschaft und der Technologie.

...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Der letzte Tag ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11846093228204283566</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Heute ist für die DWS Group der vorerst letzte Tag als Mitglied des SDAX. Ab Montag steigt die Aktie des Vermögensverwalters in den MDAX auf. Die Aktie präsentiert sich im Vorfeld bärenstark. In dieser Woche wurde erstmals die Marke von 53,00 Euro geknackt - und damit ein neues Allzeithoch markiert....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Der letzte Tag ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3365535885598366368</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Heute ist für die DWS Group der vorerst letzte Tag als Mitglied des SDAX. Ab Montag steigt die Aktie des Vermögensverwalters in den MDAX auf. Die Aktie präsentiert sich im Vorfeld bärenstark. In dieser Woche wurde erstmals die Marke von 53,00 Euro geknackt – und damit ein neues Allzeithoch markiert....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte: SALZGITTER, BP, TESLA, JOHNSON & JOHNSON, NIO, RIO TINTO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16347451320159344167</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MIDDAY BRIEFING - Unternehmen und Märkte
Der Markt-Überblick am Mittag, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:
AKTIENMÄRKTE (12.39 Uhr)
E-Mini-Future S&P-500 -0,2% E-Mini-Future Nasdaq-100 -0,3% Euro-Stoxx-50 5.418,76 -0,6% +11,3% Stoxx-50 4.680,96 -0,5% +9,1% DAX 22.862,13 -0,6% +15,5% CAC 8....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk Aktie: Ein Update zur Marktdynamik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=132381311181957483</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Aktie des Rüstungszulieferers und Getriebespezialisten Renk verzeichnete am Freitag im XETRA-Handel einen Kursrückgang um 0,7 Prozent auf 42,36 Euro. Im Tagesverlauf rutschte das Papier zeitweise bis auf 40,66 Euro ab. Die Renk-Aktie befindet sich dabei in einer interessanten Marktphase: Einerse...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Leichter - Index-Veränderungen sorgen für Bewegung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13571190023071269272</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Leichter - Index-Veränderungen sorgen für Bewegung
DOW JONES--Mit weiteren Abgaben zeigen sich die europäischen Aktienmärkte am Freitagmittag. Der große März-Verfalltag für Optionen und Futures an den internationalen Terminbörsen sorgt für größere Schwankungen. Schon am Vortag war d...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETR MODIFICATIONS OF SHARE INDICES EFFECTIVE 24 MARCH 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16006060929052007103</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Instrument MnemonicISIN Product Assignment Group (old)Product Assignment Group (new)
DWS Group GmbH & Co. KGaADWSDE000DWS1007SDX1 (partitionID 55) MDX1 (partitionID 55)
flatexDEGIRO AG FTKDE000FTG1111SDX1 (partitionID 55) MDX1 (partitionID 55)
RENK Group AG R3NKDE000RENK730SDX1 (partitionID 55) MDX1...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die ewige Nr. 2: AMD: Genug ist genug! - Aktie probt zurecht den Ausbruch!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14968087775179382432</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>© Foto: Unsplash
Nach einer monatelangen Talfahrt notiert die Aktie 52 Prozent unter ihrem Allzeithoch von Ende März vergangenes Jahres. Selbst Zahlen über den Erwartungen konnten den Abgesang nicht stoppen. Kommt jetzt die Wende?Können Sie sich noch an die Werbung der DWS aus dem Jahr 2005 erinnern...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten europäischen Geldmarktfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6744369894493349021</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Am Geldmarkt ist für Anleger oft mehr drin als mit Tages- oder Festgeld. In unserem Ranking zeigen wir die zehn besten europäischen Geldmarktfonds über ein Jahr.

Die EZB senkt weiter die Zinsen, und Anleger, die reine Zinsanlagen bevorzugen, machen ein langes Gesicht. Da die Beschleunigung der Zins...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die wichtigsten Termine der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14522533119276990949</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Montag, 24.03.
BÖRSEN
Indexwechsel
Änderungen in DAX-Indizes, die sich aus der Überprüfung am 5. März ergeben haben, werden wirksam. Während der DAX unverändert bleibt, rücken Renk, Flatexdegiro und die DWS in den MDAX auf. Siltronic, Schott Pharma und Hypoport steigen in den SDAX ab. Darüber hinaus...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>And the winner is …</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3125554422450029800</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>GOLDENE BULLEN Am vergangenen Freitag wurden die begehrten Trophäen für die Oscars der Finanzbranche vergeben. Wer dieses Jahr zu den Gewinnern zählt

von Frank Pöpsel
Gutes Wirtschaften ist keine Glückssache, sondern eine Kunst“, die Preisträger der Goldenen Bullen 2025 haben das bewiesen. In 16 Ka...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Gezielt investieren mit ETFs - USA-Gewichtung, Innovationen und europäische Märkte im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11379609648674932495</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Wie lassen sich Klumpenrisiken im Portfolio reduzieren? Welche Zukunftsthemen bieten langfristiges Wachstumspotenzial? Und wie steht es um die aktuellen Entwicklungen in Europa? Das Webinar am 26. März ab 18 Uhr liefert Antworten! Erfahren Sie, wie ETFs gezielt eingesetzt werden können, um politisch...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk und DWS sind die Aufsteiger im MDax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15048665187965315774</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Der MDax bekommt Neuzugänge: Den Panzergetriebehersteller Renk, Finanzdienstleister Flatex Degiro und Vermögensverwalter DWS.

Die MDax##chartIcon-Änderungen wurden kürzlich bekannt, nachdem die Deutsche Börse wie im März üblich die Indizes überprüft hat. Die Änderungen gelten ab dem 24. März.



Rü...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7352381947972419945</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AMD: Genug ist genug! - Aktie probt zurecht den Ausbruch!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10760071578790537643</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Können Sie sich noch an die Werbung der DWS aus dem Jahr 2005 erinnern? Ein Mann sitzt mit seiner Frau im Lokal und bestellt beim Ober das "zweitbeste Steak" für sich und den "zweitbesten Fisch" für seine Frau. Klar, jeder möchte das Beste und nicht das Zweitbeste. 
Dieser Hintergedanke dürfte siche...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beginn des Deutschland-Jahrzehnts – diese 7 Fonds und ETFs wären die großen Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17584057249344544000</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutsche Aktien sind gefragt wie lange nicht. Im gleichen Tempo, wie immer mehr Investoren in den USA aussteigen, steigen sie in hiesige Werte ein und rufen einen Führungswechsel aus, der eine Dekade anhalten könnte. WELT erklärt, welche Fonds und ETFs von diesem Szenario profitieren.

An der Börse ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>