<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Übersehenes Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7314473524307808964</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>ETF-Magazin
Diese und andere Analysen rund um das Thema ETFs können Sie im ETF-Magazin von FOCUS MONEY und der Deutschen Börse nachlesen. Abonnieren Sie es kostenlos unter das-etf-magazin.de oder scannen Sie den QR-Code
Kostenloser Download unter
Dieser Börsen-Bulle lässt sich nicht aufhalten. Dow J...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>STRATEGIEN FÜR JEDES PORTEMONNAIE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7806503706276579028</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>10 000 Euro
Wer 10 000 Euro investieren möchte, sollte den Fokus auf Aktien und Anleihen legen. Fondslösungen sind bei kleineren Beträgen oft kosteneffizienter als einzelne Aktien. Etwa bei Anleihe-ETFs wie dem Vanguard USD Treasury Bond (WKN A143JN, jährl. Gebühr 0,05 Prozent) oder dem Vanguard EUR...</description>
<pubDate>Fri, 31 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc.: Diamond Estates Wines & Spirits Announces Voting Results from its Annual General and Special Meeting of Shareholders and Other Corporate Matters</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3270750465710255280</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - October 30, 2025) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("
Diamond Estates" or the "Company") is pleased to announce the results of voting at its annual general and special meeting of shareholders (the "Meeting") held today by teleconferen...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=330132966580496052</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 30.10.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung i...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3840001135098964338</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
30.10.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PayPal-Integration in ChatGPT sorgt für Aufsehen - Deutsche Bank, DWS & Commerzbank im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2099864162210993598</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>In dieser Ausgabe spricht Fabian Strebin über die aktuellen Entwicklungen bei Deutsche Bank, Commerzbank, DWS Group und PayPal. Themen sind u. a. die neuesten Quartalszahlen, das Strategie-Update der Deutschen Bank, die Hochstufung der Commerzbank durch die Bank of America - und der Mega-Deal zwisch...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Boom-Branchen statt Auto-Absturz: Bei diesen deutschen Firmen können Sie kräftig verdienen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17662027099128048596</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Mit 24.124 Punkten stand der Dax gestern Abend gegenüber letztjährigem Silvester rund 21 Prozent im Plus. Damit gehört er zu den stärkeren Aktienindizes weltweit in diesem Jahr und schlägt zum Beispiel den US-amerikanischen S&P 500. In den vergangenen fünf Jahren seit der Corona-Krise hat er sich so...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS mit Rekordergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9655212066947622447</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Fondstochter der Deutschen Bank präsentierte gestern bei der Vorlage der Q3-Zahlen gestiegene Nettomittelzuflüsse (+ 25,7 Mrd. € auf Neun-Monats-Basis). Außerdem verbesserten sich die Aufwand-Ertrag-Relation, der Vorsteuergewinn und das Konzernergebnis (+ 34 % auf Neun-Monats-Basis) sowohl im Qu...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS baut regionale Vertriebspartnerbetreuung aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14986736704260270197</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Gemeinsam mit seinen Kollegen wird er von Berlin aus die DWS-Vertriebspartner aus den Bereichen Direct & Advised Business, IFAs, Pools, DVAG, Versicherungen und Drittbanken betreuen. Er berichtet an Gerhard Hildenbrand, Leiter regionaler Vertrieb Third-Party Sales. „Wir freuen uns sehr, mit Felix Ha...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group überrascht: Aktie zündet Kaufsignal - Analysten reagieren sofort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4282308332448619161</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Beim Vermögensverwalter DWS Group lief es im abgelaufenen Quartal besser als gedacht. Nach Zahlen hat die Aktie schwungvoll die 50-Tage-Linie aus dem Weg geräumt und ein neues Chartsignal ausgelöst. Das hat dazu geführt, dass sich nun mehrere Analysten sich zu Wort gemeldet haben. Dabei fällt ihr Ur...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group überrascht: Aktie zündet Kaufsignal – Analysten reagieren sofort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17699824843015669803</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Ebenso wie bei der Mutter Deutsche Bank waren Analysten auch bei der DWS im laufenden Jahr skeptisch, was die Jahresziele anging. Zu ambitioniert seien diese, hieß es vielfach von Expertenseite. Tatsächlich fehlt noch ein gutes Stück von den kumulierten Gewinnen je Aktie nach neun Monaten bei 3,16 E...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten globalen Fonds für Growth-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2059225281333274856</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In Teil 1 und Teil 2 der Growth-Reihe haben wir uns bestimmten Regionen gewidmet, nämlich Europa und den USA. Jede der genannten Regionen hat sicherlich ihre Vorzüge. Wer noch breiter streuen möchte, kann auch zu einem global ausgerichteten Aktienfonds greifen. In einem globalen Mandat können auch L...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18202407444381495964</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
FREITAG: In Schweden findet wegen Allerheiligen am 1. November lediglich ein verkürzter Handel statt.
TAGESTHEMA I
Die US-Notenbank hat zum zweiten Mal in Folge die Zins...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa -2-</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10720970602512226485</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
FREITAG: In Schweden findet wegen Allerheiligen am 1. November lediglich ein verkürzter Handel statt.
TAGESTHEMA I
Die US-Notenbank hat zum zweiten Mal in Folge die Zins...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das machen CFOs im Ruhestand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15388027564562231508</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Lange starrt Klaus Müller aus dem Fenster. Es ist Mittwochvormittag, 11 Uhr. Müller kann sich nicht daran erinnern, wann er das letzte Mal unter der Woche um diese Uhrzeit zu Hause war. Er checkt seine Mails, scrollt durch seine Anrufliste – nichts Neues. 80-Stunden-Woche, Meetingmarathons, beruflic...</description>
<pubDate>Thu, 30 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>