<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Grünen-Krise: Erfand Grünen-Politikerin Belästigungs-Vorwurf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456093802&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Nach Vorwürfen wegen sexueller Belästigung war der Bundestagsabgeordnete der Grünen, Stefan Gelbhaar, zum Verzicht auf seine Direktkandidatur aufgefordert worden. Doch nun hat sein Fall eine ganz neue Wendung genommen. Denn offenbar gab es nie eine Straf und eine der Hauptzeugen, die sich «Anne K.» ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Ein zweijähriger Zermürbungskrieg»: Ganze Schulpflege tritt zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456093801&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Dicke Luft in der Primarschulpflege Dänikon-Hüttikon: Der Bezirksrat Dielsdorf hat sämtliche Mitglieder der Primarschulpflege aus «gesundheitlichen Gründen» vorzeitig aus dem Amt entlassen. Der erste Austritt erfolgte am 10. Oktober, am 5. Dezember verliess ein weiteres Mitglied die Schulpflege und ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Simone ist nach Ausflug enttäuscht: «Er hat kein Interesse an mir»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455986535&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Bei einer Quadfahrt hatte Simone (63) Rosenkavalier Franz Stärk (73) endlich mal für sich. In der neusten Folge «Golden Bachelor» fuhren die beiden auf Kreta über Stock und Stein. Franz ist am Lenker, Simone hält sich an ihm fest, beide lachen. Für die Zugerin bleibt der Ausflug jedoch das einsame H...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Klage: Justin Baldoni zieht Taylor Swift in Rechtsstreit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455986527&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Wie zuvor bereits angekündigt, verklagt der Schauspieler und Regisseur Justin Baldoni (40) die Schauspielerin Blake Lively (37) und deren Ehemann, Hollywoodstar Ryan Reynolds (48). Er fordert von den beiden und weiteren beklagten Parteien eine Schadenersatzzahlung in Höhe von mindestens 400 Millione...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wegen der Kälte: Trump-Vereidigung findet im Kapitol statt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455986524&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Wegen eisiger Kälte wird die Amtseinführung des künftigen US-Präsidenten Donald Trump ins Kapitol verlegt. Das teilte Trump auf seiner Online-Plattform Truth Social mit.
Vorhergesagt werden für Sonntagnacht derzeit aber um die minus acht Grad, die Höchsttemperatur am Montag soll bei um die minus sec...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«FireAid»-Benefizkonzert: Diese Superstars singen für Los Angeles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455986521&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Einige der grössten Künstlerinnen und Künstler der Musikszene kommen für ein Benefizkonzert zusammen. Ihr Ziel: Spenden für die von den verheerenden Bränden in Los Angeles betroffenen Menschen zu sammeln. Am Donnerstag wurde das Staraufgebot für «FireAid» bekannt gegeben. Mit dabei sind laut «People...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Feuerwehr kam, aber nicht, weil es brannte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455962760&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>In Reinach kam es gestern zu einem Einsatz der Feuerwehr. Gebrannt hat es allerdings nicht. Wie ein News-Scout berichtet, habe ein «grosses Aufgebot von Blaulichtern» einen Patienten aus dem zweiten Stock eines Mehrfamilienhauses gerettet. Auf den Bildern des News-Scouts ist zu sehen, wie die Rettun...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Meine Ex hat unsere Tochter ins Ausland entführt»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455962759&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Der Schweizer Said el Halabi (36) und die Kolumbianerin Marina Costas* (28) lernten sich 2021 in der kolumbianischen Stadt Medellin über eine Dating-App kennen. Said hatte sich dort selbständig gemacht und Reisen auf die Galapagos-Inseln organisiert. Schon früh habe es Probleme zwischen den beiden g...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Extremismus»: Nawalny-Anwälte zu langen Haftstrafen verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455962757&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>In Russland sind drei Anwälte des verstorbenen Oppositionsführers Alexei Nawalny wegen «Extremismus»-Vorwürfen zu mehrjährigen Haftstrafen verurteilt worden. Ein Gericht in Petuschki verhängte am Freitag Strafen zwischen dreieinhalb und fünfeinhalb Jahren, wie im Gericht anwesende AFP-Journalisten b...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohrfeigen-Verbot soll im Gesetz verankert werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455962753&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Radio Radio
Ohrfeigen-Verbot soll im Gesetz verankert werden
Bundesbern-Ticker: Ohrfeigen-Verbot soll im Gesetz verankert werden
Auch zwischen den Sessionen werden in Bundesbern wichtige Entscheide getroffen. Hier halten wir dich auf dem Laufenden.
,
Ohrfeigen-Verbot soll im Gesetz verankert werden
...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WEF 2025 So sichern Polizei und Armee Davos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455962749&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Wenn wegen des WEF Staatsoberhäupter und CEOs scharenweise nach Davos pilgern, brauchts jede Menge Sicherheitsmassnahmen. Die Einsatzleiter von Polizei und Militär haben am Freitagmorgen über die Sicherheitsmassnahmen aufgeklärt.
Schon bald treffen etliche Staatsoberhäupter und Grossen aus der Polit...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Falscher Polizist (29) mit Bargeld, Schmuck und Kreditkarten erwischt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455962739&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Nach zwei gemeldeten Betrugsfällen im Kanton Freiburg hat die Kantonspolizei einen 29-jährigen Franzosen verhaftet.
Der mutmassliche Täter, der ältere Menschen mit der Betrugsmasche «Falscher Polizist» getäuscht haben soll, wurde von der Staatsanwaltschaft in Untersuchungshaft genommen, wie die Kant...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drohendes Tiktok-Verbot: Immer mehr Menschen büffeln Mandarin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455962726&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>In zwei Tagen könnte Tiktok aus den amerikanischen Appstores verschwinden, sollte der Oberste Gerichtshof das Gesetz nicht in letzter Sekunde noch stoppen. Über 700 Millionen Nutzerinnen und Nutzer haben bereits reagiert und sind auf die alternative Plattform Rednote (auch bekannt als Xiaohongshu) u...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Football – Tout savoir sur la saison la plus disputée du siècle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455947893&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>En bref:
Avec les neuf premières équipes comprimées en huit points, tout peut arriver en Super League.
Avant cette année, depuis 2003, la moyenne de points entre le premier et le neuvième s’établissait autour des 23 points.
Qui sera champion à la fin du mois de mai? Alain Geiger mise sur Bâle.
À mes...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pfizer et Moderna, les rois du Covid aujourd’hui déchus en Bourse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455947885&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>Les marchés financiers sont ingrats. Après avoir culminé à des niveaux records pendant la pandémie, les capitalisations de Pfizer et de Moderna sont brutalement retombées. En Bourse, le laboratoire américain Pfizer vaut aujourd’hui moins qu’en 2019. Ce n’est pas le cas de la biotech dirigée par le M...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pandémie – Cinq ans après, les rois des vaccins ont le blues</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455947877&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>En bref:
Cinq ans après le début de la pandémie, les fabricants de vaccins et de thérapies continuent de faire les frais de l’éclatement de la bulle du Covid.
Symbole des vaccins basés sur l’ARN messager, le labo Moderna a de plus perdu les deux tiers de sa valeur en Bourse.
Son rival BioNTech, de n...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drägerwerk: Licht und Schatten bei den Jahreszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932061&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Drägerwerk verfehlt nach vorläufigen Zahlen das Umsatzziel für 2024. Man wollte den Umsatz währungsbereinigt um 1,0 Prozent bis 3,0 Prozent steigern. Herausgekommen ist ein währungsbereinigtes Plus von 0,6 Prozent auf 3,373 Milliarden Euro. Dies liegt nominal fast exakt auf Vorjahreshöhe.

Im Segmen...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbio: USA sorgen für Gewinnwarnung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932060&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Verbio kann die Prognose für das laufende Geschäftsjahr nicht halten. Die Gesellschaft aus Leipzig spricht eine Gewinnwarnung für 2024/25 aus. Es gibt technische Qualitätsprobleme in einer Anlage in Nevada (USA). Daher wird Verbio North America auf EBITDA-Basis im laufenden Jahr in die roten Zahlen ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aareal Bank platziert millionenschwere Anleihe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932059&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Aareal Bank hat sich zusätzliches Kernkapital besorgt. Die Gesellschaft hat eine Anleihe ausgegeben, die deutlich überzeichnet war. Das Volumen der Anleihe liegt bei 425 Millionen Dollar. Sie wird zunächst mit 9,875 Prozent jährlich verzinst. Die Laufzeit der Schuldverschreibung ist unbefristet,...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zalando: Ergebnis liegt über den Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932058&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Nach vorläufigen Zahlen schafft Zalando 2024 ein Bruttowarenvolumen (GMV) von 15,3 Milliarden Euro. Das ist ein Plus von 4,5 Prozent. Erwartet hat die Gesellschaft ein Plus von 3 Prozent bis 5 Prozent.

Der Umsatz legt um 3,9 Prozent auf 10,5 Milliarden Euro zu. Hier sprach man zuvor von einem Plus ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hometogo schafft einen Meilenstein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932057&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Eigentlich wollte Hometogo 2024 Buchungserlöse von mehr als 250 Millionen Euro ausweisen. Im Jahresverlauf hat man die Prognose auf mehr als 255 Millionen Euro erhöht. Am Abend meldet die Gesellschaft für 2024 Buchungserlöse über 259 Millionen Euro. Das ist ein Plus von 36 Prozent gegenüber dem Vorj...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAF-Holland verfehlt das Umsatzziel für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932056&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>2024 sinkt der Umsatz von SAF-Holland von 2,106 Milliarden Euro auf 1,877 Milliarden Euro. Erwartet hatte die Gesellschaft einen Umsatz von rund 1,95 Milliarden Euro.

Begründet wird das Verfehlen der Prognose mit einer weiterhin zurückhaltenden Nachfrage der Trailer- und Truckkhersteller sowohl im ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Branicks, Knaus Tabbert, Nordex, Porsche, PVA TePla, TUI u.a. - Aktien-Positionen der Short-Seller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932055&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Wer Aktien leerverkauft, also auf fallende Kurse spekuliert (Shortselling), unterliegt bestimmten Transparenzpflichten. Aktuelle Meldungen über Leerverkäufe geben Aufschluss darüber. Diese Vorgaben sind in der EU-Leerverkaufsverordnung festgelegt, die ein zweistufiges Transparenzsystem vorsieht. Ab ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BB Biotech, BioNTech, BYD, Deutz, Deutsche Telekom, Nel ASA - 4investors Aktien Top-News</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932054&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Wo ist am Aktienmarkt etwas los, welche Themen interessieren Anleger derzeit besonders? Vor allem für Trader ist es wichtig zu wissen, wo „die Musik spielt” und welche Themen an der Börse aktuell besonders stark im Fokus stehen. Und hier entscheidet nicht die 4investors-Redaktion, sondern die Leser....</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer Aktie als Überraschung 2025: Kursausbruch über entscheidenden Widerstand?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932053&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Bayer Aktie zeigt nach einer langen Abwärtsbewegung und der zuletzt erfolgten Bildung eines potenziellen Bodens im Bereich von 18,41/18,57 Euro erste Anzeichen eines charttechnisch sehr wichtigen Aufwärtsimpulses. Der Kurs notiert aktuell knapp über der zentralen charttechnischen Widerstandszone...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy Aktie: DAX-Shootingstar vor dem Absturz?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932052&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Siemens Energy Aktie war im DAX der Shooting-Star 2024, bewegt sich aktuell aber in einer potenziellen Topbildung mit einer möglichen Umkehrzone zwischen 52,68/53,30 Euro und dem 52-Wochen-Hoch bei 55,26 Euro. Trotz des Anstiegs der letzten Tage deutet die charttechnische Lage auf Schwäche hin.
...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia Aktie: Das wird spannend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932051&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Vonovia Aktie könnte nach einer mehrmonatigen Abwärtsbewegung von ihrem 52-Wochen-Hoch bei 33,93 Euro auf ein Tief von 26,97 Euro eine Wende einleiten. Um 27 Euro hat sich in den letzten Tagen eine kleine Unterstützung gebildet, von der sich die Immobilien-Aktie gestern deutlich nach oben absetz...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fraport: Passagierzahlen steigen, 61,6 Millionen Fluggäste 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932050&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Fraports Hauptstandort, der Flughafen Frankfurt, verzeichnete im Jahr 2024 laut Donnerstag gemeldeter Daten einen Anstieg der Passagierzahl auf rund 61,6 Millionen Reisende, was einem Zuwachs von 3,7 Prozent gegenüber dem Vorjahr entspricht. Besonders gefragt waren Mittelstreckenziele wie Griechenla...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mutares stärkt SFC-Group: Übernahme von S.M.A. Metalltechnik abgeschlossen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932048&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Mutares hat die Übernahme der Vermögenswerte der S.M.A. Metalltechnik GmbH & Co. KG und ihrer Tochtergesellschaften abgeschlossen. Zu finanziellen Details des Zukaufs macht die Münchener Beteiligungs-Gesellschaft am Donnerstag keine Angaben.

S.M.A. Metalltechnik mit Hauptsitz in Backnang wird künft...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Friedrich Vorwerk übertrifft Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932047&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Friedrich Vorwerk Group SE hat im Geschäftsjahr 2024 nach vorläufigen Hochrechnungen einen Umsatz von über 495 Millionen Euro erzielt und damit die eigene Prognose von 430 bis 460 Millionen Euro übertroffen. Mit einem EBITDA von rund 80 Millionen Euro erreicht das Unternehmen eine Marge von etwa...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>clearvise erweitert Portfolio: Zuschlag für 30 MW in Frankreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932046&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die clearvise AG hat sich für ihr französisches Solarprojekt „La Chatre“ einen langfristigen Einspeisetarif gesichert. Für die ersten 30 MW der geplanten Kapazität von 71,5 MW erhielt das Unternehmen einen Auktionszuschlag mit einer Vergütung von 78 Euro je MWh über 20 Jahre. Das Projekt, entwickelt...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MBB übertrifft Prognose 2024: EBITDA-Marge mehr als 13 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932045&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die MBB SE hat 2024 nach vorläufigen Hochrechnungen die eigene Prognose mit einem Umsatz von 1,06 Milliarden Euro und einer EBITDA-Marge von mehr als 13 Prozent übertroffen. Wesentlicher Treiber war Friedrich Vorwerk, dessen Umsatz 495 Millionen Euro bei 16 Prozent EBITDA-Marge erreichte - wir beric...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bavaria: Aktienrückkauf zu 82 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932044&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Bavaria Industries Group AG plant ein Rückkaufangebot für bis zu 80.000 eigene Aktien. Aktionäre können ihre Anteile vom 21. Januar bis 14. Februar 2025 zum Preis von 82 Euro andienen. Dies entspricht etwa 1,74 Prozent des Grundkapitals der Gesellschaft.

Die zurückgekauften Aktien sollen gemäß ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>cyan AG verlängert Vertrag mit Orange</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932043&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die cyan AG hat den Gruppenvertrag mit Orange um weitere drei Jahre verlängert. Dieser umfasst Cyan-Produkte für Cybersecurity, die in 26 Ländern sowohl für Privat- als auch Geschäftskunden angeboten werden. Die Lösungen werden als White-Label-Produkte im Corporate Branding von Orange vertrieben. De...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Novo Nordisk Aktie: Analysten sehen Chancen und Risiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932042&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Novo Nordisk Aktie bleibt im Fokus der Aktienanalysten. Während die jüngsten Phase-III-Ergebnisse der CagriSema-Studie für Diskussionen sorgen, fallen die Einschätzungen zur Kursentwicklung unterschiedlich aus. Einige Experten sehen Potenzial für steigende Kurse, andere warnen vor möglichen Mark...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nokia Aktie: Abstufungen und unsichere Marktaussichten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932041&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Nokia Aktie steht nach gemischten Analystenbewertungen im Fokus. Während die Aktie in der Vergangenheit eine starke Entwicklung zeigte, bleiben die Einschätzungen für die Zukunft geteilt. Insbesondere die schwierigen Marktbedingungen für europäische Telekomausrüster und anhaltender Wettbewerb se...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zalando Aktie: Analysten heben Kursziele nach starken Quartalszahlen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932040&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Zalando Aktie steht nach besser als erwartet ausgefallenen Ergebnissen für das vierte Quartal 2024 und optimistischen Analystenbewertungen im Rampenlicht. Der Online-Modehändler übertraf mit einem bereinigten EBIT von 510 Millionen Euro die eigene Jahresprognose, Zalandos Aktienkurs liegt aktuel...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nel ASA erwirbt Anteil am eigenen Spin-Off Cavendish Hydrogen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932039&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Nel ASA hat eine Beteiligung von 4,85 Prozent an Cavendish Hydrogen erworben. Man wolle die langfristige Entwicklung des Unternehmens unterstützen, so das norwegische Wasserstoff-Unternehmen am Donnerstag.

Cavendish Hydrogen ist ein börsennotierter Spin-Off von Nel ASA. Zu finanziellen Details nenn...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Noratis AG: Kapitalerhöhung bringt 7,3 Millionen Euro ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455932038&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Noratis AG hat ihre Barkapitalerhöhung abgeschlossen, die rund 7,3 Millionen Euro einbrachte. Das Grundkapital stieg durch die Ausgabe von 4.934.882 neuen Aktien auf 13.570.926 Euro.

Die Maßnahme war Teil eines Pakets, zu dem auch eine von Merz Real Estate gezeichnete Kapitalerhöhung und die Pr...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scholz als Zeuge: Ausstieg aus Atomkraft war „richtig“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038151&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Berlin Bundeskanzler Olaf Scholz (SPD) hat im Untersuchungsausschuss des Bundestags zum Atomausstieg die Entscheidungen aus dem Jahr 2022 verteidigt. Der Ausstieg aus der Atomkraft sei richtig gewesen, sagte Scholz. Eine mehrjährige Laufzeitverlängerung von Atomkraftwerken wäre „gegen den Konsens“ a...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nawalnys Anwälte zu langer Haft verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038144&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Moskau Ein russisches Gericht hat drei Anwälte des 2024 in Haft gestorbenen russischen Oppositionellen Alexej Nawalny zu langen Haftstrafen im Straflager verurteilt. Mehrere russische Medien meldeten aus dem Gericht der Stadt Petuschki östlich von Moskau, dass Nawalnys bekannter Verteidiger Wadim Ko...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich will mit einer Goldmedaille zurück nach Japan“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038224&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Düren Shohei Nose ist kein Mann großer Worte. Aber er ist ein Mann großer Emotionen. In der deutschen Volleyball-Bundesliga gibt es vermutlich keinen zweiten Libero, der so viel läuft wie der 31-jährige Japaner. Nach jedem gewonnenen Punkt für „seine“ SWD Powervolleys macht der 1,75 Meter große Prof...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ladies müssen zur Prime Time ran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038222&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Aachen Was hat das schwäbisch-badische Derby in der Fußball-Bundesliga mit den Ladies in Black zu tun? Nun, an diesem Samstag gar nicht so wenig. Denn weil der VfB Stuttgart um 15.30 Uhr den SC Freiburg zu Gast hat, geht es für Aachens Volleyballerinnen beim MTV Allianz Stuttgart zu ungewohnter Zeit...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kunst zwischen Buchdeckeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038137&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Eupen „Ist er verrückt oder einfach nur cool“, hat sich Frank-Thorsten Moll, Direktor des ostbelgischen Kunstzentrums gefragt, als er den Düsseldorfer Künstler Christian Odzuck noch nicht kannte. Bei einer Aktion in der Kunsthalle Düsseldorf sah er zum ersten Mal Odzucks Arbeiten, meist raumgreifend...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Literatur-Podcast zu Leon de Winter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038135&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Aachen In der 20. Folge unseres Literatur-Podcasts „Auslese“ besprechen wir das Buch „Stadt der Hunde“ von Leon de Winter. Der Niederländer ist bekannt für spannende, unterhaltsame, gut geschriebene Bücher mit Tiefgang, in dem das Judentum immer eine Rolle spielt. Er selbst stammt aus einer jüdisch-...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla-Konkurrent Polestar will in Europa produzieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038160&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Göteborg Der von chinesischen Eigentümern kontrollierte Tesla-Konkurrent Polestar will erstmals auch in Europa Autos herstellen. Das neue Modell Polestar 7 des schwedischen Unternehmens solle auf seinem Heimatkontinent produziert werden, sagte Polestar-Chef Michael Lohscheller.
„Die Kosten sind deut...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Land droht Verfassungsklage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456038184&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Düsseldorf Auf dem Papier klingt es einleuchtend: Das NRW-Arbeits- und Gesundheitsministerium macht mit einem neuen Landesamt für Gesundheit und Arbeitsschutz aus zwei eng thematisch miteinander verbundenen Behörden eine einzige, schafft damit Doppelstrukturen und unnötige Bürokratie ab und nutzt de...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Befehle kamen aus Albanien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019193&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Henry Habegger
Fast sieben Millionen Euro steckten zwei Unternehmer in Kauf und Umbau eines Hotels in einem Ferienort am Meer in Kroatien. Laut einem Medienbericht haben sie den Kaufpreis selbst gestemmt. Irgendwo liest man, dass die touristische Infrastruktur im Ort von der albanischen Mafia kontro...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt also doch: Israel und die Hamas vereinbaren Waffenruhe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019174&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Kehren die verbliebenen Geiseln nun endlich heim? Und was passiert mit dem zerstörten Gaza-Streifen? Was das Abkommen bedeutet – und wie es weitergeht. 5 Fragen und Antworten.
Felix Wellisch, Jerusalem, und Judith Poppe, Berlin
Seit Ende Mai lag der Plan in etwa dieser Form vor. Die Gespräche waren ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alarm am Gaspedal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019147&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Remo Hess, Brüssel
Sie haben kürzlich ein neues Auto gekauft? Dann nerven vielleicht auch Sie sich über das ewige Gepiepse. Es ist nicht der Kofferraum, der offen steht. Es ist nicht der Gurt, der nicht eingesteckt ist. Es sind die ein, zwei Kilometer zu viel auf dem Tacho. Kurz aufs Gaspedal gedrüc...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Globus legt sich wieder früher schlafen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019255&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Der versprochene Betrieb bis frühmorgens im neuen Gastrotempel in Zürich ist bereits Geschichte. Dennoch spricht man von einem Erfolg.
Stefan Ehrbar
Zwei Jahre lang war die Globus-Filiale am Zürcher Bellevue geschlossen. Als sie Mitte November nach einem Umbau wieder eröffnet wurde, sparte das Luxus...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der gescheiterte Bluff des Lars Windhorst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019248&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Der windige Investor hat sich mit einem russischen Oligarchen angelegt. Nun wurde er in der Schweiz zu Millionenstrafzahlungen verurteilt.
Christian Mensch
Mit dem russischen Oligarchen Gavril Yushvaev hätte sich Lars Windhorst wohl nicht anlegen sollen. Nun muss ihm der deutsche Investor mit Schwei...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erfreuliche Botschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019168&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Der Gewinn dürfte beim französischen Luxuskonzern Hermès stark steigen.
François Bloch
Auf neuem Rekordstand befinden sich die Papiere von Ares Management (ARES US): +483,6% innert fünf Jahren ist ein sensationelles Ergebnis für den 57,8 Milliarden Dollar schweren Höhenflieger, der damit den US-Börs...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019126&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Alle Fragen aus der Leserschaft werden beantwortet.
Schreiben Sie Geldberater François Bloch ein E-Mail an:
geld@schweizamwochenende.ch
Ab Herbst bin ich durch einen Hausverkauf in der Lage, 1 Million Franken an der Börse anzulegen. Meine Zielsetzung: Kapitalerhalt über die Zeit und jährliche Aussch...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kanton wollte Axpo-Millionen nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019364&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Aargau scheitert an Generalversammlung des Stromkonzerns mit einem Antrag für Reserve statt Sonderdividende.
Fabian Hägler
«Dividende Axpo Holding AG: 27,95 Millionen Franken.» Das steht im Budget des Kantons für das laufende Jahr, das im November vom Grossen Rat genehmigt wurde. Damals ging der Reg...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehnder Group: Umsatzrückgang um 7 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019447&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Geschäftszahlen Die Zehnder Group mit Sitz in Gränichen hat für das Jahr 2024 einen Umsatzrückgang von 7 Prozent auf 705,8 Millionen Euro verzeichnet. Dieser Rückgang sei hauptsächlich auf geopolitische und wirtschaftliche Unsicherheiten sowie hohe Baukosten zurückzuführen, schreibt das Unternehmen ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hypi kauft Anteil an Bank in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019445&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Die Hypothekarbank Lenzburg will mit ihrer Digitalplattform Finstar in den EU-Markt. Im Heimgeschäft ist sie derweil eher vorsichtig.
Daniel Vizentini
Theoretisch könnte sich die Hypothekarbank Lenzburg auf ihrem Hauptgeschäft mit den Ausleihungen in der Region ausruhen. Stehenbleiben sei aber nie e...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019305&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Notwendig und zukunftsweisend
Budget-Referendum der Kreisschule Aarau-Buchs
Laufende Berichterstattung
Als Befürworterin dieses Budgets möchte ich aufzeigen, warum ein Ja zum Budget nicht nur notwendig, sondern auch zukunftsweisend für die KSAB ist. Mit dem Slogan «Mehr Bildung statt Verwaltung» ver...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Pferdeflüsterer mit der lauten Stimme</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019064&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Beat Huber aus Triengen ist der Rösseler schlechthin – als Schwadronspräsident, auf dem Acker oder als Kutschenfahrer.
Peter Weingartner
«Wenn ich mich mit einem Pferd vergleiche, sehe ich mich als Moritzburger: klarer Kopf, temperamentvoll, bodenständig und vielseitig einsetzbar», sagt Beat Huber. ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aarau holt einen Stürmer – und sein Name soll Programm sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019031&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Der Franzose Elias Filet wechselt vom kroatischen Klub NK Istra ins Brügglifeld: Wer ist der 22-Jährige, der bis 2026 unterschrieben hat?
Stefan Wyss
Am Freitagmittag liess der FC Aarau die Katze aus dem Sack. Er stellte den neuen Stürmer vor. Den Mann, der geholt wurde, weil kurz vor Weihnachten de...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Wir müssen wieder eine Wucht werden»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019172&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>YB-Trainer Giorgio Contini spricht im Interview über Titelambitionen des amtierenden Schweizer Meisters, den Zustand seines Teams und seinen Abgang als Assistent von Murat Yakin.
Interview: Nik Dömer
Giorgio Contini ist seit einem Monat Trainer bei den Young Boys. Der ehemalige Assistenztrainer der ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Er brachte preussischen Drill</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456018776&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Vor 100 Jahren starb Ulrich Wille – der General der Schweizer Armee im Ersten Weltkrieg hatte viele Gegner.
Matthias Scharrer
Es waren unruhige Zeiten. Ulrich Willes Wahl zum General der Schweizer Armee war umstritten – und verlief dramatisch. Sie geschah am 3. August 1914, dem Tag der deutschen Kri...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456018740&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Eine Wissenschaft für sich: Damit ein Rührei wirklich mundet, müssen einige Kniffs berücksichtigt werden. Bild: Adobe Stock...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rührei nach J. Kenji Lopez</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456018725&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Die Speise für Geduldige
Für dieses cremige Rührei hat sich der deutsche Koch-Influencer und Videoproduzent David Seitz vom Buch «The Food Lab» des US-Kochs James Kenji Lopez-Alt inspirieren lassen und nennt es auf seinem Blog Schlaraffenwelt «das beste Rührei aller Zeiten». Zusätzliches Eigelb und ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Weg zum perfekten Rührei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456018717&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Die Zubereitung eines Rühreis ist weitaus komplexer und anspruchsvoller als gedacht. So wird es richtig gut – und nicht trocken.
Rahel Empl
Es ist das banalste, vielleicht gar eines der ältesten Gerichte der Welt – schon die Ägypter brieten vor 5000 Jahren aufgeschlagene Strausseneier über dem Feuer...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rührei nach Gordon Ramsay</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456018710&listName=storedesearch</link>
<author>Aargauer Zeitung</author>
<description>Geschmack top, Konsistenz wie Brei
Wer kennt ihn nicht, den «Bad Boy» unter den Starköchen aus England, bei dem jede noch so banale Tätigkeit stets eine Spur zu hektisch wirkt. Das ist auch beim Rührei à la Ramsay nicht anders. Immerhin: Es ist das einfachste Rezept unter diesen dreien. Ramsay verwe...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aargau wollte Axpo-Millionen nicht – warum der Kanton überstimmt wurde und wie viel Geld er nun erhält</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455981276&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>«Dividende Axpo Holding AG: 27,95 Millionen Franken.» Das steht im Budget des Kantons für das laufende Jahr, das im November vom Grossen Rat genehmigt wurde. Damals ging der Regierungsrat davon aus, dass der Stromkonzern, an dem der Aargau rund 14 Prozent hält, insgesamt 200 Millionen Franken als Di...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Backofen zur Konzertbühne: Wie aus der ehemaligen Bäckerei Bütler ein Treffpunkt im Dorf werden soll</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455975896&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>In der ehemaligen Bäckerei Bütler an der Bahnhofstrasse 9 in Muri brennt wieder Licht. Doch nicht überall, da der Strom nicht in jedem der Räume funktioniert. Das Gebäude sieht aus, als wäre es vor einiger Zeit abrupt verlassen worden. Darauf deutet auch das gefüllte Mehllager im Keller. Weissmehl, ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaiseraugster Industrie-Skyline bekommt Gegenwind – Kritik wegen Mehrverkehr und 60-Meter-Bauten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455964639&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Dereinst könnten drei bis zu 60 Meter hohe Gebäude zum neuen Ost-Eingangstor von Kaiseraugst werden; zur einer neuen «Visitenkarte» der Gemeinde. So jedenfalls die Wunschvorstellung von Gemeinderat Jean Frey und der Kaiseraugster Exekutivbehörde. Die drei Hochhäuser sind Teil des Entwicklungsrichtpl...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Name soll Programm sein: Der FC Aarau holt den französischen Stürmer Elias Filet vom kroatischen Klub NK Istra</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455957240&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Am Freitagmittag liess der FC Aarau die Katze aus dem Sack. Er stellte den neuen Stürmer vor. Den Mann, der geholt wurde, weil kurz vor Weihnachten der Vertrag mit dem Liberianer Emmanuel Ernest aufgelöst worden war. Elias Filet heisst der Neue. Kein Name, der auf den ersten Blick die Fantasie der F...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaftliche Unsicherheiten und hohe Baukosten: Zehnder Group verzeichnet 2024 einen Umsatzrückgang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455948319&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Dieser Rückgang sei hauptsächlich auf geopolitische und wirtschaftliche Unsicherheiten sowie hohe Baukosten zurückzuführen, schreibt das Unternehmen in seiner Mitteilung vom Freitag. Die Akquisition des Unternehmens Siber habe positiv zum Umsatz beigetragen, während der Verkauf des Geschäftsbereichs...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kaum eröffnet, verkürzt der Zürcher Globus-Gastrotempel die Öffnungszeiten – und will dennoch ein Erfolg sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455948318&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Zwei Jahre lang war die Globus-Filiale am Zürcher Bellevue geschlossen. Als sie Mitte November nach einem Umbau wieder eröffnet wurde, sparte das Luxuswarenhaus nicht mit Selbstlob. Es komme «wieder Leben ans Bellevue zurück», behauptete Chef Franco Savastano vor den Medien. Neben dem Delikatessen-L...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sporthallenprojekt «Argoviarena»: So geht es jetzt weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942310&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Ganz ohne Steuergelder im engeren Sinne soll die marode Schachenhalle aus dem Jahr 1969 durch einen Neubau ersetzt werden. Eine Multifunktionshalle sollte es werden, die für Spitzensport wie für Grossevents gleichermassen taugt. Die Halle soll im Sportmodus 2000 Sitzplätze bieten, bei Events wären a...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Budgetloser Zustand: Jugendfest, Seniorenausfahrt und Neuzuzügeranlass sind aus dem Programm gestrichen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942308&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>Besuche bei hohen runden Geburtstagen durch den Stadtrat? Vorläufig gestrichen. Der Jugendfesttermin im Mai? Gestrichen. Die Seniorenausfahrt Ende Mai? Vorläufig gestrichen. Der Tag der offenen Türe im umgebauten Rathaus Anfang Mai? Vorläufig gestrichen. In einer siebenseitigen Mitteilung gibt der A...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche demonstrieren ihre Macht auf Social Media ++ So stichelt Dänemark-Coach Jacobsen gegen Andy Schmid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942307&listName=storedesearch</link>
<author>aargauerzeitung.ch</author>
<description>10:15 Uhr Freitag, 17. Januar
Dänischer Trainer mit Sticheleien gegen die Schweiz
Dass die Schweizer Handballer am Mittwoch beim 17:17 gegen Tschechien offensiv nicht ihren besten Tag eingezogen haben, das dürften auch Nicht-Handball-Experten festgestellt haben. Deshalb liegt der Fokus in der Vorber...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meinungen der Abendblatt-Leser: 18. Januar 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456019708&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Schritt damals war richtig
17. Januar: Will Hamburg auch Kliniken zurückkaufen?
In Ihrem Artikel zum Verkauf des LBK an Asklepios zitieren Sie den Fraktionsvorsitzenden der SPD, Dirk Kienscherf, mit der Aussage eines „Privatisierungswahn“ des damaligen CDU-Senats. Nur zur Erinnerung: Die Verkäufe vo...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Keine Worte“: Mutter vergiftet Tochter – und sammelt Spenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455981499&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Jonas Stein
Als der Polizeiinspektor Paul Dalton am Donnerstag vor die Vertreter der Presse in Queensland tritt, fällt es ihm sichtlich schwer, die vorbereitete Erklärung zu verlesen. Die Polizei des australischen Bundesstaates hat eine junge Frau in Gewahrsam genommen, die allem Anschein nach ihr e...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Viele wählen die AfD für Dinge, die wir auch vertreten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455981495&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Jochen Gaugele
Es ist keine Berlin-Woche für Sahra Wagenknecht , daher findet das Interview in einem Café am Schlossplatz in Saarbrücken statt. Dass ihre junge Partei ums Überleben kämpft, will sich die BSW -Kanzlerkandidatin in dem Gespräch nicht anmerken lassen.
Frau Wagenknecht, ist die Luft raus...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Vorsätze schon gebrochen? Rückschläge als Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455981494&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Anne-Kathrin Neuberg-Vural
Das neue Jahr beginnt für viele mit großen Ambitionen: Wir nehmen uns vor, mehr Sport zu treiben , gesünder zu essen oder unsere Finanzen zu regeln. Kurzum: Wir wollen schlechte Gewohnheiten ablegen – zu einer besseren Version von uns selbst werden.
Doch irgendwann holt un...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Silvester-Drama: Familie von Hilfe überwältigt – „nicht zu fassen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455976531&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Juliane Minow
Rund zwei Wochen ist es her, dass Menschen das neue Jahr mit Böllern und Raketen begrüßten. Zwei Wochen, in denen man sich gegenseitig ein frohes neues Jahr wünschte, die Fitnessstudios deutlich voller waren und viele Menschen mehr oder weniger erfolgreich gute Vorsätze verwirklichten....</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Netto von der Rente: So sparen Sie bei der Steuer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455976520&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Thorsten Knuf
Millionen von Ruheständlern erhalten in diesen Wochen Post von der Rentenversicherung . Es geht um die jährliche Rentenbezugsmitteilung, die so genannte „Information über die Meldung an die Finanzverwaltung“. Sie wird von Januar bis Ende Februar verschickt und enthält alle wichtigen Be...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ciao Bella! Lufthansa übernimmt Ita – mit Folgen für Passagiere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455976514&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Johann Stephanowitz
Schlicht „Volare“ (italienisch „fliegen“) heißt das Loyalitätsprogramm der Ita. Die versprochene italienische Leichtigkeit dürfte der kriselnden Staatsairline längst abhandengekommen sein, schließlich hat die Ita schmerzhafte Sparrunden bei Flotte und Personal hinter sich. Auch u...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbot in den USA: Tiktok verliert vor Oberstem Gericht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455970181&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Die Video-App Tiktok hat ihren Kampf gegen das Gesetz zum Eigentümerwechsel in den USA vor dem Obersten Gerichtverloren. Das Gesetz verletze nicht die Redefreiheit , urteilten die Richter am Freitag.
Mit der Entscheidung müsste  Tiktok  mit Ablauf der Frist zum Verkauf am Sonntag theoretisch aus den...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwere Hexen-Drohnen jagen Putins Truppen in der Nacht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455970168&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>bee
Sie fliegt bei Nacht durch die Wälder, steht im Bunde mit dem Teufel, springt auf die Rücken ihrer Opfer und hetzt sie zu Tode – so lautet eine Variante des Mythos um „Baba Jaga“ . In der slawischen Fabelwelt gilt sie als eine populäre Hexengestalt, oft unbarmherzig und grausam. Im russischen An...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>17 Euro je Quadratmeter: Neue Mietwohnungen sind begehrt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455970156&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Harald Klix
Ein Katzensprung zum U-Bahnhof Hoisbüttel , wenige Meter zu Supermärkten und Discountern. Ärzte, Kindergarten und Grundschule sowie Wiesen, Wälder und Teich sind ebenfalls ganz in der Nähe. Da verwundet es nicht, dass so viele Menschen eine der 49 Wohnungen in den Lottbek Arkaden in Amme...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grundsteuer explodiert – Stadt bittet kräftig zur Kasse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455964494&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Michael Schick
Die Bescheide sind verschickt, und schon hagelt es Kritik und Unverständnis von Norderstedts Grundeigentümern. Der Grund: Die meisten von ihnen müssen mehr Grundsteuer bezahlen. „Manche trifft es extrem hart“, sagt Sven Wojtkowiak, Vorsitzender von Haus & Grund in Norderstedt. So hätt...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beste AIDA-Kabinen: Diese Nummern sollten Sie sich merken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455964489&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Noëlle Bölling
Je nach bevorzugter Kategorie und persönlichen Bedürfnissen kann die perfekte Kabine für die AIDA-Kreuzfahrt unterschiedlich aussehen. Die „eine beste Kabine“ gibt es nicht. Allerdings sollten Reisende bei der Auswahl und Buchung einige Dinge beachten. Hier lesen Sie, mit welchen sech...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AIDA-Dresscode: Die wichtigste Regel ist ungeschrieben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455964488&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Noëlle Bölling
Viele stellen sich eine Kreuzfahrt noch immer als formell und elegant vor: tagsüber im Leinenanzug an der Reling, abends im Smoking beim Kapitänsdinner . Doch auf AIDA-Kreuzfahrtschiffen geht es beim Dresscode entspannter zu. Zwar laufen Sie traumhafte Häfen an, aber der Dresscode an ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Richter wegen rassistischer Äußerungen aus Amt entlassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455964477&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>jst/dpa, epd
In Niedersachsen ist ein FDP-Lokalpolitiker wegen rassistischer Äußerungen aus seinem Ehrenamt als Schöffe am Amtsgericht der Kleinstadt Bad Iburg enthoben worden. Dies entschied das Oberlandesgericht Oldenburg nach einem entsprechenden Antrag. Die Äußerungen des Schöffen legten nahe, „...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Braunschweig-Präsidentin: „2. Liga attraktiver als die Bundesliga“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455952456&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Frank Hellmann
Nicole Kumpis hat immer noch eine Art Sonderstellung inne. Als Präsidentin des Fußball-Zweitligisten Eintracht Braunschweig steht Sie als Frau in einem Geschäft, das noch immer von Männlichkeit geprägt ist, in vorderster Front. Nun vor dem Beginn der Rückrunde steht ihr Verein vor ein...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zoff um Millionen: Bismarck-Brüder streiten vor Gericht wegen Erbe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455951029&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Susanne Tamm
Im Sachsenwald und vor der Zivilkammer des Landgerichts Lübeck tobt derzeit ein Streit um das milliardenschwere Erbe der Brüder von Bismarck . Carl-Eduard von Bismarck (63), Ururenkel des Reichskanzlers Otto von Bismarck, ist von seinem Vater Ferdinand von Bismarck (1930-2019) enterbt w...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Existenzbedrohend“: Amtsgericht schuldet Hamburgerin 10.000 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455951023&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Anika Würz
Daria Schulze, die in Wirklichkeit anders heißt, ist den ganzen Tag mit Aufgaben beschäftigt, die die meisten mindestens als lästig empfinden. Sie bezahlt Rechnungen, überweist Geld, stellt Anträge, erwirkt Zuzahlungsbefreiungen, ruft Telefonanbieter an. Schulze ist Berufsbetreuerin . Sie...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lange Haftstrafen für Nawalny-Anwälte in Russland verhängt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942651&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>lou/afp/dpa
In Russland sind drei Anwälte des verstorbenen Oppositionsführers Alexej Nawalny zu mehrjährigen Haftstrafen im Straflager verurteilt worden. Mehrere russische Medien meldeten aus dem Gericht der Stadt Petuschki östlich von Moskau, dass Nawalnys bekannter Verteidiger Wadim Kobsew zu fünf...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher wird unter Putin zum „Milch-Zaren“ – und erhält Orden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942649&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>os/dpa
Der deutsche Milchproduzent Stefan Dürr  hat in Russland den Staatsorden der Freundschaft verliehen bekommen. Dürr ist seit Jahrzehnten im Landwirtschaftssektor des Landes tätig und gilt als Günstling von Präsident Wladimir Putin . So wurde der Freundschaftspreis auch auf Anweisung von Putin ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fielmann-Aktie verliert weiter an Wert: Was steckt dahinter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455942647&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Leonie Urbanczyk
Die Fielmann-Aktie macht ihren Besitzern derzeit wenig Freude: Der aktuelle Kurs der Optikerkette aus Hamburg von rund 40 Euro ist mehr als 20 Prozent geringer als noch vor gut eineinhalb Jahren. Damals, Mitte Juni 2023, war die Fielmann AG in die USA expandiert. Und dazwischen? Ein...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Elbphilharmonie eröffnet eigenen Hamburger Club</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455937239&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Tino Lange
Konzerte von internationalen Klassikstars und Top-Orchestern, Weltmusik, Avantgarde und Pop: Die Hamburger Elbphilharmonie bietet allem eine Bühne. Oder sogar mehrere, es gibt ja noch den Kleinen Saal und das Kaistudio 1. Mit einem Club hat das Konzerthaus, auch wenn es seit Jahren Teil d...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Israels Regierung und Sicherheitskabinett billigen Gaza-Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456044567&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Tel Aviv/Gaza
Eine Waffenruhe im Gazastreifen und die Freilassung weiterer Geiseln aus der Gewalt der islamistischen Hamas rücken näher. Nach Israels Sicherheitskabinett stimmte auch die israelische Regierung nach stundenlanger Sitzung für die Vereinbarung mit der Hamas, wie das Büro von Ministerprä...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Horoskop heute: Das Tageshoroskop vom 18.01.2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456044566&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Bedeutung der Icons
Liebe,
Partnerschaft
Freunde,
Soziales
Glücklich,
Happy
Finanzen,
Geld
Gesundheit,
Sport
Spannung,
Blitz
Element: Feuer
WIDDER
21.03. - 20.04.
Gehen Sie etwas mutiger an Veränderungen heran. Sie haben gar keine so schlechten Karten. Die Sterne sind ganz auf Ihrer Seite.
Element: ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prozess zwischen 1860 und Mueller geht in die nächste Runde</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455993177&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>München – Hat Oliver Mueller Sechzigs Existenz (im Profifußball) aufs Spiel gesetzt oder hat sich der Ex-Finanzboss gar nichts vorzuwerfen? Zwischen diesen beiden Extremen spielte sich am Freitag das denkwürdige Wiedersehen des 46-Jährigen mit seinem letzten Arbeitgeber ab.
Das Gericht hatte am Vorm...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa bei Italiens Staatsairline Ita gelandet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455973854&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Frankfurt/Rom
Die Lufthansa hat den ersten Schritt zur Übernahme der italienischen Staatsairline Ita vollzogen. Nach eigenen Angaben hat der MDax-Konzern eine Kapitaleinlage von 325 Millionen Euro geleistet und dafür eine Minderheit von 41 Prozent der Ita-Anteile erhalten. Die Mehrheit hält zunächst...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bosch-Chef Hartung rechnet mit weiteren Sparprogrammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455973851&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Stuttgart
Bosch-Chef Stefan Hartung stimmt die Belegschaft auf weitere Sparrunden ein. Im Interview mit der "Frankfurter Allgemeinen Zeitung" (Samstag) sagte er: "Es wird weitere Sparprogramme geben – einfach deswegen, weil bis 2030 noch einmal eine große Verschiebung im Bereich des Antriebsmixes im...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Davies-Zoff beim FC Bayern: Es drohen weitreichende Folgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455973847&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>München - So hat man sich das beim FC Bayern mit dem Vertrags-Domino ganz bestimmt nicht vorgestellt! Nach monatelangem Poker könnte bald das erste Steinchen fallen - nur blöderweise in die falsche Richtung...
Laut einem Bericht von Sky gab es zuletzt ordentlich Zoff mit Nick Huoseh, dem Berater von...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kinderpornografie-Verdacht - Durchsuchungen in 17 Wohnungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455968742&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Ingolstadt/Berlin
Die Polizei hat mehrere Wohnungen in Oberbayern und Berlin nach kinder- und jugendpornografischen Inhalten durchsucht. Die Beamten stellten dabei umfangreiches Beweismaterial sicher, darunter Elektrogeräte wie Laptops, Handys und Festplatten. Auch eine geladene Schreckschusswaffe, ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tiktok unterliegt vor Oberstem Gericht der USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455968740&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Washington
Die Video-App Tiktok hat ihren Kampf gegen das Gesetz zum Eigentümerwechsel in den USA vor dem Obersten Gericht verloren. Das Gesetz verletze nicht die Redefreiheit, urteilten die Richter am Freitag.
Mit der Entscheidung müsste Tiktok mit Ablauf der Frist zum Verkauf am Sonntag theoretisc...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Münchens dreistester Radldieb sitzt in Untersuchungshaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455960802&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>München - Zeugen beobachten am Montagvormittag einen Mann, wie er im Innenhof eines Mehrfamilienhauses in der Müllerstraße in der Altstadt ein abgesperrtes Fahrrad entwendet. Ein Zeuge ruft die Polizei. Eine Streife fährt zum Tatort, der Dieb ist allerdings bereist verschwunden.
Diebstahl in München...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ermittler wollen Untersuchungshaft für Yoon verlängern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455960796&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Seoul
Ermittler des Korruptionsermittlungsbüros für hochrangige Beamte (CIO) haben einen formalen Haftbefehl gegen den suspendierten Präsidenten Yoon Suk Yeol beantragt. Wie Südkoreas amtliche Nachrichtenagentur Yonhap berichtete, könnte Yoon dadurch bis zu 20 Tage in Untersuchungshaft festsitzen. E...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kurz nach ihrer OP: Königin Sonja hat das Krankenhaus verlassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455953520&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Die norwegische Königin Sonja (87) erholt sich zu Hause weiter von ihrer Operation: Die Ehefrau von König Harald (87) konnte das Krankenhaus bereits wieder verlassen, wie der Palast am Freitag auf seiner Webseite mitteilte. Dort heißt es in einem kurzen Statement: "Ihre Majestät die Königin ist heut...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Einigung im letzten Moment: Giuliani darf Wohnungen behalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455948891&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>New York
Der einstige New Yorker Bürgermeister und Trump-Anwalt Rudy Giuliani hat einen 148-Millionen-Dollar-Rechtsstreit beigelegt und darf nun seine Immobilien und andere Wertgegenstände behalten. Der Einigung vorausgegangen waren tagelange, dramatische Verhandlungen zwischen Giulianis Anwälten un...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Vielleicht zahlt noch ein Idiotenverein": Die Müller-Dämmerung beim FC Bayern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455948876&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>München - Rechts oder links, das ist die Frage. Wenn die Profis aus ihren Kabinen in der Allianz Arena kommen, um über die Mixed Zone, die Begegnungsstätte mit den Journalisten, zum Ausgang zu gelangen, also zu den Parkplätzen oder dem Mannschaftsbus, gibt es zwei Möglichkeiten. Rechts herum oder li...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Die Weißwürscht gingen weg wie warme Semmeln": Der Inhaber des Forsthaus Valepp zieht Bilanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455944076&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Der Investor und Gastronom hat zusammen mit Manuel Neuer das Forsthaus Valepp gepachtet und für mehrere Millionen Euro renoviert. Im August wurde es eröffnet. Wie liefen die ersten Monate?
AZ: Herr Rabl, haben Sie es schon einmal bereut, das Forsthaus Valepp übernommen zu haben?Johannes Rabl: Zu kei...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>