<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>EQS-PVR: Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17957579916604293213</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AGHeidelberger Druckmaschinen AG: Correction of a release from 26/09/2025 according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 06.10.2025 / 14:27 CET/CESTDissemina...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Bitcoin ist das bessere Gold" – Experten beantworten die wichtigsten Anlegerfragen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1829608472228353142</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bitcoin hat sich längst vom „nerdigen Internet-Geld“ zu einer ernstzunehmenden Assetklasse entwickelt. Doch viele Anleger sind noch unsicher: Wie viel Krypto gehört ins Portfolio? Direkt kaufen oder über ETPs investieren? Und welche Entwicklungen bestimmen den Markt?
Im DAS INVESTMENT-Webinar „Ask M...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>RISQUE WAAT récolte 100 Meuro pour ses bornes de recharge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16362756512797869949</link>
<author>Les Echos capital finance</author>
<description>Spécialisée dans les bornes de recharge électrique, WAAT vient de lever 100 Meuro. DWS, filiale de la Deutsche Bank, dirige ce tour et apporte 75 % du financement, suivie par Bpifrance. De son cÎté, Raise Impact, actionnaire depuis une série A de 30 Meuro en 2022, réinvestit.

A l'arrivée, DWS devie...</description>
<pubDate>Mon, 06 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4602879278279661115</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Berkshire Hathaway steht nach dem milliardenschweren Deal mit Occidental im Fokus. Trotz Buffetts Warnung vor Risiken und viel Liquidität am Markt sehen einige Analysten, darunter Vermögensverwalter wie Morningstar, weiteres Aufwärtspotenzial. Die Prognose bleibt optimistisch, auch mit Greg Abel als...</description>
<pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>