<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>A 10-Day Test Is Coming for Bond Market Battered by Selloff</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440797952&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The US bond market, already stung by the worst selloff in six months, now heads into a crucial two-week stretch that will likely chart its course for the rest of the year. 
A series of market-moving events are coming in rapid succession, kicked off by the Treasury Department’s announc...</description>
<pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz-Aktie: Gerüchte machen die Runde!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440788004&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Allianz, einer der weltweit führenden Versicherungs- und Finanzdienstleister, sorgt mit neuen strategischen Plänen für Aufmerksamkeit. Im Fokus stehen dabei Gerüchte über eine mögliche Kooperation für ihre Fondstochter Allianz Global Investors (AGI) sowie internationale Partnerschaften in Asien....</description>
<pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz will ihre Vermögensverwaltung stärken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440819766&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In den europäischen Asset-Management-Markt kommt neue Bewegung. Aus informierten Kreisen hieß es, dass Allianz-Chef Oliver Bäte nach einem Partner für die Fondstochter Allianz Global Investors (AGI) sucht, um so das Wachstum zu stärken. In einem sehr frühen Stadium würden mögliche Fusionen und Partn...</description>
<pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Firmenbonds, die sich noch lohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440819768&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Zeit der ganz hohen Zinsen ist erst einmal vorbei. Die Europäische Zentralbank (EZB) hat die Leitzinsen in diesem Jahr schon dreimal gesenkt, weitere Zinsschritte nach unten dürften folgen. Jari Stehn, Europa-Chefvolkswirt von Goldman Sachs, schätzt, dass die EZB den kurzfristigen Einlagesatz fü...</description>
<pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EINE FRAGE DER MANAGEMENT-QUALITÄT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439840666&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilienwirtschaft</author>
<description>DDie erste Hälfte dieses Jahres ist für die DZ Bank bestens gelaufen. 1,71 Milliarden Euro vor Steuern erzielt das genossenschaftliche Zentralinstitut von Januar bis Ende Juni. „Wir freuen uns, dass wir den eingeschlagenen Wachstumspfad fortführen konnten“, sagt DZ-Bank-Vorstandschef Cornelius Riese...</description>
<pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>En crise, Porsche remet à plat sa stratégie dans l'électrique</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440924132&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>C'est le temps des remises en question outre- Rhin. Après que Mercedes a annoncé vendredi « vouloir retourner chaque pierre » pour réduire ses coûts, c'est au tour de Porsche de faire un virage sur l'aile.

Confronté à une situation de crise en Chine et à un développement plus faible qu'attendu de l...</description>
<pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die physische Fitness und ihr Einfluss auf beruflichen Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440797544&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Man könnte meinen, dass die CEOs der größten und erfolgreichsten Unternehmen nur durch ihre Intelligenz, strategischen Fähigkeiten und wirtschaftlichen Kenntnisse an die Spitze gekommen sind. Doch ein gemeinsamer Nenner, der oft übersehen wird, ist ihre physische Fitness.
Von Mark Zuckerberg, dem MM...</description>
<pubDate>Sun, 27 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>