<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Amundi atteint un niveau d'encours sous gestion record, porté par les marchés</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405795948&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Le gestionnaire d'actifs français Amundi, leader du secteur en Europe, a rapporté un niveau d'encours record au premier trimestre 2024, notamment porté par la bonne dynamique des marchés, selon un communiqué du groupe publié vendredi.
"Amundi a connu un début d'année intense et très satisfaisant", a...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konzernchef in der Kritik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405865377&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Von Antje Höning
Leverkusen Kurssturz, Dividenden-Senkung, eine ungelöste Klagewelle in den USA – die Enttäuschung der Bayer-Aktionäre ist groß. Am Freitag stellte sich Konzernchef Bill Anderson erstmals den Eigentümern auf einer Hauptversammlung, allerdings nur digital. Dafür hatte der Konzern sich...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi sammelt mehr Kundengelder ein als erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405797141&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.4.2024
wü Paris
– Amundi hat das Jahr mit einem neuen Rekord begonnen. Das verwaltete Vermögen der Crédit-Agricole-Tochter legte im Vergleich zum Vorjahreszeitraum um 9,4% auf 2.116 Mrd. Euro zu, einen neuen Höchstwert. Der Start in das neue Jahr sei sowohl von der Geschäftsdynami...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer-Aktionäre machen ihrem Unmut Luft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405797153&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.4.2024
ab Düsseldorf
– Drastische Dividendenkürzung, operative Probleme und nicht enden wollende Rechtsstreitigkeiten in den USA – die Voraussetzungen für eine harmonische Hauptversammlung bei Bayer waren schlicht nicht vorhanden. Die Aktionäre machten vor diesem Hintergrund umfan...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: Trump schmiedet Pläne, um Unabhängigkeit der Fed zu beschneiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405772009&listName=storedesearch</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++Federal Reserve: Donald Trumps Verbündete arbeiten im Stillen an Vorschlägen, die nach Angaben aus informierten Kreisen darauf zielen, die Unabhängigkeit der Federal Reserve im Falle einer zweiten Amtszeit des ehemaligen Präsidenten zu untergraben. Ehemalige Beamte der Trump-Administration und an...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 10 besten europäischen Geldmarktfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405755294&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Gerade der kurzfristige Anlagebereich ist für Viele sehr interessant
Ob als Verrechnungsposition von Wertpapierkäufen und -verkäufen, als Liquiditätspuffer für Unvorhersehbares, als Anlage für kurzfristig geplante Anschaffungen oder auch als rentierliche Anlage um die aktuellen Störfeuer an den Märk...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 4-Bayer CEO wins first AGM shareholder vote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405848138&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Releads on vote results)

By Patricia Weiss and Ludwig Burger

FRANKFURT, April 26 (Reuters) - Bayer CEO Bill Anderson on Friday won a vote of confidence at his first annual general meeting (AGM) at the helm of the embattled healthcare and agriculture group, defying a challenge from one German fund...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 3-Euro area yields set for weekly rise as markets price fewer ECB rate cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405848124&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Recasts with rebound in yields, adds comments)

By Stefano Rebaudo

LONDON, April 26 (Reuters) - Euro zone government bond yields were on track for the second straight weekly rise as market expectations for cumulative European Central Bank rate cuts this year dropped way below 75 basis points on th...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 3-Bayer investor Deka takes a stand against CEO in annual vote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405799899&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds stance of ISS, Glass Lewis in paragraph 2)

By Patricia Weiss and Ludwig Burger

FRANKFURT, April 26 (Reuters) - Bayer shareholder Deka Investment said on Friday it would not join other large investors in supporting the healthcare and agriculture group's management at its annual general meetin...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-Bayer investor Deka takes a stand against CEO in annual vote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405755066&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Releads, adds background from paragraph 7)

By Patricia Weiss and Ludwig Burger

FRANKFURT, April 26 (Reuters) - Bayer shareholder Deka Investment said on Friday it would not join other large investors in supporting the healthcare and agriculture group's management at its annual general meeting.

T...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik von Aktionären : „Das Haus Bayer brennt lichterloh“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405783032&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die Anteilseigner von Bayer haben auf der Hauptversammlung des Pharma- und Agrarchemiekonzerns am Freitag scharfe Kritik an dem neuen Vorstandsvorsitzenden Bill Anderson und dessen Kurs für den Dax-Konzern geübt. „Das Haus Bayer brennt lichterloh, und Sie als Hausherr fangen zuerst einmal an aufzurä...</description>
<pubDate>Sat, 27 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Kunden stecken Milliarden in ETFs und kaufen kaum aktive Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405744635&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-26 05:45:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-26 05:45:00
Die Fondsgesellschaft DWS hat im ersten Quartal Zuflüsse von etwa neun Milliarden Euro in börsengehandelte ETFs und in Produkte mit Rohstoffen verbucht. Das teilte die Deutsche-Bank-Fondstochter am Donnerstagmorgen ...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwaches Votum für BASF-Chefaufseher Kurt Bock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405745399&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>BASF -Aufsichtsratschef Kurt Bock (66) hat auf der Hauptversammlung des Chemiekonzerns eine Klatsche kassiert. Für seine Wiederwahl stimmten am Donnerstag nur 67,9 Prozent des Kapitals, wie das Unternehmen mitteilte. Üblich sind bei deutschen Aktionärstreffen Quoten von 90 Prozent und mehr. Sowohl d...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank beruft globalen Leiter Private Markets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405763714&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Sebastian Elsner leitet seit Ende März den globalen Geschäftsbereich für Privatmarktlösungen (Global Private Markets) in der Privatkundenbank der Deutschen Bank. Damit führt er das Team, das sich mit der Zusammensetzung, der Strukturierung und der Markteinführung von Privatmarktlösungen für Kundinne...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Kritik an Bayer-Chef - "Ein gelungener Start sieht anders aus"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405775823&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Investoren warten weiter auf Wende bei Bayer

*

Bayer-Chef: Es gibt keine schnelle Lösung

*

Anteilseigner entlasten Vorstand - Deka war dagegen

(Neu: Abstimmungsergebnis Entlastung Vorstand)

Frankfurt, 26. Apr (Reuters) - Bayer-Chef Bill Anderson muss gleich bei seiner ersten Hauptversammlun...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an Bayer-Chef - "Ein gelungener Start sieht anders aus"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405753904&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 26. Apr (Reuters) - Bayer-Chef Bill Anderson muss gleich bei seiner ersten Hauptversammlung Kritik von Investoren einstecken. "Herr Anderson, Sie haben im ersten Jahr am Kapitalmarkt kein Vertrauen aufbauen können", bemängelte Ingo Speich, Leiter Nachhaltigkeit und Corporate Governance, b...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDHLG-Klatsche für BASF-AR-Chef - Wiederwahl mit 68 Prozent der Stimmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405745739&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(Wiederholung vom Vorabend)

Frankfurt, 25. Apr (Reuters) - B ASF-Aufsichtsratschef Kurt Bock hat auf der Hauptversammlung des Chemiekonzerns eine Klatsche kassiert. Für seine Wiederwahl stimmten am Donnerstag nur 67,9 Prozent des Kapitals, wie das Unternehmen mitteilte. Üblich sind bei deutschen Ak...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik auf der Hauptversammlung von Bayer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405765545&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Kurssturz, Dividenden-Senkung, eine ungelöste Klagewelle in den USA - die Enttäuschung der Bayer-Aktionäre ist groß. Am Freitag stellte sich Konzern-Chef Bill Anderson erstmals den Eigentümern auf einer Hauptversammlung, allerdings nur digital. Dafür hatte der Konzern sich schon 2023 grünes Licht ge...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre attackieren Bayer-Chef Anderson</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405768452&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Es ist die erste Hauptversammlung von Bayer -Chef Bill Anderson – und die Kritik der Aktionäre und Investoren ist bereits gewaltig. »Herr Anderson, Sie haben im ersten Jahr am Kapitalmarkt kein Vertrauen aufbauen können«, bemängelte Ingo Speich, Leiter Nachhaltigkeit und Corporate Governance, bei de...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 4 Aktienfonds sind die perfekte Wette auf Deutschlands Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405749600&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>"Ist die Rezession schon wieder vorbei?" Diese Frage macht seit Dienstagvormittag die Runde, als Deutschlands Ökonomen-Elite von bemerkenswert guten Konjunkturzahlen überrascht wurde. Der Einkaufsmanagerindex Deutschland für die Privatwirtschaft - also Industrie und Dienstleister zusammen - stieg im...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>