<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Vertrauenssache</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5734270549165449436</link>
<author>c't magazin für computertechnik</author>
<description>Wer sein Geld in Aktien, Fonds und ETFs anlegen möchte, sollte sich gut auskennen. Wir geben einen Überblick über einige seriöse Onlinequellen, mit denen Sie sich als Anfänger einarbeiten können.

c't kompakt
- Anleger brauchen fundiertes Wissen, um selbstständig die richtigen Papiere zu finden.
- A...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moralisch unbedenkliche Rüstungsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1672449770162785783</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Viele Anleger wollen ethische Kriterien berücksichtigen – und meiden Hersteller militärischer Güter. Aus Renditesicht ist das ein Fehler. Ein Report listet Wertpapiere auf, die beiden Kriterien erfüllen

Geldanlage ist für die meisten nicht nur pures Gewinnstreben. Viele machen sich auch Gedanken da...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2832597138164641330</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So mischen Sie Risiko und Sicherheit in Ihrem ETF-Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3661139871428803032</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25.000 Euro richtig investieren – so geht's</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=269454396849173189</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Das Geld ist ein perfekter Grundstock für den Aufbau eines Wertpapier-Depots. Wir erklären die Basics – und wie die Summe für kürzere oder längere Phasen angelegt sein sollte.

Es kann recht schnell gehen: Auf dem Bankkonto liegen 25.000 Euro. Das kann eine Abfindung, eine Prämie oder ein kleines Er...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deshalb hält der Konzern trotz Kritik an der Zugsparte fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2950169261076337549</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Obwohl Investoren die Abspaltung fordern, will Siemens an der Mobility-Sparte festhalten. Nun eröffnet CEO Roland Busch ein erweitertes Zugwerk bei München. Was hinter dem Investment steckt.

Siemens investiert massiv in die Erweiterung der Kapazitäten in der Bahntechnik. Am Montag eröffnete der im ...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BMW-Rentner erfinden Roller, Accell leidet unter Lastenrädern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18430110780882271119</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Wie Ex-BMW-Vorstand Wolfgang Ziebart mit 75 als Start-up-Gründer durchstarten will, warum sich Tausende Babboe-Lastenradkunden betrogen fühlen und wie den Reedern ihr Größenwahn gefährlich werden könnte – das und mehr erfahren Sie in der neuen Ausgabe von „manage:mobility“.

Liebe Leserin, lieber Le...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien oder Anleihen - mit dieser Strategie fahren Anleger am besten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3544260449400462248</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Nicht nur Börsenneulinge beschäftigen sich mit der Frage, in welchem Verhältnis Aktien und Anleihen im persönlichen Depot kombiniert werden sollten, sondern natürlich auch die Profis. Diese Angelegenheit kann jedoch nur individuell beantwortet werden.

• Ein Mix aus Anleihen und Aktien minimiert das...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>#28: 250710</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3381268750812845260</link>
<author>immocrunch</author>
<description>🪁, liebe Cruncher!
alle Kite-Longboarding-Sörens müssen jetzt ganz stark sein – die Mehrheit der Berliner befürwortet laut einer Umfrage die Bebauung des Tempelhofer Felds.
Mittlerweile ist mehr als die Hälfte (57 %) der Bürger dafür, dass Wohnungen auf ausgewählten Randflächen entstehen. Davon halt...</description>
<pubDate>Thu, 10 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>