<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Blume gibt seine Rolle als doppelter Konzernchef auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4219612055069929769</link>
<author>Deister- und Weserzeitung</author>
<description>Von Simon Ziegler, Lars Lohmann und Stefan Winter
Lange hat er seine Doppelrolle verteidigt, am Ende ging es dann doch überraschend schnell: VW-Chef Oliver Blume gibt seinen Posten als Vorstandsvorsitzender der Porsche AG auf. Er soll im kommenden Jahr in Stuttgart-Zuffenhausen abtreten, um sich auf...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„So blicke ich auf das Schlussquartal 2025“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9647716072428722308</link>
<author>Euro</author>
<description>Beim Marathonlauf ist es so berüchtigt wie gefürchtet: das letzte Viertel — auch „Mauer“ genannt —, in dem Läufer, oft von Krämpfen geplagt, physisch und psychisch erschöpft sind. In dieser Phase kommt es auf mentale Stärke an. Helfen kann dabei der Fokus auf das Ziel und die Konzentration auf Weget...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Anlagethema der nächsten Dekade</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16040050947521986698</link>
<author>Euro</author>
<description>€uro:Das Thema künstliche Intelligenz wird immer bedeutender. Wie behalten Sie den Überblick über die Entwicklung?
Alice Kazak (Direktorin, Teamleiterin Independents & Strategic Clients im deutschen Vertriebsteam bei Black- Rock): Gerade in den letzten 18 Monaten, spätestens seit der Einführung von ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bye-bye, Blume</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17500088579790765456</link>
<author>taz.de</author>
<description>Stuttgart dpa | Der Manager Oliver Blume soll als Vorstandsvorsitzender des Sportwagenbauers Porsche abgelöst werden. Das Präsidium des Aufsichtsrats habe den Aufsichtsratsvorsitzenden beauftragt, Gespräche mit ihm über ein einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand zu führen, wie das...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>