<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>China Becomes a Bigger Problem for Europe’s Profit Scorecard</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441605693&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A broadening array of European firms is blaming China for glum earnings outlooks, as weak demand, government scrutiny and tariff spats with the trading partner put pressure on stocks.
Beyond China-reliant sectors such as luxury goods and miners, chip equipment giant ASML Holding NV, m...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash-Gefahr? Oder doch kaufen? SO legen die Top-Experten JETZT an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441586691&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>BÖRSE Führende deutsche Fondsmanager reden Klartext zur richtungsweisenden Wahl in der wichtigsten Volkswirtschaft der Welt
An der Börse steigt die Spannung von Tag zu Tag: Umfragen zufolge bleibt es bis zu den US-Präsidentschaftswahlen am 5. November bei einem offenen Rennen zwischen der demokratis...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeitenwende im Depot?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441586770&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>US-WAHL Jens Ehrhardt, Frank Fischer, Hendrik Leber und Marcus Poppe zählen zu den führenden deutschen Fondsmanagern. Unmittelbar vor der US-Wahl reden sie Klartext: Was erwarten sie vom Wahlausgang? Wie positionieren sie sich? Welche konkreten Anlagetipps geben sie?
In den Tagen vor der US-Präsiden...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir fokussieren uns auf ein schwierigeres geopolitisches Umfeld“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441586782&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>MARCUS POPPE Der DWS-Fondsmanager ist Co-Leiter europäische Aktien und Fondsmanager des DWS Deutschland. Er setzt bei einem Trump-Sieg auch auf die großen US-Banken
€uro am Sonntag: Welche Anlagenchancen und -risiken sehen Sie grundsätzlich mit Blick auf die US-Wahl?
Marcus Poppe: In welcher Form ei...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz und Amundi: Geht da was?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441609562&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Angesprochen auf ein mögliches Zusammengehen mit der Allianz-Tochter Allianz Global Investors (AllianzGI) sagte Amundi-Chef Valerie Baudson: «Ich werde mich zu Marktgerüchten und zu dem Allianz-Thema nicht äussern.» Amundi bleibe aber für Übernahmen offen, wenn die Zielunterne...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Acht Dinge, die Sie heute Morgen wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441596146&listName=storedesearch</link>
<author>HORIZONT Online</author>
<description>1. Bündelung geplant: BMW schreibt europäischen Mediaetat aus Bei der BMW Group geht die Überprüfung der Agenturbeziehungen weiter: Erst wurden Etats im PR-Bereich neu ausgeschrieben, diese Woche wurde der Pitch um den globalen Kreativetat der Konzernmarke Mini bekannt. Und jetzt steht auch eine gro...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group engagiert Wavemaker-Manager als Chief Brand Officer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441612304&listName=storedesearch</link>
<author>new business online</author>
<description>Bei der DWS Group mit Headquarter in Frankfurt gewinnt das Thema Marke sowie Marken-Management an Bedeutung. In diesem Sinne hat die Deutsche Bank-Tochter die Position Chief Brand Officer neu geschaffen. Diesen Job hat Oli Saunders bereits Anfang September 2024 übernommen. Er kam von der WPP- /Group...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Menschen und Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440073410&listName=storedesearch</link>
<author>Offenbacher Wirtschaft</author>
<description>❙ Engagierte Unternehmerin
OFFENBACH. Franziska Hoefer (M.), Inhaberin der Apotheke zum Löwen in Offenbach, Mitglied der Vollversammlung der IHK Offenbach am Main und Vorsitzende des Vereins Offenbach offensiv e. V., wurde für ihr langjähriges ehrenamtliches Engagement von IHK-Präsidentin Kirsten Sc...</description>
<pubDate>Fri, 01 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die physische Fitness und ihr Einfluss auf beruflichen Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441599751&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Man könnte meinen, dass die CEOs der größten und erfolgreichsten Unternehmen nur durch ihre Intelligenz, strategischen Fähigkeiten und wirtschaftlichen Kenntnisse an die Spitze gekommen sind. Doch ein gemeinsamer Nenner, der oft übersehen wird, ist ihre physische Fitness.
Von Mark Zuckerberg, dem MM...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieses Urteil kostet Bund und Länder 7,5 Milliarden Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441592243&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-31 06:39:02 letzte Aktualisierung: 2024-10-31 08:55:04
Über Jahre hat Deutschland Aktien- und Mischfonds aus EU-Ländern wie Luxemburg oder Irland bei Dividenden benachteiligt, jetzt muss der Bund ihnen für bis zu 13 Jahre zu viel gezahlte Quellensteuern zurückerstatten ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>