<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>VORSORGE mit drei Töpfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12381472272890714648</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Die Zahlen sind dramatisch, vor allem in der Kombination: 83 Prozent der Deutschen glauben nicht mehr, dass das Rentensystem auf lange Sicht zuverlässig funktionieren kann, so das Ergebnis einer aktuellen Umfrage im Auftrag der Deutschen Bank und DWS. Gleichzeitig sagen 86 Prozent, dass die Politik ...</description>
<pubDate>Sun, 23 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden-Abflüsse bei offenen Immobilienfonds: Diese sind besonders betroffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10761283252412258512</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Offene Immobilienfonds verlieren weiterhin massiv Kapital: Seit Mitte 2024 zogen Anleger netto schon mehr als neun Milliarden Euro ab. Steigende Zinsen, schwache Renditen und Abschreibungen der Branche zu. Eine aktuelle Auswertung zeigt, welche Fonds die größten Abflüsse erlitten haben.
Offene Immob...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Unterschätzte Chancen - Small-Cap-ETFs im aktuellen Marktumfeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17558544480670334169</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Am 26. November ab 18 Uhr dreht sich alles um eine Anlageklasse, die in vielen Portfolios fehlt - Small Caps. Während große Unternehmen die Schlagzeilen dominieren, bieten kleinere Firmen oft das größere Renditepotenzial. Im ETF-Webinar wird gezeigt, warum gerade jetzt der richtige Zeitpunkt sein kö...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>PE Firms Flood Junk Debt Market to Pay Themselves</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1207356936646843050</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private equity firms, struggling to find buyers for their investments, are turning to an old playbook like never before. 
Financial sponsors are extracting cash from their portfolio companies by raising debt to fund payouts to themselves and their investors at an unprecedented clip. S...</description>
<pubDate>Sat, 22 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>