<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>GEBÜHREN-DEBAKEL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17434024184586291067</link>
<author>Das Investment</author>
<description>Privatanleger zahlen für dieselben Fonds oft das Vielfache von Institutionellen. Wohin die Gebühren fließen, ist nicht immer genau ersichtlich.Privatanleger zahlen für dieselben Fonds oft das Vielfache von Institutionellen. Wohin die Gebühren fließen, ist nicht immer genau ersichtlich.

Wer heute in...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schulden als Rettungsstrategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7233354865289313092</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Kommunen sollen sich für ihre Stadtwerke stärker verschulden dürfen, schlägt der Verband der öffentlichen Banken vor. Der Städte- und Gemeindebund sieht dies kritisch.

Die öffentlichen Banken in Deutschland bringen ein neues Finanzierungsmodell für Stadtwerke ins Spiel. „Wir empfehlen, dass man den...</description>
<pubDate>Thu, 07 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Sie das US-Klumpenrisiko in Ihrem Depot verringern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9109344604018559371</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5654596392324921459</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ZÜRICH (dpa-AFX Analyser) - Die Schweizer Großbank UBS hat das Kursziel für DWS von 47,00 auf 50,50 Euro angehoben und die Einstufung auf "Neutral" belassen. In der am Mittwoch vorliegenden Studie zu europäischen Vermögensverwaltern hob Analyst Michael Werner nach den vorgelegten Berichten zum zweit...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gelingt die Balance zwischen Risiko und Sicherheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10464253827878019022</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anl...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das verdienen Dax-CFOs im Aufsichtsrat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4884331926658511694</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Einige CFOs haben neben ihrer Rolle in der Finanzabteilung noch Sitze in Aufsichtsräten. Dafür bekommen die Manager separate Gehälter. Vor allem Ex-CFOs profitieren finanziell von Mandaten in Kontrollgremien.

Siemens-CFO Ralf P. Thomas, Mercedes-Benz-Finanzchef Harald Wilhelm und Fresenius-Finanzch...</description>
<pubDate>Wed, 06 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>