<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Aktiver Fonds versus ETF – welcher Gesundheits-Fonds ist das bessere Investment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403235322&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit gut einem Jahr dominieren zwei übergeordnete Trends die Entwicklung an den Kapitalmärkten. Da ist zum einen der durch ChatGPT und ultra-leistungsfähige Computer-Chips ausgelöste Hype um Künstliche Intelligenz (KI). Dieser katapultierte insbesondere Technologieaktien auf neue Höhen. Er bietet Un...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Big Five für Dividendenjäger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403201343&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Nicht weniger, mehr ist mehr: Wer träumt nicht von einem Dividendenwert, der jährlich großzügig bis üppig ausschüttet, gern prozentual zweistellig - und dabei sein Kursniveau zumindest hält. Blickt man auf die einschlägigen Indizes, wird klar, dass es mit den Renditewundern nicht einfach wird. Die d...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der globale DAX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403201345&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Es hat schon einmal mehr Spaß gemacht, volkswirtschaftliche Ausarbeitungen von Banken über die Bundesrepublik zu lesen. "Steht Deutschland vor einer Deindustrialisierung?", fragte zum Beispiel die DZ Bank am 19. März in einer Kurzstudie. Die Kritik am Standort, vor allem an mangelnden politischen Re...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Moderate Bewegungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403201364&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Alle drei Musterdepots konnten in den vergangenen vier Wochen erneut zulegen, sodass ihre Bilanz seit Anfang 2024 passabel ausfällt. Im offensiven Musterdepot verbesserte sich der Amundi Aktien Rohstoffe deutlich von minus 4,6 auf plus 2,8 Prozent und gab die rote Laterne an den Schroder Greater Chi...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der DAX hat noch Luft nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403201270&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds Nachhaltigkeit Deutschland. Der DAX ist zuletzt gut gelaufen, könnte bis März 2025 aber noch bis auf 18 700 Punkte steigen. Das meint jedenfalls Sabrina Reeh, die seit März 2023 den Fondsklassiker DWS ESG INVESTA (Seite 12) managt. "Diese Einschätzung spiegelt insbesondere die besseren K...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Mitspieler in der 1A-Liga</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2403201277&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Eco-Rating. Viermal pro Jahr berechnet die Mountain-View Data GmbH aus Kärnten für uns das Eco-Rating und analysiert anhand der Aktien und Anleihen im Portfolio, wie umweltorientiert und klimaschonend Fonds und ETFs sind. Ein hoher CO2-Ausstoß und ein hoher Kohleanteil drücken das Eco-Rating nach un...</description>
<pubDate>Sat, 13 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>