<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422606798&listName=storedesearch</link>
<author>abendzeitung-muenchen.de</author>
<description>Frankfurt/Main
Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoops am Mittwoch in Frankfurt. "Dieses Jahr ist für die DWS ein wichtiger...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schreibt rote Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422739071&listName=storedesearch</link>
<author>Acher- und Bühler Bote</author>
<description>Milliarden-Rückstellung für Rechtsstreit verhagelt das zweite Quartal des Geldhauses
Frankfurt/Main. Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktion...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schreibt 143 Millionen Euro Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422766099&listName=storedesearch</link>
<author>Achimer Kurier</author>
<description>Frankfurt/Main. Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote Zahlen ein. Unter dem Strich fie...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erhöht Ziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422745292&listName=storedesearch</link>
<author>Alb Bote Münsingen</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoops.
Weniger Gewinn für Tesla
Der Elektroauto-Vorreiter Tesla hat das zweite Quartal in...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schreibt Verlust wegen Milliarden-Rückstellung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422626685&listName=storedesearch</link>
<author>azonline (Allgemeine Zeitung Coesfeld)</author>
<description>Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote Zahlen ein. Unter dem Strich fiel ein Verlust vo...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank rutscht ins Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422691480&listName=storedesearch</link>
<author>Bergsträßer Anzeiger</author>
<description>Von Alexander Sturm und Bernd Zeberl
Frankfurt. Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US Yield Curve Steepens as Bond Traders See Fed Cuts Looming</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422640971&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The US yield curve steepened sharply amid growing calls for the Federal Reserve to start cutting interest rates as soon as next week.
Yields on policy-sensitive two-year Treasuries slid three basis points on Wednesday, while those on 10-year bonds were up by about the same amount. Tha...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Accounting Flaw at the Heart of ‘Financed Emissions’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422626570&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- A frequent critique of carbon accounting is that Scope 3 emissions, those that arise from a company’s customers and supply chains, are essentially double-counted.
Since one company’s Scope 3 emissions are comprised of other companies’ Scope 1 emissions, which are those that occur from...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bank vergrault ihre Anleger: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422626545&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Arno Schütze über Vorsicht und Altlasten bei Deutschlands größter Bank. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Nicht amüsiert
Die Deutsche Bank hat das beste Halbjahresergebnis seit über zehn ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX unter Druck - Außerdem im Fokus: Tesla und die DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422611785&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Das bringt den DAX dazu, am Mittwoch wieder an Boden abzugeben. Außerdem im Fokus der Anleger: Die Aktien von Tesla und die der DWS.
Der DAX hat am Mittwoch einen Teil seiner bisherigen Wochengewinne abgeben. Auslöser sind laut Portfoliomanager Thomas Altmann von QC Partners vor allem wohl die Quart...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS warnt vor Bedeutungsverlust der Fondsbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422655244&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.7.2024 jsc Frankfurt – Die DWS sieht Fondsanbieter vor einem Umbruch: Künftig stelle die Branche das Assetmanagement zunehmend nur noch als weiterverwertbare Ware („Commodity“) zur Verfügung, während im direkten Kundenkontakt die Sichtbarkeit der Fondsadressen zurücktrete, sagte S...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schreibt Verlust wegen Milliarden-Rückstellung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422622161&listName=storedesearch</link>
<author>boyens-medien.de (Dithmarscher Landeszeitung)</author>
<description>Frankfurt/Main (dpa) - Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote Zahlen ein. Unter dem Str...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von 550 auf 900 Millionen Euro: DWS-CEO Stefan Hoops erhöht Gewinn-Prognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422607886&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>CEO Stefan Hoops kündigt an, den Gewinn je Aktie auf 4,50 Euro zu steigern, was einem Überschuss von 900 Millionen Euro entspricht.
Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr ihre Jahresziele.CEO Stefan Hoops kündigt an, den Gewinn je Aktie auf 4,50 Euro zu steigern, ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufstehen, Karriere Machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422603142&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Der Karriere-Newsletter</author>
<description>JULIA POGGENSEE
Liebe Business Class Insider,
die Nvidia-Aktie ist seit Jahresbeginn um mehr als 100 Prozent gestiegen. Dennoch sollte man den Chiphersteller nicht zu stark im Depot gewichten, sagt Kristina Bambach, Portfoliomanagerin beim Vermögensverwalter Eyb & Wallwitz. Sie hat sich das Portfoli...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS erhöht 2024er-Prognose - 2025er-Ziele bestätigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422608990&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bei den Zielen für das kommende Jahr steht die Steigerung des Gewinns je Aktie ganz oben. Dieser soll auf 4,50 Euro klettern. Basierend auf der Aktienzahl von 200 Millionen wäre das ein Überschuss von 900 Millionen Euro. Im vergangenen Jahr hatte der Gewinn gerade mal bei etwas mehr als 550 Millione...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Tesla trübt auch hierzulande die Börsenstimmung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422608983&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die US-Berichtssaison habe mit dem Elektroautobauer ihre erste grosse Enttäuschung, schrieb er. «Und wenn ein Mitglied der 'Magnificent 7'-Gruppe enttäuscht, dann beschränkt sich die Enttäuschung nicht auf die eine Aktie. Das zieht den gesamten Markt nach unten.» Darüber hinaus gebe es aus Japan ent...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsgesellschaft DWS schraubt Jahresziele leicht nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422611793&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Zeitraum April bis Juni habe der Konzerngewinn im Vergleich zum ersten Quartal um elf Prozent auf 162 Millionen Euro zugenommen, teilte die DWS am Mittwoch mit. Ihre bereinigten Erträge baute sie zum Vorquartal um vier Prozent auf 678 Millionen Euro aus. Für das Gesamtjahr würden jetzt bereinigte...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax schwächelt - Deutsche Bank enttäuscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422614058&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die US-Berichtssaison habe mit dem Elektroautobauer ihre erste grosse Enttäuschung, schrieb er. «Und wenn ein Mitglied der sogenannten »Magnificent 7«-Gruppe enttäuscht, dann beschränkt sich die Enttäuschung nicht auf die eine Aktie. Das zieht den gesamten Markt nach unten.»
Zudem gebe es aus Japan ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank rutscht wegen Postbank-Rückstellung ins Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422642924&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im Tagesgeschäft lief es dagegen etwas besser als von Experten erwartet: Ohne die Postbank-Rückstellung stand ein Vorsteuergewinn von 1,7 Milliarden Euro - nach 1,4 Milliarden im Vorjahresquartal. An der Börse sackte die Aktie im frühen Handel um bis zu achteinhalb Prozent ab. Bis zum Mittag konnte ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422604952&listName=storedesearch</link>
<author>come-on.de (Märkischer Zeitungsverlag)</author>
<description>Stand: 24.07.2024, 07:36 Uhr
KommentareDrucken
Frankfurt/Main - Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoops am Mittwoch in Fran...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: Quartalszahlen der Banken - Unicredit, Santander & BNP Paribas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422646091&listName=storedesearch</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++Unicredit: Unicredit hat seine Ertragsprognose für das laufende Jahr nach einer unerwartet deutlichen Gewinnsteigerung im zweiten Quartal erhöht. Wie die italienische Bank am Mittwoch mitteilte, kletterte der Nettogewinn auf 2,68 Mrd von 2,31 Mrd Euro im gleichen Zeitraum des Vorjahres, wobei die...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsgigant im Umbruch: Aktive Fonds schwächeln, passiv legt weiter zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422611563&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die DWS, die Fondstochter der Deutschen Bank, hat im zweiten Quartal 2024 trotz einiger Herausforderungen eine Verbesserung ihrer Finanzkennzahlen verzeichnet. Die bereinigten Erträge stiegen laut Firmenangaben um 4 Prozent auf 678 Millionen Euro, während der bereinigte Vorsteuergewinn um 8 Prozent ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>143 Millionen Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422733190&listName=storedesearch</link>
<author>Dattelner Morgenpost</author>
<description>Frankfurt. Deutschlands größte Bank muss in einem langwierigen Rechtsstreit um die Postbank-Übernahme viel Geld zurücklegen. Das verhagelt das zweite Quartal. Vor Steuern steht aber ein Gewinn.
Von Alexander Sturm
Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die D...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX büßt Terrain ein – Deutsche Bank am Index‑Ende – ein SDAX‑Wert crasht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422648083&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Nach zwei starken Börsentagen ist dem deutschen Aktienmarkt schon wieder etwas die Luft ausgegangen. Zum Xetra-Ende stand der DAX 0,9 Prozent tiefer als am Vortag bein nun 18.387,46 Punkte. Damit setzte sich das im Mai begonnene Auf und Ab des deutschen Leitindex zwischen etwa 18.000 Punkten und dem...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group mit Zahlen: Prognose hoch und positiver Ausblick für 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422618786&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Das Konzernergebnis konnte der Vermögensverwalter im zweiten Quartal um 11 Prozent auf 162 Millionen Euro steigern, was im Rahmen der Erwartungen lag. Ins Kontor schlugen Nettomittelabflüsse von 18,7 Milliarden Euro. Im ersten Halbjahr konnten in Summe aber 1,9 Milliarden Euro frisches Kapital einge...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX schwächer: Tesla, Alphabet, Dt. Bank, Porsche, IBM, SAP, Rheinmetall, Siemens Energy im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422610958&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>DAX (WKN: 846900)
In den USA sorgten die nach US-Börsenschluss veröffentlichten Quartalszahlen von Tesla, Alphabet und Visa für zum Teil deutliche nachbörsliche Abschläge. Die Aktie von Tesla gab sogar fast acht Prozent nach. Und auch die am Morgen veröffentlichten Zahlen der Deutschen Bank dürften ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnmitnahmen im DAX – Atoss, Deutsche Bank, DWS Group, Hugo Boss, Hypoport, MTU, Nemetschek, Porsche AG im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422610956&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Hinweis auf Interessenkonflikte
Der Vorstandsvorsitzende und Mehrheitsinhaber der Herausgeberin Börsenmedien AG, Herr Bernd Förtsch, ist unmittelbar und mittelbar Positionen über die in der Publikation angesprochenen nachfolgenden Finanzinstrumente oder hierauf bezogene Derivate eingegangen, die von...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank erleidet massiven Gewinneinbruch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422621453&listName=storedesearch</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Nach starken Gewinnen im Vorjahr und einem tollen Jahresstart hat die Deutsche Bank im zweiten Quartal einen Dämpfer erlitten. Eine milliardenschwere Rückstellung für einen Rechtsstreit um die 2010 abgeschlossene Postbank-Übernahme sorgte im zweiten Quartal unter dem Strich für einen deutlich vermin...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Q2 2024: DWS steigert Erträge und Gewinn und hebt Prognose für 2024 an (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422678946&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Q2 2024: DWS steigert Erträge und Gewinn und hebt Prognose für 2024 an
^ EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Schlagwort(e): Halbjahresergebnis/Quartalsergebnis Q2 2024: DWS steigert Erträge und Gewinn und hebt Prognose für 2024 an
24.07.2024 / 06:59 CET/CEST Für den Inhalt der Mitteilung ist der E...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax schwächelt - Deutsche Bank enttäuscht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422611197&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der Dax DE0008469008 hat am Mittwoch einen Teil seiner bisherigen Wochengewinne abgeben. Gegenwind kam von der Deutschen Bank, deren Aktien nach der Veröffentlichung unter Druck gerieten. Auslöser sind laut Portfoliomanager Thomas Altmann von QC Partners zudem wohl die Quartalszahlen von Tesla US881...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Tesla trübt auch hierzulande die Börsenstimmung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422611168&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nach der kräftigen Erholung seit Wochenbeginn dürfte der Dax DE0008469008 am Mittwoch einen Teil seiner Gewinne wieder abgeben. Auslöser sind laut Portfoliomanager Thomas Altmann von QC Partners vor allem wohl die Quartalszahlen von Tesla US88160R1014.

Die US-Berichtssaison habe mit dem Elektroauto...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erhöht die Jahresprognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422756899&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die DWS, die Fondstochtergesellschaft der Deutschen Bank, hat nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für 2024 erhöht. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Pro­gnose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte der DWS-Vorstandsvorsitzende Stefan Hoops am Mittwoch in Frankfurt. „Dieses Jahr ist für die...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422608557&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoops am Mittwoch in Frankfurt. «Dieses Jahr ist für die DWS ein wichtiger Schritt vorwär...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla und Alphabet enttäuschen - Auch DAX-Anleger? Die 10 wichtigsten Fakten zum Wochenhalbzeit-Handel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422607930&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Behalten Sie hier den kompletten aktuellen Handelstag im Auge.
1. DAX vor GewinnmitnahmenDer DAX dürfte am Mittwoch schwächer starten. Insbesondere Vorgaben aus dem US-Techsektor dürften die Stimmung am deutschen Aktienmarkt trüben und für Gewinnmitnahmen hierzulande sorgen.
2. Börsen in Fernost mit...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank in den roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422737384&listName=storedesearch</link>
<author>Frankenberger Allgemeine</author>
<description>Frankfurt - Angesichts der recht guten Geschäftsentwicklung der vergangenen drei Monate hätte Vorstandschef Christian Sewing am Mittwoch die Zahlen der Deutschen Bank zum zweiten Quartal mit breiter Brust präsentieren können. Erzielte doch das Institut von März bis Juni eigentlich das beste Vorsteue...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank in den roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422711057&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>VON PANAGIOTIS KOUTOUMANOS
Frankfurt - Angesichts der recht guten Geschäftsentwicklung der vergangenen drei Monate hätte Vorstandschef Christian Sewing am Mittwoch die Zahlen der Deutschen Bank zum zweiten Quartal gelassen präsentieren können. Erzielte doch das Institut von März bis Juni eigentlich ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422603296&listName=storedesearch</link>
<author>freiepresse.de</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Tochter stellt nach den Zahlen zum ersten Halbjahr einen steigenden Gewinn in Aussicht. Das Ziel soll über mehrere Wege erreicht werden.
Frankfurt/Main.
Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme z...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank in den roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422744799&listName=storedesearch</link>
<author>Hanauer Anzeiger</author>
<description>Frankfurt - Angesichts der recht guten Geschäftsentwicklung der vergangenen drei Monate hätte Vorstandschef Christian Sewing am Mittwoch die Zahlen der Deutschen Bank zum zweiten Quartal mit breiter Brust präsentieren können. Erzielte doch das Institut von März bis Juni eigentlich das beste Vorsteue...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank zieht Deutsche Bank in die roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422658215&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Gewinnserie der Deutschen Bank ist gerissen: Der deutsche Branchenprimus hat erstmals seit vier Jahren wieder Verluste geschrieben. Hintergrund ist eine Rückstellung von 1,3 Milliarden Euro wegen eines Rechtsstreits mit Altaktionären der Tochter Postbank. Dadurch rutschte das den Deutsche-Bank-A...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erhöht Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422606106&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-24 05:38:24 letzte Aktualisierung: 2024-07-24 05:38:24
Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoop...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was es beim Erwerb von Barren, Münzen und Schmuck zu beachten gibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422606065&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-23 15:09:57 letzte Aktualisierung: 2024-07-24 16:49:38
Wer Anfang des Jahres in Gold investiert hat, kann sich über rund 20 Prozent Rendite freuen. Besonders im März und April befand sich das Edelmetall im Rallymodus, knackte einen Rekord nach dem anderen. Im Juli setzt...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnsprung im zweiten Quartal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422682627&listName=storedesearch</link>
<author>Heidenheimer Zeitung</author>
<description>Düsseldorf. Höhere Wehrausgaben westlicher Staaten und eine Übernahme haben dem Rüstungskonzern und Autozulieferer Rheinmetall auch im zweiten Quartal einen Gewinnsprung beschert. Bei einem Umsatzanstieg um fast die Hälfte auf gut 2,2 Milliarden Euro habe sich das operative Ergebnis im Jahresverglei...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax gibt nach, Deutsche-Bank-Aktie knickt ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422611552&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Nach der kräftigen Erholung seit Wochenbeginn hat der Dax am Mittwoch einen Teil seiner Gewinne wieder abgeben. Auslöser sind laut Portfoliomanager Thomas Altmann von QC Partners vor allem wohl die Quartalszahlen von Tesla.
Zuletzt verbuchte der deutsche Leitindex einen Verlust von 0,8 Prozent auf 1...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schatten über der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422713352&listName=storedesearch</link>
<author>Nahe-Zeitung</author>
<description>Von Alexander Sturm und Bernd Zeberl
Frankfurt. Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem DAX-Konzern im zweiten Quartal rote ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422603773&listName=storedesearch</link>
<author>noz.de (Neue Osnabrücker Zeitung)</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Tochter stellt nach den Zahlen zum ersten Halbjahr einen steigenden Gewinn in Aussicht. Das Ziel soll über mehrere Wege erreicht werden.
Anzeige
Anzeige
Auf zu dem Ort, an dem die Show nie endet.
Auf AIDA wird jeder Abend zum absoluten Highlight. Hier weiterlesen und in eine Welt v...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Institutionelle Investoren aus Deutschland setzten weiter auf fossile Energien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422635949&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Global sind institutionelle Investoren derzeit mit 4,3 Billionen US-Dollar in Anleihen und Aktien von Unternehmen investiert, die in fossilen Industrien aktiv sind. Diese Anlagen werden also von Pensionsfonds, Versicherern, Vermögensverwaltern, Hedgefonds, Staatsfonds, Stiftungsfonds oder Vermögensv...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-Milliarden-Rückstellung stoppt Gewinnserie der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422617439&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Deutsche Bank schreibt im Quartal 143 Millionen Euro Verlust

*

2024 kein weiteres Programm zum Aktienrückkauf

*

Aktien an der Spitze der Dax-Verlierer

*

Sewing sieht Geldhaus aber auf Kurs zu Zielen

(Neu: CFO, Details, Analysten, DWS)

Düsseldorf, 24. Jul (Reuters) - Die Schatten der Verga...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 24. Juli</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422604172&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * DEUTSCHE BANK - Bei der Deutschen Bank ist die Serie von Quartalsgewinnen gerissen. Der deutsche Branchenprimus schrieb aufgrund einer milliardenschweren Rückstellung für einen Rechtsstreit rund um die Tochter Postbank im zweiten Quartal nach Steuern und Anteilen Dritter einen Verlust vo...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schreibt Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422719815&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>VON ALEXANDER STURM UND BERND ZEBERL
FRANKFURT. Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übernahme belastet Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422681862&listName=storedesearch</link>
<author>Rhein-Neckar-Zeitung - Bergstraße/Mannheim - Weinheimer Rundschau</author>
<description>Von Alexander Sturm
Frankfurt/Main. Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote Zahlen ein. ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla und Deutsche Bank enttäuschen, Luft für Rheinmetall wird dünn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422620756&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Zwei Stunden nach Handelsbeginn hat der DAX seine Handelsgewinne von Dienstag schon wieder aufgebraucht. Es geht rund  0,7 Prozent auf 18.408 Punkte abwärts. Damit war der Sprung über die viel beachtete 50-Tage-Linie nur ein sehr kurzer Ausflug und das  charttechnische Bild im DAX trübt sich erneut ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht Prognose für 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422603711&listName=storedesearch</link>
<author>zvw.de (Zeitungsverlag Waiblingen)</author>
<description>Frankfurt/Main (dpa) - Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoops am Mittwoch in Frankfurt. «Dieses Jahr ist für die DWS ein w...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>