<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>204 Verträge von Lesern unter der Lupe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12247455605070894915</link>
<author>Stiftung Warentest Finanzen</author>
<description>Riester-Fondssparpläne. Unsere Auswertung von laufenden Verträgen zeigt große Unterschiede. Fazit: Sparpläne mit hohem Aktienanteil erzielten die bessere Rendite.

Eine Rendite ist bei der Riester-Rente immer sicher: die Förderrendite. Die staatliche Förderung kommt immer zum selbst eingezahlten Bei...</description>
<pubDate>Wed, 20 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6751992279507089080</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Stabilus SE Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 19.08.2025 / 16:01 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a ser...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deshalb setzen Anleger auf globale Alternativen zu US-Märkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13803844751401426133</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So kombinieren Anleger Risiko und Sicherheit im ETF-Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15264991138695491450</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei passen. So funktioniert die moderne Portfolio-Strategie.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Mensc...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17731134857161159308</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Denn der Betrag ist kein Kleingeld mehr und das macht vielen Sparern Angst: Wie bringt man so viel Geld sicher unter? Gerade in turbulenten Märkten? Eine Anleitung

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, a...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurter Boutique hat neuen CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3907385158982992693</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Alexander Preininger wird neuer Geschäftsführer von First Private. Er folgt damit auf den Gründer und langjährigen CEO Tobias Klein, der sich zukünftig auf die FP Gruppenholding konzentrieren wird.
Preininger ist bereits seit Januar stellvertretender CEO der auf aktives und quantitatives Investieren...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>First Private beruft Alexander Preininger zum Geschäftsführer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2965514300662107067</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Alexander Preininger übernimmt die Geschäftsführung von First Private. Er folgt auf Gründer Tobias Klein, der dem Unternehmen als Gesellschafter erhalten bleibt – und hat eine klare Vorstellung zur zukünftigen Geschäftsausrichtung.

Alexander Preininger ist neuer CEO und Geschäftsführer von First Pr...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Food Garden bringt deutlich mehr Frequenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11602458170020450347</link>
<author>food-service.de</author>
<description>Seit Eröffnung des Food Garden  im vergangenen April ist die Frequenz im Main-Taunus-Zentrum zweistellig gestiegen.

Das Gastronomieareal Food Garden scheint ein Besuchermagnet für das Main-Taunus-Zentrum zu sein. Die Frequenz in dem Einkaufszentrum bei Frankfurt sei seit der Eröffnung am 10. April ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>