<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Wer nicht weiß, was wir machen, zeigt mangelndes Interesse“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5754527135111843419</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: FRAU VON SELZAM, WELCHE HOBBYS ÜBERZEUGEN SIE IM LEBENSLAUF?
LEONIE VON SELZAM: Hobbys, die analytisches Denken, Ausdauer oder Teamfähigkeit zeigen – beispielsweise Teamund Ausdauersportarten, Investieren als Privatperson oder Mitarbeit in wirtschaftlichen Initiativen. Sie zeigen, da...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Macht hinter dem MSCI World. Und was sie uns kostet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18060224342429162527</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Kapital sei ein scheues Reh, heißt es. Wenn man sich aber länger mit dem Unternehmen MSCI beschäftigt, wirkt Kapital eher wie eine träge Kuh, die sich an einem Nasenring herumführen lässt. In welche Richtung, das entscheiden die Mitarbeiter von MSCI. Sie bestimmen, wohin die Ersparnisse von Millione...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6996736938626961515</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 08.10.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5403218405013682474</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
08.10.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes-Benz: Sollten Anleger jetzt zu der Aktie greifen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1369091499640521546</link>
<author>Capital+</author>
<description>Auf dem glitzernden Stadtkurs von Singapur feierte Mercedes-Pilot George Russell am Wochenende einen triumphalen Sieg – ein Erfolg, der dem Traditionsrennstall nach schwierigen Monaten neuen Auftrieb verleiht. Doch während die Silberpfeile auf der Strecke wieder die Führung übernehmen, hinkt die Akt...</description>
<pubDate>Wed, 08 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>