<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Online-Seminar: Ein bisschen Bitcoin - Strategien und Möglichkeiten für Krypto-Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433733966&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Zwei Expertinnen werden Ihnen zunächst die unterschiedlichen Arten von Kryptowährungen und die zugrundeliegenden Blockchains im Online-Seminar am 23. September ab 18 Uhr erläutern. Der Fokus liegt dabei auf dem Wertversprechen der einzelnen Technologien und einer Analyse des aktuellen Kryptomarktes,...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stoy-Nachfolger, Hille-Start-up und Top-Pensionsfonds in der Kongresswoche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433763840&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Zwei Tage lang tauschten die Redakteurinnen und Redakteure des private banking magazins das Hamburger Großraumbüro gegen eine Halle für die Abfertigung von Kreuzfahrtschiffen: Im Cruise Center Altona fand der 33. private banking kongress statt, bei dem das private banking magazin als Medienpartner v...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BVI mit neuem Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433730714&listName=storedesearch</link>
<author>rohmert-medien.de</author>
<description>Frankfurt: Die Mitglieder des deutschen Fondsverbands BVI haben in ihrer Mitgliederversammlung turnusgemäß den neuen Vorstand für die nächsten zwei Jahre gewählt. Er setzt sich zusammen aus:
▪ Sonja Albers, Union Investment
▪ Dirk Degenhardt, Deka Vermögensmanagement
▪ Mathias Heiß, Universal Invest...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die richtigen Fragen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433790663&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Inga Michler
In den Augen von Satya Nadella gibt künstliche Intelligenz der menschlichen eine neue Richtung. „Wir Menschen sollten die richtigen Prompts definieren, also nicht so sehr versuchen, die richtigen Antworten zu kennen, sondern die richtigen Fragen zu stellen.“ So hat es der Chef von Micro...</description>
<pubDate>Sat, 21 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>