<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>"Der bevorzugte Weg zur Bank ist digital"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401299202&listName=storedesearch</link>
<author>Achimer Kurier</author>
<description>Berlin. Im Ausland gelten die Deutschen als Digitalmuffel, oft erkennbar daran, dass sie bar bezahlen statt mit dem Mobiltelefon oder mit Karte. Bei Bankgeschäften sind sie deutlich digitaler: Die Filiale lassen die Bundesbürger inzwischen meist links liegen und nutzen überwiegend PC oder Mobiltelef...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf breiter Front nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401336729&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Mit Ausnahme des Öl-Inliners haben alle zehn Positionen des Derivate-Depots im Wochenvergleich zugelegt und den Depotwert damit um weitere 1,3 Prozent nach oben getrieben. Bei den tendenziell Long ausgerichteten Papieren auf die deutschen Basiswerte Vonovia, Deutsche Bank, TUI und Volkswagen VZ wird...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bearbeitet die BASF die Berliner Politik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401323669&listName=storedesearch</link>
<author>DIE RHEINPFALZ - Bad Dürkheimer Zeitung</author>
<description>Von Winfried Folz, Berlin
Wer die Straßen von Berlin-Mitte durchstreift, kann sie nicht übersehen: die Hinweisschilder auf Lobbyverbände und Hauptstadtrepräsentanzen großer Unternehmen. Das Spektrum ist riesig, es reicht vom Deutschen Rasenkraftsport- und Tauzieh-Verband über den Fachverband Fußverk...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Shares fall with US yields near 4-month high, earthquake hits Taiwan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401314859&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates throughout; refreshes prices at 0727 GMT)

By Amanda Cooper

LONDON, April 3 (Reuters) - Global stocks eased on Wednesday in the face of rising bond yields, as investors assessed how much U.S. rates might fall this year, while a powerful earthquake in Taiwan raised concerns about possible d...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les banques d'investissement signent un premier trimestre en demi-teinte en France</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401349372&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

montant global des commissions recule de 2% sur un an, aux environs de 910 millions d'euros, selon l'estimation de LSEG. Les disparités sont fortes entre métiers. BNP Paribas s'arroge 11,4% du gâteau.

Un premier trimestre dans la droite ligne du début d'année 2023. Le montant des commissions en...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gangster im Garagenhof</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401319470&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Presse Barsinghausen, Wennigsen</author>
<description>Da drüben muss das Friseurgeschäft gewesen sein. Und dort der Edeka-Laden. Vieles hier hat sich verändert. Die Einfahrt zum Hinterhof aber ist noch da, und die Garagen dort gibt es auch noch. Wie an jenem 9. August 1971, an dem Wolfgang Schiecke hier als Teenager ein dramatisches Stück Zeitgeschicht...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US may be forced to delay interest rate cuts, warns Powell</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401349871&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>Jerome Powell has warned the Federal Reserve risks being forced to delay its first cut to interest rates because of stubborn inflation and strong economic growth, in a blow to mortgage borrowers around the world.

Strong jobs numbers and sustained price rises mean officials need to wait for more evi...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erholung nach Korrektur – Autos und Banken gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401342219&listName=storedesearch</link>
<author>Zollern-Alb Kurier</author>
<description>Nach den Abgaben vom Vortag hat sich der deutsche Aktienmarkt am Mittwoch erholt. Der DAX gewann 0,5 Prozent auf 18 368 Punkte. Keinen Impuls lieferten die Inflationsdaten aus dem Euroraum. Bereits die Daten auf Länderebene hatten angedeutet, dass die Erwartungen möglicherweise zu hoch lagen. „Damit...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>