<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS erreicht Rekordniveau und bestätigt Prognosen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440090017&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Fondsgesellschaft DWS verzeichnete im dritten Quartal 2024 Nettomittelflüsse bei langfristig verwaltetem Vermögen von 16,7 Milliarden Euro – ein neuer Höchstwert. Unternehmensangaben vom Mittwoch zufolge lagen die Nettomittelflüsse bei 18,6 Milliarden Euro. Inklusive Advisory Services und Cash-P...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>India Bond ETFs To Draw Billions as Amundi to BlackRock Join Race</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440199003&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-10-24/india-bond-etfs-to-draw-billions-as-amundi-to-blackrock-join-race (Bloomberg) -- Some of the world’s biggest exchange-traded fund providers are battling it out for the billions of dollars expected to flow into Indian bonds in coming years t...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Sees €18.3 Billion Net Inflows, Improves Cost Guidance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440033974&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group, the investment arm of Deutsche Bank AG, reported net inflows of €18.3 billion ($19.7 billion) in the third quarter and improved its cost guidance for the year, signaling a recovery in performance.
The inflows, which beat analyst estimates, came mainly into its lower-margin ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorsorge-Ausblick belastet Deutsche Bank: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440053236&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Arno Schütze über enttäuschte Erwartungen — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Das Umfeld wird zur Last
Die Deutsche Bank kann die Erwartungen der Investoren am Mittwoch nicht erfüllen. Die ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividenden und Aktienrückkäufe bei den Aktien von Deutsche Bank und DWS - Jetzt einsteigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440041588&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sollten Anleger die Aktien von Deutsche Bank und DWS Group nach den Quartalszahlen kaufen - oder das Engagement sogar ausbauen? Was die Zahlen sagen und warum es fette Dividenden und Aktienrückkäufe gibt.
Schon zuletzt lief es für die Aktien von Deutsche Bank und DWS Group gut. Die Fondstochter der ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen 3 Aktien ein lebenslanges Zusatzgehalt kassieren – ohne zu arbeiten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440068104&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Geld kassieren, ohne zu arbeiten? Eine künstliche Intelligenz hat die drei besten Aktien identifiziert, die Ihnen ein lebenslanges passives Einkommen ermöglichen.
Keine Frage: Anleger erleben ein unvergleichliches Glücksgefühl, wenn sie sehen, dass die Aktie, in die sie investiert haben, zweistellig...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 175% Kurschance: Diese 2 genialen Aktien sind gerade die Favoriten der Bank of America</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440083185&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zu schön, um wahr zu sein? Diese zwei genialen Aktien bieten jetzt Kurschancen von bis zu 175 Prozent und werden von den Top-Analysten der Bank of America haushoch empfohlen.
Die große Nvidia- oder Palantir-Chance verpasst? Macht nichts. Denn die Börse hat noch immer einige andere Kandidaten zu biet...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Mittelzuflüsse bei DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440074016&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 24.10.2024
Die zur Deutschen Bank gehörenden Fondsgesellschaft DWS hat im dritten Quartal mit 18,3 Mrd. Euro die zweithöchsten Nettomittelzuflüsse seit dem Börsengang 2018 verzeichnet, teilte das SDax-Unternehmen am 23. Oktober mit. Besonders gut entwickelte sich der Bereich Passive ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS sammelt überraschend viel Geld von Anlegern ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440032965&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Noch im zweiten Quartal hatte DWS Mittelabflüsse verbucht. Nun nahm das Unternehmen in der Folge auch mehr Gebühren ein. Unter dem Strich verdiente es mit 166 Millionen Euro rund 13 Prozent mehr als ein Jahr zuvor.
DWS-Chef Stefan Hoops sieht das Unternehmen daher auf Kurs, seine für das Jahr 2025 g...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax bleibt in Reichweite der 20.000-Punkte-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440037363&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Knapp eine Stunde vor Handelsbeginn signalisierte der X-Dax den Dax leicht im Plus bei 19.456 Punkten. Für den Leitindex bleibt die runde Marke von 20.000 Punkten somit in Reichweite. Der Rekord aus der Vorwoche steht bei knapp 19.675 Punkten. Der EuroStoxx 50 als Leitbarometer der Euroregion dürfte...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schafft Gewinnsprung dank Postbank-Vergleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440040780&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vorstandschef Christian Sewing fasst nun den Rückkauf weiterer Aktien ins Auge. Die verbliebenen Rechtsstreitigkeiten mit früheren Postbank-Aktionären bereiten ihm nach der Vorlage der Zwischenbilanz am Mittwoch keine grossen Sorgen mehr.
Am Finanzmarkt lösten die Neuigkeiten zunächst keine grössere...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit Gewinnsprung - Risikovorsorge trübt Anlegerstimmung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440043581&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>An der Börse wurden die Neuigkeiten negativ aufgenommen: Kurz nach Handelsstart verlor die Deutsche-Bank-Aktie zeitweise fast fünf Prozent. Zuletzt lag sie noch mit rund dreieinhalb Prozent im Minus bei 15,72 Euro und war damit immer noch grösster Verlierer im Dax. Im Vergleich zum Jahreswechsel hat...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldhäuser: Deutsche Bank verdient mehr - neuer Aktienrückkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440073800&listName=storedesearch</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im dritten Quartal sowohl dank der Auflösung einer Rückstellung aus dem Postbank-Vergleich als auch wegen eines verbesserten operativen Geschäfts vor Steuern mehr verdient als erwartet. Auf der Ertragsseite profitierte die Bank von einem starken Investmentbanking. Die Aktionäre...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Starke Zahlen, starker Chart ‑ Video‑Analyse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440051206&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Wie DER AKTIONÄR am heutigen Morgen berichtete, hat die DWS Group starke Zahlen veröffentlich. In diesem Video erfahren Sie, wie die aktuelle charttechnische Lage ist. Außerdem wird die Aktie als Chart der Woche in der neuen Ausgabe Nummer 44 enthalten sein. Die Ausgaben finden Sie ab 22 Uhr hier.
N...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Dividendenperle toppt Prognosen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440035332&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Fondstochter der Deutschen Bank, DWS, hat im Sommer erneut Milliardensummen von Anlegern angezogen. Im dritten Quartal flossen den DWS-Fonds netto 18,3 Milliarden Euro an frischem Kapital zu – mehr als Analysten erwartet hatten, wie die im SDAX gelistete Gesellschaft am Mittwoch bekanntgab.
Noch...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX höher, Gold mit Rekord: Deutsche Bank, Tesla, Adidas, Telekom, Porsche, SAP, Munich Re im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440035331&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Weiter stark präsentiert sich der Goldpreis. Dieser hat am Morgen bei 2.750,72 Zählern ein neues Allzeithoch erreicht.
Auf Unternehmensseite nimmt die Berichtssaison weiter Fahrt auf. Es berichten die Deutsche Bank, DWS, Coca-Cola, Boeing und nach US-Börsenschluss Tesla, IBM und die Telekom-Tochter ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS setzen Kursrally fort - Analysten loben Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440105729&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Mit den Zahlen für das dritte Quartal hat die Fondsgesellschaft DWS <DE000DWS1007> am Mittwoch die Basis für weitere Kursgewinne gelegt. Am Nachmittag betrug das Plus 2,5 Prozent auf 39,76 Euro. Damit waren die Titel unter den besten Werten im Nebenwerteindex SDax <DE000...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP 3: Deutsche Bank mit Gewinnsprung - Niederlage im Postbank-Streit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440105643&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(neu: Gerichtsurteil im Postbank-Verfahren, Kurs)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Das Hin und Her im Rechtsstreit um die Postbank-Übernahme hat der Deutschen Bank <DE0005140008> im dritten Quartal einen kräftigen Gewinnsprung beschert. Weil der Dax-Konzern <DE0008469008> eine Rückstellung aus dem zweiten Quar...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP 2: Deutsche Bank mit Gewinnsprung - Risikovorsorge trübt Anlegerstimmung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440105459&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(neu: Commerzbank-Übernahme, Risikovorsorge, Analysten und Kurs)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Das Hin und Her im Rechtsstreit um die Postbank-Übernahme hat der Deutschen Bank <DE0005140008> im dritten Quartal einen kräftigen Gewinnsprung beschert. Weil der Dax-Konzern <DE0008469008> eine Rückstellung aus d...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS setzen Kursrally fort - Analysten loben Zahlenwerk</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440070781&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Mit den Zahlen für das dritte Quartal hat die Fondsgesellschaft DWS DE000DWS1007 am Mittwoch die Basis für weitere Kursgewinne gelegt. Am Nachmittag betrug das Plus 2,5 Prozent auf 39,76 Euro. Damit waren die Titel unter den besten Werten im Nebenwerteindex SDax DE0009653386.

Die Fondstochter der D...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax bleibt in Reichweite der 20.000-Punkte-Marke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440040507&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nach einem schwachen Start in die Börsenwoche ist auch am Mittwoch für die Optimisten am Markt zunächst nicht viel zu holen. Die zum Auftakt erwarteten Kursgewinne dürften sich in Grenzen halten.

Knapp eine Stunde vor Handelsbeginn signalisierte der X-Dax DE000A0C4CA0DE0008469008 den Dax leicht im ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX Börsentag auf einen Blick: Dax etwas höher erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440034220&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX)
-------------------------------------------------------------------------------
AKTIEN
-------------------------------------------------------------------------------

DEUTSCHLAND: - MODERATE GEWINNE ERWARTET - Nach dem schwachen Start in die Woche dürfte der Dax DE0008469008 am ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank legt Zahlen für drittes Quartal vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440025066&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Deutsche Bank DE0005140008 will nach ihrem Verlust im zweiten Quartal wegen Spätfolgen der Postbank-Übernahme schnell zurück in die Gewinnzone. Deutschlands größtes Geldhaus legt an diesem Mittwoch (7.00 Uhr) Zahlen für das dritte Quartal vor. Analysten erwarten im Schnitt Erträge von rund 7,3 M...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorausmeldung) Deutsche Bank legt Zahlen für drittes Quartal vor (Foto Archiv)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440106727&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Ein Streit mit früheren Aktionären der Postbank hat der Deutschen Bank zuletzt einen Verlust beschert. Nach der Einigung mit einem großen Teil der Kläger winkt ein Milliardengewinn im dritten Quartal.
Frankfurt/Main (dpa) - Die Deutsche Bank will nach ihrem Verlust im zweiten Quartal wegen Spätfolge...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank gana un 12% menos hasta septiembre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440182036&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El mayor banco alemán presentó ayer sus números al mercado, que incluyen un tercer trimestre récord de actividad. El beneficio se elevó a 1.461 millones entre julio y septiembre, lo que implica una subida del 42% respecto al mismo período del año anterior.

El repunte responde en b...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bank übertrifft die Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440035850&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bank ist im dritten Quartal 2024 zurück über die Gewinnschwelle gesprungen und hat damit die Scharte aus dem zweiten Quartal ausgewetzt. Wie Deutschlands größtes Kreditinstitut am Mittwochmorgen mitteilte, erzielte es einen Nettogewinn von 1,7 Milliarden Euro und einen Bruttogewinn von ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wieso der Dax in Krisenzeiten glänzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440023216&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Krise, welche Krise? Trotz Rezession in Deutschland, politischen Unsicherheiten und Unternehmenskrisen hat der Leitindex in den vergangenen Wochen wieder Rekordmarken geknackt. Und trotz der bescheidenen wirtschaftlichen Lage bei den Nachbarn sind die Aussichten intakt. «Das Durchbrechen der 20 000e...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenhandel am Mittwoch: Diese 10 wichtige Fakten sollten Sie wissen - Tesla stellt Ergebnisse vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440034769&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Behalten Sie hier den kompletten aktuellen Handelstag im Auge.
1. DAX fester erwartetDer deutsche Aktienmarkt dürfte am MIttwoch etwas zulegen.
Eine Stunde vor Handelsbeginn tendiert der DAX 0,2 Prozent höher bei 19.455 Zählern.
2. Börsen in Fernost uneinheitlichDie wichtigsten Börsen in Asien entwi...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX behält 20.000-Punkte-Marke im Blick: Deutscher Leitindex schließt moderat im Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440038332&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Nach zwei Verlusttagen wagten sich die Marktteilnehmer in Deutschland auch am Mittwoch nicht aus ihrer Deckung. Nachdem der DAX mit einem kleinen Abschlag von 0,12 Prozent bei 19.399,33 Punkten gestartet war, pendelte er im Verlauf größtenteils um die Nulllinie. Er verabschiedete sich letztlich 0,23...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie dennoch verlustreich: Quartalsgewinn über Erwartungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440041190&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Das Hin und Her im Rechtsstreit um die Postbank-Übernahme hat der Deutschen Bank im dritten Quartal einen kräftigen Gewinnsprung beschert. Weil der DAX-Konzern eine Rückstellung aus dem zweiten Quartal teilweise auflösen konnte, entfiel auf die Aktionäre unter dem Strich ein Profit von knapp 1,5 Mil...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie: Das hat überrascht!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440107987&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die DWS Group hat mit ihren kürzlich veröffentlichten Quartalszahlen die Erwartungen am Markt übertroffen und positive Signale gesendet. Diese starken Ergebnisse haben dazu geführt, dass mehrere Analysten ihre Kursziele für die DWS-Aktie angehoben haben.
DWS Aktie Chart
JPMorgan hebt Kursziel an!
Di...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erzielt Rekordzuflüsse im Q3 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440032642&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die DWS Group, einer der führenden Vermögensverwalter weltweit, hat Zahlen für das dritte Quartal 2024 vorgelegt. Mit einem verwalteten Vermögen von 963 Milliarden Euro und den höchsten Langfrist-Nettomittelzuflüssen seit dem Börsengang 2018 setzt das Unternehmen seine Ziele konsequent um.
Höchste N...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verschreckt mit Risiken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440078770&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank hat 2024 nach den Worten des Vorstandsvorsitzenden Christian Sewing den höchsten operativen Gewinn in einem dritten Quartal in ihrer mehr als 150 Jahre alten Geschichte erzielt. Die Bank übertraf dank eines starken Investmentbankings sowie guter Ergebnisse der Fondsgesellschaft DWS...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Sie über den heutigen Börsentag wissen müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440034086&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Overnight
USA
Der Aktienmarkt in den USA hat am Dienstag keine grosse Bewegung gezeigt. Die Anlegerstimmung blieb durch die in zwei Wochen anstehende Präsidentschaftswahl und schwindende Erwartungen hinsichtlich rascher Leitzinssenkungen eher belastet.
Der Dow Jones Industrial schloss nahezu unverän...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank erreicht Renditeziel für 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440089801&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Bank hat erstmals seit 2022 in einem Quartal eine Rendite von mehr als zehn Prozent erzielt. Die Nachsteuerrendite betrug im dritten Quartal 10,2 Prozent, wie das Institut am Mittwoch mitteilte. Das ist die Zielrendite, die sich der Vorstand des Instituts für das Jahr 2025 vorgenommen h...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Boom sichert Deutsche-Bank-Tochter hohe Kapitalzuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440042499&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-23 07:52:27 letzte Aktualisierung: 2024-10-23 07:52:27
Die hohe Nachfrage nach börsengehandelten ETFs sowie ein großes Anleihemandat eines institutionellen Investors haben dem Fondshaus DWS im dritten Quartal per Saldo 18,3 Milliarden Euro neues Geld zufließen lassen. W...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Vergleich sichert Deutscher Bank Milliardengewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440032509&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-23 05:06:23 letzte Aktualisierung: 2024-10-23 08:00:41
Die Deutsche Bank hat erstmals seit 2022 in einem Quartal eine Rendite von mehr als zehn Prozent erzielt. Die Nachsteuerrendite betrug im dritten Quartal 10,2 Prozent, wie das Institut am Mittwoch mitteilte. Das ist...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Fondstocher der Deutschen Bank sammelt Milliarden ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440037042&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Mit 18,3 Milliarden Euro habe die DWS die zweithöchsten Nettomittelzuflüsse in einem Quartal seit dem Börsengang 2018 verzeichnet, teilte das SDax-Unternehmen am Mittwoch mit. Besonders gut entwickelte sich der Bereich Passive Asset Management, in dem die DWS unter anderem unter der Marke XTrackers ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>20.000-Punkte-Marke bleibt in Reichweite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440039715&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Nach einem schwachen Start in die Börsenwoche ist auch am Mittwoch für die Optimisten am Markt zunächst nicht viel zu holen. Kurz nach Handelsbeginn notiert der Dax kaum verändert im Plus bei 19.434 Punkten.
Für den Leitindex bleibt die runde Marke von 20.000 Punkten somit in Reichweite. Der Rekord ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank legt Zahlen für drittes Quartal vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440035912&listName=storedesearch</link>
<author>op-marburg.de (Oberhessische Presse)</author>
<description>Die Deutsche Bank will nach ihrem Verlust im zweiten Quartal wegen Spätfolgen der Postbank-Übernahme schnell zurück in die Gewinnzone. Deutschlands größtes Geldhaus legt an diesem Mittwoch (7.00 Uhr) Zahlen für das dritte Quartal vor. Analysten erwarten im Schnitt Erträge von rund 7,3 Milliarden Eur...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 23. Oktober</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440032943&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * Die DEUTSCHE BANK hat nach einem Ausrutscher im zweiten Quartal wieder einen Milliardengewinn verbucht. "Im abgelaufenen Quartal haben wir wichtige Fortschritte dabei erzielt, juristische Altlasten hinter uns zu lassen", sagte Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing. "Gleichzeitig haben wir ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Mittwoch, 23. Oktober</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440025142&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) 05:30 - Ems Chemie reports Q3 results amidst weakening demand in China - Swiss chemicals and polymers firm Ems Chemie, which supplies car co...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Zurück in der Gewinnzone!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440036947&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Im dritten Quartal konnte die Deutsche Bank aufgrund der Auflösung einer Rückstellung aus dem Postbank-Vergleich sowie durch verbesserte operative Leistungen vor Steuern höhere Gewinne verzeichnen als zunächst angenommen. Ein bedeutender Gewinnfaktor war dabei das florierende Investmentbanking. Akti...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>