<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Top-Fonds: Das sind die Besten der Besten über 3 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438914692&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit welchen Fonds konnten Anleger in den vergangenen Jahren die höchsten Renditen erwirtschaften? Das haben wir mithilfe unserer Fondsanalyse ausgewertet und stellen die Besten der Besten in einer kleinen Serie vor. Den Anfang machen die 20 Performance-Sieger über drei Jahre, die auf den folgenden S...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenstar DWS: Das sagen die Analysten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438907201&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>14,3 Prozent – so hoch lag in diesem Jahr die Dividendenrendite der DWS Group. Möglich machte dies eine satte Sonderdividende. Für das laufende Geschäftsjahr liegt der Analystenkonsens jedoch immer noch bei 2,19 Euro je Aktie.
Somit bietet der Vermögensverwalter auf dem aktuellen Niveau immer noch e...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken geben Geld für Bahnhofsviertel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438986513&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>Frankfurt - Im Interesse an einer Aufwertung des Bahnhofsviertels zeigen nun auch die großen Banken Engagement. In der Unternehmensinitiative BHV - die drei Buchstaben stehen für Bahnhofsviertel - haben sich elf Firmen zusammengeschlossen, um Drogenhilfeeinrichtungen finanziell zu unterstützen. Im e...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken geben Geld für das Bahnhofsviertel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438978579&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>VON OLIVER TEUTSCH
Im Interesse an einer Aufwertung des Bahnhofsviertels zeigen nun auch die großen Banken Engagement. In der „Unternehmensinitiative BHV“ haben sich elf Firmen zusammengeschlossen, um Drogenhilfeeinrichtungen finanziell zu unterstützen. Im ersten Schritt erhalten vier Einrichtungen ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken geben Geld für Bahnhofsviertel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438983394&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>VON OLIVER TEUTSCH
Im Interesse an einer Aufwertung des Bahnhofsviertels zeigen nun auch die großen Banken Engagement. In der „Unternehmensinitiative BHV“ haben sich elf Firmen zusammengeschlossen, um Drogenhilfeeinrichtungen finanziell zu unterstützen. Im ersten Schritt erhalten vier Einrichtungen ...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AGGRESSIV PASSIV</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438912796&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Bevor Starinvestorin Cathie Wood (68) zur Bitcoin-Gläubigen wurde, stattete sie ihrem alten Lieblingsprofessor einen Besuch ab. Arthur („Art“) Laffer (84) war einst Vordenker der Reaganomics und lieferte mit der „Laffer-Kurve“ schlagende Argumente für kräftige Steuersenkungen. Seine frühere Schüleri...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrative Langeweile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438912798&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Wer in Frankreich mit dem Auto zügig vorwärtskommen will, füllt zwangsweise die Kasse eines Großkonzerns. Der Bau-und Infrastrukturriese Vinci sammelt auf mehr als der Hälfte aller mautpflichtigen Fernstraßen über seine vollautomatisierten Kassenhäuschen Wegezoll ein. Kleingeld nur, aber das in Mass...</description>
<pubDate>Fri, 18 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Investments bieten lukrative Langeweile</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438891184&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Wer in Frankreich mit dem Auto zügig vorwärtskommen will, füllt zwangsweise die Kasse eines Großkonzerns. Der Bau- und Infrastrukturriese Vinci sammelt auf mehr als der Hälfte aller mautpflichtigen Fernstraßen über seine vollautomatisierten Kassenhäuschen Wegezoll ein. Kleingeld nur, aber das in Mas...</description>
<pubDate>Thu, 17 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>