<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fondsverband BVI mit neuem Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434902166&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Auf der Mitgliederversammlung des Fondsverband BVI wurde turnusgemäß ein neuer Vorstand gewählt. Für die nächsten zwei Jahre werden folgende sieben Mitglieder im Vorstand des Verbands sitzen:
Sonja Albers, Union Investment
Dirk Degenhardt, Deka Vermögensmanagement
Mathias Heiß, Universal Investment
...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock Edelmetallfonds klettert nach oben, DWS-Fondsklassiker fällt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434924144&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat in ihrem monatlichen Update die Qualität von knapp 7.000 Fonds mit Vertriebszulassung in Deutschland auf den Prüfstand gestellt. Insgesamt erhielten 198 Fonds ein besseres Rating, 316 wurden herabgestuft. Neu bewertet hat Scope 103 Produkte, davon konnten 29 aktive Fonds ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abrdn-Deutschland-Chef Fabian Klingler in den BVI-Vorstand gewählt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434904310&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Klingler ist neben seiner Aufgabe als Vorstandsvorsitzender bei Abrdn Investments
Deutschland verantwortlich für die Immobilieninvestments institutioneller Investoren bei dem Fondsanbieter.
„Ich freue mich sehr über die Wahl in ein derart hochkarätig besetztes Gremium und das mir
mit der Nominierung...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heim Global Investor eröffnet Standort in Hamburg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434920832&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Heim Global Investor ist ein auf Immobilien spezialisierter Fondsmanager, der in den dynamischen und wachsenden europäischen Wohnsektor investiert. Heim baut dabei auf der mehr als drei Jahrzehnte langen Branchenerfahrung von Fredensborg und seiner Tochtergesellschaft Heimstaden auf. Heim hat bereit...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Vorsorge mit ETFs – so wählen Anfänger passende Indexfonds aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434888480&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Regelmäßig Urlaub machen, einmal die Woche essen gehen und gleichzeitig noch das Haus instandhalten – im Ruhestand den eigenen, hohen Lebensstandard beizubehalten, ist mit der staatlichen Rente allein schwierig. Neben klassischen Vorsorgeprodukten wie Lebens- oder Rentenversicherungen werden ETFs im...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hat die Deutsche Post noch eine Zukunft im DHL-Konzern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434902470&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-26 09:13:03 letzte Aktualisierung: 2024-09-26 09:13:04
Die Idee kursiert schon lange, kurz vor dem Kapitalmarkttag wird sie spruchreif: Der Logistikkonzern DHL separiert das Geschäft mit den deutschen Briefen und Paketen in eine eigenständige Gesellschaft. Die soll weit...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>