<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Hier managt die KI den Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5797647634161738679</link>
<author>Euro</author>
<description>Einige Fonds und ETFs investieren gezielt in KI-Aktien oder nutzen selbst eine KI, um die besten Aktien zu finden

Wer nicht gezielt einzelne KI-Aktien auswählen will, kann dies auch bequem einem KI-Fonds oder -ETF überlassen, die die Anbieter in den vergangenen Jahren fortlaufend lanciert haben. An...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sonniges Sommerfest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2891977172420976346</link>
<author>Euro</author>
<description>Einmal im Jahr lädt die Börsenmedien AG namhafte Menschen aus der Finanz-, Banken- und Wirtschaftsszene zur exklusiven Finanzen-Sommernacht über den Dächern Münchens ein und ehrt noch einmal die Preisträger der „Goldenen Bullen“

Von wegen Frankfurt — die eigentliche deutsche Finanzhauptstadt ist Mü...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächstes KI-Level</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6083861973617003292</link>
<author>Euro</author>
<description>Bei KI-Aktien denken viele an Mag 7. Zu Recht, der Blick der Experten reicht jedoch weiter. €uro sprach mit DWS-Profis über die nächsten Renditebringer beim Trendthema.

Es ist wohl der zentrale Wachstumstrend der kommenden Dekade: Der weltweite Markt für Kerntechnologien der künstlichen Intelligenz...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Microsoft ist gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10310549891450299045</link>
<author>Euro</author>
<description>In den €uro-Musterdepots sind die Überschneidungen gering. Auf Microsoft setzen jedoch einige Fonds

Die drei Musterdepots haben wir so zusammengestellt, dass sich die Fonds möglichst wenig überschneiden. Im offensiven Depot halten wir zum Beispiel Länderfonds für Aktien aus China, Indien und Japan,...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>