<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>UBS Deutschland besetzt Leitung des FIM-Geschäfts neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402307119&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>UBS Deutschland überträgt Selina Piening mit Wirkung zum 01.07.2024 die Leitung des deutschen Financial-Intermediaries-Geschäfts (FIM). Piening tritt damit die Nachfolge von Philipp Neuhofen an, der den Bereich seit 2015 verantwortete und sich künftig ganz auf seine Rolle als Head Global Wealth Mana...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Was passiert, wenn wir politisch einen deutlich grösseren Rechtsruck sehen?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402336309&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Manuel Boeck
cash.ch: Frau Laud, der S&P 500 hat dieses Jahr bereits Allzeithoch um Allzeithoch erklommen. Wie ist die Stimmung an den Märkten?
Sonja Laud: Es gibt wenige, die noch dramatisch vom Konsens abweichen. Im Englischen nennen wir diesen Konsensus die 'Narrow Path Thesis'. Der Erwartungshal...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>09.04.2024 DWS erwirbt 147 MW Solar-Portfolio von X-ELIO in Spanien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402304164&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS und X-ELIO, ein global tätiger Entwickler erneuerbarer Energien, freuen sich, heute eine Transaktion zum Erwerb dreier Solarparks in Spanien bekannt zu geben. Die Akquisition der drei Solarparks in Spanien erfolgt für den DWS Infrastruktur Europa und ist ein weiteres Investment des Fonds, mi...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402372163&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
09.04.2024 / 16:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402326150&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG
MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

09.04.2024 / 16:00 CET/CEST
Veröff...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kombinationen für Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063315&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Es war das beherrschende Börsenthema der vergangenen Monate: Die fast schon unheimliche Tech-Rally, die den Aufschwung der US-Börsen über weite Strecken fast alleine trug. Sieben Unternehmen (Alphabet, Amazon, Apple, Meta, Microsoft, Nvidia, und Tesla), die immer wertvoller wurden, deren jeweilige B...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Grenze des Wachstums für ETFs sehe ich vorläufig nicht“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063326&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Börse jagen zu immer neuen Höchstständen. Manche Anleger wird die Rally unheimlich. Sind ETFs in dieser Marktsituation die richtige Wahl?
Thomas Wiedenmann: Diese Frage lässt sich nicht pauschal beantworten. In Europa werden mehr als 3 000 ETFs angeboten. Die einen bilden breit diversifizierte A...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Durchstarter fürs Frühjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402063327&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Für die meisten Aktienmärkte ist 2024 bislang ein Börsenjahr wie aus dem Bilderbuch. Dax, S&P 500 und Nasdaq haben neue Allzeithochs erreicht. Angesichts der gestiegenen Bewertungen stellt sich dabei immer mehr die Frage, ob und in welchem Umfang in der aktuellen Börseneuphorie bereits die konjunktu...</description>
<pubDate>Wed, 10 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 23. LSEG Lipper Fund Awards in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402302077&listName=storedesearch</link>
<author>Mein Geld Anlegermagazin</author>
<description>Die vielen unvorhersehbaren Ereignisse der letzten Jahre stellten alle Investoren vor große Herausforderungen. Denn jedes dieser Ereignisse, angefangen bei den Lockdowns während der COVID-19-Pandemie über den Krieg in der Ukraine bis hin zu dem vollständigen Wechsel der Geldpolitik der Zentralbanken...</description>
<pubDate>Sat, 06 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur nachhaltige Fonds auf Wachstumskurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402317409&listName=storedesearch</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Mit nachhaltigen Fonds konnte zumindest die Anbieterseite im vergangenen Jahr Geld verdienen. Die Investitionsströme in EU-ESG-Ogaw-Fonds sind nach Daten von PWC Luxemburg sprunghaft angestiegen: Artikel-8- und Artikel-9-Fonds erreichten Ende 2023 ein Volumen von 6,2 Milliarden Euro, was einem Ansti...</description>
<pubDate>Tue, 09 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>