<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Investors Bet French Assets Face Months Of Volatility After Election</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419003443&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- No matter which party comes out on top in Sunday’s French parliamentary election, some investors are betting the vote marks the beginning of a more turbulent period for the country’s stock and bond markets. 
Traders are growing increasingly confident that the worst-case scenario — an ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grüne Assetmanager spüren Gegenwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419052879&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bei Nachhaltigkeit spüren Investoren zunehmend Druck von politischer Seite, insbesondere in den USA. In Europa gibt es das Phänomen noch seltener, doch immer häufiger ist eine Müdigkeit bei ESG und der zugehörigen Regulierung zu spüren.
Dabei hat Sustainable Finance seit Jahren einen enormen Aufwind...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ich bin 36, habe ein sechsstelliges Depot und investiere in diese Aktien und ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419017548&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Thomas Pusch hat ein sechsstelliges Depot und investiert sowohl in ETFs, Einzelaktien als auch Anleihen. Neben dem MSCI World setzt der 36-Jährige noch auf zwei weitere Indizes, welche erfahrt ihr mit BI+ Thomas Pusch hat ein sechsstelliges Depot und investiert sowohl in ETFs, Einzelaktien als auch ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>05.07.2024 Axa und BNP erwägen 1,4 Billionen Fondsmanagement-Joint Venture</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419011325&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die französische Axa erwägt dem Vernehmen nach, ihre Vermögensverwaltungssparte mit der von BNP Paribas zusammenzulegen. Die Gespräche zwischen beiden Seiten konzentrierten sich auf die Gründung eines Joint Ventures, berichten informierte Kreise. Mit einem verwalteten Vermögen von rund 1,4 Billionen...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>05.07.2024 Real Estate Strategic Outlook: Indikatoren deuten auf Erholung hin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419010986&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die deutsche Wirtschaft verzeichnete zum Jahresanfang ein solides Wachstum, nachdem sie Ende 2023 spürbar geschrumpft ist. Wirtschaftsindikatoren deuten auf eine allmähliche Erholung hin. Die ifo-Geschäftserwartungen sind auf den höchsten Stand seit April letzten Jahres gestiegen und der Dienstleist...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Technologieaktien: Zu viel Risiko durch hohe Gewichtung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419024069&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Die US-amerikanischen Börsen hängen ihre europäischen Pendants nach Jahren des Vorsprungs weiterhin ab. So legte etwa der S&P 500 seit Jahresbeginn um rund 15 Prozent zu und markierte rechtzeitig zum Unabhängigkeitstag ein neues Allzeithoch. Die Aussicht auf nun bald sinkende Zinsen euphorisiert die...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon gehört, dass ...?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419045505&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Jürgen Harengel in der LBBW vom 15. Juli an vom Bereichsleiter Unternehmenskunden zum Bereichsvorstand IT aufsteigt? Harengel folgt damit auf Christiane Vorspel, die im Oktober in den Vorstand der Commerzbank wechselt. Der neue IT-Chef Harengel wird allerdings in der LBBW aufsichtsrechtlich nicht Ch...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>James von Moltke, CFO Deutsche Bank: «Das Vertrauen ist jahrelang beschädigt worden»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419036463&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Sie galt als Sorgenkind der europäischen Finanzwelt – nun schwimmt sie auf der Erfolgswelle. Acht Mal hat die Deutsche Bank in den letzten neun Quartalen die Gewinnmilliarde geknackt, die Aktien haben binnen zwölf Monaten 66% zugelegt. Finanzchef James von Moltke ortet auch dank dem Ende von Credit ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Traum vom Beton-Nvidia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419137729&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Northern Virginia hat im Vergleich zum Silicon Valley tatsächlich die Nase vorn. Zumindest wenn es um die Zahl der Rechenzentren geht. Sie sind die digitalen Knotenpunkte im weltweiten Netz, die mit viel Rechenleistung grosse Themen wie künstliche Intelligenz (KI) oder Big Data erst möglich machen. ...</description>
<pubDate>Sat, 06 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Platow-Fonds im Juni - Bisher kein Sommermärchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419081574&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Die deutsche Fußballnationalmannschaft hat im Juni mit einer erfolgreichen Gruppenphase und einem Achtelfinal-Sieg alle Chancen auf ein "Sommermärchen" bei der Europameisterschaft gewahrt. Im Gegensatz dazu verlief an Deutschlands Aktienmärkten der Juni alles andere als märchenhaft. Die vier wichtig...</description>
<pubDate>Fri, 05 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>