<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank und Postbank: Festgeld-Zinsen steigen im April 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406057682&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die meisten Banken reduzieren derzeit in Erwartung sinkender Leitzinsen ihr Festgeld-Zinsen. Bei der Deutschen Bank und der Postbank ging es im April 2024 ausnahmsweise mal in die andere Richtung. Mit jeweils 3 Prozent für ein Jahr ist das Zinsniveau bei beiden Banken allerdings weiterhin eher unter...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch : Wie sich zwei Männer gegen die großen Banken durchsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406080426&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Bert Flossbach ist schwer erkältet an diesem verregneten Aprilnachmittag, seine Stimme ist belegt, immer mal wieder muss er husten. Aus Rücksicht auf seine Gesprächspartner hat sich der Vermögensverwalter darum nur telefonisch zuschalten lassen, eine Absage stand nie im Raum. Und irgendwie ist das, ...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Magnificent-7-Aktien sind weiterhin aussichtsreich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406058330&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Der jüngste Kursanstieg wurde in den USA vor allem durch die sogenannten Magnificent-7-Aktien getrieben. Den Begriff prägte Bank of America-Analyst Michael Hartnett, der 2023 sieben Unternehmen nannte, die den Markt dominierten.
Dazu zählen Alphabet, Amazon, Apple, Meta Platforms, Microsoft, Nvidia ...</description>
<pubDate>Sun, 28 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>