<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Highest Treasury Yields of Year Fail to Tempt Buyers to Auction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402783905&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond investors who were in the habit of treating every tick higher in Treasury yields as a buying opportunity are having second thoughts.
A sale of 30-year bonds garnered lackluster demand Thursday despite offering one of the highest auction yields of the past decade. While the result...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold glänzt wie nie zuvor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402721698&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die internationalen Börsenindizes liefen im März zunächst noch seitwärts, bis zur Monatsmitte eine Aufwärtsbewegung einsetzte. In den USA erklommen sowohl der marktbreite S &P 500 als auch der technologielastige Nasdaq 100 neue Höchststände. Der japanische Nikkei 225 Index erreichte ebenso ein neues...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit gutem Timing Geld scheffeln: Ist das der beste Monat im Jahr, um Aktien zu kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402724886&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In manchen Monaten läuft es am Aktienmarkt, in anderen nicht. Aber hat dieser Wechsel System? Und was bedeutet das für Anleger?
Bei zyklischen Unternehmen wissen Anleger, dass die Umsätze in manchen Monaten des Jahres hoch gehen und in anderen, wenn die Produkte und Dienstleistungen nicht so gefragt...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402810735&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
11.04.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402771004&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

11.04.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 25. April 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402770997&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Wirtschafts- und Finanztermine bis Donnerstag, den 25. April 2024


----------------------------------------------------------------------------------------
FREITAG, DEN 12. APRIL

TERMINE UNTERNEHMEN
07:00 DEU: Fraport, Verkehrszahlen 3/24 + Q1
10:00 ITA: UniCredit, Hauptversam...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-ProSieben kicks-off e-commerce asset sales before MFE showdown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402795690&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates share move, adds MFE position; paragraphs 6,8-11)

BERLIN, April 11 (Reuters) - German broadcaster ProSiebenSat.1 said it had begun the process of selling two e-commerce businesses, a key demand from top investor MFE-MediaForEurope, but reiterated an appeal to shareholders to oppose a compl...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-ProSieben kicks-off e-commerce asset sales before MFE showdown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402749541&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds investor quotes from paragraph 7, share move in final paragraph)

BERLIN, April 11 (Reuters) - German broadcaster ProSiebenSat.1 said it has begun the process of selling two e-commerce businesses, a key demand from top investor MFE-MediaForEurope, but reiterated an appeal to shareholders to op...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lassen Sie Ihr Geld für sich arbeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402571362&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>Die Tage vor dem Jahreswechsel 2023 waren für den Börsenprofi Jochen Stanzl ungewohnt turbulent. Stanzl ist Chef-Marktanalyst beim Broker CMC Markets in Frankfurt und hatte sich kurz vor Weihnachten als unerschrockener Optimist geoutet. Der Dax, erklärte Stanzl vor den Feiertagen, werde im neuen Jah...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Renditen mit Anleihe-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402812667&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wie kann ich mir die aktuell hohen Zinsen für längere Zeit sichern, bevor die Europäische Zentralbank (EZB) die Zinsen wieder senkt? Diese Frage stellen sich viele Anlegerinnen und Anleger. Eine Möglichkeit bieten Anleihen von Unternehmen mit guter Bonität. Sie werfen mehr Rendite ab als deutsche Bu...</description>
<pubDate>Fri, 12 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SFDR fordert interne Kontrolle nachhaltiger Finanzprodukte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402743712&listName=storedesearch</link>
<author>springerprofessional.de (Springer Fachmedien Wiesbaden)</author>
<description>Finanzdienstleister und Anlageberater konzentrieren sich bei der Umsetzung nachhaltiger Finanzprodukte auf Art. 8 und 9 der EU-Offenlegungsverordnung (Sustainable Finance Disclosure Regulation oder kurz SFDR). Hierbei steht vor allem der Bereich der externen Kommunikation von Nachhaltigkeitsinformat...</description>
<pubDate>Thu, 11 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Generali zahlt Kickbacks zurück, aber lässt Provisionen unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2402762700&listName=storedesearch</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>Zahl des Monats: Auf 323 Mrd. Euro sind laut Marsh-Tochter Mercer die Pensionsverpflichtungen der im DAX 40 gelisteten Unternehmen im vergangenen Jahr gestiegen - ein Plus von fünf Prozent.
M it dem 2022 erschienenen „Merkblatt zu wohlver-haltensaufsichtlichen Aspekten bei kapitalbildenden Lebensver...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>