<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Neuer genialer Welt-ETF: Kann sich der MSCI World jetzt warm anziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455728854&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weltweit anlegende Indexfonds gibt es viele. Der neue Scalable-ETF aber setzt auf eine neue Nachbildungsmethode, die höhere Renditen bringen soll.
Die Fondsgesellschaft DWS und der Broker Scalable Capital haben im Dezember 2024 einen neuen Welt-ETF auf den Markt gebracht. Der Scalable MSCI AC World ...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455727068&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2068387 16.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Meta Platforms: In diesen Fonds ist der Social-Media-Gigant hoch gewichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455724159&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Meta-Story: Zwischen KI-Boom und politischem Umbruch
Der Social-Media-Gigant Meta sorgte Anfang 2025 für Aufsehen: CEO Mark Zuckerberg verkündete zuletzt weitreichende Änderungen in der Content-Moderation seiner Plattformen. Der Konzern beendet die Zusammenarbeit mit Faktenprüfern und lockert Ri...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abstufung sorgt für Kursrutsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455729225&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Eine Abstufung von Goldman Sachs hat die DWS -Aktie am Montag auf Talfahrt geschickt. Analyst Oliver Carruthers senkte sein Kursziel von 45,00 Euro auf 43,00 Euro und seine Empfehlung von „Kaufen“ auf „Neutral“. Er sieht die Wachstumsperspektiven des Vermögensverwalters als mittlerweile im Aktienkur...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455734865&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2068387 16.01.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Distanzierung von Diversität ist ein Fehler“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455793413&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Als Victoria Wagner 2020 ihre Initiative „Beyond Gender Agenda“ (BGA) gründete, rieben sich viele Bekannte die Augen. Sie, die erfolgreiche Unternehmerin und Werberin, setzte sich nun für mehr Vielfalt in den Führungsetagen der deutschen Wirtschaft ein? Ernsthaft?
Vicky Wagner überzeugte sie alle. I...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Chef warnt vor Rückkehr der „machohaften Ära“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455793415&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Stefan Hoops sieht man sein Faible für Krafttraining an. Der Chef der Deutsche-Bank-Tochter DWS, der sich im heimischen Keller einen Fitnessraum eingerichtet hat, hat ziemlich breite Schultern und muskelbepackte Oberarme. Man könnte auch sagen: Der 44-Jährige sieht sehr viel mehr nach jemandem aus, ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>