<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Aus Müll Geld machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13736577206749056748</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Mit Rückenwind
Gut fünf Prozent im Schnitt soll die Branche jährlich wachsen. Bei Rohstoffmangel und Druck auf Wiederverwertung können es schnell auch mehr werden.
Klingt gut: Anstatt Altreifen umweltschädlich in Zementwerken zu verbrennen, werden sie via thermische Aufspaltung recycelt, mit Rohstof...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jefferies et UBS dans la tempête après la faillite de First Brands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18290026141187525022</link>
<author>Les Echos</author>
<description>BANQUE Le fabricant et distributeur de pièces détachées automobiles a déclaré plus de 10 milliards de dollars de dettes.

Une faillite qui menace les banquiers et les investisseurs qui ont financé cette gabegie.

La faillite de First Brands continue de faire des vagues à Wall Street. Le fabricant et...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wer nicht weiß, was wir machen, zeigt mangelndes Interesse“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5754527135111843419</link>
<author>Das Investment</author>
<description>DAS INVESTMENT: FRAU VON SELZAM, WELCHE HOBBYS ÜBERZEUGEN SIE IM LEBENSLAUF?
LEONIE VON SELZAM: Hobbys, die analytisches Denken, Ausdauer oder Teamfähigkeit zeigen – beispielsweise Teamund Ausdauersportarten, Investieren als Privatperson oder Mitarbeit in wirtschaftlichen Initiativen. Sie zeigen, da...</description>
<pubDate>Thu, 09 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschlands Fondsgeschichte: 1950 ging es los</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13723022252720290629</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Gesellschaft für Linde's Eismaschinen, die Süddeutsche Bodencreditbank, die Gutehoffnungshütte – im ersten Rechenschaftsbericht des Fondak finden sich Unternehmensnamen, an die sich heute kaum noch jemand erinnert.
„Wir beehren uns, hiermit den Bericht nebst Ertragsrechnung sowie Vermögensaufste...</description>
<pubDate>Tue, 02 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>