<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Kann Märkte öffnen“ – So bewertet Cathie Wood Trumps Zollpolitik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17095944752984676334</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die bekannte Fondsmanagerin vergleicht den Effekt der geplanten Handelsabkommen Trumps mit einer Steuersenkung – und macht sich keine Sorgen über das Haushaltsdefizit der USA.

Mit seinem „Liberation Day“ wollte Donald Trump die USA befreien von der „wirtschaftlichen Ausbeutung“ durch andere Staaten...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind für kurze Zeit 3,50 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17579518348362501684</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet für kurze Zeit noch 3,50 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet kurzfristig noch 3,50 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Fondsmanager kündigt Rückzug an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15047549613581251413</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Klaus Kaldemorgen will bald aus der Leitung des nach ihm benannten Milliardenfonds aussteigen. Sein Fonds ist für die DWS eine wichtige Ertragsquelle. Wie das Unternehmen die Nachfolge regelt.

Seit knapp eineinhalb Jahrzehnten steuert der Kapitalmarktexperte Klaus Kaldemorgen den DWS-Fonds „Concept...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klaus Kaldemorgen warnt Anleger vor Risiko in ihren Depots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12923649773175409936</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Fondsmanager Klaus Kaldemorgen und Christoph Schmidt steuern einen Milliardenfonds. Sie sagen, Märkte seien zurzeit „ein bisschen wilder Westen“ – und sehen an einer Stelle Potenzial.

Nach der vorläufigen Entspannung im Zollkonflikt zwischen den USA und China haben Anleger offenbar wieder mehr ...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hot Stocks heute: MDAX hat Potential - DWS Long (Optionsschein oder Knock-out)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3716417673178212142</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Trade der Woche DWS Long

Bei dem Podcast von finanzen.net, Hot Bets heiße Wetten, sprechen wir über den MDAX und über Chancen bei dem Assetmanger DWS Group. Für mehr Details, hört doch mal rein.
Klicke einfach auf einen der Buttons oben und abonniere finanzen.net Hot Bets. Damit verpasst Du auch kü...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA herabgestuft - welche Folgen hat der Moody's-Schritt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14379383852830031263</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Laut Chef-Anlagestrategin Vera Fehling von der Westeuropa DWS schmälert die jüngste Herabstufung der USA durch die Ratingagentur Moody's nicht die finanzielle Vormachtstellung des Landes. Wichtiger sei hingegen, wie die 90-tägige Zollpause genutzt werde....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EY darf nicht erneut Abschlussprüfer bei der Deutsche Bank AG werden! Aktionäre stellen Gegenantrag zur Hauptversammlung am 22. Mai 2025 und werben um Unterstützung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6906129753735876987</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>Emittent / Herausgeber: SCHIRP & PARTNER Rechtsanwälte mbB / Schlagwort(e): Hauptversammlung/Rechtssache
EY darf nicht erneut Abschlussprüfer bei der Deutsche Bank AG werden! Aktionäre stellen Gegenantrag zur Hauptversammlung am 22. Mai 2025 und werben um Unterstützung
19.05.2025 / 11:44 CET/CEST
Fü...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Volkswagen: Darum ist die Aktie tiefrot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18086442250748209042</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Volkswagen-Vorzüge sacken am Montagvormittag um 5,3 Prozent ab und notieren am DAX-Ende. Auch wenn der Autobauer mit zahlreichen Problemen zu kämpfen hat, hat der Rücksetzer damit wenig zu tun. Nach der Hauptversammlung am Freitag wird die Aktie zum Wochenstart ex Dividende gehandelt. Was auf de...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8 Prozent pro Jahr, weniger Risiko als Aktien – diese Hochzinspapiere sollten Sie kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6932549891998211170</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Neben Aktien und Staatsanleihen sollten Sparer jetzt auch eine ganz andere Investment-Kategorie in den Blick nehmen. Eine, die weniger volatil, aber ähnlich lukrativ wie ein Aktien-Investment ist. WELT erklärt diese dritte Option und liefert die dazu passenden ETFs.

Mit Aktien kann man reich werden...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Aktionäre fordern Blumes Rückzug von Porsche-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15832098419696062626</link>
<author>automobilindustrie.de</author>
<description>Er steht an der Spitze zweier Dax-Konzerne: Porsche- und VW-Chef Oliver Blume. VW-Aktionären ist das ein Dorn im Auge. Auf der Hauptversammlung fordern sie ein Ende der Doppelrolle. Blume winkt ab.

VW-Aktionäre fordern den Rückzug von Konzernchef Oliver Blume von der Porsche-Spitze. Angesichts der ...</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2034354491214454651</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Mon, 19 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>