<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Allianz - Versicherer überzeugt mit moderater Bewertung!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9137816388181692195</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Werbung
Schwergewichte aus dem Versicherungssektor gehören aktuell zu den Top-Bullen auf dem Parkett. Angesichts der weiter steigenden Großschadensrisiken im Zuge des Klimawandels dürften die Preise im Schaden- und Unfallsegment weiter deutlich zulegen, wobei gleichzeitig die Prämieneinnahmen in vie...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridium: Allianz-Konsortium soll kurz vor Übernahme des Run-off-Spezialisten stehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1617458797446651166</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Ein von der Allianz geführtes Konsortium steht offenbar kurz vor dem Kauf des Abwicklungsspezialisten Viridium. Das berichten mehrere Medien unter Berufung auf Branchenkreise., Die Private-Equity-Firma Cinven sucht einen Käufer für ihren Mehrheitsanteil am Run-off-Spezialisten Viridium. Die Liste de...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel verdiente die DWS-Geschäftsführung 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7935210188780972086</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Im abgelaufenen Geschäftsjahr war Stefan Hoops mit einer Gesamtvergütung von €6,8 Millionen erneut der Top-Verdiener in der Geschäftsführung der DWS, wie aus dem aktuellen Geschäftsbericht von Deutschlands größtem Asset Manager hervorgeht. 
Auf dem zweiten Platz landet Dirk Görgen, globaler Leiter d...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, dem 13. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10628288789199240377</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * BUNDESTAG/FINANZEN - Der noch amtierende Bundestag kommt am Mittag zu einer Sondersitzung zusammen, um in erster Lesung über die Vorlagen von CDU/CSU und SPD für Grundgesetzänderungen zu beraten. Damit wollen die designierten neuen Regierungsfraktionen ein Sondervermögen für die Infrastr...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen im freien Fall: Eine Bank bietet noch 3,15 Prozent!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4358465525342052828</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat den Leitzins auf 2,50 Prozent gesenkt. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, eine Bank bietet aktuell noch 3,15 Prozent. Weitere Angebote finden Sie im Tagesgeld-Vergleich von FOCUS online.

Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 6. März 2025 beschlossen, den Leitzins auf 2,5...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versicherer Viridium vor Übernahme durch Konsortium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10690186522086487889</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein Konsortium unter Führung der Allianz steht kurz vor der Übernahme des Lebensversicherers Viridium. Die Allianz erhofft sich davon vor allem Einnahmen aus der Kapitalanlage.

Erstveröffentlichung: 2025-03-13 17:46:37 letzte Aktualisierung: 2025-03-13 17:46:37
Ein Konsortium rund um den Versicheru...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment :</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16252826072468674572</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>