<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS-Manager zum BVI-Präsidenten gewählt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434704497&listName=storedesearch</link>
<author>bocquel-news.de</author>
<description>Die Mitglieder des deutschen Fondsverbands BVI (www.bvi.de) haben in ihrer Mitgliederversammlung turnusgemäß den neuen Vorstand für die nächsten zwei Jahre gewählt.
Der BVI-Vorstand hat Matthias Liermann zum neuen Präsidenten gewählt. Für die DWS ist er unter anderem als Sprecher der Geschäftsführun...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Vorsorge mit ETFs – so wählen Anfänger passende Indexfonds aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434689360&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Regelmäßig Urlaub machen, einmal die Woche essen gehen und gleichzeitig noch das Haus instandhalten – im Ruhestand den eigenen, hohen Lebensstandard beizubehalten, ist mit der staatlichen Rente allein schwierig. Neben klassischen Vorsorgeprodukten wie Lebens- oder Rentenversicherungen werden ETFs im...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künftig eigenständige Gesellschaft: DHL trennt sich nun doch von der Post</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434667933&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>DHL separiert das deutsche Brief- und Paketgeschäft in eine eigene Gesellschaft. Analysten hatten auf einen Verkauf gehofft, doch DHL verfolgt einen anderen Plan.
Der Logistikkonzern DHL trennt das deutsche Brief- und Paketgeschäft in eine eigenständige Gesellschaft namens Deutsche Post AG. Parallel...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS‑Aktie: Dividendenrendite und Gewinnprognosen im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434685918&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Nach der Kursschwäche diesen Sommer konnten sich die Titel des Vermögensverwalters DWS Group wieder nach oben schwingen und überwanden am 12. September bei 34,54 Euro zuletzt mit der 100-Tage-Linie einen gleitenden Durchschnitt.
Die Aufwärtsbewegung setzte sich seitdem fort, in den vergangenen vier ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindt-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434675218&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Von 30 analysierten Kriterien zeigen nur 7 einen bullischen Trend, was einem Anteil von 23,33 % entspricht. Das Ergebnis der Trendanalyse ist insgesamt als „Bärisch“ einzustufen. Daher könnte es sinnvoll sein, mit dem Kauf der Lindt-Aktie zu warten, bis sich die Analyse verbessert und positivere Erg...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>E.ON-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434669663&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>E.ON und MAN haben die ersten Ladestandorte für Elektro-Lkw eingeweiht, was einen wichtigen Schritt für die Elektromobilität und den Ausbau der Ladeinfrastruktur darstellt. Diese Entwicklung könnte einen positiven Einfluss auf die Aktien von E.ON haben, da die Bedeutung öffentlicher Ladepunkte für d...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ungerechter Vorteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434712700&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Der „Fall Wirecard“ wirkt nach, und das hoffentlich noch lange. Nach einem Skandal wie diesem, der bis dahin als undenkbar galt, darf es nicht weitergehen wie zuvor. Und das jüngste Urteil des Oberlandesgerichts (OLG) München hat tatsächlich das Zeug dazu, Rechtsprechung und Wirtschaft in Deutschlan...</description>
<pubDate>Thu, 26 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>