<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Investoren mit klarer Kante bei Vergütung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13231193401515187055</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Wie klar äußern Investoren ihre Erwartungen beim heiklen Thema Vorstandsvergütung? Das hat die Beratung Mercer für die 30 größten Geldgeber im Dax sowie die Stimmrechtsberater ISS und Glass Lewis untersucht. Eine der Erkenntnisse: US-Amerikaner legen andere Schwerpunkte als Europäer.
das Frankfurt
–...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Aristokraten sind auch für 2025 auf Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15396230035307606617</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Am deutschen Aktienmarkt gibt es mehrere Dividendenaristokraten, die durch hohe und stetige Ausschüttungen überzeugen. Titel wie Allianz, Münchener Rück, Deutsche Telekom oder die DWS haben im ersten Halbjahr gute Zahlen geliefert und dürften ihre Ausschüttungen weiter anheben.
Von Werner Rüppel, Fr...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El oro supera los 4.000 dólares, ¿es aún momento para subirse al rally?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3028866264109651238</link>
<author>Expansión</author>
<description>Violeta N. Quiñonero.Madrid

Por primera vez en su historia, el oro ha superado los 4.000 dólares por onza. En el año, acumula una revalorización del 52,17% -sería su mejor saldo anual en más de 50 años, desde 1974- y todo hace preguntarse hasta cuándo y dónde llegarán las subidas.

El oro ha sido t...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El oro supera los 4.000 dólares, ¿es aún momento para subirse al rally?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3866970365127517766</link>
<author>Expansión</author>
<description>Violeta N. Quiñonero.Madrid

Por primera vez en su historia, el oro ha superado los 4.000 dólares por onza. En el año, acumula una revalorización del 52,17% -sería su mejor saldo anual en más de 50 años, desde 1974- y todo hace preguntarse hasta cuándo y dónde llegarán las subidas.

El oro ha sido t...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein MSCI-World-ETF reicht NICHT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12349140489489847415</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Nicht etwa im Finanzzentrum New York hat Andrew Schlossberg seinen Schreibtisch, sondern in Atlanta (Georgia). Denn hier sitzt die Investmentgesellschaft Invesco, der er vorsteht. Über zwei Billionen Dollar an Anlegergeld verwaltet sie – ungefähr so viel wie die drei größten deutschen Anbieter (DWS,...</description>
<pubDate>Sat, 11 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekordjagd bei Allianz, Comeback bei PayPal? Fabian Strebin über die heißesten Finanzaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2353381164228615747</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Neue Rekorde, neue Strategien, neue Chancen: Im großen Branchenblick spricht Finanzexperte Fabian Strebin über die spannendsten Entwicklungen bei Allianz, PayPal, DWS, Commerzbank und Deutscher Bank. ?? Wie nah ist die Allianz an einem historischen Rekordhoch? ?? Warum PayPal mit einer eigenen Werbe...</description>
<pubDate>Fri, 10 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>