<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Reiche Ernte voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15057549206557777771</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>DURCHSCHNITTLICHE RENDITE 9,0 %
Er müsste es eigentlich wissen. „Das Einzige, was mir Freude bereitet, ist zu sehen, wie meine Dividenden hereinkommen“, soll US-Milliardär John D. Rockefeller schon im Jahr 1901 bekannt haben. In Deutschland kommt die nächste Dividendenwelle wieder in der ersten Jahr...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIESE AKTIEN ZAHLEN (SICH) AUS!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15573620463316113340</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wenn die Stimmung an den Weltbörsen davon abhängt, mit welchem Fuß der Präsident der Vereinigten Staaten von Amerika aufgestanden ist, schlägt die Stunde der großen Dividendenzahler. Anleger sind mit ihnen gleich doppelt im Vorteil: Erstens erhalten sie im besten Fall ein dauerhaft attraktives Zusat...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2869289669173764495</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 04.09.2025 / 16:22 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ETFs abseits der USA erzielen hohe Renditen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18432690501796693638</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jahr mehr als drei Prozent an Wert verloren.
Das liegt an einem Risiko, vor dem Experten jahrelang gewarnt hatten, sich zuvor aber nicht materialisierte: der hohe US-Anteil. Obwohl der...</description>
<pubDate>Thu, 04 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>