<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS mit Rolle rückwärts zur Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13217396614410094377</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Neue Kooperation im Bereich Private Credit

phh Frankfurt –
Die DWS rückt wieder näher an die Deutsche Bank heran. Wie der Vermögensverwalter und Deutschlands größte Bank am Dienstag bekannt gaben, gehen beide Häuser eine Kooperation im Bereich Private Credit ein. Teil der Kooperation sei es, „dass ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-Bond investors brace for US slowdown, shed risk as Fed seen on hold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8008768973309224603</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds bank expectations on quantitative tightening)

*

Extreme net long positioning in Treasuries -J.P. Morgan

*

US rate futures price in 62 bps of cutrs this year

*

Focus on quantitative tightening, 'dot plot'

By Gertrude Chavez-Dreyfuss

NEW YORK, March 18 (Reuters) - Bond investors are brac...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank to give DWS first look at private credit deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7307586389623515097</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>LONDON, March 18 (Reuters) - Deutsche Bank will give its asset management arm preferred access to private credit deals it originates, the companies said on Tuesday, as the German institutions look for an edge in the booming but increasingly competitive market.

Under the arrangement, DWS will be giv...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Defensa capta talento para crecer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9728034864346473801</link>
<author>Expansión</author>
<description>El 'build to rent' cambia de manos

El negocio de build to rent (BTR), proyectos planteados desde su diseño y construcción para destinar a viviendas de alquiler, empezó a despegar en España hace apenas un lustro poniendo en el mercado un producto residencial en renta nuevo y con gestión profesional....</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La Defensa capta talento para crecer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7335477086299724316</link>
<author>Expansión</author>
<description>El 'build to rent' cambia de manos

El negocio de build to rent (BTR), proyectos planteados desde su diseño y construcción para destinar a viviendas de alquiler, empezó a despegar en España hace apenas un lustro poniendo en el mercado un producto residencial en renta nuevo y con gestión profesional....</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kooperation bei privaten Darlehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8102494309159430284</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die DWS will Schwächen ausbügeln und setzt auf die Deutsche Bank. Chef Hoops überwacht den Bereich.

Frankfurt. Die Deutsche Bank und ihre Fondstochter DWS wollen im Bereich der privaten Kreditvergabe enger zusammenarbeiten. Künftig soll die DWS bevorzugten Zugang zu bestimmten Darlehen haben, die d...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Will die DWS ihre Debt-Fonds-Baustelle mit der Deutschen Bank lösen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7949579212939984388</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und der Vermögensverwalter DWS haben am heutigen Dienstag eine strategische Partnerschaft im Bereich Private Credit angekündigt. Sie zielt darauf ab, ihr jeweiliges Wirken in der Kreditvergabe und im Investment Management zu bündeln.
Ziel der Zusammenarbeit sei es, den Kunden der D...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt globalen Leiter für Private Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17603755675640571188</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Rolle des Global Head of Alternatives entfällt

Die DWS hat Patrick Connors zum Global Head of Private Credit ernannt. In dieser Position berichtet er künftig direkt an den CEO Stefan Hoops, wie aus einer Unternehmensmitteilung ergeht. 
Connors wechselt von der Deutschen Bank, wo er aktuell als Euro...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS und Deutsche Bank kooperieren bei Private Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15916776229520280934</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die DWS und die Deutsche Bank arbeiten im Bereich Private Credit ab sofort zusammen. Dadurch erhält die DWS einen bevorzugten Zugang zu bestimmten Private-Credit-Angeboten. Zudem gibt es einen neuen Leiter für den Bereich bei der DWS.

Die DWS und Deutsche Bank gehen eine strategische Kooperation im...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und DWS kooperieren zum Thema Private Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13496550197664464786</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die DWS und die Deutsche Bank haben heute den Startschuss für eine strategische Zusammenarbeit gegeben, mit der sie gemeinsam die private Kreditvergabe (private credit origination) und Investmentmöglichkeiten für DWS-Kunden im Private-Credit-Bereich entwickeln wollen.

Teil der Kooperation ist, das...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,05 Prozent drin, EZB senkt Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8385584835450165538</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet noch 3,05 Prozent. Weitere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet noch 3,05 Prozent.
Zi...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank to Let DWS Take First Pick on Credit Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15114336936422847673</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- DWS Group and its parent Deutsche Bank AG have agreed a private credit partnership that will grant the asset manager preferred access on loans originated by the lender, the latest bid to boost its crucial alternatives unit. 
The money manager will have “preferred access to certain ass...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 11%: Das sind die höchsten und sichersten Dividenden 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1842478207839355669</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Deutsche Unternehmen werden im laufenden Jahr fast 67 Milliarden Euro Dividende ausschütten. Wo ein neuer Rekord erreicht wird, welche Aktien besonders attraktiv sind.
Noch liegen nicht alle Zahlen auf dem Tisch, es gibt aber bereits klare Trends: Der DAX hat trotz des schwierigen Wirtschaftsumfeld...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen im freien Fall: Eine Bank bietet noch 3,05 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5621456460991835939</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat den Leitzins auf 2,50 Prozent gesenkt. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, eine Bank bietet aktuell noch 3,05 Prozent. Weitere Angebote finden Sie im Tagesgeld-Vergleich von FOCUS online.

Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 6. März 2025 beschlossen, den Leitzins auf 2,5...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und DWS kooperieren künftig bei privaten Darlehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16286854415544980266</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Mit der Zusammenarbeit im Kreditbereich will der Fondsanbieter die bisherigen Schwächen in dem Segment ausbügeln. DWS-Chef Hoops will den Bereich selbst überwachen.

Erstveröffentlichung: 2025-03-18 15:57:54 letzte Aktualisierung: 2025-03-18 15:57:54
Die Deutsche Bank und ihre Fondstochter DWS wolle...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment :</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4674578988910114030</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>