<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Abwertungswelle erreicht Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414377945&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.6.2024 jsc Frankfurt – Einige bekannte Immobilien in Deutschland verloren zuletzt an Wert. Ob nun Einkaufszentren wie die „Marktgalerie“ in Leipzig, das „Schloss“ in Berlin-Steglitz oder die „Neumarkt Galerie“ in Köln oder aber Bürogebäude wie das „Cubes“ am Düsseldorfer Rheinufer...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Streubesitz verweigert Sixt die Entlastung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414377967&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.6.2024
mic München
– Der Streubesitz des Autovermieters Sixt hat dem Großaktionär und Aufsichtsratsvorsitzenden Erich Sixt die Entlastung verweigert. Der 79-Jährige erhielt knapp 41% Ja-Stimmen in der virtuellen Hauptversammlung, nachdem er im Vorjahr mit 52% entlastet worden war....</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>30 Millionen Euro für 300 Kilometer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414439795&listName=storedesearch</link>
<author>Bürstädter Zeitung</author>
<description>LAMPERTHEIM. Mit einem Beschluss des Stadtparlaments tritt Lampertheim Kooperationsvereinbarungen bei, die zwischen der Gigabitregion Frankfurt Rhein Main GmbH auf der einen und Deutsche GigaNetz GmbH, Deutsche Glasfaser Wholesale GmbH und Telekom Deutschland GmbH auf der anderen Seite geschlossen w...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds sind die Lieblinge der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414355986&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ Bank (vormals Ebase) verwaltet rund 60 Milliarden Euro Kundenvermögen. In einer exklusiven Kooperation mit DAS INVESTMENT gewährt die Depotbank einmal pro Monat einen Einblick in die Bewegungen innerhalb ihrer Kundendepots. Dabei liefert sie Daten zu Handelsaktivitäten und Mit...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414405426&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
12.06.2024 / 13:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414350578&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE
SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

12.06.2024 / 13:00 CET...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage für Faule</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414374779&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Wer wenig Ahnung vom Finanzmarkt hat oder keine Lust hat, sich selbst ein Portfolio zusammenzustellen, kann auf Mischfonds zurückgreifen. Diese Fonds dürfen in so ziemlich alles investieren, was der Kapitalmarkt hergibt – solange es liquide ist und regelmäßig gepreist wird. Damit bieten sie einersei...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld der Postbank mit Zinsaktion – wer kann mitmachen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414357959&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Der Zinsentscheid der Europäischen Zentralbank (EZB) vom 6. Juni war wenig überraschend. Wie prognostiziert hatte die EZB die Leitzinsen um 0,25 Prozentpunkte gesenkt. Weniger Dynamik zeigt sich bei den Fest- und Tagesgeldzinsen. Bisher haben nur sehr wenige Banken ihre Konditionen an...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414331886&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>