<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Übernahmen in Asien in Sicht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12196785389806910646</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>In einem Interview mit der Börsen-Zeitung äußerte sich DWS-CEO Stefan Hoops zur aktuellen Lage bei dem Vermögensverwalter und Übernahmeambitionen. Dabei erneuerte er das Jahresziel beim Gewinn je Aktie von 4,50 Euro. Die aktuelle Konsensschätzung liegt bei 4,27 Euro. In Asien prüfe man derzeit Optio...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Hafen für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6912850022682397503</link>
<author>NWZ - Neue Württembergische Zeitung Göppingen</author>
<description>Ständige Zolldrohungen und Attacken auf die US-Notenbank: US-Präsident Donald Trump hält die Börsen in Atem. Aus Sorge vor seiner Politik haben viele Privatanleger in Deutschland reagiert. In einer repräsentativen Umfrage gaben gut drei Viertel der Befragten an, ihr Vertrauen in den US-Aktienmarkt s...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was aktive ETFs Anlegern bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1486820109523057754</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Ob im Internet, in der Werbung oder bei Banken und Brokern – wenn es um Geldanlage geht, fällt derzeit oft das Stichwort „aktive ETFs“. Für Anleger wirkt das auf den ersten Blick wie ein Widerspruch, haben sie sich doch daran gewöhnt, dass ETFs „passiv“ sind, also einem bestimmten Index wie dem Dax ...</description>
<pubDate>Fri, 29 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie sicher, ohne Chancen zu verpassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9649510043040200922</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS legt günstigen Rüstungs-ETF auf und bietet erweiterten Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16776801667854098403</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Der neue Xtrackers Europe Defence Technologies UCITS ETF (ISIN: LU3061478973, WKN DBX0W8) bildet den STOXX Europe Total Market Defence Space and Cybersecurity Innovation Index ab. Der Index kombiniert Umsatz- und Patentkriterien, um europäische Verteidigungs-, Raumfahrt- und Cyberwerte zu identifizi...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was den KI-Chip-Hype von der Dotcom-Blase unterscheidet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8521736902609044592</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Nvidia hat seine Quartalszahlen vorgelegt. Der Bericht des Chip-Giganten wird in den vergangenen Jahren immer wichtiger für die Börsen weltweit. Daniel Kröger, Fondsmanager der DWS, erklärt, wie sich die Zahlen auf die Märkte auswirken und ob es Parallelen zwischen dem Hype um KI-Chips und der Dotco...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So investieren Sie global ohne US-Schwerpunkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4045949006547837168</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jahr mehr als drei Prozent an Wert verloren.
Das liegt an einem Risiko, vor dem Experten jahrelang gewarnt hatten, sich zuvor aber nicht materialisierte: der hohe US-Anteil. Obwohl der...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ruhestand für bAV-Experten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8122587221698770233</link>
<author>dpn-online.com (Deutsche Pensions und Investmentnachrichten)</author>
<description>Im Ländle geht eine Ära zu Ende: Nach mehr als zwei Jahrzehnten im Vorstand von Die Stuttgarter verabschiedet sich Ralf Berndt zum 31. August 2025 in den Ruhestand. Er schloss sich 2002 dem Versicherer an und verantwortete ab Januar 2003 die Bereiche Vertrieb und Marketing. Mit ihm erhielten die Sch...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment Privatkundenchefin wird Geschäftsführerin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4341430345089252253</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Im März 2023 übernahm Kerstin Knoefel die Leitung des Privatkundengeschäfts von Union Investment von Giovanni Gay. Nun gab der DZ-Bank-Manager bekannt, dass die 55-Jährige in die Geschäftsführung der Union Investment Privatfonds GmbH aufrücken wird.
Die Berufung erfolgt, nachdem bekannt wurde, dass ...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3566557584939396262</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SE Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 28.08.2025 / 09:44 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement t...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sichert sich Klaus Kaldemorgen gegen den Dollar ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1855571640217327774</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>US-Aktien sind wieder im Aufwärtstrend: Unter dem Strich hat der breite Index S&P 500 seit Januar neuneinhalb Prozent gewonnen. Anleger aus dem Euro-Raum haben davon jedoch weniger als nichts. Die massiven Verluste des Dollars im Vergleich zum Euro sorgen dafür, dass der S&P 500 in Euro gerechnet se...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Friedrich Vorwerk Aktie: Gewinnmitnahmen erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9194911409379891079</link>
<author>stock-world.de</author>
<description>Die Investmentbank Jefferies hat die Aktien des Pipeline- und Anlagenbauers Friedrich Vorwerk von "Hold" auf "Underperform" abgestuft - und das trotz einer Anhebung des Kursziels von 60 auf 64 Euro. Der Grund? Die Analysten warnen vor möglichen Gewinnmitnahmen nach der beachtlichen Rally der vergang...</description>
<pubDate>Thu, 28 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>