<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Europas Aktienanleger blenden Trump-Risiken aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14715044286597270121</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Dax klettert über 24.000 Punkte – Strategen sehen noch weiteres Potenzial

wrü/kjo Frankfurt
In einer erstaunlichen Rally ist der Dax am Dienstag erstmals über die Marke von 24.000 Punkten geklettert und hat ein Hoch bei 24.082 Zählern markiert. Ende 2024 hatte der deutsche Leitindex noch bei 19.909...</description>
<pubDate>Wed, 21 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Chef kassiert Shitstorm! „Sie stehen im Kreuzfeuer“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15993854697252630343</link>
<author>news38.de (Niedersachsen)</author>
<description>Gegenwind für den VW-Chef: Oliver Blume muss sich einmal mehr Kritik gefallen lassen. Es geht um seine umstrittene Doppelrolle.

Er steht an der Spitze zweier Dax-Konzerne: Porsche- und VW-Chef Oliver Blume.VW-Kleinaktionären ist er ein Dorn im Auge. Auf der Hauptversammlung fordern sie ein Ende der...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10887300337733545321</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Stabilus SEStabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 20.05.2025 / 19:27 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a servi...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2447264102071292981</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
20.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3927951429943741224</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

20.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sichern sich Anleger gegen weitere Dollar-Rückschläge ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1167175796830636930</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Moody’s-Herabstufung der US-Bonität setzt die Weltleitwährung weiter unter Druck. Anleger unterschätzen die Risiken – können sich jedoch schützen, weiß Jakob Blume.

Es fällt dieser Tage nicht schwer, Gründe zu finden, warum der Dollar immer schwächer wird. Dass die USA ihre Topbonität nach der ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8 Prozent pro Jahr, weniger Risiko als Aktien – diese Hochzinspapiere sollten Sie kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7255870822213028467</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Neben Aktien und Staatsanleihen sollten Sparer jetzt auch eine ganz andere Investment-Kategorie in den Blick nehmen. Eine, die weniger volatil, aber ähnlich lukrativ wie ein Aktien-Investment ist. WELT erklärt diese dritte Option und liefert die dazu passenden ETFs.

Mit Aktien kann man reich werden...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klaus Kaldemorgen deutet baldigen Rückzug an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15291543673580552185</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Schon länger wird spekuliert, wann sich der bekannte DWS-Fondsmanager Klaus Kaldemorgen zurückziehen könnte. In einem Interview äußerte er sich jetzt dazu.

Fondsmanager Klaus Kaldemorgen hat in einem Interview mit dem „Handelsblatt“ über einen wohl zeitnahen Rückzug von der Spitze seines Fonds Conc...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klaus Kaldemorgen warnt Anleger vor Risiko in ihren Depots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4989468718690647890</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Fondsmanager Klaus Kaldemorgen und Christoph Schmidt steuern einen Milliardenfonds. Sie sagen, Märkte seien zurzeit „ein bisschen wilder Westen“ – und sehen an einer Stelle Potenzial.

Nach der vorläufigen Entspannung im Zollkonflikt zwischen den USA und China haben Anleger offenbar wieder mehr ...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PRESSESPIEGEL/Unternehmen: DAIMLER TRUCK, DEUTSCHE BAHN, DWS, MEAG, SIEMENS, GERRESHEIMER, REGENERON</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10489240222214836069</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ PRESSESPIEGEL/Unternehmen
Die wirtschaftsr elevanten Themen aus den Medien, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
DAIMLER TRUCK - Die Geschäftsführung von Daimler Truck und die Arbeitnehmervertretung des Lkw-Herstellers in Leinfelden-Echterdingen bei Stuttgart haben zur Umsetzung eines Sparpr...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vitae</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14124629891013894849</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Manager Klaus Kaldemorgen begann 1982 bei der Deutsche-Bank-Fondstochter DWS. Der Volkswirt machte sich erst als Anleihe-,dann als Aktienfondsmanager einen Namen und stieg bis in die Geschäftsführung auf. Seit 2011 managt der heute 71-Jährige auf eigenen Wunsch wieder ausschließlich Fonds. Der g...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren warnen vor Dollar-Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9654996323244811339</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Anleiherenditen steigen, nachdem die USA ihre Top-Bonität eingebüßt haben.

Nach der Herabstufung der Bonität der USA durch die Ratingagentur Moody’s rückt die wachsende Staatsverschuldung des Landes zunehmend in den Fokus der Kapitalmärkte. Die Kurse von lang laufenden US-Staatsanleihen gerieten am...</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=550391899364762149</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 20 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weshalb haben die Nachhaltigkeits-Pioniere keinen Impact-Aktienfonds?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13147615995555185009</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die GLS Bank gilt als Speerspitze der Nachhaltigkeits-Finanzszene. Weshalb bietet deren Tochter GLS Investments nur zwei Artikel-9-Fonds an? Das haben wir Richard Buch gefragt.

DAS INVESTMENT: Herr Buch, Allianz Global Investors und DWS – wo Sie nach Ihrem Studium ein Jahr tätig waren – haben ihre ...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>