<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Tech-Rallye 2.0</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14799552706499723354</link>
<author>Cash.</author>
<description>An der Wall Street markieren S&P 500 und Nasdaq regelmäßig neue Höchststände; erst am 27. August schloss der S&P auf Rekord, getrieben von Tech-Schwergewichten und der Erwartung, dass Nvidia erneut liefert. Gleichzeitig kletterte Nvidias Börsenwert über 4 Billionen US-Dollar und wurde damit zum zent...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiterhin unregulierte Fonds im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17111140159755125411</link>
<author>Cash.</author>
<description>Der Erstmarkt ist die Basis für den Zweitmarkt. Das ist eine Binsenweisheit. Doch wieviele geschlossene alternative Investmentfonds (AIFs) für Privatanleger gibt es überhaupt in Deutschland? Ganz genau weiß das wohl niemand. Maximal sind es 323. Das jedenfalls ist die Zahl der Publikums-AIFs, die vo...</description>
<pubDate>Thu, 25 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11484739747223454351</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SEFriedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 24.09.2025 / 20:04 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement tra...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So schlagen sich die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2460916858824106796</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 11. September 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17549233115173717013</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 24.09.2025 / 12:12 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank startet ELTIF für Privatkunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17865452967736142576</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die Deutsche Bank hat am Dienstag die Auflage eines ELTIFs für seine Privatkunden angekündigt. Gemanagt wird das neue Vehikel, das vorwiegend in eine Mischung aus Private Equity, Private Debt und Infrastruktur investieren wird, von der Partners Group. Die DWS wird als Verwalter des alternativen Inve...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrative Gold-Öl-Anomalie – darum ist diese Kurve für Sparer jetzt so interessant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6329825809084318486</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Öl ist das fossile Symbol der Vergangenheit, eines Zeitalters, das zu Ende geht und abgelöst wird von einer Ära der CO2-freien Energien. So lautet die weitverbreitete Einschätzung. Auch der Preis des Rohstoffs werde daher künftig immer weiter verfallen. Ein Markt in Auflösung.
Tatsächlich ist dies b...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Wege für den Vermögensaufbau mit Private Equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10659253270053854626</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Deutsche Bank startet ein neues Angebot für Privatkunden: Noch im dritten Quartal wird das Geldhaus einen Privatmarktfonds in Zusammenarbeit mit dem Finanzinvestor Partners Group und der Fondstocher DWS auflegen. Das teilte das Institut am Dienstagmorgen mit.
„Wir wollen in dem Segment der Afflu...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI zum Auftakt tiefer erwartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13299019275270732988</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Das Wichtigste in Kürze:
Der SMI wird Berechnungen zufolge am Mittwoch mit Verlusten starten.
Der Euro kostet am Morgen 0.9348 Fr. und der Dollar 0.7921 Fr.
Der Ölpreis legt zu.
Laden Sie unsere FuW-News-App herunter und bleiben Sie mit Push-Nachrichten auf dem Laufenden.
SMI zur Eröffnung tiefer er...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Apollo Targets Wealthy Europeans With New Private Capital Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17344526276325236991</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Apollo Global Management Inc. is rolling out three new private capital funds for wealthy individual investors in Europe, intensifying the competition for a group seen as key to the growth of private markets.
The three new funds will broaden access to Apollo’s European private credit, ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>