<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Amundi Interested in Buying Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448238350&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA is interested in acquiring control of Allianz SE’s asset manager Allianz Global Investors as the French company scouts for deals amid industry consolidation, people familiar with the matter said.
Europe’s biggest asset manager has been holding on-and-off talks with the Germa...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Presse: Amundi an Allianz Global Investors interssiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448239951&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Allianz habe zudem auch vorläufige Gespräche mit der Deutschen Bank über eine mögliche Fusion ihrer Vermögensverwaltungstochter mit jener der Deutschen Bank (DWS ) geführt, hiess es. Weder die Aktien der Allianz, noch die der Deutschen Bank oder die von DWS reagierten nachbörslich wesentlich auf...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Geldanlage-Index (DVAX-GA) im Sommer 2024 / Die Aktienkultur in Deutschland wird weiblicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448194342&listName=storedesearch</link>
<author>come-on.de (Märkischer Zeitungsverlag)</author>
<description>Der Index wird seit Sommer 2020 zweimal jährlich vom DIVA ermittelt. Basis ist eine repräsentative Befragung von 2000 Menschen in Zusammenarbeit mit INSA-CONSULERE.
Insbesondere junge Frauen treiben den Deutschen Geldanlage-Index.
Das DIVA errechnet auch Indexwerte getrennt nach Frauen und Männern. ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spotify – in diesen 10 ETFs und Fonds ist der Streaming-Gigant hoch gewichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448216445&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zum ersten Mal in seiner Unternehmensgeschichte ist Spotify auf dem Weg zu einem positiven Jahresergebnis – seit der Gründung 2006 wurde bisher kein Jahr mit Gewinn abgeschlossen.
Wie hat sich Spotify in der letzten Zeit entwickelt?
Die bisherigen Quartalsentwicklungen machen nun Hoffnungen: Der wel...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz und Amundi: Geht da was?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448239576&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der französische Vermögensverwalter Amundi ist laut Insidern am Allianz -Vermögensverwalter Allianz Global Investors (AGI) interessiert. Die Franzosen und der deutsche Versicherer hätten in den vergangenen Monaten immer mal wieder über einen Deal gesprochen, berichtete die Nachrichtenagentur Bloombe...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDH/Kreise: Amundi an Allianz Global Investors interessiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448264493&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Tippfehler in der Überschrift berichtigt)
LONDON (dpa-AFX) - Der französische Vermögensverwalter Amundi ist laut Insidern am Allianz <DE0008404005>-Vermögensverwalter Allianz Global Investors (AGI) interessiert. Die Franzosen und der deutsche Versicherer hätten in den vergangenen Monaten immer mal ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Stimmung ist im Keller, die Malaise verfestigt sich“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448230860&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ssp.
FRANKFURT. Aktienmärkte, die schon viele Vorschusslorbeeren bekommen haben, eine maue Konjunkturpro - gnose für Europa und „Störenfried Trump“: Der Bundesverband Öffentlicher Banken Deutschlands (VÖB) warnt Anleger davor zu glauben, dass es an den Aktienmärkten so weiterlaufen werde wie bisher....</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rangendinger Kalender sorgt für schöne Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448274775&listName=storedesearch</link>
<author>Hohenzollerische Zeitung</author>
<description>Rangendingen. Beliebt wie eh und je ist der Adventskalender des Musikvereins Rangendingen. Die bisherigen Gewinne entfallen auf folgende Kalender-Nummern:
► 1. Dezember: Nummer 160, ein 20 Euro Gutschein Schuhhaus Weith; 519, Reifenwechsel ASR Autoservice Rangendingen; 631, Gutschein für eine Autowä...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Glasfaser für 200 Kommunen: Dieser Anbieter will eine Million Haushalte in ganz Deutschland versorgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448232064&listName=storedesearch</link>
<author>inside-digital.de</author>
<description>Die meisten alternativen Glasfaseranbieter sind regional aufgestellt. Sie setzen auf Partnerschaften mit Stadtwerken und den Kommunen, in denen sie sich auskennen. Einen anderen Ansatz gehen bundesweit agierende Anbieter wie die Deutsche Glasfaser oder die Deutsche GigaNetz. Die Deutsche GigaNetz be...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vollpension statt Halbpension</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448201667&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Für alle Berufstätigen beginnt das Jahr 2025 erfreulich: Die Guthaben auf den staatlichen Pensionskonten werden zum Jahreswechsel um 6,3 Prozent erhöht. Damit sind seit langem wieder die Aktiven gegenüber den Pensionisten im Vorteil, die 4,6 Prozent Inflationsausgleich bekommen. Während die Aufwertu...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der 34. private banking kongress lädt ins Sportmuseum Köln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448201158&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der private banking kongress kehrt am 13. Februar 2025 nach Köln zurück. Die insgesamt 34. Auflage der Veranstaltung findet zum dritten Mal im Deutschen Sport & Olympiamuseum statt. In einer historischen Zollhalle direkt am Rhein öffnen die Veranstalter die Türen für Besucher aus der Private-Wealth-...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>