<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>STIMMEN unserer Leser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14791120130097440548</link>
<author>Berliner Zeitung</author>
<description>Zu unserer Spezialausgabe „Wider die heiligen Kühe“ vom 8./9. November, in der alle folgend
aufgeführten Artikel erschienen sind)
Die Berliner Zeitung knüpft an die republikanische Tradition im alten Rom und Griechenland an. Jeder freie Bürger sollte sich an der „res publica“, an der (angst-)freien ...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Theo, wir spar’n in Lodz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16396504221869750010</link>
<author>Capital</author>
<description>Ende Oktober war der Andrang groß. Der rumänische Energiekonzern Romgaz gab eine Anleihe über 500 Mio. Euro aus, die Investoren standen Schlange. „Eine solche Emission ist ein rares Ereignis“, sagt Dmitri Barinov, Strategiemanager für Osteuropa bei Union Investment.
Romgaz will das Geld zum Bau eine...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein globaler Mischfonds, der Verantwortung, Rendite und aktives Management vereint</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1429221947055271284</link>
<author>Mein Geld Anlegermagazin</author>
<description>Der DWS Concept DJE Responsible Invest ist ein Fonds für Anleger, die Rendite und Verantwortung nicht als Widerspruch verstehen. Unter der Leitung von Richard Schmidt, Leiter des Absolute Return Managements bei der DJE Kapital AG und seit über 17 Jahren im Assetmanagement tätig, verfolgt der Fonds e...</description>
<pubDate>Sat, 15 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Insider: Europa erwägt wegen Trump Alternative zu Fed-Hilfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15231612356519941231</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Insider: Bündelung von Dollar-Reserven im Gespräch

*

DWS-Chef: Einschränkung des Dollar-Zugangs hätte große Folgen

(neu: mit DWS-Chef)

London, 14. Nov (Reuters) - Europäische Finanzaufseher erwägen Insidern zufolge eine Alternative zu den Dollar-Liquiditätshilfen der US-Notenbank Fed. Ziel se...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top asset manager DWS warns of global risks if US restricts dollar access</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17637902050839977113</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Iain Withers and Tommy Reggiori Wilkes

LONDON, Nov 14 (Reuters) - Executives at DWS, one of Europe's largest money managers, are thinking through the potential impacts in the unlikely event that the U.S. Federal Reserve limits access to dollar funding, the firm's CEO told Reuters. Any move to cr...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>'No playbook' for AI bubble fears, says Deutsche Bank investment arm CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2483677225612286147</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Retail frenzy in AI stocks hard to predict - DWS CEO

*

US credit wobbles a 'wake-up call' for asset-backed lending

*

Deutsche Bank-owned firm has won over investors with turnaround

By Iain Withers and Tommy Reggiori Wilkes

LONDON, Nov 14 (Reuters) - The explosion in the value of artificial ...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HUGE RETAIL FLOWS INTO AI STOCKS MAKES ANY FUTURE SUSTAINED DOWNTURN HARD TO PREDICT, 'NO PLAYBOOK' FOR THAT SCENARIO, SAYS DWS CEO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7344213034171086173</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>HUGE RETAIL FLOWS INTO AI STOCKS MAKES ANY FUTURE SUSTAINED DOWNTURN HARD TO PREDICT, 'NO PLAYBOOK' FOR THAT SCENARIO, SAYS DWS CEO...</description>
<pubDate>Fri, 14 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>