<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS Group, Renk und Flatex steigen in den MDax auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12614650030046913472</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt
Ab 24. März steigen der Vermögensverwalter DWS Group, der Discount-Broker FlatexDegiro und der Verteidigungswert Renk Group vom SDax in den MDax auf, teilt Stoxx, eine Tochter der Deutschen Börse, mit. Beim Dax und beim TecDax hat die regelmäßige Überprüfung der Indizes der Dax-Familie...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Karriere-Titel mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11888819459843858897</link>
<author>TAGESSPIEGEL</author>
<description>Das Start-up Elevenlabs hat Titel für alle Beschäftigten abgeschafft. So gibt es seit ein paar Monaten keinen „Chief of Staff“, „Head of Sales“ oder „Events Manager“, also keinen Personal-, Vertriebs- oder Veranstaltungschef mehr, sondern nur noch Teams. Zum Beispiel „Operations“ (Verwaltung), „Rese...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, dem 06. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9614146807899429440</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * FRANKREICH/ATOM - Frankreich ist nach Worten seines Präsidenten Emmanuel Macron angesichts der Bedrohung durch Russland offen dafür, seine Atomwaffen auch zum Schutz seiner europäischen Partner einzusetzen. "Unsere nukleare Abschreckung schützt uns: Sie ist vollständig, souverän und durc...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS klettert in den MDAX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17105094800539404079</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS wird in den MDAX aufgenommen. So hat die Deutsche Börse gestern Abend mitgeteilt, dass die DWS im Zuge der turnusmäßigen Überprüfung der Indizes in den Index für mittelgroße Unternehmen (MDAX) aufsteigen wird. Erster Handelstag der DWS-Aktien im MDAX wird der 24. März sein.
Die Aktien der DW...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Aufsteiger, drei Absteiger – so verändert sich der M-Dax im März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8051040272018431702</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx hat die Dax-Indizes neu berechnet. DWS, Renk und Flatexdegiro steigen in den M-Dax auf, drei Unternehmen müssen den Index verlassen.

Die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx hat eine Neuberechnung der großen Dax-Indizes vorgenommen. Während der Leitindex Dax unverän...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Tagesgeld-Zinsen fallen: Eine Bank bietet noch 3,15 Prozent!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3260804284594839248</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat heute den Leitzins auf 2,50 Prozent gesenkt. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, eine Bank bietet aktuell noch 3,15 Prozent. Weitere Angebote finden Sie im Tagesgeld-Vergleich von FOCUS online.

Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 6. März 2025 beschlossen, den Leitzins a...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der MSCI World ist eine Mogelpackung“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12702718073164009716</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der MSCI World ist der bei vielen ETF-Anlegern beliebteste Aktienindex. Sie glauben, mit diesem breit diversifiziert zu sein – ein Trugschluss. Es gibt andere Optionen.

In manchen Dingen ist nicht drin, was draufsteht. Auf der Verpackung eines Himbeerjoghurts sind zwar die roten Früchte hübsch abge...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstung macht Kurse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=744773420822811617</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Mit Renk steigt ein weiterer Wert in der Indexhierarchie auf. Auch DWS und Flatex Degiro profitieren.

Drei Jahre nach Kriegsbeginn in der Ukraine und zwei Jahre nach der Aufnahme von Rheinmetall in den Dax und von Hensoldt in den M-Dax schafft mit Renk ein weiteres Rüstungsunternehmen einen Aufstie...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,15 Prozent drin, EZB senkt Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18286011375328154391</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet noch 3,15 Prozent. Weitere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet noch 3,15 Prozent.
Zi...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax-Aufstieg knapp verpasst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9366128460539832119</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Börse hat die Neuzusammensetzung ihrer Indizes bekannt gegeben. Drei Konzerne hätten die Aufnahme in den Leitindex verdient – schaffen sie aber nicht.

Einmal im Quartal überprüft die Deutsche Börse ihre Indizes und gibt die Ergebnisse nach US-Börsenschluss bekannt. Am Mittwoch war es w...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDHLG-Renk, FlatexDegiro und DWS steigen in MDax auf - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2234698663778897740</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(Wiederholung vom Vorabend)

München, 05. Mrz (Reuters) - Der deutsche Leitindex Dax bleibt unangetastet. Bei der Neuberechnung der großen Dax-Indizes ließ die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx das Aushängeschild am Mittwochabend unverändert. In den Nebenwerteindex MDax steigen drei Unternehmen auf: ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Post streicht 8000 Jobs in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15624336387487706828</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Das Unternehmen muss jetzt vier grundlegende Herausforderungen meistern

Es ist gerade einmal zwei Tage her, dass die Gewerkschaft Verdi und die Deutsche Post über ihre Tarifeinigung informierten. Fünf Prozent mehr Lohn und Gehalt über zwei Jahre verteilt sowie zwei zusätzliche Urlaubstage sind aus ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstungsboom katapultiert Renk nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16270858572897108933</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Der deutsche Leitindex Dax bleibt unangetastet. Bei der Neuberechnung der großen Dax-Indizes ließ die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx das Aushängeschild unverändert. In den Nebenwerteindex MDax steigen drei Unternehmen auf: Der Panzergetriebehersteller Renk, der Online-Broker FlatexDegiro und der z...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk nach fulminanter Rally: Aktie steigt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18263389314581769773</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Deutsche-Börse-Tochter Stoxx hat am Mittwoch nach US-Börsenschluss die anstehenden Änderungen nach der erfolgten Index-Überprüfung bekannt gegeben. Wie bereits zu erwarten war, wird der Panzergetriebe-Hersteller Renk vom SDAX in den MDAX aufsteigen. Aufsteigen werden zudem zweite weitere Werte.
...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>8000 Jobs sind erst der Anfang – die 4 wahren Probleme der Post</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16895697579825041001</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Post will in Deutschland 8000 Stellen streichen. An der Börse zeigt man sich erfreut, doch die Aktionäre üben immer größeren Druck auf den Konzern aus. Um die Anteilseigner zufriedenzustellen, muss das Unternehmen jetzt vier grundlegende Herausforderungen meistern.

Es ist gerade einmal zwei Tag...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NACHRICHTEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5502882581936046850</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>ARBEITSMINISTER HEIL
Rente steigt um 3,7 Prozent
Die rund 21 Millionen Rentner in Deutschland können auch dieses Jahr wieder mit einer spürbaren Erhöhung ihrer Bezüge rechnen. Zum 1. Juli sollen die Renten bundesweit um 3,74 Prozent steigen: Dies kündigte Bundesarbeitsminister Hubertus Heil (SPD) in...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax im Aufwind – Lufthansa bleibt Sorgenkind der Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=332220622708380507</link>
<author>t-online.de</author>
<description>Der Dax setzt seinen Erholungskurs fort, während die Anleger gespannt auf die Entscheidung der EZB warten. Die Lage bei der Lufthansa ist angespannt.

Die Börsen stehen in dieser Woche im Zeichen der Notenbanken und der geopolitischen Entwicklungen. Während der Dax nach seinem jüngsten Kurssprung we...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 wichtige Fakten zur Börse am Donnerstag - EZB-Zinsentscheid & BigBear.ai-Bilanz im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15257311607662026031</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Diese 10 Fakten dürften heute für Bewegung an den Märkten sorgen.

Behalten Sie hier den kompletten aktuellen Handelstag im Auge.
1. DAX im Plus erwartetDer DAX zeigt sich vorbörslich mit klaren Gewinnen.
2. Börsen in Fernost mit Aufschlägen In Tokio gewinnt der Leitindex Nikkei 225 zeitweise 0,79 P...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lighthouse compra Alcalá Magna por 96 millones de euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13789254097400910070</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

Lighthouse sigue imparable en España. El fondo con sede en Malta y que cotiza en Sudáfrica se ha hecho con el centro comercial Alcalá Magna, ubicado en Alcalá de Henares (Madrid), por un precio acordado de 96,3 millones, con una rentabilidad bruta de los activos del 7,6% (antes...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lighthouse compra Alcalá Magna por 96 millones de euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16898279930339963724</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

Lighthouse sigue imparable en España. El fondo con sede en Malta y que cotiza en Sudáfrica se ha hecho con el centro comercial Alcalá Magna, ubicado en Alcalá de Henares (Madrid), por un precio acordado de 96,3 millones, con una rentabilidad bruta de los activos del 7,6% (antes...</description>
<pubDate>Fri, 07 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18187484481608569981</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: IONOS Group SEIONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 06.03.2025 / 16:47 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>