<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>EY steckt Mandatssperre nach Wirecard weg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17904555517008031342</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Prüfungs- und Beratungsgesellschaft zeigt stabilen Umsatz in Deutschland − Wenig Optimismus für 2025

swa Frankfurt
– EY zeigt trotz der im Zuge des Wirecard-Skandals von der Berufsaufsicht verhängten Sanktionen eine stabile Entwicklung in Deutschland. Der Umsatz der Prüfungs- und Beratungsgesellsch...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard desembarca en España y nombra a Pablo Bernal 'country head'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14342988508060593887</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

El gigante internacional de la gestión pasiva aterriza en España. Vanguard, la mayor gestora de fondos de gestión pasiva del mundo, acaba de nombrar un country headen España como paso previo para expandir su actividad en el país.

Vanguard ha nombrado a Pablo Bernal como máxim...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vanguard desembarca en España y nombra a Pablo Bernal 'country head'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3239389619616759194</link>
<author>Expansión</author>
<description>Sandra Sánchez.Madrid

El gigante internacional de la gestión pasiva aterriza en España. Vanguard, la mayor gestora de fondos de gestión pasiva del mundo, acaba de nombrar un country headen España como paso previo para expandir su actividad en el país.

Vanguard ha nombrado a Pablo Bernal como máxim...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kurze Meldungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=923682406611095350</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>China lässt US-Prüfer frei
In China sind fünf zuvor festgenommene Mitarbeiter eines US-Wirtschaftsprüfungsunternehmens nach Angaben der betroffenen Firma freigelassen worden. Wie die Mintz Group am Dienstag der Nachrichtenagentur AFP mitteilte, wurden nach jüngsten Erkenntnissen der Firma ihre vor z...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>V-Bank wächst mit Vermögensverwaltern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7377047643014922759</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Münchner Institut steigert Ergebnis im Jahr 2024 um 42 Prozent / Schweiz im Blick

maf.
München. Als Vorstandsvorsitzender der V-Bank hat Lars Hille gut lachen. Seit er im Jahr 2020 bei der in München ansässigen Depotbank angeheuert hat, sprechen die Zahlen eine eindeutige Sprache. „Wir sind in den ...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds wackeln und sind nicht sicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16566510543725383738</link>
<author>Schwäbische Zeitung - Aalener Nachrichten</author>
<description>Offene Immobilienfonds stecken in der Krise. Wieder einmal. Doch dieses Mal kommt ein weiterer Nackenschlag für die Branche und die Anleger hinzu. Was dahinter steckt.

RavensburgOffene Immobilienfonds sind keine sichere Geldanlage. Das Landgericht Nürnberg-Fürth hält zumindest den in die Krise gera...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Aufkeimende Wachstumshoffnungen treiben DAX an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2528243349351287007</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Aufkeimende Wachstumshoffnungen treiben DAX an
Von Herbert Rude
DOW JONES--Hoffnungen auf ein Ende der Konjunkturschwäche haben den deutschen Aktienmarkt am Dienstag gestützt. Der DAX stieg um 1,1 Prozent und hat mit 23.110 Punkten die 23.000er Marke wieder überwunden. "Der Markt se...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Banken und Versicherer profitieren von steilerer Zinskurve</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=49102651714463734</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Die steilere Renditekurve hat Papiere von Banken und Versicherern weiter nach oben getrieben. Im Dax stiegen Allianz und Munich Re um je 1,2 Prozent, Deutsche Bank um 1,5 und Commerzbank um 1,7 Prozent. Im MDax zogen die Aktien der Neulinge DWS und Flatexdegiro um mehr als zwei Prozent an. Die Rendi...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EY verliert nach Umstrukturierung Umsatz in Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5591480813525767855</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Der Umsatz von EY in Deutschland hat im letzten Geschäftsjahr stagniert. Das Big-Four-Haus kämpft mit der Konjunktur und der Umstrukturierung. Konnte EY Deloitte und KPMG trotzdem hinter sich lassen?

Mit EY hat jetzt auch die letzte Big-Four-Gesellschaft ihre Zahlen für das vergangene Geschäftsjahr...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11409663688079836412</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: TAG Immobilien AG TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 25.03.2025 / 09:28 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS ...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk-Aktie: Der Aufstieg!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=145512111568759236</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Renk-Aktie legte zum Wochenstart deutlicher zu als andere Rüstungstitel. Das könnte mit ihrer erfolgten Aufnahme in den MDAX zu tun haben.

Seit Mitte vergangener Woche kamen die zuvor so gehypten Rüstungstitel allesamt ins Straucheln. Ob Rheinmetall, Hensoldt oder Renk, alle Branchenvertreter g...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Gezielt investieren mit ETFs - USA-Gewichtung, Innovationen und europäische Märkte im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6253927652289630767</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Wie lassen sich Klumpenrisiken im Portfolio reduzieren? Welche Zukunftsthemen bieten langfristiges Wachstumspotenzial? Und wie steht es um die aktuellen Entwicklungen in Europa? Das Webinar am 26. März ab 18 Uhr liefert Antworten! Erfahren Sie, wie ETFs gezielt eingesetzt werden können, um politisch...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobroker drehen mit bis zu 3,5 Prozent an der Tagesgeld-Zinsschraube</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5937368518614711781</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Im Wettlauf um die höchsten Sparzinsen locken Discount-Broker mit Zinsen bis zu 3,5 Prozent aufs Verrechnungskonto, als Orientierungsmarke dient der EZB-Leitzins. Dabei warten die Anbieter teils mit interessanten Extras auf.

3,05 Prozent Zinsen lautet derzeit das höchste Angebot beim Tagesgeld. Inz...</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17459754248212427028</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Tue, 25 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>