<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Inflation 2024 bei 2,2 Prozent - aber Preisdruck bleibt zäh</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453795938&listName=storedesearch</link>
<author>berchtesgadener-anzeiger.de</author>
<description>Die Inflation in Deutschland hält sich hartnäckiger als erwartet. Der Dezember brachte mit 2,6 Prozent den dritten Anstieg in Folge und die zweithöchste Teuerungsrate 2024, wie das Statistische Bundesamt mitteilte. Volkswirte erwarten vorerst keine durchgreifende Entspannung bei den Verbraucherpreis...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold Investors Stay Bullish for 2025 on Trump Volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453726315&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Money managers are seeing plenty of reasons to remain bullish on gold, following a stellar 2024 that saw the precious metal post its biggest annual gain since 2010.
Bullion surged 27% last year, hitting record highs as it soared to almost $2,800 an ounce. Three main factors fueled the...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unterbewertet und übersehen: Darum dürfen Anleger diese Aktien nicht mehr ignorieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453738976&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Schon seit einigen Jahren laufen diese besonderen Aktien unter dem Radar. Das ändert sich seit einigen Monaten aber deutlich. Müssen Anleger jetzt ganz schnell sein, um noch Gewinne einzufahren?
Europa bleibt für Aktionäre ein Sorgenkind. Viele Expertenhäuser wie DWS oder Donner & Reuschel sind sich...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Er kommt von Acatis und Ehrke & Luebberstedt: DWS holt neuen Portfoliomanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453746294&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Daniel Kröger ist seit Januar Mitglied im Portfoliomanagement-Team der DWS. Er arbeitet im Team von Tobias Rommel, Leiter der Abteilung Anlagestrategie Aktien und managementverantwortlich für den DWS Invest Artificial Intelligence. Als Analyst übernimmt Kröger die Zuständigkeit für den Sektor Intern...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Gelddruckmaschine läuft weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453734384&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Das Thema Dividende spielte bei Anlegern in den vergangenen zwei Jahren eher eine untergeordnete Rolle. Kein Wunder, da die Kursgewinne bei vielen Papieren ein Vielfaches von der durchschnittlichen Dividendenrendite erwirtschaftet haben. Das Blatt könnte sich in den kommenden Monaten allerdings wend...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Gelddruckmaschine läuft weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453739780&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS Group hat den Anlegern 2024 einen wahren Geldsegen beschert. Dank einer Sonderdividende und der regulären Ausschüttung lag die Dividendenrendite bei rund 16 Prozent. Auch im Jahr 2025 wird es satte Ausschüttungen geben - und weiteres Kurspotenzial hat die Aktie ebenfalls.Das Thema Dividende ...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Concept Kaldemorgen LC-Fonds: 11/2024-Bericht, Portfolio angepasst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453739566&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Frankfurt (www.fondscheck.de) - Der DWS Concept Kaldemorgen (ISIN LU0599946893/ WKN DWSK00) ist ein Multi-Asset-Fonds ohne Benchmark mit einem moderaten Risikoprofil und einer Gesamtrendite, so Klaus Kaldemorgen und Christoph Schmidt, Fondsmanager bei DWS.Die 5-jährige rollierende Volatilität dürfte...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Christian Kopf «Europäische Unternehmensanleihen guter Bonität haben 2025 Ertragspotenzial»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453728596&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Die Politik des künftigen US-Präsidenten Donald Trump wird die Unternehmen im Euroraum erheblich verunsichern. Das sagt Christian Kopf, der seit 2017 das Anleihenfondsmanagement bei Union Investment leitet, einer führenden deutschen Fondsmanagementgesellschaft. Zuvor war der studierte Ökonom unter a...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Handelsvolumen der Schweizer Börse SIX 2024 um 13,4 Prozent gestiegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453726333&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das Handelsvolumen an der Schweizer Börse stieg im abgelaufenen Jahr gegenüber dem Vorjahr um 13,4 Prozent auf 1187 Milliarden Franken, wie die Börsenbetreiberin SIX mitteilte. Werden die Umsätze an der spanischen Börse BME mit einberechnet, ergab sich ein Plus von 5,6 Prozent auf 1582 Milliarden Fr...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der noch bessere Welt-Index? Das verspricht der neue Super-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453732135&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>In den vergangenen Jahren haben sich zwei Indizes in Deutschland als Basisinvestment für Hunderttausende Vorsorge-Sparer etabliert. Neben dem Weltindex MSCI World mit 1400 Werten aus den Industriestaaten ist das der breiter gefasste MSCI All Country World, auch MSCI ACWI genannt. Dieser ACWI enthält...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Darum bekommen ausländische Fonds Milliarden vom deutschen Staat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453752429&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-06 14:07:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-06 14:07:05
Fondshäuser aus der Europäischen Union hüten einen Billionenschatz. Und bald gibt es für sie – und für ihre Anleger – eine Finanzspritze vom deutschen Staat. Der Grund? Eine Steuerpraxis, die 13 Jahre gegen EU-Recht...</description>
<pubDate>Mon, 06 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>