<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ETF-Branche feuert auch im Mai auf allen Zylindern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414181031&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Ein Blick auf die Finanzmärkte im Mai zeigt: "Sell in May and go away", hätte sich in diesem Jahr nicht bezahlt gemacht. Weltweit ging es an den Märkten zum Teil sehr steil aufwärts. Dies hinterliess auch bei den börsenkotierten Fonds (ETFs) Spuren.
Der Mai sei in puncto Nettomittelzu...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krautzberger wechselt von Blackrock zu AllianzGI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414153650&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.6.2024 wbr Frankfurt – Allianz Global Investors (AllianzGI) hat Michael Krautzberger zum neuen Anleihenchef ernannt. In seiner Rolle ist er für das Management von festverzinslichen Vermögenswerten in Höhe von 171 Mrd. Euro für Kunden in aller Welt verantwortlich. Er wird in London...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Zinswende: Postbank erhöht Tagesgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414142989&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Völlig entgegen dem Trend agiert aktuell die Postbank - und das ist gut für Sparerinnen und Sparer: Denn während andere Geldhäuser in den vergangenen Monaten die Tagesgeld-Zinsen gesenkt haben, legt die Postbank jetzt in einer neuen Aktion was drauf. 3,25 Prozent p.a. für 6 Monate gibt es für alle N...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors bekommt neuen Fixed-Income-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414119406&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allianz Global Investors (AGI) ernennt Michael Krautzberger per August 2024 zum neuen globalen Geschäftsführer (CIO) für festverzinsliche Wertpapiere (Fixed Income). Krautzberger tritt die Nachfolge von Franck Dixmier an, der AGI nach fast 30 Jahren verlassen wird, um sich neuen Aufgaben zu widmen.
...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414179167&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
11.06.2024 / 15:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Die Zinswende ist da, aber wie geht es weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414179106&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Fondsmanager Peeters erwartet einen schwindenden Einfluss der Zinspolitik auf die Aktienmärkte, also auch der potentielle Stimulus auf die Wirtschaft. Andere Maßnahmen der Politik könnten stärker wirken.
11. Juni 2024. FRANKFURT (pfp Adisory). "Buy the rumor, sell th...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414133935&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE
SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

11.06.2024 / 15:00 CET...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BlackRock sube su participación en Sabadell hasta el 6,64%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414249969&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>E.U.Madrid

BlackRock vuelve a apretar el acelerador en el capital de Banca Sabadell. La mayor gestora del mundo ha elevado su participación hasta el 6,648% del capital, el nivel más alto recogido en los registros de la Comisión Nacional del Mercado de Valores (CNMV). De este paquete, un 6,45% está ...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Startschuss gefallen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413894551&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>DIE ZINSWENDE IST VOLLZOGEN. Die Europäische Zentralbank (EZB) verkündete nach fast fünf Jahren die vom Markt mit Spannung erwartete erste Zinssenkung für den Euroraum. Wie angekündigt kappten die Notenbanker den Leitzins um 0,25 Prozentpunkte auf 4,25
Prozent und den für Banken wichtigen Einlagensa...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA bleibt Favorit – noch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413894558&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Aussicht auf mehrere Zinssenkungen bis Ende des Jahres bei EZB und US-Notenbank Fed sowie verbesserte Konjunkturaussichten haben im Mai den Optimismus bei ETF-Investoren zurückgebracht. Die Zuflüsse in Aktien-ETFs sowohl auf Industrie- wie auch auf Schwellenländer zogen im Vergleich zu den Vormo...</description>
<pubDate>Wed, 12 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Zinsentscheidung kommt in Konflikt mit Duell Biden gegen Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414118993&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>BotTalk
Nach der jüngsten Zinssenkung durch die Europäische Zentralbank (EZB) in Frankfurt, der ersten seit rund fünf Jahren, sind an den Finanzmärkten nun alle Augen auf die US-Notenbank Federal Reserve (Fed) gerichtet.
Am Mittwoch ist Fed-Sitzung und die Aussicht auf eine Zinssenkung auch in den U...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank trotzt EZB-Entscheidung: höhere Zinsen bei Tagesgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414137429&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Der Zinsentscheid der Europäischen Zentralbank (EZB) vom 6. Juni war wenig überraschend. Wie prognostiziert hatte die EZB die Leitzinsen um 0,25 Prozentpunkte gesenkt. Weniger Dynamik zeigt sich bei den Fest- und Tagesgeldzinsen. Bisher haben nur sehr wenige Banken ihre Konditionen an...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleiheexperte geht von Blackrock zu Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414127632&listName=storedesearch</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Die Investmenttochter der Allianz, Allianz Global Investors (AGI), hat sich einen prominenten Milliardenmanager ins Haus geholt. Michael Krautzberger kommt vom Konkurrenten Blackrock und wird per August neuer Anleihechef (Global Chief Investment Officer Income).
Er berichtet in dieser Funktion an In...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AGI findet neuen CIO bei Blackrock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414134359&listName=storedesearch</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Allianz Global Investors (AGI) ernennt Michael Krautzberger per August 2024 zum neuen Global Chief Investment Officer Fixed Income. In der Kurzform lautet der Titel Global CIO Fixed Income.
Wie der auf Anleihen, Aktien, Multi-Asset-Produkte und Private Markets ausgerichtete Asset Manager der Allianz...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Pensionsfonds erwarten mehr Einfluss von ESG-Risiken auf Kapitalmärkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414134357&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Trotz marktwirtschaftlicher Herausforderungen und politischer Unsicherheiten gewinnen ESG-Investitionen weiter an Bedeutung – sowohl bei aktiv als auch bei passiv verwalteten Portfolios erwarten Pensionsfonds höhere Allokationen. Das ist ein Ergebnis einer von der DWS und Create Research durchgeführ...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger nehmen Reißaus Betongold-Fonds entwickeln sich zum Klotz am Bein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414103885&listName=storedesearch</link>
<author>schwarzwaelder-bote.de</author>
<description>Sie sollen stabile Erträge bei niedrigem Risiko liefern, jahrelang erfreuten sie sich in Deutschland großer Beliebtheit: offene Immobilienfonds. Aber seit Corona und der Zinswende hat sich der Wind gedreht. Leerstand in Immobilien, sinkende Preise und Flaute an den Gewerbeimmobilienmärkten bringen d...</description>
<pubDate>Tue, 11 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>