<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Botschaft der Wildtiere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430612362&listName=storedesearch</link>
<author>Evangelische Zeitung Hamburg</author>
<description>Hamburg. Die Deutsche Wildtier Stiftung (DWS) hat in der Hamburger Hafencity ihre Botschaft der Wildtiere eröffnet. Eine multimediale Dauerausstellung, eine Lernwerkstatt für Kinder und Familien sowie ein Naturfilmkino sollen Menschen für die heimische Tierwelt begeistern und sie dazu animieren, die...</description>
<pubDate>Sun, 08 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431258562&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Siemens Energy-Aktie verzeichnete kürzlich erhebliche Verluste im DAX, zusammen mit anderen Titeln wie Münchener Rück und Continental. Zum Wochenschluss stand der DAX mit einem Minus von 1,5 Prozent bei 18.302 Punkten. Vor diesem Hintergrund stellt sich die Frage, ob eine Investition in Siemens ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer kauft die Modekette Breuninger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431262679&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Seit einer Woche steht die Modekette Breuninger zum Verkauf im Schaufenster. Zumindest hat das Unternehmen dem, was die „Wirtschaftswoche“ zuvor berichtet hatte, nicht widersprochen. Seither stellt sich die Frage, was die rund 30 Interessenten, die ihren Hut erst mal in den Ring geworfen haben solle...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Dividendenrendite von 17,8% – für Investoren mit starken Nerven</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431273839&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Im heutigen Dividenden-Radar wollen wir uns mit einer Aktie beschäftigen, die in diesem Jahr für einige Schlagzeilen gesorgt hat – und nicht immer positive. Gemeint ist Petroleo Brasileiro, kurz Petrobras. Wer auf der Suche nach einem möglichst lukrativen Dividendeninvestment ist, landet schnell bei...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Seit 1993 jährlich 6.000 Euro in den DWS ESG Balance investiert, ergeben heute?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431271639&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>ETF-Sparpläne sind heute für viele Anleger bereits zur Normalität geworden. Dennoch verlässt sich ein großer Teil der Bevölkerung weiterhin allein auf die gesetzliche Rente und ein Eigenheim zur Altersvorsorge. Erstere befindet sich jedoch nach wie vor eher auf einer Talfahrt, was beispielsweise an ...</description>
<pubDate>Sat, 07 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>