<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die unterschätzte VERMEHRUNG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11531377574286812052</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Das Geld liegt ganz offen und herrenlos auf der Straße, heißt es. Auf der Straße liegt es vielleicht nicht, aber doch beim Arbeitgeber bereit, häufig, ohne dass es in Anspruch genommen wird. Millionen von Deutschen haben ein Anrecht auf Vermögenswirksame Leistungen, kurz VL, viele verzichten aber da...</description>
<pubDate>Sat, 06 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6249604879710817740</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SE Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 05.12.2025 / 15:43 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement tr...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unisys Corporation: Unisys Wins Two Gold Awards for Customer Experience Excellence</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17833861931323387895</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>The company was honored for the Pan-European Contact Operation and Outsourced Contact Center at the European Contact Centre and Customer Support Association's Gala
LONDON and BLUE BELL, Pa., Dec. 5, 2025 /PRNewswire/ -- Unisys (NYSE: UIS) received two Gold Awards at the 2025 European Contact Centre ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die perfekte Spar-Strategie für den Rest Ihres Lebens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4148111263002139263</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Zahlen sind dramatisch, vor allem in der Kombination: 83 Prozent der Deutschen glauben nicht mehr, dass das Rentensystem auf lange Sicht zuverlässig funktionieren kann, so das Ergebnis einer aktuellen Umfrage im Auftrag der Deutschen Bank und DWS. Gleichzeitig sagen 86 Prozent, dass die Politik ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehn Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So gut sind die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7787631404604168770</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 30. Oktober 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten, ...</description>
<pubDate>Fri, 05 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>