<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Banken dringen auf Reform der Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15080081652348989552</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ahe Berlin
Zahlreiche deutsche Banken und Bankenverbände haben die Verhandler von CDU/CSU und SPD aufgefordert, das Thema Rente in ihren laufenden Koalitionsverhandlungen zu priorisieren und zügig eine Reform der privaten, staatlich geförderten Altersvorsorge für alle Bürger einzuleiten. Ein Altersv...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Kunden-Champions unter den Versicherern und Finanzdienstleistern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17103085391816510746</link>
<author>VersicherungsJournal.de</author>
<description>Die Marken Arag, Axa, Allianz, Signal Iduna und LVM sind die „Kunden-Champions 2025“ in der Kategorie „Versicherungen“. Sie konnten ihren positiven allgemeinen Eindruck am stärksten verbessern. In etwa dreimal stärker als der beste Versicherer steigerte sich die DVAG. Sie kam auf den Gesamtrang zehn...</description>
<pubDate>Fri, 21 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12358145632336318237</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 20.03.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4355179767158732430</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

20.03.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk Aktie: Weht ein kalter Wind?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=470910318982326999</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Deutliche Kursschwankungen beim Rüstungskonzern: Vom Tagesplus zum Minus von 7,7% bei erhöhtem Handelsvolumen - Indexwechsel vom SDAX zum MDAX steht bevor
Die Aktie des Rüstungskonzerns Renk zeigt sich in dieser Handelswoche mit deutlichen Kursschwankungen. Am Donnerstagvormittag konnte das Papier z...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6638361820575164102</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: IONOS Group SEIONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 20.03.2025 / 11:03 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz führender Finanzmarktakteure fordert Reform der privaten Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11285376610678573976</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Eine breite Allianz führender Finanzmarktakteure in Deutschland hat heute einen offenen Brief an die künftigen Regierungsparteien CDU, CSU und SPD veröffentlicht. Inmitten der laufenden Koalitionsverhandlungen fordern Boerse Stuttgart Group, der Bitkom, der Bundesverband der deutschen Volks- und Rai...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muni Risk Threshold Tested by $1 Billion Deal for Tire Factory</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15354164849248314301</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The muni market’s seemingly insatiable appetite for high-yield bonds will be tested next week by a $1.15 billion debt sale for a new tire factory. 
A local agency called the Salina Economic Development Authority, charged with spurring economic growth in Oklahoma, is borrowing the debt...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Credit Firms Are Pushing Boundaries to Win Large Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11870008226614963617</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private credit funds are grinding down margins and cranking up leverage to win business over their liquid peers, as trade wars and geopolitical uncertainty suppress corporate deals.
Credit spreads are among the tightest they’ve ever been for the industry’s best borrowers, with private...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Fall as Trade War, Growth Worries Resurface</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15635985860501842492</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European equities slipped, halting a four-day winning streak, on concerns that US tariffs could undercut the region’s economies.
The Stoxx Europe 600 Index was down 0.4% at the close in London, with investors taking profits on top-performing sectors including defense and banks. The UK...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Gezielt investieren mit ETFs - USA-Gewichtung, Innovationen und europäische Märkte im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14059974209141358259</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Wie lassen sich Klumpenrisiken im Portfolio reduzieren? Welche Zukunftsthemen bieten langfristiges Wachstumspotenzial? Und wie steht es um die aktuellen Entwicklungen in Europa? Das Webinar am 26. März ab 18 Uhr liefert Antworten! Erfahren Sie, wie ETFs gezielt eingesetzt werden können, um politisch...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Siegeszug trotz Hindernissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1528179956987556016</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Vor 25 Jahren wurden in der Schweiz ETFs eingeführt. Sie haben die Finanzbranche umgewälzt. Diese Produkte sind ihr Geld wert.

Carmen Schirm-Gasser
Sie feiern dieses Jahr ein kleines Jubiläum in der Schweiz: Innerhalb eines Vierteljahrhunderts haben Exchange-Traded Funds (ETFs), also börsengehandel...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4068626987963157696</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>