<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Musk, Mars und Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236187&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Ausblick 2035: Ambitionierte Player, rivalisierende Großmächte, Innovationen und KI erzeugen enorme Spannung
Am 1. Januar beginnt das zweite Viertel des 21. Jahrhunderts. Zeit, über die Zukunft und darauf abgestimmte Anlagestrategien nachzudenken —zumindest bis zum Jahr 2035. Prognosen, die darüber ...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Beste der Besten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236299&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die FondsNote zeigt es an: Der VanEck Developed Markets Dividend Leaders ETF war seit Herbst 2020 der beste Fonds für globale Aktien
Der beste globale Aktienfonds in den vergangenen vier Jahren war der VanEck Morningstar Developed Markets Dividend Leaders ETF. Zumindest, wenn man die FondsNote zurat...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Plus als Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236312&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Bei den €uro-Musterdepots schauen wir in dieser Ausgabe auf die positiven sowie negativen Überraschungen bei den Fonds
Bei den Fondsmusterdepots ziehen wir zum Jahreswechsel gern Bilanz, um die bisherige Auswahl der Fonds zu überprüfen. Mit den meisten Fonds können wir im Jahr 2024 zufrieden sein, a...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Gesprächspar tner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236319&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Paul Jung ist Teil des Produktstrategie-Teams für iShares ETFs bei BlackRock. Er arbeitet an der Weiterentwicklung des Anleihe-ETFs-Produktangebots, entwickelt markt- und kundenspezifische Anwendungsmöglichkeiten und treibt damit die Adaption von Anleihe-ETFs voran.
Zuvor hat er für BlackRock in ein...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Für 2025 setzt die DWS auf US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236887&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds. Mit globalen Aktien können Anleger im Jahr 2025 neun Prozent verdienen, glauben die Anlagechefs der Fondsgesellschaft DWS. Auch Europa biete 2025 Chancen, betont Marcus Poppe, DWS-Co-Head für europäische Aktien. „Der lang anhaltende globale Abwärtstrend in der Industrie könnte 2025 ende...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobroker-Revolution? Scalable-Chef Erik Podzuweit packt aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2450236869&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>Folge 1164
In dieser Samstagsfolge von „Alles auf Aktien“ reden wir über den Clou der Woche. Und wir reden mit dem, der ihn zu verantworten hat. Neue Börse, neue Bank, neue Zeitrechnung bei den Neobrokern?Scalable hat alle überrascht. Sowohl Experten als auch Kunden. Doch was bedeutet diese Revoluti...</description>
<pubDate>Sat, 14 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>