<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank: Aktie schaltet in Rallymodus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398307106&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Aktie konnte sich in den ersten beiden Monaten des Jahres nicht recht für eine Richtung entscheiden. Nach der Ausbildung eines doppelten Bodens bei 11,60 Euro erfolgte aber ein neuer Angriff auf das Jahreshoch bei 12,83 Euro. Am vergangenen Montag wurde dieses nun endlich geknackt ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Rendite, quasi ohne Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398356276&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Beim Wandern, heißt es immer, gibt es kein schlechtes Wetter, sondern nur unpassende Kleidung. So ähnlich ist es auch an den Kapitalmärkten: Für jedes Börsenwetter lässt sich das passende Anlageprodukt finden. In der aktuellen Marktlage finden professionelle Investoren an einem Finanzi...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzierung: Lufthansa, Douglas, Galderma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398303170&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Lufthansa hat eine neue syndizierte revolvierende Kreditlinie in Höhe von 2,5 Milliarden Euro abgeschlossen. Der Revolver hat eine Laufzeit von fünf Jahren und kann zweimal um je ein Jahr verlängert werden.
Das Bankenkonsortium für die Kreditlinie bestand aus 29 Banken. HSBC, die LBBW und Unicredit ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398297882&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>TRISTAN FILGES
Guten Morgen!
Was aktuell wichtig ist:
Die Gläubiger der wichtigsten Gesellschaften der insolventen Signa-Gruppe des österreichischen Investors René Benko entscheiden heute über den Verkauf von Immobilien. Die Insolvenzverwalter haben Treuhand-Lösungen vorgeschlagen.
Ziel der Treuhand...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Robo-Advisors: So gelingt die computergestützte Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398304321&listName=storedesearch</link>
<author>noz.de (Neue Osnabrücker Zeitung)</author>
<description>Eine Geldanlage am Kapitalmarkt erfordert viel Know-how und kostet daher Zeit. Robo-Advisors können Abhilfe schaffen, da sie automatisch investieren.
Wer sich nicht selbst um seine Geldanlage kümmern möchte, der kann sogenannte Robo-Advisors beauftragen. Die digitalen Vermögensverwaltungen versprech...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HEDGE FLOW-Hedge funds buy largest bulk of bank stocks in a year, Goldman says</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398318474&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Nell Mackenzie

LONDON, March 18 (Reuters) - Hedge funds piled into bank and financials stocks at the fastest pace in a year, Goldman Sachs said in a note, just in time to catch highs seen European and U.S. banking indices.

Financial stocks in North America, Europe, and emerging-market Asia were...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Aktien mit Momentum: Warum Daimler Truck, Zalando & Co. noch weiter steigen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398326248&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Während Aktien wie Bayer innerhalb des DAX durch ihre Perfomance immer weiter absteigen, gibt es einige Treiber, die den Leitindex nach vorn bringen. Doch trotz der zuletzt gut gelaufenen Kurse kann es bei diesen Titeln noch weiter nach oben gehen:
Momentum ist ein wichtiger Faktor am Kapitalmarkt, ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frontier Markets Win Over Bond Investors With ‘Radical Shift’</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398300990&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Frontier markets have embarked on aggressive policy shifts, and investors in local-currency bonds are starting to reap the benefits.
Central banks across key frontier economies including Kenya, Nigeria and Egypt have hiked interest rates significantly in recent months, while also impl...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax startet mit Verlusten, Rheinmetall kann zulegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398304171&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa
Der Dax##chartIcon lag um kurz nach neun Uhr bei 17.979 Punkten, ein Verlust von 0,04 Prozent. Der MDax##chartIcon der mittelgroßen Werte gewann 0,41 Prozent auf 26.240 Zähler. Der EuoStoxx50 als Leitindex der Eurozone verlor 0,19 Prozent auf 4994 Punkte. Damit notierte er wieder unter der 5...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK housing market sees spring revival as asking prices jump; oil price hits four-month high - as it happened</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398445135&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>3.12pm GMT

Closing post



Time to wrap up here's today's main stories so far:

3.10pm GMT

Stocks have pushed higher in New York, as investors await Wednesday's interest rate decision from the US Federal Reserve.

The Dow Jones industrial average, of 30 large US stocks, has gained 0.5% while the t...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia & Co. deutsche Turnaround-Kandidaten aus DAX, MDAX und SDAX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398301968&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In den großen deutschen Aktienindizes finden sich aktuell einige spannende Turnaround-Kandidaten, die jetzt für Anleger interessant sein können:
Wer auf Turnaround-Kandidaten setzt, der weiß: unter Umständen kann es lange dauern, doch klappt die Transformation der Unternehmen oder eine Erholung des ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-Telecoms shares drag Europe's STOXX 600 lower; Fed meet in focus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398330301&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window)

*

Euro zone inflation rose 0.6% in Feb

*

LPP bounces back as company says it won't return to Russia

*

Logitech CFO to step down in May; shares fall

*

Barclays hikes Signify to 'overweight',...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>European Stocks Trade Cautious Ahead of Big Central Banking Week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398304091&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks edged lower, with investors wary of taking the index much higher before this week’s interest rate decisions in the US, Britain and Japan.
The Stoxx 600 Index was down 0.1% by the close, with telecom and consumer products stocks underperforming. Autos and rate-sensitive...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analystenbarometer: Allianz überzeugt durch umfangreiche Kapitalrückflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398328375&listName=storedesearch</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++: Das Analysehaus Jefferies hat das Kursziel für Adidas von 165 auf 185 Euro angehoben und die Einstufung auf „Hold“ belassen. Während Konkurrenten ihre langfristigen Margenerwartungen mit größerer Vorsicht kalibrierten, verschiebe der Sportartikelhersteller seine Ziele weiter nach oben, schrieb ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK housing market sees spring revival as asking prices jump; oil price hits four-month high - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398444859&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>12.22pm GMT

Catherine Mann reappointed to Bank of England's monetary policy committee



One of the Bank of England's most hawkish policymakers has been handed another three year term setting UK interest rates.

Catherine Mann has been reappointed as an external member to the Monetary Policy Commit...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reinhold Würth spricht sich offen gegen AfD aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398331095&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-18 16:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-18 16:00:00
Der Familienunternehmer Reinhold Würth bezieht in einem Schreiben an seine Belegschaft Stellung gegen die AfD und appelliert an seine Mitarbeitenden, aber auch jeden Wähler: „Bloß wegen ein bisschen Spaß an der Freu...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hält die Bitcoin-Rally an? - Strategen unterschiedlicher Meinung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398476537&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Bitcoin auf Höhenflug . Genehmigung von Bitcoin-Spot-ETFs und bevorstehendes Halving stützen . Experten uneins: Hält die Bitcoin-Rally an?
Nach einem schwierigen Jahr 2022 konnte der Bitcoin im vergangenen Jahr wieder an Wert gewinnen. Im neuen Jahr konnte die älteste und nach Marktkapitalisierung...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK housing market seeing spring revival as asking prices jump; China's real estate slowdown continues - business live</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398444718&listName=storedesearch</link>
<author>theguardian.com</author>
<description>9.17am GMT

UK firms warned to improve debt collection practices



UK regulators have issued a joint warning to companies to improve their debt collection practices, as the cost of living crisis drives customers into arrears.

The Financial Conduct Authority (FCA), which is the City watchdog, says ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Heute rufen sie an und sagen: Wir können ab nächstem Monat nicht mehr liefern"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398327032&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Zwischen den Hügeln der Schwäbischen Alb, außerhalb des Städtchens Bad Urach, liegt der Firmensitz der Familie Eißmann: Ein großes, gemauertes Gebäude, um das sich ein Mix aus An- und Umbauten formiert - fast so wie die Firmengruppe, die in alle Welt gewachsen ist. In diesem Jahr könnte sie das 60-j...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie im Check: Hapag Lloyd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398337542&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Buy or Sell. Die Container-Reederei leidet unter den Houthi-Attacken und anderen Widrigkeiten. Soll man die Aktie vergessen?
Von Hedi Schneid
Wien. Vor einem Jahr war die Welt der Container-Schifffahrt noch in Ordnung. „Hapag Lloyd hat verdient wie kaum ein zweiter Konzern“, titelte die „Presse“ dam...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-Commodity-linked stocks lift European equities ahead of inflation data</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398310754&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window)

*

Logitech CFO to step down in May; shares fall

*

Euro zone final inflation data for Feb due 1000 GMT

*

Barclays hikes Signify to "overweight," shares jump

(Updated at 0852 GMT)

By Khushi S...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"Die Auswirkungen der neuen Streiklust\" (pfp Advisory)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398324963&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Fondsmanager Christoph Frank fragt, welche Auswirkungen, neben dem persönlichen ?"rgernis, Streiks auf die Wirtschaft haben können.

18. März 2024. (pfp Adisory). Für mich und mein persönliches Umfeld ist es ein ungewohnter, aber neuerdings notwendiger Check vor jedem Reiseantri...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bange Warten auf den Warburg-Retter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398321611&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Der Auftritt, den Christian Olearius da vor dem Bonner Landgericht hinlegt, ist denkwürdig. Der langjährige Chef und Miteigentümer der Hamburger Privatbank M.M. Warburg ist dort wegen Steuerhinterziehung angeklagt, zu Last gelegt werden ihm sogenannte Cum-Ex-Geschäfte, mit denen sich Banken über Jah...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GE’s $87 Billion Share Price Windfall Threatens Spinoff Gains</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398324044&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- General Electric Co. shares have powered to a more than six-year high, adding some $87 billion in value on bets that the company’s second and final spinoff will deliver a boon for investors. But, further gains may be tough to find.
The stock’s more than 85% surge in the past year come...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-Tesla shares gain after Model Y price hike in US, Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398337984&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates share price, adds analyst commentary from paragraphs 4-8)

By Chibuike Oguh

NEW YORK, March 18 (Reuters) - Shares of Tesla jumped nearly 7% on Monday after the automaker announced price increases for its Model Y electric vehicles across some European countries and the United States.

Tesla...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weltaktienindex-ETF ohne die USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398349854&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.3.2024
 wrü Frankfurt 
– An den Aktienmärkten gilt insbesondere der US-Markt als im internationalen Vergleich hoch bewertet. Dies hat nicht zuletzt auch dazu geführt, dass bei Engagements in einem Weltaktienindex US-Titel inzwischen ein deutliches Übergewicht haben. Nun besteht fü...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten aus OPR: Büchermarkt in Kyritz +++ Brandenburger Filmgespräch in Wittstock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398318911&listName=storedesearch</link>
<author>MAZ-Online.de (Märkische Allgemeine)</author>
<description>Das Neuruppiner Jugendwohnprojekt „Mittendrin“empfängt am Freitag, 22. März, um 14 Uhr den Liedermacher und Aktivist Konstantin Wecker zum Gespräch. Er unterhält sich mit Martin Osinski vom Aktionsbündnis „Neuruppin bleibt bunt“ und Tamara Lux (Mittendrin) über die Notwendigkeit von antifaschistisch...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398331077&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

18.03.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309459&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE
Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

18.03.2024 / 10:54 CET/CEST
Veröffentlic...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reckitt bounces after sell-off</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398498509&listName=storedesearch</link>
<author>thetimes.co.uk</author>
<description>The consumer goods conglomerate Reckitt Benckiser was one of the biggest risers on London's FTSE 100 index this morning after the stock dropped by 15 per cent on Friday over fears of legal liability related to its Enfamil baby formula.

The company was ordered by a court in Illinois to pay $60 milli...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398372225&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
18.03.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398371899&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
18.03.2024 / 10:54 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: News zu Rückstellungen für Rechtsstreitigkeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398307108&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>In den vergangenen Tagen scheint der Aktie der Deutschen Bank etwas die Puste ausgegangen zu sein. Denn nachdem mit dem Überspringen des Jahreshochs bei 12,83 Euro ein Kaufsignal ausgelöst wurde, stieg die Aktie zwar rasch bis auf bis zu 13,79 Euro im Intradayhandel. Auf Schlusskursbasis war dennoch...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reckitt Chief Defends Safety of Baby Formula, Will Fight Verdict</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398336629&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Reckitt Benckiser Group Plc’s chief executive officer vowed to fight to overturn a verdict that blamed one of the company’s Enfamil formulas for the death of a premature baby.
Enfamil Premature 24 “is safe and critical and we have no plans to stop providing the product,” CEO Kris Lich...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Glasfaser Duisburg: Wann ist der Ausbau in meinem Viertel?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398322817&listName=storedesearch</link>
<author>waz.de (Westdeutsche Allgemeine Zeitung)</author>
<description>Hochgeschwindigkeits-Internet
Deutschland hinkt beim Breitbandausbau hinterher. In NRW verfügen bislang nur rund 30 Prozent der Haushalte über einen Glasfaseranschluss. In Duisburg sind es aktuell nach Angaben der Stadt sogar . Der Ausbau soll hier nun aber zügig vorankommen. Ziel ist eine flächende...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX auf Rekord – warum das gar nicht so eindrucksvoll ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398318947&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Nach den Rekordhochs des amerikanischen S&P 500 und des japanischen Nikkei ist nun auch der deutsche DAX auf einen nie zuvor gesehenen Punktestand geklettert: Vorige Woche hat der Frankfurter Leitindex die Marke von 18.000 Punkten übersprungen. An den Start gegangen war er Ende 1987 mit 1000 Punkten...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinskampagne von Trade Republic – besser als ein Tagesgeld?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309008&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Der Wind dreht sich: Immer mehr Banken senken die Zinsen für das Fest- und Tagesgeld. Für Anleger gibt es noch Möglichkeiten – doch die Auswahl an Tages- und Festgeldkonten mit über vier Prozent Verzinsung schrumpft zusehends. Zudem locken viele Banken nur mit kurzfristig verlockenden Konditionen – ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum an den Börsen die Rekorde purzeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398285505&listName=storedesearch</link>
<author>kurier.at</author>
<description>Seit Ende Oktober kennen die größten Aktienbörsen der Welt nur eine Richtung: Nach oben. Infolge dessen purzeln auch Rekordmarken
Im deutschen Leitindex DAX etwa wurde vor rund vier Wochen zunächst die Hürde von 17.000 Punkten genommen, in der Vorwoche waren es erstmals mehr als 18.000.
Und das, obw...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank stellt sich bei Superreichen neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398349861&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.3.2024
Hauptsache komplex! So lässt sich die neue Wachstumsstrategie der Deutschen Bank in der Vermögensverwaltung von Superreichen zusammenfassen. Banken sprechen dabei von sogenannten Ultra-High-Net-Worth-Kunden (UHNW) – also den besonders vermögenden Privatkunden innerhalb des ...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Würth spricht sich offen gegen AfD aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398354731&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Stuttgart. Familienunternehmer Reinhold Würth bezieht in einem Schreiben an seine Belegschaft Stellung gegen die AfD und appelliert an seine Mitarbeitenden, aber auch jeden Wähler: „Bloß wegen ein bisschen Spaß an der Freude Rabatz zu machen und aus Unmut über die Ampelregierung die AfD zu wählen, i...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309655&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall-Aktie auf Rekordniveau: Das sagen Analysten zur Börsengröße - Übernahme von EV-Startup</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398305709&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Rheinmetall-Aktie mit Börsenrally . Rekordniveau erreicht . So bewerten neue Analysen die Rheinmetall-Aktie
Erst am Freitag hatte Rheinmetall dank einer positiven Analystenstimme ein neues Allzeithoch erreicht, Rheinmetall-Aktien gingen schlussendlich bei 456,90 Euro aus dem Handel, zwischenzeitli...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scheme to aid SMEs hit during Covid now causes them more financial woe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398289536&listName=storedesearch</link>
<author>Daily Mail</author>
<description>A SCHEME to ease the plight of small businesses is causing even more financial and emotional stress for them, they say.

Since the Covid pandemic shot down the economy in March 2020, small businesses have struggled to return to previous levels of trade.

Businesses say this is due to remote working ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Deutsche Bank Research hebt Alstom auf 'Buy' - Ziel 17 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309450&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Deutsche Bank Research hat Alstom FR0010220475 von "Hold" auf "Buy" hochgestuft und das Kursziel auf 17 Euro belassen. Mit Blick auf den Bedarf an Betriebskapital und den Free Cashflow habe der Zugbauer nun das Schlimmste hinter sich, schrieb Analyst Gael de-Bray in einer am Mon...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Es geht wieder bergab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309565&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 13,46 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 13,63 Euro. Für die Deutschen Bank geht es nach unklarer Tendenz nun abwärts, und es wird sich noch zeigen, ob die Verluste anda...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE: Deutsche Bank hält bei Alstom 'Short-Squeeze' für möglich - 'Buy'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398324988&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Deutsche Bank Research sieht die Alstom FR0010220475-Aktien mit Blick auf bald anstehende Details zur Entschuldung vor einem möglichen "Short-Squeeze". Damit ist gemeint, dass positive Nachrichten solche Spekulanten auf dem falschen Fuß erwischen könnten, die auf fallende Kurse ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Es geht wieder bergab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398309568&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 21,62 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 21,81 Euro. Für die Deutschen Bank geht es nach unklarer Tendenz nun abwärts, und es wird sich noch zeigen, ob die ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BBVA sube un 26% este año y toca máximos de 2010 con la ayuda de los dividendos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398377347&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>BBVA parece no tener techo. Después de subir un 41% en 2023 y lograr la proeza de cotizar a su valor en libros, la entidad ha seguido prolongando el rally. Unos resultados récord y una política de dividendos atractiva en la que combina el pago de cupones con la recompra de acciones han servido de ca...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Bourses mondiales dispersées avant plusieurs réunions de banques centrales</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398353904&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les Bourses mondiales ont évolué en ordre dispersé lundi, à l'approche de plusieurs réunions de politique monétaire dont celle de la puissante Réserve fédérale (Fed) américaine mardi et mercredi.
A Wall Street, l'indice Dow Jones a gagné 0,20%. Le Nasdaq, à dominante technologique, a grimpé de 0,82%...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Präsident scheitert an 454-Millionen-Bond Trump droht die Zahlungsunfähigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398505228&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Der kommende Montag ist der Termin, den Donald Trump seit Wochen fürchtet. Zu Recht, wie sich nun abzeichnet.
Bis zum 25. März muss er 537,3 Millionen Dollar auftreiben, um Sicherheiten in zwei Prozessen zu hinterlegen, die er verloren hat. Aber er legt Berufung ein. Daher die Auflage, das Geld zu g...</description>
<pubDate>Tue, 19 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HelloFresh Aktie: 16 Euro oder 5,30 Euro - wohin geht es?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398331703&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Aktuell geht die HelloFresh Aktie wieder auf Tauchstation und verliert im Vergleich zum Schlusskurs vom Freitag mehr als 8 Prozent an Wert. Im XETRA-Handel werden am Montagnachmittag 6,882 Euro notiert. Damit scheint die jüngste Erholungsbewegung der MDAX-Aktie nach ihrem Kurssturz auf 6,13 Euro sch...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HelloFresh: Kaufen, halten oder verkaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398331466&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die US-Investmentbank JPMorgan bleibt trotz des jüngsten Kursdebakels grundsätzlich bullish für HelloFresh. In einer aktuellen Studie hat Analyst Marcus Diebel sein „Overweight“-Rating für die Aktie bestätigt und das Kursziel bei 9,00 Euro belassen. Ausgehend vom aktuellen Kursniveau knapp unter der...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall Aktie - Hype geht weiter: Experten kommen mit neuen Kurszielen kaum noch nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398331704&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Die Rekordjagd der Rheinmetall Aktie geht heute weiter und Analysten müssen sich schon mächtig mit ihren Kurszielen strecken, um ihre Kaufempfehlungen zu bestätigen. So hebt heute die DZ Bank ihre Zielmarke für die DAX-notierte Rüstungs-Aktie von 376 Euro auf 524 Euro an. Die Kaufempfehlung wird bes...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank zeigt sich überraschend optimistisch für die deutsche Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398323999&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>In einer heute veröffenlichten Analyse von Deutsche Bank Research heißt es: "Zum Ende des ersten Quartals gehen wir davon aus, dass die deutsche Wirtschaft das Schlimmste hinter sich hat. Ab dem Frühjahr könnte sich das Wachstum langsam erholen, weil die Haushalte beginnen, ihre realen Einkommensgew...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax schafft fast stabiles Ergebnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398336393&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Im Vergleich zum bisher höchsten Stand des Jahres vom 14. März gab der Index bis heute um 0,59 Prozent nach. Die Schwankungsbreite des Leitindexes lag heute bei 112,57 Punkten. Der Leitindex schloss den Handel schließlich 0,02 Prozent schwächer gegenüber dem vorherigen Handelstag bei 17.932,68 Punkt...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unterschätztes Risiko? Das gilt für die Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398311791&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Seit Monaten setzen die Märkte auf eine baldige Zinswende. Doch die lässt bisher auf sich warten. Stattdessen wirken die negativen Effekte der hohen Leitzinsen unverändert fort. Für Finanzinstitute äußert sich das insbesondere im Markt für Gewerbeimmobilien.
Gerade in den USA stehen viele Bürofläche...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Märkte am Montag: Der Fed gehört die Bühne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398312796&listName=storedesearch</link>
<author>markteinblicke.de</author>
<description>An der Wall Street ist ein bisschen die Luft raus. Am Freitag verlor der Dow Jones 0,5 Prozent und der Tech-Index fast 1 Prozent. Der breite S&P 500-Index gab ebenfalls 0,6 Prozent ab.
Der S&P 500 wird somit heute mit einer zweiwöchigen Verlustserie in den Handel gehen. Das Thema Leitzinsen nagt an ...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Frankfurts Europaviertel-Projekt so grandios scheitern konnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398317516&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die letzten Bagger sind aus dem Europaviertel verschwunden. Auch die Container der Projektentwickler und die Büros der Immobilienmakler. Geblieben sind Tausende Wohnungen und Büros. Die Namen, mit denen ihre Planung beworben wurden, weckten einmal Sehnsüchte: "Helenenhöfe", "Parkend", "Westside Towe...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Politik Deutschland für Dienstag, 19. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398372177&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Politik - T...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Politik Deutschland für Dienstag, 19. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398372045&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Politik - T...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Michael Buback und die Hinterbliebenen der RAF-Opfer: Das Verlangen nach Wahrheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398296108&listName=storedesearch</link>
<author>Elbe-Jeetzel-Zeitung Online</author>
<description>Als wir uns nach fast zweieinhalb Stunden in dem gediegenen Reihenhaus von der kleinen Tafel mit Kaffee und köstlichen selbst gebackenen Florentinern erheben, sagen Michael und Elisabeth Buback zwei Sätze, die zunächst unerwartet klingen. Er sagt: „Wir können nachts gut schlafen.“ Sie sagt: „Und wir...</description>
<pubDate>Mon, 18 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>