<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Jeden Monat Dividende kassieren : Mit dieser genialen und einfachen Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430171593&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zweites Einkommen leicht gemacht: Viele Unternehmen schütten einen Teil ihres Jahresgewinns als Dividende aus Börsianer können sich schon mit wenigen Aktien ein monatliches Extra sichern – wir zeigen Ihnen, wie Sie mit einer simplen Strategie jeden Monat Dividende erhalten.
Das Ziel: mehr als fünf P...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soviel Plus können Sparpläne auf die aktuellen Topseller bringen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430191881&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Ein Albtraum vieler Anleger: Die Börsenkurse gehen direkt nach dem Einstieg in den Sturzflug und wer keine Verluste realisieren will, muss enorme Geduld aufbringen, um wieder im Plus zu landen.
Börsen-Engagement ohne Reue
Sparplan-Fondsinvestoren müssen sich vor solchen Gefahren nicht fürchten, ganz...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor diesen Finanzdienstleistern warnt die Bafin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430191879&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Was an Regelverstößen und Betrugsversuchen am deutschen Finanzdienstleistungsmarkt vorkommt, dokumentiert regelmäßig die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (Bafin). Die Finanzaufseher haben stets den hiesigen Markt im Blick und geben dort, wo sie es für nötig erachten, Warnungen an Verb...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So wird man Millionär: Vermögensverwalterin Carolin Tsalkas verrät ihre Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430190398&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Weg zum Millionär ist selten eine „schnelle" Angelegenheit, sondern das Ergebnis disziplinierter, langfristiger Anlagestrategien. Der Mix aus ETF-Investitionen, gezielten Aktienkäufen, unternehmerischen Aktivitäten und einem bewussten Umgang mit Geld ist der Schlüssel. Für die meisten Anleger li...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430160887&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>DWS, gestora controlada por Deutsche Bank, tantea el mercado con el proceso de venta de una promoción ubicada en el Ensanche de Vallecas, distrito madrileño del sureste de la capital. La promoción, desarrollada por Gestilar y entregada el pasado mes de abril, incluye 235 viviendas de uno a tres dorm...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die erstaunliche Wette auf Siemens Energy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430157579&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Es grenzt an ein Wunder, dass Christian Bruch (54) noch im Amt ist. „Mein Anspruch ist es, diese Firma erfolgreich zu machen“, sagt er selbst. „Das habe ich im vergangenen Jahr nicht so erreicht, wie ich mir das vorgestellt hatte.“ Er untertreibt, gelinde gesagt. „Diese Firma“ heißt Siemens Energy ,...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fest- und Tagesgeld aktuell: Consorsbank mit Depot-Aktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430171732&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Christian Hermann
Einige Links hier im Beitrag sind mit einem *-Symbol gekennzeichnet. Dabei handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Wenn Sie über diese Links einen Abschluss tätigen, erhalten wir von der jeweiligen Bank eine Provision. Dies beeinflusst jedoch nicht unsere unabhängige Bewertu...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie geht es mit Breuninger weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430265390&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>VON UWE BOGEN, IMELDA FLAIG UND DANIEL GRÄFE
STUTTGART. Die Nachricht hat selbst die Geschäftsführerin des Stuttgarter Breuninger-Hauses überrascht. Sie müsse erst prüfen, ob es stimmt, dass Breuninger als Ganzes zum Verkauf stünde und was sonst noch geschrieben stehe, meint Andrea Girsch am Mittwoc...</description>
<pubDate>Tue, 03 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>