<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Kein Aufschwung in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12619042202095503195</link>
<author>Aachener Zeitung Nordkreis</author>
<description>Frankfurt/Main Die Hoffnung auf eine Trendwende ist dahin: Im ersten Quartal ist die deutsche Wirtschaft nach zwei Jahren Rezession zwar leicht gewachsen. Doch die Aussichten für die Exportnation Deutschland 2025 sind alles andere als gut, nicht zuletzt wegen der US-Zollpolitik.
Wie geht es der deut...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>10. Investmentabend in Bobingen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11419244065967405477</link>
<author>Aichacher Nachrichten</author>
<description>Was? 10. Investmentabend des Investmentcenters Fonds & More aus Schwabmünchen
Wann? Donnerstag, 15. Mai, 18.30 Uhr
Wo? Singoldhalle in Bobingen, Willi-Ohlendorf-Weg 1
Wer? Podiumsdiskussion „Indexfonds – Eine sinnvolle Beimischung für Ihr Depot?“ mit den drei von Antonio Biondo eingeladenen Gastredn...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Fonds zum Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11237503087918240579</link>
<author>Aichacher Nachrichten</author>
<description>ETFs feiern ihr 25-jähriges Jubiläum im Jahr 2025. „In Deutschland machen ETFs mittlerweile 20 Prozent des Investitionskapitals aus“, sagt Investmentfondsberater Antonio Biondo. „Besonders junge Leute sind sehr daran interessiert.“
Damit Anleger aller Altersklassen sich über diesen lange anhaltenden...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL-Chef weist Kartellvorwürfe zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4892173016420069010</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Bonn (rtr) Kartellvorwürfe gegen die Deutsche Post haben bei der Hauptversammlung des Mutterkonzerns DHL für Wirbel gesorgt. Mehrere Aktionäre forderten bei dem Aktionärstreffen am Freitag in Bonn Aufklärung zu einer Kartellklage, die der kleinere Post-Wettbewerber Deutscher Versand Services (DVS) e...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo die Geldanlage noch etwas bringt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5830085602140623715</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Von Reinhard Kowalewsky
Düsseldorf Die Zinsen sinken wieder etwas. Ein Grund ist, dass US-Präsident Trump viel Kapital aus den USA nach Europa vertreibt; ein anderer die sinkende Inflation, die weniger hohe Zinsen nötig macht, um die Kaufkraft zu erhalten. Für Festgeld mit einem Jahr Laufzeit gibt e...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL soll Kartellvorwürfe für Fondsanleger aufklären</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2539143449797783789</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Düsseldorf – Die Fondsgesellschaft DWS pocht beim deutschen Logistikriesen DHL auf Aufklärung von Kartellvorwürfen gegen den Konzern in dessen Briefbereich. Die Deutscher Versand Services GmbH (DVS) habe Kartellklage gegen DHL eingereicht, eine erste mündliche Verhandlung habe stattgefunden, so DWS-...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirbel um Kartellklage gegen die Deutsche Post</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=754531572117763462</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Aktionäre verlangen auf der Hauptversammlung Erklärungen / Handelspolitik bereitet zusätzlich Sorgen

nab.
BONN. Der Bonner Post- und Logistikriese DHL hat sich auf seiner Hauptversammlung am Freitag gegen Vorwürfe rechtfertigen müssen, gegen Kartellrecht verstoßen zu haben. Mehrere Aktionärsvertret...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kartellklage gegen DHL eingereicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8481775891605092105</link>
<author>junge Welt</author>
<description>Düsseldorf. Der Investor DWS pocht beim Logistikriesen DHL auf Aufklärung von Kartellvorwürfen gegen den Bonner Konzern in dessen Briefbereich. Die Deutscher Versand-Service GmbH (DVS) habe Kartellklage gegen DHL eingereicht, eine erste mündliche Verhandlung habe stattgefunden, sagte DWS-Vertreter H...</description>
<pubDate>Sat, 03 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL Group: Kein Grund zur Sorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6722037936661010928</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>DHL-Group-Chef Tobias Meyer hat sich auf der heute stattfindenden Hauptversammlung gelassen gezeigt – auch hinsichtlich der  Aussagen eines Wettbewerbers, welcher der Tochter Deutsche Post Preisdumping vorwirft. Er betonte:  "Wir stellen uns natürlich jeder Klage und respektieren die Entscheidung de...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL-CEO weist auf HV Kartellklage als unbegründet zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=532150154262156491</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ DHL-CEO weist auf HV Kartellklage als unbegründet zurück
Von Ulrike Dauer
DOW JONES--DHL-CEO Tobias Meyer hat die Vorwürfe eines Klägers, der als Wettbewerber der DHL-Tochter Deutsche Post in einem Rechtsstreit mutmaßliches Preisdumping vorwirft, auf der Jahreshauptversammlung zurückgewiesen.
"Wi...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Bei uns fließt kein Euro in Panzer, Munition und Co., versprochen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11549812017293588070</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Warum die ESG-Regulatorik der echten Nachhaltigkeit einen Bärendienst erweist und welche Nachteile Artikel-9-Fonds haben, erklärt Pangaea-Life-Chef Uwe Mahrt.

DAS INVESTMENT: Nachhaltigkeit scheint derzeit ein unpopuläres Thema zu sein – zumindest nach Auffassung von Vermittlerverbänden. So hat der...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investor fordert Klarheit zu Kartell-Vorwürfen gegen DHL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9523443399591452208</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Der Investor DWS pocht beim Logistikriesen DHL auf Aufklärung von Kartellvorwürfen gegen den Dax-Konzern in dessen Briefbereich. Die Deutscher Versand Services GmbH (DVS) habe Kartellklage gegen DHL eingereicht, eine erste mündliche Verhandlung habe stattgefunden, sagte DWS-Vertreter Hendrik Schmidt...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-DHL weist Kartellvorwürfe entschieden zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8507853891651743791</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Kartellklage gegen Post - Kläger will eine Milliarde Euro

*

DHL-Chef - Klage in Sache und Höhe unbegründet

*

Aktionäre fordern Aufklärung

(Neu: Weitere Aussagen DHL-Chef, Aktionäre, Details)

Bonn, 02. Mai (Reuters) -

Kartellvorwürfe gegen die Deutsche Post haben bei der Hauptversammlung de...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investor fordert Klarheit zu Kartell-Vorwürfen gegen DHL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3985566144371705386</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Düsseldorf, 02. Mai (Reuters) - Der Investor DWS pocht beim Logistikriesen DHL auf Aufklärung von Kartellvorwürfen gegen den Bonner Konzern in dessen Briefbereich. Die Deutscher Versand Services GmbH (DVS) habe Kartellklage gegen DHL eingereicht, eine erste mündliche Verhandlung habe stattgefunden, ...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2375150456841369367</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Viridien : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,51% du capital et 4,50% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1372610392495571866</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayers drastischer Schritt, um sich endlich aus dem Alptraum zu befreien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2846497700512338258</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Fast sieben Jahre nach der verhängnisvollen Monsanto-Übernahme steht Bayer wegen der Glyphosat-Klagen immer noch mit den Rücken zur Wand. Chef Bill Anderson läuft langsam die Zeit davon. Jetzt will er sich neuen Spielraum schaffen. Auf die Aktionäre wartet die nächste Zumutung.

Es bleibt still im R...</description>
<pubDate>Fri, 02 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Erfolgsbilanz von Munich-Re-Chef Joachim Wenning</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7349958190272970068</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Aktionäre der Munich Re danken dem Vorstandschef für Rekordgewinn und üppige Dividenden. Nun fragen sie sich, wie es an der Spitze weitergeht.

Die Hauptversammlung der Munich Re gleicht einer Wohlfühloase. Angesichts der schwierigen Lage am Wirtschaftsstandort Deutschland gibt es kaum noch Akti...</description>
<pubDate>Thu, 01 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS sucht die besten Aktien in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14146555818212222512</link>
<author>FUCHS-Kapital</author>
<description>Die von Donald Trump über die Zölle ausgelösten Börsenturbulenzen haben die Börsen dies- und jenseits des Atlantiks ein Stück entkoppelt. Die Korrektur istzwar an europäischen Aktien nicht spurlos vorbeigegangen. Die mittelfristigen Aussichten für die europäischen Börsen dürfen langfristig aber denn...</description>
<pubDate>Wed, 30 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>