<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Im nervösen Marktumfeld Kurs halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9575270082730040243</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Eine unberechenbare US-Politik, anhaltende geopolitische Spannungen und eine wachsende Staatsverschuldung sowohl in den USA als auch in Europa. Trotz dieser Herausforderungen stiegen die Kurse an den großen Aktienmärkten auch in diesem Jahr weiter, angetrieben von den höheren Bewertungen im Bereich ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird die private Vorsorge unumgänglich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8304581253208811389</link>
<author>Kölnische Rundschau Köln linksrheinisch</author>
<description>VON ANDREAS KNOCH
Frankfurt. Wenn es ein Zitat gibt, das für alle Zeiten unauslöschlich mit einem Politiker verbunden ist, so ist es das: "Die Rente ist sicher!" Es stammt vom ehemaligen Bundesarbeitsminister Norbert Blüm, und gesagt hat der CDU-Politiker das im Jahr 1986. Heute, knapp 40 Jahre spät...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie sicher ist die Rente?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7539344194941320071</link>
<author>Ostfriesischer Kurier</author>
<description>FRANKFURT Wenn es ein Zitat gibt, das für alle Zeiten unauslöschlich mit einem Politiker verbunden ist, so ist es das: „Die Rente ist sicher!“ Es stammt vom ehemaligen Bundesarbeitsminister Norbert Blüm, und gesagt hat der CDU-Politiker das im Jahr 1986. Heute, knapp 40 Jahre später, stimmt die Auss...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Unterschätzte Chancen - Small-Cap-ETFs im aktuellen Marktumfeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4238956929785564967</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Am 26. November ab 18 Uhr dreht sich alles um eine Anlageklasse, die in vielen Portfolios fehlt - Small Caps. Während große Unternehmen die Schlagzeilen dominieren, bieten kleinere Firmen oft das größere Renditepotenzial. Im ETF-Webinar wird gezeigt, warum gerade jetzt der richtige Zeitpunkt sein kö...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Chef Stefan Hoops warnt vor KI-Blase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1656638153685049718</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>In einem Interview mit Reuters hat DWS-Chef Stefan Hoops vergangene Woche vor einer möglichen KI-Blase gewarnt. Vor allem die Beobachtung, dass die jüngste Rallye von Privatanlegern und nicht von Finanzinstituten getragen wurde, macht Hoops Sorgen. Sie könnten bei einer Verschlechterung der Marktsti...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Deutsche-Bank-Phantom aus Singapur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10544507895706295086</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>NatNatürlich würde es passen, wenn Chetankumar Shah wirklich in Marina Bay arbeiten würde. Das Viertel gehört wohl zu den schönsten Arbeitsplätzen, die sich Banker in Singapur, womöglich sogar in Asien erträumen können: Die gläsernen Bürotürme rund um die Promenade trennen nur einige Baumreihen vom ...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9549652907747690230</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires:
TAGESTHEMA
Mit Klarna-Chef Sebastian Siemiatkowski hat ein weiterer prominenter Investor im Bereich Künstliche Intelligenz vor dem milliardenschweren Wettlauf der Tech-Branche um den Bau...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das KI-Orakel aus Omaha und Zahlen zum Riester-Renten-Desaster</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5900538510080220628</link>
<author></author>
<description></description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf die Schnelle: Zurich Insurance auf Kurs - Luckin will wieder an NASDAQ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17834798382721735730</link>
<author>Czerwensky intern</author>
<description>+++Die DWS hat ihre Ziele für 2025 konkretisiert. Der Vermögensverwalter erwartet Erträge von 3,1 Mrd Euro nach 2,77 Mrd im Vorjahr. Der Vorsteuergewinn soll auf 1,3 Mrd Euro von 951 Mio Euro steigen. Der Gewinn je Aktie soll 4,50 Euro und die Aufwand-Ertrags-Relation unter 61,5% betragen. Das mitte...</description>
<pubDate>Tue, 18 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>