<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die Krise vernebeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7976525838015331028</link>
<author>Abendzeitung München</author>
<description>Autobauer BMW   versammelt seine   Aktionäre und verbreitet   trotz Flaute in der   Branche Zuversicht.   Wie geht das?

Von Ralf Müller
Weder himmelhoch jauchzend noch zu Tode betrübt war die Stimmung auf der Hauptversammlung der BMW-Group am Mittwoch in München. Zwar ist die Erfolgssträhne der Mün...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Werden Rüstungsaktien in ESG-Fonds salonfähig?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15317155785684492967</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Kategorischer Ausschluss von Rüstung und Waffen aus „grünen“ Investments wackelt.
Andreas Dolezal. Im Sinne der ESG-Kriterien (Umwelt, Gesellschaft und gute Unternehmensführung) gelten Investments in die Rüstungs- und Waffenindustrie als „socially harmful“ (deutsch: sozial schädlich) und sind daher ...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wechsel des Aufsichtsratschefs prägt BMW-Aktionärstreffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12420750473189479045</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Während BMW wie ihre deutschen Wettbewerber Mercedes-Benz und Volkswagen mit einem schwierigen Marktumfeld zu kämpfen hat, drehte sich die 105. Hauptversammlung des Münchner Autobauers zum großen Teil um den Wechsel an der Spitze des Aufsichtsrats. Nach zehn Jahren als Vorsitzender des Kontrollgremi...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Großumbau bei Lufthansa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13922528671461710009</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Seit Jahren klagen Passagiere und Investoren über die komplexe Struktur und den schlechten Service. Konzernchef Spohr setzt nun auf radikale Neuorganisation.

Lufthansa soll eine komplett neue Organisation bekommen. Der Konzern reagiert damit auf die anhaltende Kritik von Fluggästen und Anteilseigne...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa organisiert sich neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4496985966001553576</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zu viele Marken, ineffiziente Prozesse – das Management um Vorstandschef Spohr arbeitet an einer neuen Struktur für den Konzern. Welche Ziele die Führung verfolgt.

Das Management von Lufthansa arbeitet an einer komplett neuen Konzernstruktur. Das Großprojekt trägt den Namen „Matrix Next Level“ und ...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8042056194525853263</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
14.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5698152206402404100</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

14.05.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie man 25.000 Euro investiert, wenn man um die 30 ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9278430572187048731</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Der erste Job bringt Geld aufs Konto, ein Puffer ist gebildet und Schulden getilgt. Wer jetzt 25.000 Euro gespart hat, sollte sie investieren. Eine Anleitung für 30-Jährige.

Ein Vermögen sind 25.000 Euro noch nicht. Aber wer schon ein paar Jahre gearbeitet hat und um die 30 Jahre alt ist, kann leic...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25 Jahre ETFs: Die Demokratisierung des Aktienhandels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12018557156509920890</link>
<author>fr.de (Frankfurter Rundschau)</author>
<description>Seit dem Frühjahr 2000 wird an der Deutschen Börse mit ETFs gehandelt. Eine Geldanlage, die seither bei Privatanlegerinnen und -anlegern vor allem wegen ihrer Schlichtheit punkten kann.

Es war nichts Geringeres als der Beginn einer finanziellen Revolution, als vor 25 Jahren, im Frühjahr 2000, die D...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinn pro Aktie lieber eine Rezession mit Inflation statt Deflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=593018690986325487</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Der Gewinn je Aktie kommt in inflationären Phasen weniger stark unter Druck als in einer Deflation.

Die Analysten des deutschen Vermögensverwalters DWS haben sich der Frage angenommen, wie Rezessionen den Gewinn pro Aktie beeinflussen. Viele Ökonomen schätzen die Wahrscheinlichkeit einer Rezession ...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erwirbt 155 Wohneinheiten von Pandion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9355432530250257437</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der Vermögensverwalter DWS kauft 155 Wohneinheiten von Projektentwickler Pandion an drei Standorten in Deutschland. Dem Forward Purchase im dreistelligen Millionenbereich könnten weitere Wohnimmobilieninvestments folgen. Die Hintergründe.

Die DWS Group und der Projektentwickler Pandion haben einen ...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>