<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Hohe Gewinne mit Gold und China</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2328232057698518523</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
In einer großen Auswertung, die der Börsen-Zeitung vorab vorliegt, beleuchtet das Analysehaus Scope die Entwicklung von Aktienfonds in den vergangenen Monaten. Neben den erfolgreichsten Peergroups auf Jahressicht werden auch die stärksten Auf- und Absteiger beim Scope-Rating binnen e...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schutz und Ertrag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8005930285394180704</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die erträglichsten Verluste sind solche, die man erst gar nicht macht, heißt es etwas flapsig an der Börse. Darin steckt ein wahrer Kern: Wer bei widrigen Märkten weniger verliert, muss später bei besserem Börsenwetter weniger aufholen und ist schneller wieder in der Gewinnzone. Das zeigt eine einfa...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS schreibt nicht ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10228859387217596175</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Fondsgesellschaften investieren gern in Infrastruktur. Geschieht dies durch Aktien, werden diese mit dem Börsenpreis bewertet. Bei nicht börsennotierten Beteiligungen gibt es Spielraum. Sichtbar wird der etwa bei der Deutsche-Bank-Tochter DWS. Diese geht mit ihrer Mehrheitsbeteiligung am Glasfaserne...</description>
<pubDate>Fri, 19 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CECONOMY AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17014975281050106814</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 18.09.2025 / 11:36 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax zieht kräftig an nach US-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16879128625824491199</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am Vorabend hatte die US-Notenbank Fed erstmals im laufenden Jahr die Zinsen gesenkt. Damit wirken die Anleger zunächst zufrieden. «Beim Dax kommen die ersten Schnäppchenjäger aufs Parkett», kommentierte Marktbeobachter Thomas Altmann vom Frankfurter Vermögensverwalter QC Partners. Offensichtlich hä...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax zieht kräftig an nach US-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2138172537075922789</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax hat am Donnerstag deutlich zugelegt. Mit einem Plus von 1,13 Prozent auf 23.621,99 Punkte beschleunigte der deutsche Leitindex seine am Vortag begonnene Erholung - den vorangegangenen Kursrutsch hat er inzwischen großteils wettgemacht. Der MDax der mittelgroßen Unterneh...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die neuen Billigfonds für Anleger bedeuten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9803498894599891210</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Jens Ehrhardt (83) zählt zu renommiertesten Fondsmanagern des Landes. Sein Gespür für Markttrends und unterbewertete Einzelaktien hat ihm den Ruf eines begnadeten Stockpickers eingebracht. Als solcher hat sich der Doyen der Vermögensverwaltung einem Branchentrend lange verweigert: dem Durchmarsch de...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das war der private banking kongress in Hamburg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6431074026478294782</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die 36. Ausgabe des private banking kongress fand wieder in Hamburg statt und war damit ein Heimspiel für die Veranstalter von rehblau events. Im Cruise Center Altona direkt an der Elbe konnten diese nicht nur zum zweiten Mal den besten Ausblick auf Hafen, Kräne und Schiffe genießen, sondern auch kn...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax zieht kräftig an nach US-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8489643416473041731</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am Vorabend hatte die US-Notenbank Fed erstmals im laufenden Jahr die Zinsen gesenkt. Damit wirken die Anleger zunächst zufrieden. «Beim Dax kommen die ersten Schnäppchenjäger aufs Parkett», kommentierte Marktbeobachter Thomas Altmann vom Frankfurter Vermögensverwalter QC Partners. Offensichtlich hä...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax zieht kräftig an nach US-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15663851832355200022</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax hat am Donnerstag deutlich zugelegt. Mit einem Plus von zuletzt 1,09 Prozent auf 23.614,60 Punkte beschleunigte der deutsche Leitindex seine am Mittwoch begonnene Erholung - den vorangegangenen Kursrutsch hat er inzwischen großteils wettgemacht. Der MDax der mittelgroße...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nächster Private-Debt-Investor eröffnet Büro in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13369892623750884734</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Frankfurt ist um einen neuen Private-Debt-Fonds reicher: Wie FINANCE vorab erfahren hat und am heutigen Donnerstag bekannt wurde, eröffnet der spanische Private-Capital-Asset-Manager Tresmares Capital ein Büro in der Mainmetropole – und zwar am Rathenauplatz.
René Hartert war bei DWS, Natixis und Co...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Capitell beruft Leiter für Portfolio Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15241793238407193253</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Adam Choragwicki übernimmt die Leitung des Portfolio-Management-Teams bei der Capitell in Frankfurt. Der Asset Manager bringt Expertise in Multi-Asset-Strategien mit. In seiner neuen Funktion verantwortet er die Weiterentwicklung des Investmentansatzes mit Fokus auf taktische Asset Allokation, Risik...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX nach Fed-Sitzung: Wie geht es weiter? Aktien von DWS und Aumovio im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12860683263706108276</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>So eröffnet der deutsche Leitindex nach der Zinssenkung durch die Fed und das bewegt den DAX außerdem. Darüber hinaus im Fokus: die Aktien von Aumovio und der DWS.
Der DAX hat sich am Donnerstag zunächst weiter stabilisiert. In den ersten Handelsminuten stieg der deutsche Leitindex um 0,87 Prozent a...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So verdienen Sie mit, wenn andere reich werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17259439770599123000</link>
<author>BILDplus</author>
<description>Klingt vielleicht komisch, ist aber möglich. Wenn andere Menschen große Summen in Aktien, Fonds oder ETFs investieren, können Sie selbst davon profitieren. Denn viele der Finanzdienstleister, die das Geld von Menschen verwalten und vermehren wollen, sind selbst an der Börse.
Die DWS Group zum Beispi...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Weitere Stabilisierung nach US-Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7319404357437439579</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Am Vorabend hatte die US-Notenbank Fed erstmals im laufenden Jahr die Zinsen gesenkt. Damit wirken die Anleger zunächst zufrieden. «Beim Dax kommen die ersten Schnäppchenjäger auf's Parkett», kommentierte Marktbeobachter Thomas Altmann vom Frankfurter Vermögensverwalter QC Partners. Offensichtlich h...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE-Dax startet nach US-Zinssenkung höher - BoE im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7083725993951114786</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 18. Sep (Reuters) - Ermuntert von fallenden US-Zinsen haben Anleger am deutschen Aktienmarkt zugegriffen. Der Dax kletterte am Donnerstagmorgen um ein Prozent auf 23.600 Punkte. Die US-Notenbank Fed hatte den Schlüsselsatz wie erwartet um 25 Basispunkte auf die Spanne von 4,00 bis 4,25 Pr...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, dem 18. September</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8515600106741654819</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * USA/ZINSEN - Die US-Notenbank hat den Leitzins erstmals im laufenden Jahr gesenkt und stellt weitere Lockerungen in Aussicht. Der geldpolitische Schlüsselsatz wurde wie erwartet um einen Viertelpunkt auf die neue Spanne von 4,00 bis 4,25 Prozent heruntergesetzt. Zugleich avisierten die W...</description>
<pubDate>Thu, 18 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>