<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Ausländer dominieren den Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4972031616147229369</link>
<author>Münchner Merkur Stadtausgabe</author>
<description>Immer mehr Ausländer besitzen deutsche Aktien, vor allem Amerikaner sind auf dem Vormarsch. Doch das bedeutet nicht immer, dass fremde Mächte hinter den Kulissen die Strippen ziehen – von ein paar Ausnahmen abgesehen.

Frankfurt – Egal ob Siemens Energy, die Deutsche Bank oder die Commerzbank: In vi...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Global anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17980819531807733423</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Großteil der Dividenden der im deutschen Leitindex Dax geführten Unternehmen fließt ins Ausland. Und das ist gut so. Schließlich ist es im Sinne der Risikostreuung, sein Geld nicht nur in einer Aktie, auch nicht nur in einer Branche und auch nicht nur in einem Land anzulegen, sondern global zu s...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr US-Aktionäre im Dax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8788870234008186091</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die wertvollsten Unternehmen der Welt kommen nicht nur aus den USA, sie gehören auch Amerikanern. In Deutschland sieht es anders aus.

Wer sich das Aktionariat der wertvollsten Unternehmen der Welt anschaut, von Nvidia, Microsoft, Apple oder Amazon zum Beispiel, der findet unter den größten Anteilse...</description>
<pubDate>Tue, 05 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18012629323733085899</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 04.08.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9873977857760494082</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 04.08.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5671642724344721204</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
04.08.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Novo Nordisk unter Druck: Diese deutschen Fonds haben hohes Exposure</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14350881275486055443</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Aktionäre der Novo Nordisk haben es dieser Tage nicht leicht. Seit Jahresbeginn halbierte sich der Aktienkurs des dänischen Unternehmens. In der letzten Woche stand der Pharmakonzern erneut unter Druck, nachdem die Quartalszahlen die Marktteilnehmer massiv enttäuschten – die Aktien verloren als Reak...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Christina Weiss soll deutsches Liquiditätsgeschäft für Fidelity aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15580833611071319340</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Christina Weiss ist zur Head of Liquidity Solutions von Fidelity International ernannt worden. In der neu geschaffenen Rolle wird sie den Auf- und Ausbau des Liquiditätsgeschäfts in Deutschland verantworten.
Dies gab der im hessischen Kronberg im Taunus ansässige Vermögensverwalter am Freitag bekann...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier ETFs, mit denen Sie das US-Klumpenrisiko verringern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5972098601741320917</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt Fonds vor, die weltweit breiter streuen.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMorgan’s Asset Management Arm Targets Europe Retail Investors in Active ETF Tie-Up</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17978249612758108602</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- JPMorgan Chase & Co.’s asset management arm is partnering with Dutch online broker Bux to sell its active exchange-traded funds in customized model portfolios, as the Wall Street giant looks to break further into Europe’s retail market. 
Bux, which is owned by ABN Amro Bank NV, will b...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Yorkshire Water boss paid extra £1.3m via offshore parent firm, investigation reveals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8511056739103070353</link>
<author>The Guardian</author>
<description>Jasper Jolly

The boss of Yorkshire Water, one of Britain's biggest water suppliers, has received £1.3m in previously undisclosed extra pay since 2023 via an offshore parent company, the Guardian can reveal.

Nicola Shaw received £660,000 from Yorkshire Water's Jersey-registered parent company, Keld...</description>
<pubDate>Mon, 04 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>