<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Trade Republic verärgert Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415979853&listName=storedesearch</link>
<author>Acher-Rench-Zeitung</author>
<description>Frankfurt (hbr). Der Berliner Neobroker Trade Republic hat wegen verzögerter Auszahlungen von Dividenden Ärger von Kundinnen und Kunden auf sich gezogen. „Durch eine Systemanpassung wurden wenige Dividenden in der vergangenen Woche nicht in Echtzeit, sondern erst wenige Bankarbeitstage nach dem Zahl...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic in der Kritik: Beschwerden häufen sich – BaFin meldet sich offenbar zu Wort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415991408&listName=storedesearch</link>
<author>AZ online (Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide)</author>
<description>Berlin – Das Fintech-Unternehmen Trade Republic ist in den letzten Jahren weit gekommen: Es erhielt eine Banklizenz, führte eine Bezahlkarte ein und plant demnächst die Einführung eines Girokontos. Dennoch häufen sich in letzter Zeit die Beschwerden der Kunden gegen die Berliner Vollbank. Besonders ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic verärgert Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415977863&listName=storedesearch</link>
<author>Backnanger Kreiszeitung</author>
<description>FRANKFURT. Der Berliner Neobroker Trade Republic hat wegen verzögerter Auszahlungen von Dividenden Ärger von Kundinnen und Kunden auf sich gezogen. „Durch eine Systemanpassung wurden wenige Dividenden in der vergangenen Woche nicht in Echtzeit, sondern erst wenige Bankarbeitstage nach dem Zahltag an...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind derzeit die besten Robo-Advisor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416002878&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Das gibt es selten: ein Robo-Advisor, der über verschiedene Laufzeiten in allen Anlagestrategien bei der Performance die Nase vorne hat. Geschafft hat das jetzt die digitale Vermögensverwaltung Estably. Zum Stichtag 31. Mai führt der Liechtensteiner Robo-Advisor bei Laufzeiten von ein und zwei Jahre...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic verärgert Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416000110&listName=storedesearch</link>
<author>bkz.de (Backnanger Kreiszeitung)</author>
<description>Der Berliner Neobroker Trade Republic hat wegen verzögerter Auszahlungen von Dividenden Ärger von Kundinnen und Kunden auf sich gezogen. „Durch eine Systemanpassung wurden wenige Dividenden in der vergangenen Woche nicht in Echtzeit, sondern erst wenige Bankarbeitstage nach dem Zahltag an den Kunden...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Satte Gewinne mit k leinen Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416012210&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>V iele kennen nur den Blue-Chip-Index Dax und vielleicht noch dessen kleinen Bruder MDax. Doch unterhalb dieser beiden Indizes gibt es bei den Auswahlindizes der Deutschen Börse noch den auf Small Caps, sprich kleine Werte, ausgerichteten SDax. Dieser wurde am 21. Juni 1999 eingeführt. Der SDax feie...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt Immobilien-Investmentchef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416002546&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Von Creytz arbeitet von Frankfurt aus, hat zwei Jahrzehnte Branchenerfahrung und berichtet an Clemens Schäfer, Real-Estate-Chef für die Regionen APAC und Europa.
Erfahrener Geschäftsführer
Von Creytz startete bereits im Jahr 2004 bei der DWS und war knapp ein Jahrzehnt Mitglied der Geschäftsführung....</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Universal Investment ernennt Deutschland-Chef und erweitert Geschäftsführung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415979606&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Universal Investment Gruppe stellt die Geschäftsführung ihrer deutschen Kapitalverwaltungsgesellschaft (KVG), der Universal-Investment-Gesellschaft (UID), neu auf. Mathias Heiß ist seit Mai Chef der deutschen Plattform. Deren Geschäftsführung wird zudem um Corinna Jäger und André Jäger erweitert...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>20.06.2024 Universal Investment stellt Geschäftsführung für deutsche KVG neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415985316&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Mathias Heiß (links), Dr. André Jäger und Corinna Jäger. Fotocredits: Universal Investment
Die Universal Investment Gruppe stellt die Geschäftsführung ihrer deutschen Kapitalverwaltungsgesellschaft (KVG), der Universal-Investment-Gesellschaft mbH (UID), neu auf. UID-Geschäftsführer Mathias Heiß ist ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416039388&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
20.06.2024 / 11:22 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416039367&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
20.06.2024 / 10:24 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415979353&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE
Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

20.06.2024 / 11:22 CET/CEST
Veröffentlic...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415979331&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

20.06.2024 / 10:24 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich die Beschwerden über das Fintech häufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415977528&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-20 09:10:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-20 09:10:00
Kaum ein anderes Fintech hat in den vergangenen Monaten für so viel Aufsehen gesorgt wie Trade Republic: Der Berliner Neobroker hat innerhalb weniger Monate erst die Banklizenz erhalten und dann eine eigene Bezahlka...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>REGISTER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416008527&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>FIRMEN
1 123versichert.de 17
A ACC 10 Adia 18 Airbus 12 AkzoNobel 12 Aldi 26 Allianz 92 Allianz Global Investors 53 Alphabet 35 Ambienta 80 Apple 34, 93 Ardonagh 17 Assona 17 Audemars Piguet 108 Audi 12 Aurora 40 Aurubis 13 Auto1 70 Azelis 12
B Bahri 18 Baidu 38 Bain 100 Bank of England 90 Bankhaus ...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE MISSION IMPOSSIBLE BEI DER DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416008541&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Im Büro von Stefan Hoops (44) wird es langsam eng für all das, was der DWS-Chef mag und sammelt. An der Wand hängt ein berühmtes Foto von Muhammad Ali, auf den Schränken thronen Basketbälle – Hoops Lieblingssport, bevor er zum Boxen und Gewichtheben kam.
Ein Barwagen ist vollgestellt mit verschieden...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SOS RENDITE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416008549&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Jeff Currie (57) fremdelt noch ein wenig. Erst seit gut drei Monaten ist der langjährige Rohstoffguru von Goldman Sachs bei der Private-Equity-Gesellschaft Carlyle an Bord. Er ist dort für die große Linie in der grünen Transformation zuständig. Bei der Weltkonferenz seiner neuen Branche, der „SuperR...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SOS Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415979595&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Jeff Currie (57) fremdelt noch ein wenig. Erst seit gut drei Monaten ist der langjährige Rohstoffguru von Goldman Sachs bei der Private-Equity-Gesellschaft Carlyle an Bord. Er ist dort für die große Linie in der grünen Transformation zuständig. Bei der Weltkonferenz seiner neuen Branche, der „SuperR...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Mission impossible bei der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415979577&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Im Büro von Stefan Hoops (44) wird es langsam eng für all das, was der DWS-Chef mag und sammelt. An der Wand hängt ein berühmtes Foto von Muhammad Ali, auf den Schränken thronen Basketbälle – Hoops Lieblingssport, bevor er zum Boxen und Gewichtheben kam. Ein Barwagen ist vollgestellt mit verschieden...</description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinssparen der Postbank: Wichtige Hinweise zum Festgeldkonto</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415987954&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Trotz eines stabilen Leitzinssatzes von derzeit 4,5 Prozent haben viele Banken ihre Konditionen für ein Fest- oder Tagesgeld nach unten korrigiert. Allen voran Neukunden bekommen tendenziell immer weniger Zinsen für ihre Ersparnisse. Einer Datenauswertung von ‚Verivox‘ zufolge haben b...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS hechelt Konkurrenz hinterher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416038990&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Wer als DWS-Aktionär am 7.6. auf den Aktienkurs geschaut hat, dem ist vermutlich das Herz in die Hose gerutscht. Stolze 6,86 Euro oder 16,6% verlor die SDAX-Aktie (33,86 Euro; DE000DWS1007) und damit etwas mehr als die Dividendenzahlung (2,10 Euro regulär plus 4,00 Euro Sonderdividende) es rechtfert...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärger um Dividenden-Auszahlung – Viele offene Fragen bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415991316&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Eigentlich wollte das Instagram-Team des Neobrokers Trade Republic wohl nur ein gut gelauntes Gewinnspiel zur Fußball-Europameisterschaft starten. Doch die eigenen Kunden, die unter dem Beitrag in dem sozialen Netzwerk kommentieren, sind gar nicht gut gelaunt. „Zumindest mal eine Info zur Dividenden...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Vermögensverwalter Ken Fisher kassiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415993691&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-20 14:27:05 letzte Aktualisierung: 2024-06-20 14:28:01
Ein Deal in den USA bringt Licht in das Reich des US-Milliardärs Ken Fisher, der auch im deutschen Vermögensverwaltungsmarkt mitmischt und mitverdient. Fisher verkauft rund ein Drittel seines in Texas ansässigen Unt...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>