<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Neue Regeln bei Trade Republic: Was auf die Kunden zukommt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414565368&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Steffen Preißler
Nach der ersten Zinssenkung des Neobrokers Trade Republic kommen auf die Kunden weitere gravierende Änderungen zu. Wer in den nächsten Wochen nicht aufmerksam die Neuerungen der Bank verfolgt, läuft Gefahr, dass die Verzinsung des Guthabens ausbleibt.
Bereits vor einigen Wochen hatt...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grifols celebra hoy su primera junta tras la crisis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414637442&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Grifols celebrará hoy, 14 de junio, su primera junta general ordinaria de accionistas con la familia Grifols –Víctor Grífols Deu y Raimon Grífols Roura– sin funciones ejecutivas dentro del consejo de administración de la firma catalana, dado que el pasado 31 de mayo pasaron a ser consejeros dominica...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MARKTÜBERBLICK</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414582570&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Auf Rekordjagd
GEWINNER DER WOCHE
CROWDSTRIKE | A2PK2R Der auf Cybersicherheit spezialisierte US-Konzern CrowdStrike hat Anleger und Analysten in der Vorwoche mit besser als erwartet ausgefallenen Quartalszahlen überrascht.
Profitiert hat das Unternehmen dabei insbesondere von starken Zuwächsen im w...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien im Rückblick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414582599&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Rekordhoch!
Zum Auftakt der diesjährigen Entwicklerkonferenz WWDC hat Apple am Montag wie erwartet Einblicke in seine KI-Strategie gegeben. Unter dem Namen „Apple Intelligence“ plant der Tech-Riese allerhand Funktionen und Helferlein, die den Nutzern das Leben leichter machen sollen. So soll unter a...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>India bond ETF assets grow by a third after index inclusion announcement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414561258&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Dharamraj Dhutia MUMBAI, June 13 (Reuters) - Assets under management of Indian government bond-specific exchange traded funds have gone up by a third after JPMorgan's September announcement on adding the debt to its indexes, and fund managers expect a further pick up in flows as the inclusion nea...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mischfonds: Geldanlage für Faule</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414575863&listName=storedesearch</link>
<author>F.A.Z. Einspruch</author>
<description>Wer wenig Ahnung vom Finanzmarkt hat oder keine Lust hat, sich selbst ein Portfolio zusammenzustellen, kann auf Mischfonds zurückgreifen. Diese Fonds dürfen in so ziemlich alles investieren, was der Kapitalmarkt hergibt – solange es liquide ist und regelmäßig gepreist wird. Damit bieten sie einersei...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414553783&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
Berkshire Hathaway – Innovatives Investmentmodell prägt globale Finanzlandschaft
Visionärer Führungsstil setzt neue Maßstäbe in der Unternehmensführung
Langfristige Wertsteigerung durch diversifizierte Beteiligungen
Die Frage, ob es derzeit sinnvoll ist, die Berkshire Hathaway-Aktie...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Regeln beim Neobroker Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414618040&listName=storedesearch</link>
<author>Hamburger Abendblatt</author>
<description>Steffen Preißler
Hamburg  Nach der ersten Zinssenkung des Neobrokers Trade Republic kommen auf die Kunden weitere gravierende Änderungen zu. Wer in den nächsten Wochen nicht aufmerksam die Neuerungen der Bank verfolgt, läuft Gefahr, dass die Verzinsung des Guthabens ausbleibt.
Bereits vor einigen Wo...</description>
<pubDate>Fri, 14 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS findet Sixt-AR zu familiär</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414634062&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Auf der HV von Sixt am Mittwoch (12.6.) war der Unmut der Aktionäre deutlich spürbar: Anleger des Autovermieters erhalten für 2023 eine Dividende von 3,90 (Vj.: 4,11) Euro, was zwar einer attraktiven Dividendenrendite von 5,1% entspricht, mit Blick auf die zum 24.6. in den SDAX abgestufte Aktie (71,...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir betreuen Verbünde, die schon heute sehr komplex sind“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414584541&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>private banking magazin: Die Deutsche Bank betreut deutsche UHNW-Kunden in einer neuen Struktur. Das klingt – ehrlich gesagt – nicht so, als würde sich inhaltlich viel für die Kunden verändern.
Stefanie Rühl-Hoffmann: Doch, es ist ein anderes Konzept. Wir bieten hochvermögenden Kunden leichter Zugan...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Spielen Sie mal Bundestrainer..., Herr Ermantraut!“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2414588077&listName=storedesearch</link>
<author>swp.de</author>
<description>Alle zwei Jahre wieder, wenn ein großes Fußballturnier ansteht, heißt es bei uns: "Spielen Sie mal Bundestrainer!" Vor jedem Spiel der deutschen Mannschaft steigt ein lokaler Fußballexperte in den Ring, um seine Einschätzung zur Lage der DFB-Elf abzugeben. Den Anfang macht Stefan Ermantraut, früher ...</description>
<pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>