<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Vor dem Zinsentscheid: Hat das Warten ein Ende?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412556566&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Die Finanzwelt schielt auf Donnerstag. Zehn Zinserhöhungen in Folge hat die Eurozone hinter sich, die letzte erfolge im September 2023. Seitdem steht der Hauptrefinanzierungssatz der Europäischen Zentralbank bei 4,5% und bei den folgenden Zinsentscheiden war nie mit der ersten Senkung zu rechnen – b...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen Aktien in dieser Woche bis zu 14,3% an Dividendenrendite sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412539677&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sie wollen hohe Dividenden kassieren und das möglichst bald? Dann könnte sich jetzt ein Blick auf die folgenden Hochdividendenaktien lohnen, die in dieser Woche ihren Ex-Dividendentag haben. Hier winken bis zu 14,3 Prozent an Ausschüttung für Anleger, die die Titel an ihrem Ex-Tag halten.
Wer möglic...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Internationale Zusammenarbeit als Plädoyer für mehr Globalisierung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412571174&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 4.6.2024
Die Vereinigten Arabischen Emirate und Deutschland pflegen seit mehr als 50 Jahren von Vertrauen und Respekt geprägte Beziehungen. Basis war und ist dabei ein gemeinsames Verständnis für die Wichtigkeit des Multilateralismus. Beide Staaten verbindet eine strategische Partner...</description>
<pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sauren holt leitenden Vertriebsmanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412539091&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Christian Hormuth ist neu bei Sauren. Als Vertriebsdirektor wird er den Süden Deutschlands betreuen und soll die Beziehungen des Asset Manager aus Köln zu Vertriebspartnern weiter ausbauen und intensivieren.
Hormuth kann auf gut 25 Jahre Erfahrung zurückblicken, in denen er in leiteneden Positionen ...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Rekordhoch + Super‑Dividende im Anmarsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412542352&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die anstehende Super-Dividende der DWS Group wollen sich offenbar einige Anleger kurz vor knapp noch sichern. Die Aktie des Vermögensverwalters ist zu Wochenbeginn jedenfalls stark gefragt. Gegen Mittag liegt sie 2,5 Prozent im Plus. Zeitweise hing es sogar hoch bis auf 44,40 Euro. Allein im letzten...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412599071&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
03.06.2024 / 15:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412554556&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE
SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

03.06.2024 / 15:00 CET...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMA Solar und Morphosys stehen vor Abschied aus MDax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412535266&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-03 09:36:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-03 09:36:00
Bei der kommenden Überprüfung der Index-Zusammensetzungen der Deutschen Börse müssen sich SMA und Morphosys voraussichtlich aus dem MDax verabschieden. Dem Datenanbieter LSEG zufolge reichen die jeweiligen Marktkapi...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld: Deutsche Großbank haut Neugeld-Aktion raus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412544536&listName=storedesearch</link>
<author>inside-digital.de</author>
<description>Die Postbank gehört zu den bekanntesten Banken in Deutschland. Jetzt geht sie mit einer sogenannten Tagesgeld-Neugeld-Aktion an den Start. Und die besagt: Bisher nicht bei der Postbank hinterlegtes Geld, das bis zum 8. Juli 2024 auf ein bestehendes oder neues Tagesgeldkonto eingezahlt wird, verzinst...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die Regierung den Koalitionsvertrag konsequent abarbeitet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412536766&listName=storedesearch</link>
<author>pfefferminzia.de</author>
<description>Es geht Schlag auf Schlag. Anfang März hatten die Bundesminister für Finanzen, Christian Lindner (FDP), und für Arbeit, Hubertus Heil (SPD), das Rentenpaket II vorgestellt. Ende Mai hat es das Bundeskabinett passiert. Und schon liegt Nummer III in der Luft.
„Das Bundesministerium für Arbeit und Sozi...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE-SMA Solar und Morphosys stehen vor Abschied aus MDax</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412528048&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 03. Jun (Reuters) - Bei der kommenden Überprüfung der Index-Zusammensetzungen der Deutschen Börse müssen sich SMA und Morphosys voraussichtlich aus dem MDax verabschieden. Dem Datenanbieter LSEG zufolge reichen die jeweiligen Marktkapitalisierungen des Streubesitzes des Solarindustrie-Zul...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS legt Rechtsstreit um Fondsgebühren außergerichtlich bei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412538137&listName=storedesearch</link>
<author>versicherungsbote.de</author>
<description>Die DWS-Gruppe, Vermögensverwalter der Deutschen Bank, hat mehrere Rechtsstreite um Kostenpauschalen bei Investmentfonds außergerichtlich beigelegt. Demnach zahlt der Vermögensverwalter die Vertriebsprovision bzw. die gesamte Pauschalvergütung zuzüglich Zinsen zurück und verpflichtete sich, die Verf...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der Hochzins-Phase? So sollten Sie auf den historischen EZB-Schritt reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412565547&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es wird ein historischer Schritt. Noch nie in ihrer Geschichte hat die Europäische Zentralbank (EZB) vor der amerikanischen Notenbank (Fed) die Zinsen gesenkt. Nur ein einziges Mal hat sie bisher den Zinspfad der Fed verlassen – das war 2011, als die EZB überraschend den Leitzins erhöhte. Schnell st...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Anleger können Schadensersatz verlangen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412541146&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-03 10:05:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-03 10:05:00
WirtschaftsWoche: Herr Dr. Conreder, die EU hatte eine gute Sache im Sinn, als sie die Nachhaltigkeit bei der Geldanlage stärker fördern wollte. Warum beschäftigten nachhaltige Fonds dann vor allem Anwälte?
Christia...</description>
<pubDate>Mon, 03 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>