<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Erfolgreiches Jahr für die „Big Four“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461935441&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>2024 war ein Rekordjahr für die europäische Fondsbranche, wie Morningstar Ende Januar vermeldete. Und davon konnten demnach auch die vier großen deutschen Asset-Manager, die DWS, Allianz Global Investors (AllianzGI), Union Investment und Deka, profitieren. Insgesamt sammelten laut der Auswertung 48 ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Branche startet mit deutlichen Zuflüssen ins 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461975976&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Der Start ins neue Jahr war - wie schon das gesamte vergangene Jahr - geprägt von Kursgewinnen an den Aktienmärkten. Davon hat auch die Branche börsenkotierter Fonds (ETFs) profitiert, die im Januar deutliche Zuflüsse verbuchte.
Wie Gilles Boitel von der DWS sagt, war dabei vor allem ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer gewinnt die Wahl? Diese Wetten laufen auf Merz und Scholz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461921873&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die Union gewinnt die Bundestagswahl und Friedrich Merz wird Kanzler – nach Meinung der Polymarket-Nutzer ist das mit einer Wahrscheinlichkeit von über 90 Prozent eindeutig. Wie viele Stimmanteile die CDU/CSU auf sich vereinen kann, ist dagegen weniger klar: Das Wahlergebnis könnte laut Polymarket b...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Branche startet mit deutlichen Zuflüssen ins Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461925963&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Wie Gilles Boitel von der DWS sagt, war dabei vor allem bemerkenswert, dass im Januar nicht die US-Börsen mit Blick auf die Wertentwicklung den Ton angaben, sondern die europäischen und lateinamerikanischen. Auch wenn dies nicht unbedingt auf einen Favoritenwechsel hindeute, dürfte der Januar dennoc...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erfolgreiches Jahr für die "Big Four"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461926835&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Das Analysehaus Morningstar hat untersucht, wie stark die vier großen deutschen Vermögensverwalter, DWS, Allianz Global Investors, Union Investment und Deka, von dem starken Börsenjahr 2024 profitieren konnten. Insgesamt sammelten sie 48 Mrd. Euro an Zuflüssen ein. 2024 war ein Rekordjahr für die eu...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: HelloFresh SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461920788&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2087383 17.02.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit ETFs und Anleihen das Vermögen mehren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461927171&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Lohnt es sich, einen Teil des Ersparten an der Börse anzulegen? Das ist im Rückblick schwer zu leugnen, wo der Deutsche Aktienindex mit aktuell fast 22.700 Punkten so hoch steht wie nie und in den vergangenen fünf Jahren einen Wertzuwachs von 140 Prozent hatte. Um ein Viertel ging es allein seit Feb...</description>
<pubDate>Mon, 17 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schicksalsjahr der deutschen Fintech-Einhörner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2461918757&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Der Berliner Neobroker Trade Republic hat innerhalb von einem Jahr seine Kundenzahl auf acht Millionen verdoppelt und das verwaltete Vermögen auf 100 Millionen fast verdreifacht. In demselben Zeitraum hat es die Berliner Bank Solaris geschafft, dass die Bewertung implodierte – von 1,6 Milliarden auf...</description>
<pubDate>Fri, 14 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>