<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Wer keine ETFs anbietet, wird nicht wachsen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6886517959331529458</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Global Head of ETF von Amundi über Größe als entscheidenden Faktor und hervorragende Perspektiven, um zuzulegen.

In der Fondsindustrie sind ETFs inzwischen der Wachstumsmotor, erläutert Benoît Sorel, Leiter des Geschäftsbereichs ETF bei Amundi, im Gespräch mit der Börsen-Zeitung. Größe sei im E...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann Bitcoin den Dollar als Leitwährung ablösen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2035451118410149573</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Seine Stimme hat Gewicht und löst wohl auch im Weißen Haus Resonanz aus. Larry Fink ist Chef des weltgrößten Vermögensverwalters Blackrock und dirigiert damit 11,6 Billionen US-Dollar an weltweit investiertem Kapital – was mehr als 40 Prozent der jährlichen Wirtschaftsleistung der USA entspricht. Er...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs eleva la participación "en Sabadell al 3,1%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8737706276214148174</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Goldman Sachs ha elevado su participación en Banco Sabadell hasta el 3,128% y se ha situado como quinto mayor accionista de la entidad, según los registros de la Comisión Nacional del Mercado de Valores (CNMV).

El banco estadounidense ha pasado en menos de dos semanas de controlar...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldman Sachs eleva la participación "en Sabadell al 3,1%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5840431813155329729</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Goldman Sachs ha elevado su participación en Banco Sabadell hasta el 3,128% y se ha situado como quinto mayor accionista de la entidad, según los registros de la Comisión Nacional del Mercado de Valores (CNMV).

El banco estadounidense ha pasado en menos de dos semanas de controlar...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Seit dem Wirecard-Crash hat die Prüferaufsicht APAS mehr zu tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11836575707211674516</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>mfe. Frankfurt. Die Wirtschaftsprüferaufsicht APAS hat im Jahr 2024 mit 98 Fällen weit mehr berufsaufsichtliche Verfahren erledigt als im Vorjahr. Damals konnte die Behörde nur 54 Verfahren abarbeiten, weil sie noch mit dem Großprozess in Sachen Wirecard beschäftigt war. Im Jahr 2024 lag der Schwerp...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group GmbH & Co. KGaA: Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Finanzberichten gemäß §§ 114, 115, 117 WpHG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15290532817253311234</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Vorabbekanntmachung Finanzberichte: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Rechnungslegungsberichten
DWS Group GmbH & Co. KGaA: Vorabbekanntmachung über die Veröffentlichung von Finanzberichten gemäß §§ 114, 115, 117 WpHG
01.04.2025 / 15:05 CET/CEST
Vorabbe...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das war der Fondsfrauen-Gipfel 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18232444014011948553</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine runde Sache: Zum zehnten Mal hat am Montag (31. März) der Fondsfrauen-Gipfel stattgefunden, diesmal in Frankfurt. Wir zeigen die Veranstaltung in Bildern.

Seit zehn Jahren gibt es nun bereits die Fondsfrauen – und ebensolang den Fondsfrauen-Gipfel. Zum Jubiläum hatten die Veranstalterinnen die...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MFI Asset Management erweitert die Geschäftsführung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16369523558423623279</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>MFI Asset Management hat seit 1. April einen neuen Geschäftsführer. Marc Möhrle erweitert das Führungsgremium.

Die MFI Asset Management hat zum 1. April ihre Geschäftsführung erweitert. Marc Möhrle wechselt in die Geschäftsführung des Asset Managers aus dem Laiqon-Konzern. Er soll die Geschäftsführ...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank / Postbank: So erhalten Sie höhere Festgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11375090275705917507</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank bieten seit Kurzem höhere Festgeld-Zinsen. Wie die genauen Konditionen dafür aussehen, erfahren Sie hier.

Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank haben von Kurzem ein frisches Festgeld-Angebot aufgelegt. Beide Banken bieten einen Zinssatz von 2,25 Pro...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marc Möhrle erweitert Geschäftsführung der MFI Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1156260935196973835</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die MFI Asset Management GmbH (MFI), eine Tochtergesellschaft der LAIQON AG (LQAG) mit Sitz in München, stellt sich weiter für die Zukunft auf. Marc Möhrle, CFA, verstärkt künftig die Geschäftsleitung des Asset Managers, der auf die Betreuung von institutionellem Vermögen spezialisiert ist. Der ausg...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten ETFs der vergangenen 25 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6178347811413204021</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Vor einem Vierteljahrhundert wurden in der Schweiz ETFs eingeführt. Sie haben die Finanzbranche umgewälzt. Diese Produkte sind ihr Geld wert.

Carmen Schirm-Gasser
Sie feiern dieses Jahr ein kleines Jubiläum in der Schweiz: Innerhalb eines Vierteljahrhunderts haben Exchange-Traded Funds (ETFs), also...</description>
<pubDate>Tue, 01 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>