<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Royal London, Macquarie Among Firms Planning European CLO Debuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423091089&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s collateralized loan obligation market is set for a record year of issuance, and a flurry of new entrants are looking to get involved in the upturn.
Royal London Group and Macquarie Group are both in the early stages of setting up European CLO platforms, according to people fa...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hefty Demand for $269 Billion of Muni Sales Has Buyers on Hunt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423091087&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The $9 billion-a-week market for new sales of state and local government debt is now so crowded that investors are being forced to get creative in their hunt for value.
There’s been a record onslaught of issuance from municipal borrowers this year, with sales totaling $269 billion mar...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Assets Hit Record €2.2 Trillion on Inflows Beat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423049393&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA posted second-quarter inflows that surpassed analysts’ estimates and helped lift its assets under management to €2.16 trillion ($2.3 trillion), a record high.
Clients of the Paris-based asset manager added €15.5 billion in the three months through June, the firm said in a st...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Asien beflügelt Assetmanager Amundi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423095997&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 27.7.2024
wü Paris
– Für Amundi ist das zweite Quartal besser gelaufen als von Analysten erwartet. Der größte europäische Assetmanager sammelte 15,5 Mrd. Euro bei Kunden an. Dagegen hatten laut einem von Amundi zusammengestellten Konsensus Analysten im Schnitt mit 8,8 Mrd.
Euro gerec...</description>
<pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Grün und sozial? Der Trend lässt nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423187272&listName=storedesearch</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description>Frankfurt Auf dem Höhepunkt des Hypes schien sich die ganze Finanzwelt um das Thema Nachhaltigkeit zu drehen – je „grüner“ und „sozialer“ der Investmentfonds, desto besser. Vermeintlich umweltfreundliche und angeblich ethisch-moralisch unbedenkliche Geldanlagen boomten, angesichts der Popularität de...</description>
<pubDate>Sat, 27 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus ESG wird CIO View: Das steckt hinter den neuen Fondsnamen bei der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423086863&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Fondsgesellschaft DWS hat eine Änderung für drei ihrer Investmentfonds angekündigt. Zum 27. November 2024 werden die Fonds DWS ESG Dynamik, DWS ESG Balance und DWS ESG Defensiv nicht nur umbenannt, sondern auch ihre Anlagepolitik anpassen. Zugleich bekommen die drei Strategien neue Namen, konkre...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MSCI, what? Diese Indizes musst du kennen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423086862&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>ETFs sind börsengehandelte Indexfonds, englisch Exchange Traded Funds. Sie bilden verschiedene Börsenindizes ab und machen diese so für Anleger investierbar. „Ein Index bildet einen Markt ab. Das kann man jetzt noch weiter runterbrechen, aber die bekanntesten sind natürlich Aktienindizes. Also vor a...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Esma-Leitlinien für Fondsnamen: Bafin-Verantwortlicher erklärt, was sich ändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423086861&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Umwelt-, Klima- oder Ähnliches als Zusatz in einem Fondsnamen: Zukünftig sollen Anleger direkt ablesen können, ob ein Fonds nachhaltig anlegt. Oder besser gesagt: Ein Fonds, der dem Namen nach in irgendeiner Form nachhaltig anlegt, soll die entsprechenden Investments auch wirklich enthalten. Das hat...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group nach Zahlen: So geht es jetzt weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423057850&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Trotz eines Zuflusses von neuem Kapital von nur 1,9 Milliarden Euro im ersten Halbjahr ging die DWS-Aktie am Mittwoch nach Zahlen höher aus dem Handel. Anlegern gefiel stattdessen die Prognoseerhöhung für 2024. DER AKTIONÄR hatte mehrfach darauf hingewiesen, dass eine Zinswende auch bessere Geschäft...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423126401&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
26.07.2024 / 19:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423091418&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

26.07.2024 / 19:00 CET/CEST
Veröffentlichung eine...</description>
<pubDate>Fri, 26 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2423047578&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die Einschätzung der Deutsche Bank-Aktie als „Overweight“ durch JP Morgan Chase könnte ein Signal zum Kauf sein. Ist jetzt der richtige Zeitpunkt für eine Investition in diese Aktien? Berücksichtigen Sie die aktuelle Marktanalyse, bevor Sie handeln. In diesem Artikel soll geklärt werden, ob es sich ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>