<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die besten nachhaltigen Banken für Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419955414&listName=storedesearch</link>
<author>agrarzeitung online</author>
<description>Welche Bank hat das beste Nachhaltigkeitsangebot für Firmenkunden? GREEN.WORKS hat das Angebot neun in Deutschland tätiger Banken verglichen. Ein „grünes“ Geschäftskonto bietet nur eine einzige Bank an.
In Deutschland bieten immer mehr Banken „grüne“ Girokonten an. Spezialisierte Anbieter wie die no...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Branche verzeichnet auch im Juni starke Zuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420022269&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Obwohl die Finanzmärkte im Juni vor allem vom Thema Zinspolitik mit den Entscheiden der weltweit führenden Zentralbanken beherrscht wurden, waren es vor allem Aktien-ETFs, die der Branche einen weiteren starken Monat bescherten.
Es war laut ETF-Anbieter iShares der zweitbeste Monat in...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>5 Deutsche Dividendenchampions mit bis zu 7,2% Rendite und 84% Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419990289&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese deutschen Dividendenaktien bieten nicht nur bis zu 7,2 Prozent an Ausschüttungsrendite, sondern darüber hinaus bis zu 84,6 Prozent an Kurspotenzial (zumindest laut Schätzung der Analysten). Zeit jetzt bei diesem spannenden Titel zuzuschlagen und neben Dividenden womöglich auch Kursgewinne zu r...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufstehen, Karriere Machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419950125&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Der Karriere-Newsletter</author>
<description>JULIA POGGENSEE
Liebe Business Class Insider,
ihr könnt uns euer Depot senden – und wir lassen es von einem Experten checken. Dieses Mal sah sich Robin Binder, CEO und Gründer der Investment-App Nao, das Portfolio eines Lesers an. Welche Tipps er ihm gibt, könnt ihr exklusiv vorab weiter unten in di...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419984030&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Anfang Juni meldete FTI Insolvenz an. Alle gebuchten Reisen wurden storniert, sodass rund 175.000 Pauschalreisen und einzelne Leistungen neu gebucht werden müssen. Zahlungen für Pauschalreisen sind durch den Deutschen Reisesicherungsfonds abgesichert. Reisebüros bieten nun Alternativen an. Dies könn...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klimawandel als möglicher Renditekiller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419989911&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>rit.
Zürich. Wer sein Haus in den Fluten eines weit über die Ufer tretenden Bachs oder Flusses verliert, bekommt den Klimawandel plötzlich am eigenen Leib zu spüren. Was bleibt, ist ein schwer zu verdauender Schreck – und ein herber Vermögensverlust. So wie sich Hausbesitzer, beispielsweise mit Vers...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufsichtsräte zu alt und zu männlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420001963&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In den USA möchten sich ein 78-Jähriger und ein 81-Jähriger zum Präsidenten wählen lassen. Donald Trump traut sich diesen einflussreichen Posten ebenso zu wie Joe Biden. In Deutschland zählen zwei ähnlich alte Veteranen zu den mächtigsten Aufsichtsräten des Dax. Wolfgang Porsche ist 81 Jahre alt, Ha...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wie ein Relikt aus alter Zeit“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420001968&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Noch nie war die Macht in den Kontrollgremien der Dax-Konzerne einseitiger verteilt. Die fünf einflussreichsten Aufsichtsräte Deutschlands sind alle älter als 60 Jahre, haben einen deutschen oder österreichischen Pass und kommen aus der Autoindustrie. Eine breit angelegte und seit Jahren bewährte An...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld der Postbank: Wichtiger Hinweis zur Neugeld-Aktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419975910&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Seit der Leitzinssenkung vonseiten der Europäischen Zentralbank (EZB) Anfang Juni haben viele Banken ihre Zinsen für das Fest- und Tagesgeld angepasst. Mehr als vier Prozent Zinsen bietet aktuell kaum noch eine Bank. Wer die Tagesgeldzinsen vergleicht, findet im Juli aber noch Angebot...</description>
<pubDate>Wed, 10 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>