<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Lohnen sich jetzt China-Aktien?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14784530960954279218</link>
<author>Fränkische Nachrichten Tauberbischofsheim</author>
<description>China ist nicht mehr nur die „Werkbank der Welt“. Das Reich der Mitte ist gerade im Technologiebereich selbst zum Innovationsmotor geworden, der wirtschaftliche Einfluss hat rasant zugenommen. Nicht nur die deutsche Automobilindustrie muss sich auf eine zunehmend chinesische Konkurrenz einstellen. G...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL erteilt Investoren Absage bei Briefgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14426454269339317430</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Finanzchefin Kreis: Rechtliche Separierung keine Vorbereitung für Verkauf

md Bonn
DHL-Finanzchefin Melanie Kreis erteilt der Forderung von Investoren eine klare Absage, das ehemalige Kerngeschäft mit Briefen und Paketen von dem Logistikkonzern abzuspalten. Im Interview sagte Kreis der Börsen-Zeitun...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schatten der Vergangenheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11466905792951678920</link>
<author>DER SPIEGEL</author>
<description>KONZERNE Christian Sewing hat die Deutsche Bank saniert und ihren Ruf wiederhergestellt. Doch nun droht dem Mann mit dem Harmlos-Image eine Schlammschlacht vor Gericht. Er steht im Zentrum einer obskuren Skandalaufarbeitung aus der Finanzkrise.

Die Karriere des Christian Sewing könnte kaum redliche...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europa bleibt weiter vorn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7044774607510157535</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Es ist Juli – und damit Zeit für eine Zwischenbilanz des Jahres 2025 an den Börsen. Plus: Ausblick auf das nächste Halbjahr

Das erste Halbjahr 2025 hat an der Börse zu einigen doch recht deutlichen Veränderungen geführt. Da wäre vor allem die Schwäche des US-Dollars (s. Markt-Monitor rechte Seite),...</description>
<pubDate>Fri, 04 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8847591378619875279</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 03.07.2025 / 17:46 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=770279589250158126</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
03.07.2025 / 17:46 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blutgeld tabu, Banken gefesselt: Fonds & Basel stoppen Rüstung – schlägt Putin jetzt Schachmatt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14225596660770533262</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Europa im Finanz-Korsett: Fonds verweigern Blutgeld, Basel bremst Milliarden – kippt Putins Spiel, weil die Banken Rüstung nicht finanzieren? Jetzt droht ein geopolitischer Showdown!
Es ist eine Nachricht, die in Europa für kalte Schauer sorgt – und an der Börse für heiße Spekulationen: Die USA stop...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Axa-Manager Pay Fahlbusch wechselt zu US-ETF-Anbieter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9032613164944524283</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wenige Wochen nach seinem Axa-Abgang steht Pay Fahlbuschs nächster Schritt fest. Er übernimmt eine Führungsposition bei einem amerikanischen ETF-Haus.

Pay Fahlbusch hatte Axa Investment Managers Ende Juni nach eineinhalb Jahren verlassen. Nun hat dieses Medium exklusiv erfahren: Fahlbusch ist seit ...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Quadratur des Kreises“: Top 50 Vermögensverwalter diskutieren über Rüstungsaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6840681522327084248</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die Entscheidung von Allianz Global Investors und der DWS, Artikel-8-Fonds für Investments in Rüstungsaktien zu öffnen, hat eine Debatte in der Fondswelt ausgelöst. Wie halten es die vier Top 50 Vermögensverwaltern, die am diesjährigen Roundtable zur Asset-Allokation teilgenommen haben, mit Rüstungs...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank erhöht Tagesgeldzinsen – lohnt sich das Angebot?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6680618707206179861</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Mehr Tagesgeldzinsen? Das hören viele leidgeplagte Sparerinnen und Sparer erst mal gern. Denn die mussten zuschauen, wie die EZB seit Juni 2024 den Leitzins von vier Prozent auf nunmehr zwei Prozent zusammengestaucht hat. Entsprechend schrumpften auch die Tagesgeldzinsen bei den Banken. Hoch geht es...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Debt Investor Marblegate Sees Pain Rising for Private Borrowers</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3381668423930339018</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private US companies are running out of room to manage their growing debt loads, potentially posing trouble for their direct lenders, according to one distressed-debt firm that is ready to come to the rescue.
Bankruptcies by mid-sized private US companies hit their highest level since...</description>
<pubDate>Thu, 03 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La nouvelle offensive tarifaire de Vanguard</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9939707327946930326</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Juliette Roussel

Vanguard repasse de nouveau à l'offensive sur les prix. Le deuxième gestionnaire d'actifs au monde, connu pour ses produits ultra-compétitifs, vient de nouveau d'abaisser ses tarifs en Europe. Cette annonce intervient dans le cadre d'une offensive sur le marché obligataire et de l'...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>