<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Endet bald die Rally? Drei ETFs für Skeptiker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9440156581662154972</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Sowohl in Europa als auch den USA befinden sich die wichtigsten Indizes auf Rekordniveau. Gleichzeitig sind die Bewertungen der Aktienmärkte nach der mehrjährigen Rally so hoch wie selten. Doch wer befürchtet, dass die Kurse ihren Höhepunkt erreicht haben, muss nicht aus dem Aktienmarkt aussteigen. ...</description>
<pubDate>Mon, 27 Oct 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Glaube, Geld und Größenwahn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5209033630974687224</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Was macht eigentlich eine Notenbank? Nicht viel, meint Donald Trump . Der US-Präsident ätzte kürzlich über die Technokraten, die sich nur einmal im Moment treffen, um die Höhe der Zinsen per Münzwurf zu entscheiden und anschließend als eine Art allmächtiger Götter verehrt zu werden. Trump hat die Fe...</description>
<pubDate>Sun, 26 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktive ETFs scheinen attraktiv – doch Anleger müssen genau hinschauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16552375406184924426</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>DieDie Büros des unsichtbaren Strippenziehers hinter dem ETF-Boom liegen mitten in Frankfurt, doch die wenigsten Anleger haben je von Solactive gehört. Dabei stecken die Indizes des Unternehmens hinter den ETFs, in denen Milliarden stecken. „Das ist Absicht“, sagt Christoph Hiemer, Leiter Aktienentw...</description>
<pubDate>Sun, 26 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Face aux incertitudes : la force des stratégies multi-actifs pour votre épargne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3149479513129037593</link>
<author>La Tribune Dimanche</author>
<description>La seule chose certaine, cest lincertitude, dit ladage. Et les épargnants nen manquent pas actuellement ! Les conflits, en Ukraine et au ProcheOrient, les droits de douane imposés par Washington et les variations du dollar soulèvent des interrogations de nature à paralyser les épargnants = alors que...</description>
<pubDate>Sun, 26 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>