<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Scalable Capital mit eigenem Welt-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451861305&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Investmentplattform Scalable Capital bietet ab sofort einen eigenen Welt-ETF an, mit dem Anleger und Anlegerinnen in die weltweiten Aktienmärkte investieren können. Dabei handelt es sich um den "Scalable MSCI AC World Xtrackers UCITS ETF" (WKN: DBX1SC). Scalable Capital berät dabei den Vermögens...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die 10 meistgelesenen Personalmeldungen 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451861354&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Auch 2024 herrschte in der deutschen Finanzbranche ordentlich Bewegung im Personalkarussell. Von Blackrock bis zu kleinen Boutiquen, von Vertrieb bis zum Einstieg von J.P. Morgan ins deutsche Privatkundengeschäft. Und dann war da noch die bemerkenswerte Geschichte eines Fachjournalisten, der die Sei...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ruhiger Handel an den Börsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451883297&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Anleger gingen vor Weihnachten keine Risiken ein.
Die Börsen zeigten sich am Montagnachmittag unverändert. Kurz vor Weihnachten gingen die Investoren am europäischen Aktienmarkt keine Risiken ein. „Ab heute dürfte es auf dem Parkett deutlich ruhiger werden“, sagte Thomas Altmann, Portfoliomanager be...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS vende 235 viviendas "a Catella por 60 millones de euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451997687&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

DWS, gestora controlada por Deutsche Bank, anunció ayer la venta de un activo residencial build to rent integrado por 235 viviendas y situado en el Ensanche de Vallecas (Madrid), al fondo CER III de Catella por un importe cercano a los 60 millones de euros.

La promoción NUVE Ensan...</description>
<pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experten-Talk: Was bedeutet das neue Zinsumfeld für Anleger und wie kann man es nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451849539&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>In den letzten Jahren sahen sich Anleger mit einem volatilen Zinsumfeld konfrontiert. Nach einer Phase hoher Zinsen und der jüngsten Entscheidung der Europäischen Zentralbank im Oktober 2024, die Leitzinsen zu senken, rücken Anleihen wieder in den Fokus der Anleger.
Im Rahmen des Experten-Talks wurd...</description>
<pubDate>Mon, 23 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>