<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS Aktie: Gewinnsteigerung möglich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4276926674461796259</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Vermögensverwalter verzeichnet beeindruckende Kurssteigerungen von über 28% seit Jahresbeginn und profitiert von seiner strategischen Ausrichtung auf nachhaltige Anlagekonzepte.
Die DWS Group GmbH & Co. KGaA verzeichnet eine beachtliche Kursentwicklung mit einem Plus von 28,76% seit Jahresanfang...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El capital riesgo busca alternativas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=441441771481953171</link>
<author>Expansión</author>
<description>Infracapital y Enel venden Cogenio

A diferencia del autoconsumo residencial, que tras la caída en los precios de la electricidad desde los picos de la crisis energética ha perdido atractivo entre los inversores, el "autoconsumo industrial sigue siendo un sector que genera bastante apetito entre las...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock startet kostengünstiges Bitcoin-ETP in Europa: Neuer Schub für Krypto-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=269045191466532670</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Inhaltsverzeichnis:
Blackrock, der weltweit größte Vermögensverwalter, sorgt mit der Einführung seines iShares Bitcoin ETP in Europa für Aufsehen. Dieses innovative Finanzprodukt ermöglicht Anlegern den Zugang zu Bitcoin, ohne die Kryptowährung direkt erwerben zu müssen. Mit einer aggressiven Preiss...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackrock startet Bitcoin-ETP in Europa: Neuer Schub für institutionelle Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13161492911553728497</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>Inhaltsverzeichnis:
Blackrock startet Bitcoin-ETP in Europa
Krypto-Markt: Bitcoin dominiert weiterhin
Bitcoin vor dem nächsten Bullrun?
Bitcoin dominiert den Krypto-Raum
Einschätzung der Redaktion
Blackrock, der weltweit größte Vermögensverwalter, setzt ein starkes Signal für den europäischen Krypto...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>