<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Gaza-Deal Israel lässt Häftlinge frei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456327213&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Nahostkonflikt: Israel lässt 90 Häftlinge nach Geisel-Übergabe frei
Der Nahe Osten bleibt von anhaltenden Konflikten im Gazastreifen und um Israel geprägt. Zugleich beeinflussen Irans Einfluss und die instabile Lage im Libanon die Region stark. Alles dazu im Ticker.
Am 7. Oktober 2023 töteten Mitgli...</description>
<pubDate>Mon, 20 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rechtsstreit eskaliert  – Ugg Since 1974 ändert Namen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456261225&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Ugg Boots sind spätestens im Winter überall zu sehen. Promis und Models lieben die bequemen und warmen Stiefel. Was viele nicht wissen: Seit fast zehn Jahren tobt ein Rechtsstreit um die Markenrechte.
Jetzt gab es einen folgenschweren Entscheid. 20 Minuten erklärt die Hintergründe.
Weltmarke gegen F...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Kann Dinge tun, über die ich in den USA zweimal nachdenken müsste»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456261216&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Mary Braun und ihr Mann Sébastien haben sich in Amerika kennen gelernt und zogen kurze Zeit danach zusammen. Sébastien, ein gebürtiger Franzose, sehnte sich allerdings nach einer Veränderung und teilte ihr bereits beim Kennenlernen mit, dass er wohl bald nach Europa zurückkehren werde.
Wie das Paar ...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeton G. muss noch weitere acht Monate absitzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456249895&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Er ist ein alter Bekannter der Strafjustiz: Jeton G. (40). Der Schweizer mit kosovarischen Wurzeln hat 2015 in Zürich-Affoltern einen Kontrahenten von hinten erschossen und sitzt deswegen 16,5 Jahre ab. Doch er schaffte es, selbst im Gefängnis weiter straffällig zu werden. Dies in der Strafanstalt P...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künftige IGH-Präsidentin: Enge Verbindung zu pro-israelischer Kirche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456234359&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Nach dem Rücktritt von Nawaf Salam als Präsident des Internationalen Gerichtshofs – dem UN-Gericht in Den Haag – steht die Richterin Julia Sebutinde kurz davor, die Präsidentschaft zu übernehmen. Besonders erfreut nahmen israelische Medien die Nachricht zur Kenntnis: Sebutinde hatte im vergangenen J...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Waffenruhe verzögert sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456234358&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Im Gazastreifen soll heute früh nach mehr als 15 Monaten Krieg eine sechswöchige Waffenruhe zwischen Israel und der islamistischen Hamas in Kraft treten. Die für 7.30 Uhr geplante Waffenruhe zwischen Israel und der Hamas im Gaza-Krieg verzögert sich aber. Das teilte Israels Armeesprecher Daniel Haga...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps neuer Memecoin $TRUMP geht durch die Decke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456234353&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Kurz vor seiner bevorstehenden Amtseinführung am 20. Januar überraschte der designierte US-Präsident Donald Trump in der Nacht zum Samstag mit der Ankündigung des neuen Tokens $TRUMP. Die Enthüllung erfolgte über einen Tweet von Trumps X-Konto und wurde gleichzeitig auf seiner Social-Media-Plattform...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lint Barrage les coûts du changement climatique</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456288435&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>En bref:
Le changement climatique cause de plus en plus de dommages économiques à l'échelle mondiale, affirme la spécialiste Lint Barrage.
Selon elle, les propriétaires sous-estiment souvent les risques pour leurs biens immobiliers. Et la plupart des États ne seraient pas suffisamment préparés.
La p...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Voici les 5 moments forts du WEF à Davos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456288416&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>En bref:
Donald Trump interviendra par visioconférence lors du Forum économique de Davos.
Les débats porteront sur les taxes d’importation et le nationalisme économique.
L’intelligence artificielle sera discutée, avec ses implications industrielles et médicales.
Le plan de décarbonation européen et ...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Peney-le-Jorat «J’aurais pu crever intoxiqué comme le bétail»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456243397&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>En bref:
Pierre-Henry Tissot loge chez son ex-femme depuis l’incendie de sa maison.
L’incendie a détruit sa maison à Peney-le-Jorat.
Le sinistre a causé la mort des 29 génisses qui se trouvaient dans l’étable qui jouxte son appartement.
Les causes du sinistre restent inconnues, et les enquêtes conti...</description>
<pubDate>Sun, 19 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>