<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Anleger nutzen Trump-Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14950586202528303182</link>
<author>Alb Bote Münsingen</author>
<description>Auch wenn sich der deutsche Aktienindex Dax in den vergangenen zwei Tagen etwas mühte: den Kurseinbruch von Anfang April haben die Dax-Werte inzwischen fast vollständig wettgemacht. Gegenüber dem Jahresanfang steht ein Plus von knapp 20 Prozent. Waren die Notierungen in Reaktion auf harsche Zollankü...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank im Übernahmekampf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7393388708029154332</link>
<author>Allgemeine Zeitung Alzey</author>
<description>WIESBADEN. Im Kampf um die drohende Übernahme der Commerzbank durch die italienische Unicredit suchen Vorstand und Aufsichtsrat Unterstützung bei den Aktionären. Die vor der Hauptversammlung in Wiesbaden demonstrierenden Beschäftigten wollen ebenfalls für die Eigenständigkeit der zweitgrößten deutsc...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Team Yellow steht zusammen – Unicredit fehlt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12414345958569367715</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die neue Chefin der Commerzbank, Bettina Orlopp, stellt sich den Aktionären und erntet Zuspruch für die Unabhängigkeit des Instituts. Unicredit hält dagegen still.

Ein bisschen sei sie nervös, gibt Bettina Orlopp zu. Es ist ihre erste Hauptversammlung als Chefin der Commerzbank. Es könnte auch ihre...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Team Yellow“ steht zusammen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2621842170218186229</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>Mit einem harten Jobabbau wollen Vorstand und Beschäftigte der Commerzbank gemeinsam den Übernahmeversuch der Unicredit abwehren. Das überzeugt nicht alle Aktionäre / Von Antje Mathez

Kundgebungen vor den Toren einer Bank-Hauptversammlung sind grundsätzlich nichts Neues: Draußen demonstrieren Gewer...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gegen den Sinkflug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5067377115428962553</link>
<author>Potsdamer Neueste Nachrichten</author>
<description>Zu viele Marken, ineffiziente Prozesse – das Management um Vorstandschef Carsten Spohr arbeitet an einer komplett neuen Struktur für den Airline-Konzern. Welche Ziele die Führung dabei verfolgt.

Das Management von Lufthansa arbeitet an einer komplett neuen Konzernstruktur. Das Großprojekt trägt den...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>An der Blamage vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12799859850391544799</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Wirtschaftlich ist Adidas erfolgreicher denn je. Aber Thomas Rabe, der Chef des Aufsichtsrats, wird nur knapp wiedergewählt.

Weithin sichtbar demonstriert Thomas Rabe, 59, an diesem Donnerstag seine persönliche Verbundenheit zu Adidas. Statt im Sakko leitet er die Hauptversammlung des Sportartikelk...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das hat man lange nicht erlebt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2245001570878912926</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Alle bei der Commerzbank demonstrieren plötzlich seltene Einigkeit und kämpfen für die Unabhängigkeit der zweitgrößten deutschen Privatbank.

Wiesbaden – Der Mann, an den bei der Hauptversammlung der Commerzbank wohl viele denken mussten, erschien am Donnerstagmorgen im Wiesbadener Congress Center e...</description>
<pubDate>Fri, 16 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank-Übernahme: Die gelbe Front gegen Andrea Orcel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9226423994821742116</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die Unicredit tritt bei der Hauptversammlung der Commerzbank nicht offen auf die Bühne. Stattdessen schwören Coba-CEO Bettina Orlopp und viele Mitarbeiter die Aktionäre auf einen Abwehrkampf ein

Proteste der Mitarbeiter begleiten Bettina Orlopp, seit Oktober 2024 Vorstandschefin der Commerzbank, zu...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum europäische Aktien vom Trump-Chaos profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3752473008043104027</link>
<author>swp.de</author>
<description>Das ist mal ein Comeback: Die Aktienmärkte der Welt haben die Erschütterungen offenbar verarbeitet und gehen wieder auf Erfolgskurs. Experten rechnen aber weiterhin mit einem wechselhaftem Verlauf.

Auch wenn sich der deutsche Aktienindex Dax in den vergangenen zwei Tagen etwas mühte: den Kurseinbru...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Die Flucht aus dem US-Dollar ist eher untypisch - und bleibt die grösste Unsicherheit»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2738102856679665967</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Henning Potstada, Multi-Asset-Chef bei DWS, über die Dollarabwertung, wieso Gold in die Portfolios gehört, Negativzinsen und die Feuertaufe von Kryptowährungen.

Luca Niederkofler
cash.ch: Herr Potstada, nach einem etwas ruhigen Jahresstart hat der April sämtliche Anleger wachgerüttelt. Wird es für ...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Exklusiv: Rene Hartert verlässt DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=157446505578976427</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Personalabgang bei der DWS: Rene Hartert legt sein Amt bei dem Vermögensverwalter nieder. Den Manager zieht es zu einer Private-Debt-Plattform.

Personalveränderung im Private Debt der DWS: Rene Hartert, Managing Director und Head of Direct Lending Origination DACH, verlässt den Frankfurter Vermögen...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 3-Vorstand und Arbeitnehmer der Commerzbank üben Schulterschluss</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3775041925109799164</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(Neu: Orlopp, Aktionäre)

*

Commerzbank-Vorstand und Arbeitnehmer pochen auf Unabhängigkeit

*

Arbeitnehmer protestieren gegen Unicredit

*

Orlopp macht sich gegen "Störfeuer" stark

*

DWS - Strategische Optionen für alle Aktionäre prüfen

*

DSW - Lehnen Übernahme eindeutig ab

Wiesbaden, 15. M...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übernahme durch Unicredit erhitzt Commerzbank-Hauptversammlung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16015504511953014091</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das Interesse der Unicredit sorgt bei der Hauptversammlung der Commerzbank für Wirbel. Chefin Bettina Orlopp betont die Wichtigkeit einer eigenständigen Strategie.

Arbeitnehmer demonstrierten vor dem Veranstaltungsort in Wiesbaden am Donnerstag gegen eine Übernahme durch die Italiener. Sie hielten ...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 6-Commerzbank CEO and workers rally to fend off UniCredit as investors meet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16547567666086751560</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Commerzbank CEO: Don't need outside interference

*

Workers protest against UniCredit

*

Labour leader: Fear major job cuts

(Updates with additional shareholder in final paragraph)

By Tom Sims, Matthias Inverardi and Tilman Blasshofer

WIESBADEN, May 15 (Reuters) - Commerzbank's chief executi...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS - Kooperationen dürfen für Commerzbank kein Tabu sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1144428159808077496</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Düsseldorf, 15. Mai (Reuters) - Bei der von der italienischen Großbank Unicredit umworbenen Commerzbank dürfen dem Investor DWS zufolge Kooperationen kein Tabu sein. "Wir erwarten, dass der Vorstand mit der gebotenen Unabhängigkeit agiert und strategische Optionen zur langfristigen und nachhaltigen ...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8 Prozent pro Jahr, weniger Risiko als Aktien – diese Hochzinspapiere sollten Sie kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5243106298126881104</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Neben Aktien und Staatsanleihen sollten Sparer jetzt auch eine ganz andere Investment-Kategorie in den Blick nehmen. Eine, die weniger volatil, aber ähnlich lukrativ wie ein Aktien-Investment ist. WELT erklärt diese dritte Option und liefert die dazu passenden ETFs.

Mit Aktien kann man reich werden...</description>
<pubDate>Thu, 15 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Staatsanleihen kann jeder, das ist nicht die große Kunst“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17295129072041086242</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Christof Kessler und Anton Buchhart verantworten federführend die 50 Milliarden Euro schwere Kapitalanlage der Barmenia Gothaer. Mit dem private banking magazin sprachen sie unter anderem über ihre Asset Allocation und Solvency II.

Herr Kessler, sie sprachen von Drittmanagern. Gehen Sie auch auf di...</description>
<pubDate>Sun, 11 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>