<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Investmentbanking beflügelt Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1465202063981902423</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>lee Frankfurt –
Nach den glänzenden Quartalsberichten der US-Banken richten sich hierzulande am Mittwoch alle Augen auf die Deutsche Bank. Anders als in den USA kann hierzulande zwar keineswegs von einem IPO-Boom die Rede sein und auch die M&A-Aktivitäten halten sich noch im Rahmen. Doch schließlich...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine neue QUALITÄT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1983556881984011831</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Rüstung und Verteidigung sind derzeit angesagt – auch am Aktienmarkt. Dabei geht es längst nicht mehr nur um den engeren militärischen Bereich. Ins Blickfeld rücken verstärkt kritische Infrastrukturen und hier das Parieren von Cyberattacken auf digitale Netze und von Angriffen auf Versorgung oder Ve...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnende STABILITÄT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12279812538860433727</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Weniger Schwankungen
Langfristig ist der S&P 500 aufgrund der hohen Gewinne der großen Tech-Aktien besser gelaufen, aber mit deutlich höheren Schwankungen von MIKA HOFFMANN
Sie haben einen großen Batzen an Aktien der Magnificent Seven im Depot – Alphabet, Amazon, Apple, Meta, Microsoft, Nvidia und T...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine hohe Bewertung allein heißt nicht, dass Märkte fallen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=488710903463100143</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wie schnell sich Märkte drehen, können Anleger in diesen Tagen hautnah erleben. Als der Handelskonflikt zwischen den USA und China erneut aufflammte, war das Zittern plötzlich wieder da. Worauf sollten sich Anleger einstellen?
Jan Viebig: Um das beurteilen zu können, sollte man sich zunächst ein Bil...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwere Vorwürfe gegen DWS-Partner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3474106554724398220</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das auf Software für Finanzunternehmen spezialisierte Start-up Black Swan soll jahrelang Sozialabgaben in Deutschland vorenthalten haben. Das Unternehmen, das das Fondshaus DWS zu seinen Kunden zählt, hat ab Dezember 2022 Beiträge für Krankenkasse und Sozialversicherung seiner Mitarbeiter einbehalte...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwere Vorwürfe gegen Dienstleister der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15986608422192768070</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Werbevideo verspricht nichts weniger als einen technologischen Durchbruch: Element, entwickelt vom israelisch-britischen Start-up Black Swan, sei das „weltweit erste KI-Betriebssystem für Unternehmen“, behauptet der Sprecher des Werbefilms. Die Software sei in der Lage, große, unstrukturierte Da...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verlockende Verpackung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17316910760331132603</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>D ie Büros des unsichtbaren Strippenziehers hinter dem ETF-Boom liegen mitten in Frankfurt, doch die wenigsten Anleger haben je von Solactive gehört. Dabei stecken die Indizes des Unternehmens hinter den ETFs, in denen Milliarden stecken. „Das ist Absicht“, sagt Christoph Hiemer, Leiter Aktienentwic...</description>
<pubDate>Fri, 24 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc. Announces Issuance of Deferred Share Units, Share Options and Reminds Shareholders of AGM Voting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17572459017135729004</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - October 23, 2025) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("Diamond Estates" or the "Company") today announced that it has issued deferred share units ("DSUs") to its directors as of today. Pursuant to the Company's deferred share unit plan,...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit 100 Euro im Monat zur Million – So gut ist das „Ohne-Gebühren“-Angebot von Scalable</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9280766246386559284</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Die Neobroker liefern sich aktuell ein Wettrüsten. Trade Republic öffnet Private Equity für alle Anleger, die Consorsbank startet Sonderaktionen für unter 30-Jährige – und Scalable Capital? Das Fintech aus München hat heute sein Kinderdepot-Angebot erweitert.
Das Produkt umfasst zwei Varianten: ein ...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1358478774827101348</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 23.10.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung i...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11039599513210396358</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
23.10.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital führt Kinderdepots mit Verzögerung ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14111662393477600784</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital baut seine Produktpalette aus. Ab sofort bietet das Münchener Fintech auch Kinderdepots an. Damit können Eltern im Namen ihrer Kinder in Aktien und andere Kapitalmarktprodukte investieren. Bis alle interessierten Kunden das Angebot nutzen können, dürfte es noch dauern:...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu hohe Kosten? Das Märchen vom „perfekten“ ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18369241242332414313</link>
<author>fnp.de (Frankfurter Neue Presse)</author>
<description>“Der beste ETF ist der mit der niedrigsten TER, sonst verschenk ich Rendite.” Dieses Denkmuster ist weit verbreitet – kein Wunder, dass die ETF-Anbieter immer wieder mit Gebührensenkungen werben. 
Erst kürzlich hat Vanguard die Kosten für sechs Aktien-ETFs reduziert. Darunter auch die von Finanztip ...</description>
<pubDate>Thu, 23 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>