<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Treasury Rally Risks Running Into a $125 Billion Brick Wall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407304510&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bond traders welcomed their first clear sign of a cooling US labor market, but it’s only a part of what’s needed to fire up the truly sweeping rally they’ve been hoping for all year.
US Treasuries surged Friday after a government report showed surprising softness in jobs and wage gain...</description>
<pubDate>Sun, 05 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds bringen Aufspaltung ins Spiel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407316718&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Christoph Schlautmann Bonn Gleichzeitig wies Meyer jedoch darauf hin, dass dazu ein neues Postgesetz „zwingend notwendig“ sei. Das Gesetzgebungsverfahren laufe derzeit noch, man habe jedoch „Vertrauen in die politischen Entscheidungsträger“.
Im vergangenen Jahr hatte das deutsche Brief- und Paketges...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Türöffner für Kryptowährungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407316734&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Bisher sind es vor allem Privatanleger, die in Kryptowährungen wie Bitcoin investieren. Doch das beginnt sich zu ändern. Zumindest in den USA, wo mit der Zulassung von Bitcoin-ETFs auch Profianleger in die bekannteste Kryptowährung mit einem regulierten Finanzinstrument investieren können. „Die US-P...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Nachrichten für Aktionäre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407316740&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>gibt Enttäuschungen, die von den Märkten positiv aufgenommen werden. Genau so war es am Freitag. Die Lage am US-Arbeitsmarkt hat sich eingetrübt, aber die Aktienmärkte sind gestiegen. Das ist eine gute Voraussetzung für die Börsen in der neuen Woche, in der nur wenige Konjunkturdaten anstehen. Von d...</description>
<pubDate>Mon, 06 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren an den Aktienmärkten haben zunächst eine Sorge weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407287497&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-05 12:46:16 letzte Aktualisierung: 2024-05-05 12:46:16
Es gibt Enttäuschungen, die von den Märkten positiv aufgenommen werden. Genau so war es am Freitag. Die Lage am US-Arbeitsmarkt hat sich eingetrübt, aber die Aktienmärkte sind gestiegen. Das ist eine gute Voraussetz...</description>
<pubDate>Sun, 05 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>3 Aktien, die Milliardär Seth Klarman gekauft hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407276601&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Erfolgsinvestor Warren Buffett ist vielen Anlegern bekannt. Doch kennen Sie auch den Mann, dem er nach eigenen Aussagen sein Vermögen anvertrauen würde, wenn er nicht selbst investieren würde? Es ist Seth Klarman, der die Harvard Business School mit einem MBA abschloss und 1982 mit The Baupost Group...</description>
<pubDate>Sun, 05 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>