<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank entsendet Florian Jacob zur DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3325362726969764077</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt –
Die DWS bastelt weiter an ihrer personellen Neuaufstellung im Bereich Private Credit. Wie die Fondstochter der Deutschen Bank mitteilt, kommt Florian Jacob vom Mutterkonzern, um als Leiter Private Corporate Credit das europäische Geschäft zu leiten. Jacob berichtet an Patrick Connors...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Biogasbranche blickt bang nach Brüssel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6205077424743281686</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Der meiste in Deutschland produzierte Strom stammt aus erneuerbaren Quellen. Es bleibt aber das Problem, die schwankende Erzeugung auszugleichen. Neben Speichertechnologie spielt dabei die Biomasse eine Rolle, also die Stromerzeugung aus nachwachsenden Rohstoffen – insbesondere in der Form von Bioga...</description>
<pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank launcht ELTIF mit DWS und Partners Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11176618360305093783</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Deutsche Bank bringt einen European Long-Term Investment Fund, kurz ELTIF, für ihre Kunden auf den Markt. Der Fonds macht Anlagen in Private Equity, Private Credit, private Infrastruktur und private Immobilien und ist für Privatkunden der Bank zugänglich. Immer mehr Gesellschaften steigen ins EL...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stableton holt Ex-DWS-Manager Gero Schomann an Bord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5225805866127267877</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Das Zürcher Unternehmen Stableton Financial hat Gero Schomann mit Wirkung zum 1. Oktober zum Global Head of Wealth and Strategic Partnerships ernannt, so die Experten von "FONDS professionell".Schomann komme von der DWS, für die er gut sechs Jahre lang tätig gewesen sei. Z...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt Leiter Private Corporate Credit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14772112957430902877</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS ernennt Florian Jacob zum Leiter des Bereichs Private Corporate Credit. Jacob wird das europäische Segment der Private-Corporate-Credit-Strategie von der DWS leiten und an Patrick Connors, den Global Head of Private Credit bei der DWS, berichten.
Jacob verfügt über mehr als ein Jahrzehnt Erf...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-DWS-Vertriebschef schließt sich Private-Markets-Boutique an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=791720813543160465</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die letzten rund sechs Jahre arbeitete Gero Schomann bei der DWS. Zuletzt verantwortete er bis Ende vergangenen Jahres den gesamten Vertrieb des Asset Managers in Deutschland und Österreich sowie den Wholesale-Vertrieb weltweit. Sein Abgang bei Deutschlands größtem Asset Manager wurde bereits im Dez...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Banken werben mit drei Prozent Tagesgeld-Zinsen: So schlagen sich die Angebote</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11369832964669940126</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkosten für Sie! Mehr Infos
Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat am 11. September 2025 beschlossen, den Leitzins bei 2,0 Prozent zu halten...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So will Nao im Private Equity Hype bestehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1842946869937955862</link>
<author>Payment & Banking</author>
<description>Nao war Pionier bei Private Markets. Doch Trade Republic erregt mit seiner Kampagne viel Aufmerksamkeit und die Deutsche Bank will auch mitmischen. Droht das junge Fintech nun von den Großen überrollt zu werden?
Trade Republic hat ein neues Produkt und dafür direkt die ganz großen Marketinggeschütze...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank launcht ELTIF mit DWS und Partners Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5950237235419620619</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Immer mehr Gesellschaften steigen ins ELTIF-Geschäft ein. Die European Long-Term Investment Funds geraten dank der ELTIF-2.0-Verordnung der EU mehr ins Rampenlicht. Sie dienen vornehmlich als Vehikel für Investments in Private Equity.
Nun launcht auch die Deutsche Bank einen solchen ELTIF, und zwar ...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>California-to-Vegas High-Speed Rail Costs Jump $5.5 Billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15739350257116965005</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The price tag for building a private high-speed passenger railroad from Southern California to Las Vegas has swelled by nearly 35%.
Brightline West’s 218-mile (351 kilometer) railroad will now cost $21.5 billion, according to the US Department of Transportation’s website, which lists ...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Aktie: Großer Umbau!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10991076003201939395</link>
<author>stock-world.de</author>
<description>Raja Akram übernimmt heute das Steuer im Finanzressort der Deutschen Bank - ein Führungswechsel, der die strategische Neuausrichtung des Geldhauses einläutet. Doch damit nicht genug: Zeitgleich startet das Institut gleich mehrere neue Geschäftsinitiativen. Kann dieser koordinierte Umbau die Bank end...</description>
<pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>