<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Sorgen um Altersvorsorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12692574082195802923</link>
<author>Aichacher Zeitung</author>
<description>Frankfurt. Die Rente ist sicher? Keineswegs, meint eine breite Mehrheit der Bevölkerung in einer repräsentativen Umfrage des Meinungsforschungsinstituts Civey im Auftrag der Deutschen Bank und mit Unterstützung der Deutsche-Bank-Fondstochter DWS. Quer durch alle Altersgruppen meinen mehr als 80 Proz...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vertrauensverlust bei Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15732793949450149244</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eine Studie von Deutscher Bank und DWS zeigt: 80% der Menschen rechnen damit, dass die gesetzliche Rente künftig nur noch Grundsicherung bietet. 58% befürworten daher eine verpflichtende private Altersvorsorge. Für die Finanzbranche wächst der Druck, einfache und verlässliche Lösungen zu liefern.
wb...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insider sehen Einstiegschancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3741761785589435295</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Deutschlands Leitindex Dax hat im Oktober mit 24.771 Punkten ein neues Rekordhoch markiert, ist danach aber wieder zurückgefallen. Am Dienstag sackte er in der Spitze auf unter 23.700 Punkte ab. Bei den gefallenen Kursen sahen Deutschlands Vorstände und Aufsichtsräte im vergangenen Monat indes wenig...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückzug als Fondsmanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10729989331027714729</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Frankfurt. Der Kapitalmarktexperte Klaus Kaldemorgen gibt das Fondsmanagement des DWS-Fonds „Concept Kaldemorgen“ zum Ende des Monats ab. Wie die Fondstochter der Deutschen bank am Dienstag mitteilte, werde Co-Fondsmanager Christoph Schmidt den Milliardenfonds ab Ende November allein führen. Nach se...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Sorge um die Rente: Junge sparen kaum fürs Alter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7657045242633484107</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Rente ist sicher? Keineswegs, meint eine breite Mehrheit der Bevölkerung in einer repräsentativen Umfrage des Meinungsforschungsinstituts Civey im Auftrag der Deutschen Bank DE0005140008 und mit Unterstützung der Deutsche-Bank-Fondstochter DWS DE000DWS1007. Quer durch alle Altersgruppen meinen m...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche haben Glauben an sichere gesetzliche Rente verloren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5413661705738926851</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Das umlagefinanzierte deutsche Rentensystem ist längst leise gescheitert. Ohne immense staatliche Zuschüsse wäre es seit Jahrzehnten schon am Ende. Dieses Jahr werden sich die Zuschüsse auf gut 120 Milliarden Euro belaufen. Damit ist der Beitrag an die Rentenversicherung der mit Abstand grösste Einz...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutschen haben den Glauben an eine sichere gesetzliche Rente verloren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9860167802175372690</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung - Internationale Ausgabe</author>
<description>Das umlagefinanzierte deutsche Rentensystem ist längst leise gescheitert. Ohne immense staatliche Zuschüsse wäre es seit Jahrzehnten schon am Ende. Dieses Jahr werden sich die Zuschüsse auf gut 120 Milliarden Euro belaufen. Damit ist der Beitrag an die Rentenversicherung der mit Abstand grösste Einz...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche verlieren vollends den Glauben an die gesetzliche Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8668297006619560312</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Das Problem ist bekannt. Dass die Rente nicht mehr sicher ist, wie es der damalige Bundesarbeitsminister Norbert Blüm 1986 noch propagiert hat, dämmert vier Jahrzehnte später der Mehrheit der Deutschen. Die Deutsche Bank und ihre Tochtergesellschaft DWS haben dies jetzt noch mal durch eine Umfrage i...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutschen verlieren das Vertrauen in die Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9211344610340669004</link>
<author>t-online.de</author>
<description>"Die Rente ist sicher?" – von wegen. Eine deutliche Mehrheit der Deutschen glaubt nicht mehr daran, dass das System auf Dauer trägt. Das zeigt eine repräsentative Umfrage des Meinungsforschungsinstituts Civey im Auftrag der Deutschen Bank und ihrer Fondstochter DWS. Mehr als 80 Prozent der 3.200 Bef...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX Überblick: KONJUNKTUR vom 04.11.2025 - 17.00 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15452744558426155489</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>ROUNDUP: Merz verspricht Kommunen Hilfe bei steigenden Sozialkosten

SCHWERIN - Nach dem Brandbrief der Rathauschefs der Landeshauptstädte aller 13 Flächenländer zur kommunalen Finanzmisere hat Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) Unterstützung zugesichert. "Wir müssen den Kommunen helfen", sagte Merz...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klaus Kaldemorgen gibt Fondsmanagement ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9659946503626220322</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Kapitalmarktexperte Klaus Kaldemorgen gibt das Fondsmanagement des DWS-Fonds „Concept Kaldemorgen“ zum Ende des Monats ab. Wie die Deutsche-Bank-Fondstochter am Dienstag mitteilte, werde Co-Fondsmanager Christoph Schmidt den Milliardenfonds ab Ende November allein führen.
Nach seinem Rückzug aus...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14885176516861424720</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: Brockhaus Technologies AG Brockhaus Technologies AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 04.11.2025 / 10:46 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inh...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehrheit der Deutschen hat geringes Vertrauen in die Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7086815459178054887</link>
<author>DIE ZEIT (online)</author>
<description>Mehr als 80 Prozent der Bevölkerung glaubt nicht, dass die gesetzliche Rente langfristig zuverlässig funktionieren kann. So lautet das Ergebnis des Altersvorsorge-Reports 2025. Dabei handelt sich um eine jährliche repräsentative Umfrage des Meinungsforschungsinstituts Civey im Auftrag des Deutsche-B...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16201812745861473105</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
04.11.2025 / 12:40 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In nur 20 Minuten eröffnen: Tagesgeld-Konto für Unternehmen mit 2,40% Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5976053581358160328</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Zeiten niedriger Guthabenzinsen bei traditionellen Tagesgeld-Konten für Unternehmen belasten die Finanzplanung. Während Großkonzerne seit jeher Zugang zu institutionellen Anlagemöglichkeiten haben, mussten sich mittelständische Betriebe oft mit minimalen Renditen zufriedengeben. Diese Diskrepanz...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viele Bundesbürger halten gesetzliches Rentensystem für nicht zukunftssicher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11345447889637318136</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Berlin, 04. Nov (Reuters) - Eine große Mehrheit der Deutschen hegt einer Umfrage zufolge Zweifel an der langfristigen Verlässlichkeit der gesetzlichen Rente. 83 Prozent halten sie für nicht mehr zukunftssicher, wie aus dem am Dienstag veröffentlichten "Altersvorsorge-Report 2025" von Deutscher Bank ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Brockhaus Technologies AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5330770975762804715</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Brockhaus Technologies AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Brockhaus Technologies AG Brockhaus Technologies AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
04.11.2025 / 10:46 CET/CEST...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer sich beraten lässt, der sorgt auch für die Rente vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15739488878278192155</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Viel Hoffnung in die gesetzliche Rente haben die Deutschen nicht. Diese Erkenntnis ist vor allem in den letzten Jahren schon fast zu einem alten Hut geworden, wird aber vom aktuellen Altersvorsorge-Report der Deutschen Bank und der DWS erneut bestätigt.
83% der Deutschen halten demnach die gesetzlic...</description>
<pubDate>Tue, 04 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>