<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Droht durch die US-Wahl Crashgefahr? Wie die Top-Experten jetzt anlegen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441440441&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Führende deutsche Fondsmanager reden Klartext zur richtungsweisenden Wahl in der wichtigsten Volkswirtschaft der Welt
An der Börse steigt die Spannung von Tag zu Tag: Umfragen zufolge bleibt es bis zu den US-Präsidentschaftswahlen am 5. November bei einem offenen Rennen zwischen der demokratischen K...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi verbucht neuen Rekord</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441447307&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 31 . 10 . 2024
wü Paris
– Europas größter Assetmanager Amundi profitiert von seinen Aktivitäten in Asien und dem Appetit der Investoren auf ETFs. Deshalb ist es der Crédit Agricole-Tochter im dritten Quartal gelungen, 2,9 Mrd. Euro an Geldern einzusammeln, obwohl darin nach eigenen A...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Immobilien-ETFs: Rendite-Champions im 10-Jahres-Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441415621&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Stimmung am deutschen Immobilienmarkt hellt sich langsam auf. Nach der Zinswende zeigen vor allem jüngere Menschen wieder verstärktes Interesse an Immobilien. Laut einer Umfrage von Yougov mit Beteiligung von Bauer Immobilien planen 10 Prozent der Befragten in den nächsten drei Jahren einen Immo...</description>
<pubDate>Mon, 28 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sewing muss liefern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441442831&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Im Nachhinein war die Postbank der große Belastungsfaktor für die Deutsche Bank im Jahr 2024. Zu Jahresbeginn waren es noch die Verzögerungen, die durch die verpatzte Migration der Kunden auf die IT der Deutschen Bank für Belastungen sorgten. Im zweiten Quartal wurde schließlich eine 1,3 Milliarden ...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höchster Mittelzufluss seit IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441442861&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Am vergangenen Mittwoch hat die Deutsche-Bank-Tochter DWS Group ihre Quartalszahlen präsentiert. Der Nettogewinn des Vermögensverwalters legte um 13 Prozent im Vergleich zum Vorjahr zu und erreichte 166 Millionen Euro. Analysten hatten im Vorfeld nur ein Plus von 158 Millionen Euro erwartet. Der Gew...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS verpflichtet WPP-Manager als Chief Brand Officer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441441069&listName=storedesearch</link>
<author>HORIZONT Online</author>
<description>Den Posten des Chief Brand Officers übernimmt mit Oli Saunders ein Manager, der sich beim DWS-Mehrheitsaktionär Deutsche Bank bestens auskennt. Mehr als elf Jahre hat Saunders bereits bei der Deutschen Bank verbracht, wo er bis 2018 als Director die Verantwortung für die Alpha-Capture & Data-Sales-P...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les fournisseurs d'ETF se ruent sur la dette du pays</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441542411&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>JP Morgan a inclus la dette souveraine indienne à ses indices obligataires émergents en juin et plusieurs acteurs majeurs ont lancé des fonds intégrant ces obligations. La croissance dynamique de l'Inde, une inflation stable et d'importantes réserves de change renforcent la confiance dans la solidit...</description>
<pubDate>Thu, 31 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi-Chefin zu Allianz: Bleiben an Übernahmen interessiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441421082&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>München, 30. Okt (Reuters) - Der französische Vermögensverwalter Amundi signalisiert in einer anlaufenden Konsolidierungswelle in Europa Interesse an Übernahmen. Angesprochen auf ein mögliches Zusammengehen mit der Allianz-Tochter Allianz Global Investors (AllianzGI) sagte Amundi-Chef Valerie Baudso...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die physische Fitness und ihr Einfluss auf beruflichen Erfolg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2441421332&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Man könnte meinen, dass die CEOs der größten und erfolgreichsten Unternehmen nur durch ihre Intelligenz, strategischen Fähigkeiten und wirtschaftlichen Kenntnisse an die Spitze gekommen sind. Doch ein gemeinsamer Nenner, der oft übersehen wird, ist ihre physische Fitness.
Von Mark Zuckerberg, dem MM...</description>
<pubDate>Wed, 30 Oct 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>