<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Was will der Typ mit seinen ETFs?“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3154205158456771656</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>Simon Klein ist einer der Pioniere der börsengehandelten Indexfonds in Deutschland. Im Interview spricht der DWS-Manager über die Anfänge des Geschäfts mit ETFs.
Wie verlief der Start von ETFs in Deutschland?
Das ging los vor 25 Jahren in München, hier wurden die ersten ETFs in Deutschland aufgelegt...</description>
<pubDate>Thu, 03 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3337360624677244379</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: IONOS Group SE
IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution
02.04.2025 / 13:43 CET/CEST
Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News -...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turnaround gelungen – so profitieren Anleger vom S-Dax-Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17376303459202255673</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach der beeindruckenden Performance 2024 stehen Deutschlands „Hidden Champions“ wieder im Rampenlicht. Anleger können per ETF vom Wachstumspotenzial der S-Dax-Firmen profitieren.

Kleinere börsennotierte Unternehmen, auch als Small Caps bezeichnet, stehen traditionell weit weniger stark im Fokus de...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kann Bitcoin den Dollar als Leitwährung ablösen? Blackrock-Chef Larry Fink glaubt daran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=629251657737817670</link>
<author>derstandard.at</author>
<description>Seine Stimme hat Gewicht und löst wohl auch im Weißen Haus Resonanz aus. Larry Fink ist Chef des weltgrößten Vermögensverwalters Blackrock und dirigiert damit 11,6 Billionen US-Dollar an weltweit investiertem Kapital – was mehr als 40 Prozent der jährlichen Wirtschaftsleistung der USA entspricht. Er...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ranking der besten Fonds: Anlegen mit ETFs – auf was du dabei achten solltest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17008586068895225723</link>
<author>blick.ch</author>
<description>Börsengehandelte Fonds werden immer beliebter. Aber welche ETFs sind die Top-Performer? Und was solltest du beim Kauf berücksichtigen? Wir liefern dir die Antworten.

Carmen Schirm
Darum gehts
Sie feiern dieses Jahr ein kleines Jubiläum in der Schweiz: Innerhalb eines Vierteljahrhunderts haben Excha...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wenn der Trump-Zoll die Marge frisst: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2661756156969435724</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wilfried Eckl-Dorna über Branchensorgen — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Mercedes-Notfallpläne für Trump-Zölle
US-Präsident Donald Trump bezeichnet den heutigen Mittwoch als “Befreiungs...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Mein Bauchgefühl sagt: Wir haben das Schlimmste noch nicht gesehen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17694373453778945357</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Laut Vera Fehling, Anlagechefin Europa bei DWS, könnten die Märkte in den nächsten Wochen weiter korrigieren, wie sie im cash-Interview sagt. Am Ende des Jahres sieht sie die Börsen aber höher - zumindest die europäischen.

Daniel Hügli
cash.ch: Frau Fehling, am Investorenhimmel sind Wolken aufgezog...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sollten Anlegerinnen und Anleger über ETFs wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10657876555062740221</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Warum sind börsengehandelte Fonds so erfolgreich? Welches sind die Top-Performer? Und worauf sollte man beim Kauf achten? Die Antworten.

Carmen Schirm-Gasser
Sie feiern dieses Jahr ein kleines Jubiläum in der Schweiz: Innerhalb eines Vierteljahrhunderts haben Exchange-Traded Funds (ETFs), also börs...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trumps Kampf gegen Großkanzleien und Rabes Pläne bei Adidas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15091958940037642234</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Jeden Abend sortieren wir die wichtigsten Wirtschaftsthemen des Tages für Sie und versorgen Sie mit exklusiven Informationen. Heute mit Trumps Attacken gegen Teile des Rechtsstaats und einem Brausefreund für den Aufsichtsrat von Adidas.

Donald Trump (78) schätzt es gar nicht, wenn man ihm widerspri...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adib Sisani geht zu On</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14063970194121114122</link>
<author>prreport.de</author>
<description>Die Schweizer Sportbekleidungsmarke On mit Sitz in Zürich hat Adib Sisani als Chief Communications Officer (CCO) an Bord geholt.

Sisani, der 2013 zum ersten Jahrgang der Nachwuchsinitiative #30u30 gehörte, war unter anderem mehr als zehn Jahre in der Finanzindustrie tätig – erst als Sprecher der Ta...</description>
<pubDate>Wed, 02 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Opérations financières en cours à Paris le 31 mars 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1115558117149917267</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>FRANCHISSEMENTS. DE SEUIL Axa : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% des droits de vote et détient 6,05% du capital et 5,03% des droits de vote (27/03/25).

Avenir Telecom : Negma Group Investment Ltd a franchi en ...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>