<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Der Dax ist auf Rekordjagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448047328&listName=storedesearch</link>
<author>Alb Bote Münsingen</author>
<description>Der wichtigste deutsche Börsenindex Dax hat erstmals in seiner Geschichte die Marke von 20 000 Punkten übersprungen. Seit Januar hat der deutsche Leitindex rund 20 Prozent an Wert zugelegt. Erst im September hatte er die Marke von 19.000 Punkten geknackt. Die Jahresendrally, sagen Börsianer, sei in ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz Krisenstimmung knackt der Dax die Rekordmarke</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448090884&listName=storedesearch</link>
<author>Alb-Bote</author>
<description>VON SABINE RÖSSING WIRTSCHAFT@SUEDKURIER.DE
Frankfurt am Main – Die Stimmung war selten so schlecht im Land und in der deutschen Wirtschaft. Doch die Anleger sind offenbar unbeeindruckt. Der wichtigste deutsche Börsenindex Dax übersprang am Dienstagmorgen erstmals in seiner Geschichte die Marke von ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir finden in Europa sehr gute Geschäftsmodelle“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448011610&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die renommierten Fondslenker Klaus Kaldemorgen und Christoph Schmidt erläutern im Interview der Börsen-Zeitung, warum man am US-Aktienmarkt die Erwartungen nach unten korrigieren sollte und dass sie im Euro attraktive Aktien mit sehr guten Geschäftsmodellen finden.
Börsen-Zeitung, 4.12.2024
■ Herr K...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Zinssparen: Top-Zinsen nur noch für kurze Zeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448004700&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Seit einiger Zeit bietet die Postbank ihr Zinssparen an, das ähnlich wie Festgeld (siehe Abschnitt "Unterschied zum Festgeld") funktioniert. Für neues Geld gibt es derzeit 2,6 Prozent Zinsen für 12 Monate. Doch mit dieser Aktion ist es am 13. Dezember vorbei, dann ist der letzte Vertriebstag. Danach...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stefan Rybkowski wechselte als Director of Communications & PR zur HR Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448040524&listName=storedesearch</link>
<author>cp-monitor.de</author>
<description>Stefan Rybkowski hat bereits Anfang November 2024 den Posten als Director of Communications & PR bei der HR Group in Berlin übernommen. Dort verantwortet er in seiner neuen Rolle die interne und externe Kommunikation und soll zusammen mit den Hotel-Teams der rund 200 Hotels weiter ausbauen. Rybkowsk...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax auf Rekordhoch: Diese 10 deutschen Aktienfonds haben am besten performt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448013794&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Am Dienstag, dem 3. Dezember 2024 war es also soweit: Der Dax knackte nach seinem Kursfeuerwerk in den letzten Monaten die psychologisch wichtige Marke von 20.000 Punkten. Mit rund 16.700 Punkten ins Jahr 2024 gestartet, liegt der Index derzeit damit knapp 20 Prozent im Plus.
Die Zugpferde
Das stärk...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax durchbricht die 20.000 Zähler – und ist weiter im Aufwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448009611&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Dax hat ein neues Allzeithoch erreicht – und dabei eine viel beachtete Marke durchbrochen. Am Dienstagvormittag (3. Dezember) stieg der deutsche Leitindex kurzzeitig über die 20.000-Zähler-Grenze. Zwischenzeitlich erreichte er die Marke von 20.038.
Die neue Bestmarke erscheine aus Sicht von Beob...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Markt Europa: Der Kampf um Platz zwei verschärft sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447967447&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die anhaltende Nachfrage nach passiven Anlagelösungen treibt das ETF-Wachstum in Europa. Der Wettbewerb zwischen den Anbietern verschärft sich zunehmend – nicht nur was Preise angeht, sondern auch die Produkte. Besonders dynamisch entwickelt sich das Geschehen auf den Plätzen hinter dem unangefochte...</description>
<pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax über 20.000, aber die Luft wird dünner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448011367&listName=storedesearch</link>
<author>Der Standard</author>
<description>Auf den ersten Blick wirkt es unstimmig: Die deutsche Wirtschaft kommt seit Jahren kaum vom Fleck, die Probleme häufen sich – aber der deutsche Leitindex Dax erzielt ein Rekordhoch und überspringt erstmals die Marke von 20.000 Punkten. Dabei haben unlängst führende Wirtschaftsforschungsinstitute ihr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax über 20.000: Warum Rekorde beim deutschen Leitindex mit Vorsicht zu genießen sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448008336&listName=storedesearch</link>
<author>derstandard.at</author>
<description>Alexander Hahn
Auf den ersten Blick wirkt es gar nicht stimmig: Die deutsche Wirtschaft kommt seit Jahren kaum vom Fleck, die Probleme häufen sich – aber der deutsche Leitindex Dax erzielt ein Rekordhoch und überspringt erstmals die Marke von 20.000 Punkten. Dabei haben unlängst führende Wirtschafts...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OTS: Deutsche GigaNetz GmbH / Deutsche GigaNetz bekräftigt Ambitionen und ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448049516&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Deutsche GigaNetz bekräftigt Ambitionen und sammelt weiteres Eigenkapital im dreistelligen Millionenbereich bei Investoren ein Deutschland (ots) - Die Deutsche GigaNetz, ein führender Glasfaseranbieter in Deutschland, hat erfolgreich weiteres Kapital in dreistelliger Millionenhöhe von den bestehende...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448049497&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
03.12.2024 / 15:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Hochtief auf Mehrjahreshoch - Aussicht für Infrastruktur positiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448049412&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Eine Studie der US-Investmentbank Bank of America (BofA) und eine allgemein positive Stimmung für den Infrastrukturbereich hat den Aktien von Hochtief <DE0006070006> am Dienstag Auftrieb gegeben und sie auf den höchsten Stand seit Frühjahr 2019 katapultiert.
Um die Mitta...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448000270&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE
Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

03.12.2024 / 15:00 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrecht...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Hochtief auf Mehrjahreshoch - Aussicht für Infrastruktur positiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447989044&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Eine Studie der US-Investmentbank Bank of America (BofA) und eine allgemein positive Stimmung für den Infrastrukturbereich hat den Aktien von Hochtief DE0006070006 am Dienstag Auftrieb gegeben und sie auf den höchsten Stand seit Frühjahr 2019 katapultiert.

Um die Mittagszeit kletterten die Papiere ...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Entspannt verdienen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447751774&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Anleihen gelten als sichere Geldanlage. Doch das ist nur zum Teil richtig. Selbst Top-solide Bundesanleihen bergen ein Risiko. Das wurde 2022 sehr deutlich. Steigende Zinsen sorgten damals dafür, dass die Anleihekurse massiv nachgaben. Wer seine in den Jahren zuvor gezeichneten Anleihen vor Ende ihr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weitermachen - ohne Rücksicht auf Verluste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448055990&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>Wenn Elefant und Löwe kämpfen, ist es das Gras, das leidet.“ Dieses mosambikanische Sprichwort nutzt Umweltaktivist Daniel Ribeiro, um die Situation der zivilen Bevölkerung auf Kap Delgado zu beschreiben. Dort führt ein fossiles Megaprojekt des französischen Energieriesen Total Energies zu verstärkt...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax klettert erstmals über 20'000 Punkte – Rekord am deutschen Aktienmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448014650&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>In Kürze:
Der Dax hat erstmals die 20’000-Punkte-Grenze überschritten.
SAP, Deutsche Telekom und Allianz haben massgeblich dazu beigetragen.
Dividendenzahlungen sind ein antreibender Sondereffekt.
Ein unauffälliger Tag für die deutsche Wirtschaft, ein grosser für den Deutschen Aktienindex: Das Börse...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax über 20.000 Punkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448031691&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Trotz eines schwierigen Marktumfelds stieg der deutsche Leitindex am Dienstag erstmals über die Marke von 20.000 Punkten. Damit knackte er die dritte Tausendermarke in diesem Jahr – obwohl sich die deutsche Wirtschaft in einer Rezession befindet.
Es ist ein vermeintliches Paradox, das Anlagestratege...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist der Dax überbewertet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448031697&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der deutsche Leitindex Dax ist am Dienstag erstmals über die Marke von 20.000 Punkten gestiegen. Dabei sind die Begleitumstände schwierig: Deutschland befindet sind in einer Rezession, die Ampelkoalition ist zerbrochen, parallel erlebt Frankreich eine Regierungskrise – und mit dem designierten US-Pr...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax klettert, Industrie stürzt ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448011803&listName=storedesearch</link>
<author>junge Welt</author>
<description>Der 3. Dezember 2024 ist neun Stunden und 55 Minuten alt, als Börsianer in Frankfurt am Main mit Euro-Zeichen in den Augen Freudentränen weinen. Der Dax ist auf ein Allzeithoch geklettert. Zum ersten Mal seit 1988 reißt der Leitindex der 40 größten und liquidesten Unternehmen des deutschen Aktienmar...</description>
<pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stefan Rybkowski grüßt als Director of Communications & PR bei der HR Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448015084&listName=storedesearch</link>
<author>new business online</author>
<description>Stefan Rybkowski wechselte bereits Anfang November 2024 als Director of Communications & PR zur HR Group, nach eigenen Angaben Europas größter White-Label-Hotelbetreiber mit Sitz in Berlin. Dort verantwortet er in seiner neuen Rolle die interne und externe Kommunikation und soll zusammen mit den Hot...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-Dax schließt erstmals über 20.000 Punkten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448014564&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Starke US-Daten treiben Dax zeitweise über 20.000 Punkte

*

Investoren setzen auf weitere Zinssenkungen

*

Südkorea ruft Kriegsrecht aus - Won und Delivery Hero schwächer

(Neu: Xetra-Schlusskurse, Wall Street, Südkorea, Won, Delivery Hero)

- von Zuzanna Szymanska und Daniela Pegna

Frankfurt,...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-Dax kann 20.000 Punkte zunächst nicht halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448000330&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Starke US-Daten treiben Dax zeitweise über 20.000 Punkte

*

Investoren setzen auf weitere Zinssenkungen

*

Regierungskrise in Frankreich belastet Euro

(Neu: US-Konjunktur, Verschuldung in Frankreich)

Frankfurt, 03. Dez (Reuters) - Der Dax hat erstmals in seiner Geschichte die Marke von 20.000...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum der Dax auf Rekordjagd ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448007256&listName=storedesearch</link>
<author>swp.de</author>
<description>Der wichtigste deutsche Börsenindex Dax übersprang am Dienstagmorgen (3. 12.) erstmals in seiner Geschichte die Marke von 20 000 Punkten. Seit Januar hat der deutsche Leitindex rund 20 Prozent an Wert zugelegt. Erst im September hatte er die Marke von 19.000 Punkten geknackt. Die Jahresendrally, sag...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF: Einfaches Investment oder tickende Zeitbombe?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2447969816&listName=storedesearch</link>
<author>t3n.de (t3n digital pioneers)</author>
<description>ETF gelten als heiliger Gral für Anleger: günstig, unkompliziert und breit gestreut. Doch halten sie wirklich, was viele versprechen? Oder lauern hinter dem vermeintlich sicheren Investment unsichtbare Risiken, die leicht übersehen werden? Wer klug investieren will, sollte genauer hinschauen – und d...</description>
<pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>