<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Trump’s Rise Poses Threat to Tax Break That Underpins Muni Bonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420904272&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The momentum behind Donald Trump’s campaign for a second term as president is rekindling concerns that the long-cherished municipal bond tax-break may be scrapped to help pay for permanent tax cuts. 
The Tax Cuts and Jobs Act — which lowered levies for corporations and individuals — m...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Taylor Swift und Adele eine Zinssenkung verhindern könnten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420902792&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Für die meisten Ökonomen ist die Sache klar: Im September wird die Europäische Zentralbank (EZB) angesichts schwacher Konjunktur und einer sinkenden Inflationsrate die Zinsen weiter senken. Doch es könnte auch anders kommen – und die Ursache dafür wäre dann unter anderem in Gelsenkirchen auf Schalke...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comeback des DWS Top Dividende und ein neuer Spitzenreiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420872647&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat in ihrem jüngsten Update die Qualität von mehr als 6.900 in Deutschland zum Vertrieb zugelassenen Investmentfonds unter die Lupe genommen. Das Juli-Update zeigt einen deutlichen Favoritenwechsel bei den führenden Peergroups, wobei indische Aktien und Technologietitel wied...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420934790&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
15.07.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Fest in Sommerlaune</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876617&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Einer dieser wenigen Abende im Jahr, bei denen einfach alles stimmt – sogar das deutsche Wetter: Die Börsenmedien AG feiert bei wahrlich traumhaften Bedingungen in München mit illustren Gästen aus der Finanzbranche die Preisträger der „Goldenen Bullen“
Mit „God aften“ begrüßte Frank Pöpsel, Niederla...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLAUBWÜRDIG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420921630&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>durch den Bund mit der Wissenschaft – zwei Produkte zeigen, wie es geht
Würden Sie Ihr Geld einem Professor anvertrauen, der an der Börse noch nie etwas verdient hat? Wohl kaum. Anders wäre dies vermutlich bei Martin Weber. Weber war viele Jahre BWL-Professor an der Uni Mannheim und hat im Oktober 2...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Keine Blase bei den Glorreichen Sieben“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876634&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Wie geht es an den Börsen weiter? Was spricht für Technologiewerte? Und wie stehen Klaus Kaldemorgen und Christoph Schmidt zu Gold und Bitcoin? Darüber sprach €uro mit den Fondsmanagern des Fonds DWS Concept Kaldemorgen
€uro: Herr Kaldemorgen, die erste Hälfte des Jahres 2024 liegt hinter uns. Womit...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger, bitte da lang!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876636&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die EZB hat die geldpolitische Wende vollzogen. Das ändert die Einschätzung der Börsen zu diversen Sektoren. €uro hat die größten Zinsgewinner identifiziert
Die Chefin der europäischen Zentralbank schlug Anfang Juni zwei Fliegen mit einer Klappe: Christine Lagarde senkte erstmals seit 2016 die Leitz...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Geld erst mal parken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876643&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die ersten Teilnehmer „Finanzberater des Jahres“ haben ihr Startdepot umgebaut und verfolgen ihre eigene Strategie. Wir stellen drei davon vor
Wettbewerb
Seit Anfang Juni wetteifern Deutschlands beste Anlage- und Vorsorgeberater wieder darum, „Finanzberater des Jahres“ zu werden, damit ihnen der ges...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>40 Prozent günstiger als US-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876679&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Aktienfonds Nachhaltigkeit
Deutschland. Wie geht es weiter mit der deutschen Wirtschaft? Wie attraktiv sind deutsche Aktien? Darüber sprachen wir mit Sabrina Reeh, die seit März 2023 den DWS ESG INVESTA (Seite 12) managt. Reeh investiert beim Investa überwiegend in deutsche Standardwerte und berücks...</description>
<pubDate>Sat, 13 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von null auf elf Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420874227&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die drei Musterdepots haben sich seit Anfang 2024 ordentlich entwickelt. Im offensiven Depot hat dazu zuletzt auch der Nordea Nordic Equity Small Cap Fund beigetragen. In der vergangenen €uro-Ausgabe rangierte der Nordea-Fonds mit minus 0,4 Prozent noch auf dem letzten Platz des offensiven Depots. M...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tops und Flops National</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420876567&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Gewinner und Verlierer an der Deutschen Börse – und was Anleger über ausgewählte Kurse wissen müssen
Woche vom 05.07. bis 11.07.2024
NORDEX
Zeit, dass sich was dreht
Der Wind weht wieder von hinten. Das Ausschreibungsvolumen für Windkraftanlagen hat laut Bundesnetzagentur mit 7,6 Gigawatt gegenüber ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Südafrikanische Staatsanleihe: eine neue Ära</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420874811&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Südafrika schaut auf eine historische Wahl zurück. Nach dreissig Jahren absoluter Mehrheit für den Afrikanischen Nationalkongress (ANC) musste sich die ehemalige Partei von Nelson Mandela zu einer Koalitionsregierung zusammenraufen – und hat dies auch getan.
Fast ebenso historisch: Im ersten Quartal...</description>
<pubDate>Mon, 15 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweite Chance für Biotech-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420925642&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Zeit der Milliardengewinne mit Impfstoffen gegen Corona ist bei den einstigen Biotech-Börsenstars wie Biontech und Moderna längst vorbei. Viele Investoren ignorieren den Sektor inzwischen, die Aktienkurse sind eingebrochen.
Allerdings begreifen diverse Fondsmanager die nun wieder günstigeren Akt...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds für Nebenwerte bieten jetzt Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420865047&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-14 12:22:49 letzte Aktualisierung: 2024-07-14 13:00:09
In den USA steigen Aktien von Unternehmen mit kleiner und mittlerer Marktkapitalisierung aktuell stärker als der Rest des Marktes. Das könnte auch Deutschland bevorstehen, meinen mehrere Fondsanbieter, Banken und Ve...</description>
<pubDate>Sun, 14 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS ernennt Leiter Wholesale-Vertrieb</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420209962&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>EIGENGEWÄCHS: Stefan Vollmer leitet seit dem 1. Juni den Wholesale-Vertrieb der DWS in Deutschland, die Position hat die DWS neu geschaffen. Vollmer berichtet an Gero Schomann, Vertriebsleiter Deutschland und Österreich, und ist seit 2003 bei der DWS tätig. Von 2013 bis 2019 war er Leiter Vertrieb S...</description>
<pubDate>Tue, 16 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>