<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS-Chef Stefan Hoops setzt auf Blockchain zur Revolutionierung des ETF-Marktes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408453602&listName=storedesearch</link>
<author>blockchain-hero.com</author>
<description>Stefan Hoops diskutiert Blockchain-Pläne und ETF-Margendruck
In einem kürzlich geführten Interview mit DAS INVESTMENT.COM erläuterte Stefan Hoops, der Chef von DWS, die Herausforderungen und Chancen im ETF-Geschäft sowie seine Vision für den Einsatz von Blockchain-Technologie in der Finanzwelt. Trot...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stefan Hoops diskutiert über ETFs und Blockchain-Pläne bei DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408451335&listName=storedesearch</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>In einem kürzlich geführten Interview mit DAS INVESTMENT.COM sprach Stefan Hoops, der Chef von DWS, über die aktuellen Herausforderungen und Chancen im ETF-Markt sowie seine Visionen bezüglich der Nutzung von Blockchain-Technologie. Trotz des Margendrucks aufgrund des wachsenden Interesses an passiv...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Britische Aktien auf der Überholspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408432695&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>Die enttäuschende Performance am britischen Aktienmarkt 2023 setzte sich Anfang des Jahres zunächst fort. Zuletzt gelang jedoch eine so kräftige Erholung, dass der FTSE 100 ein neues Allzeithoch von über 8300 Punkten erklomm (vgl. Grafik) - angefeuert vom Bergbauunternehmen Anglo American, dessen We...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Dividendenaktie können Anleger getrost die nächsten Jahrzehnte halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2408460774&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Kürzlich ist mir aufgefallen, dass ich einen Wirtschaftszweig noch gar nicht im Rahmen des Dividenden-Radars von wallstreetONLINE behandelt habe, der diese stiefmüttleriche Behandlung wirklich nicht verdient hat – die Telekombranche. Im Gegenteil: Diese Unternehmen sind für ihre verlässlichen Aussch...</description>
<pubDate>Sat, 11 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>