<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank’s DWS Is Said to Sell Shopping Malls in Portugal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443123455&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank’s asset management unit DWS is selling three shopping centers in Portugal, taking advantage of a recovery in commercial real estate valuation to lock in profits, according to people familiar with the matter.
The three malls, spread across the nation, are being sold separ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS nutzt Erholung, stößt Einkaufszentren in Portugal ab: Kreise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443135007&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-11-08/dws-nutzt-erholung-sto-t-einkaufszentren-in-portugal-ab-kreise (Bloomberg) -- Die DWS nutzt den Schub sinkender Zinsen für den Gewerbeimmobilien-Markt in Portugal und stößt informierten Kreisen zufolge drei Einkaufszentren im Land ab. 2015 ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 32-Jährige verwaltet Milliarden bei der DWS: Hier verrät sie ihre vier wichtigsten Karriere-Tipps</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443129061&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Sabrina Reeh ist eine der jüngsten Portfoliomanagerinnen in Deutschland und für ein Milliardenvermögen zuständig. Im Interview mit Business Insider spricht sie über ihre beeindruckende Karriere, die Herausforderungen und Erfolge, die sie auf ihrem Weg erlebt hat, und gibt wertvolle Karriere-Tipps. T...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld-Zinsen steigen bei Deutsche Bank und Postbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443107981&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Spannendes Angebot für alle, die Festgeld anlegen wollen: Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank bieten aktuell Zinssparaktionen. Wer sich bei der Deutschen Bank für das Produkt "Deutsche Bank Festzinssparen" entscheidet und zwischen 2.500 Euro und 100.000 Euro einzahlt, erhält für ein Jahr 2,6...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Trump‑Sieg als Chance?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443093491&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Bedingt durch den Ukraine-Krieg seit Frühjahr 2022 hatte die DWS in diesem und auch im Jahr 2023 Schwierigkeiten, neues Kapital von Anlegern anzuziehen. Diese Problematik zog sich aufgrund der hohen Unsicherheit und der stark gestiegenen Zinsen durch die gesamte Branche der Vermögensverwalter.
Die f...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SAF-HOLLAND SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443175429&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SAF-HOLLAND SE SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
08.11.2024 / 10:47 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SAF-HOLLAND SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443105337&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SAF-HOLLAND SE
SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

08.11.2024 / 10:47 CET/CEST
Veröffentlichung eine...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über dem Durchschnitt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443087325&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>DIVIDENDEN-FONDS Ein aktiv gemanagter Fonds mit überdurchschnittlich hohen Dividendenrenditen
Der ausschüttende Fonds der DWS wurde bereits 2003 aufgelegt. Fondsmanager Thomas Schüßler folgt einer klaren Strategie: „Aktien ohne Dividende kaufen wir nicht.“ Zusammen mit seinem Team investiert er vorr...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Wie Sie ETFs als Portfolio-Bausteine im aktuellen Marktumfeld einsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443092064&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die ganze Welt mit nur wenigen ETFs abdecken? Das ist möglich, wie Ihnen das Online-Seminar am 14. November ab 18 Uhr beweisen wird! ETFs wie der MSCI World ex USA bieten breite Diversifikation über zahlreiche Länder und Branchen hinweg. Doch nicht jeder Markt wird gleich von geopolitischen Entwickl...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkaufsdruck auf Immobilienfonds lässt nach – Probleme bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443125221&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-08 14:22:17 letzte Aktualisierung: 2024-11-08 14:22:17
Es sind schlechte Nachrichten, wenn offene Immobilienfonds Gebäude verkaufen müssen oder deren Wert nach unten korrigieren – zumindest für Anleger, die in diesen Fonds investiert sind. Denn der Wert ihrer Anteile si...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>