<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>KARRIEREN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=150858283777996186</link>
<author>Versicherungswirtschaft</author>
<description>ASCENDIA
Mathias Berg ist zu Ascendia gewechselt. Wie sein vorheriger Arbeitgeber Thinksurance sitzt der Makleraufkäufer in Frankfurt. Der Draht ist auch deshalb kurz, weil Berg seinen aktuellen CEO Florian Brokamp gut aus gemeinsamen Thinksurance-Zeiten kennt. Berg hat beim 2024 gestarteten Unterne...</description>
<pubDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verlängert Vertrag mit DVAG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4156418319924703073</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Der größte deutsche Finanz- und Versicherungsvertrieb DVAG verkauft seinen Kunden auch in den nächsten zehn Jahren DWS-Fonds und andere Produkte der Deutschen Bank. Die seit 2001 währende Vertriebskooperation sei um weitere zehn Jahre verlängert worden, teilte die Deutsche-Bank-Tochter DWS mit. "Die...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan's Dai-ichi Life could double investment target to at least $4 billion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10619577348884507514</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Miho Uranaka

TOKYO, June 30 (Reuters) - Japan's Dai-ichi Life could double its strategic investment target to at least 600 billion yen ($4.17 billion) in its next medium-term management plan, the life insurer's CEO said, as the company looks to expand internationally.

Dai-ichi expects to accele...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DVAG verlängert Partnerschaft mit DWS und Deutsche Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2727817658260604882</link>
<author>versicherungsbote.de</author>
<description>Die Deutsche Vermögensberatung (DVAG), Deutsche Bank und DWS verlängern ihre Kooperation um weitere zehn Jahre. Seit einem Vierteljahrhundert prägt diese strategische Allianz die drei Partner maßgeblich.

Was im Jahr 2001 als Paukenschlag begann, hat sich als eine langfristige Partnerschaften innerh...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment – Tobias Schmidt übernimmt Leitung des Portfoliomanagements</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3689589317976804157</link>
<author>dpn-online.com (Deutsche Pensions und Investmentnachrichten)</author>
<description>Zum 1. Juli 2025 übernimmt Tobias Schmidt die Leitung des Portfoliomanagements bei Union Investment. Er folgt auf Carola Schroeder, die weiterhin in den Geschäftsführungen der Union Investment Institutional GmbH und Union Investment Privatfonds GmbH tätig bleibt. Schmidt ist seit 2018 bei Union Inve...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS und Deutsche Bank verlängern Vertriebspartnerschaft mit Deutscher Vermögensberatung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12287935689619120627</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die DWS, Deutsche Bank und die Deutsche Vermögensberatung (DVAG) haben ihre seit knapp 25 Jahren bestehende Vertriebskooperation weiter verlängert. Damit bleibt die DVAG auch für die nächsten zehn Jahre Partner der beiden Unternehmen.
Während die DVAG die DWS im Vertrieb ihrer aktiv gemanagten Inves...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel Geld von DVAG-Kunden steckt in DWS-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17623565379762188288</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Fast ein Vierteljahrhundert ist es her, dass DVAG-Gründer Reinfried Pohl und der damalige Deutsche-Bank-Chef Rolf Breuer einen Kooperationsvertrag unterschrieben, so die Experten von "FONDS professionell".Nun sei die Zusammenarbeit um ein weiteres Jahrzehnt verlängert word...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardenschwere Allianz: DWS, Deutsche Bank und DVAG verlängern um 10 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18101404536236696962</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DWS, Deutsche Bank und DVAG verlängern ihre Vertriebspartnerschaft um zehn Jahre bis 2035. Das Kundenvolumen beträgt 48 Milliarden Euro.

Die DWS, die Deutsche Bank und die Deutsche Vermögensberatung (DVAG) haben ihre seit 2001 bestehende Vertriebskooperation um weitere zehn Jahre verlängert. Der am...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wiener Privatbank: Wir gewichten europäische Aktien über</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11104538634429808373</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Auf dem Citywire Österreich Retreat Mitte Mai in Langenlois haben wir mit Herwig Wolf, Leiter des institutionellen Geschäfts bei der Kathrein Privatbank, darüber gesprochen, welche Veränderungen das Institut angesichts der geopolitischen Situation in der Asset-Allokation vorgenommen hat. Außerdem sp...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DVAG, Deutsche Bank und DWS: Partnerschaft verlängert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6475525922839589564</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die Deutsche Vermögensberatung (DVAG), die Deutsche Bank und die DWS setzen ihre strategische Partnerschaft fort. Die Vorstände der drei Unternehmen haben die Kooperation um weitere zehn Jahre verlängert.

„Diese Partnerschaft ist ein Erfolgsmodell, das seinesgleichen sucht“, betont Andreas Pohl, Vo...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schützen Sie Ihr Vermögen bei einer drohenden US-Staatspleite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6462290057012695606</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Investoren bezweifeln, dass Trumps Amerika jemals die gewaltigen Staatsschulden bezahlen kann. Welche Investments helfen, wenn das Vertrauen in die größte Volkswirtschaft der Welt weiter schwindet.

In den Vereinigten Staaten zeichnet sich eine Entwicklung ab, die viele Gewissheiten für Anlegerinnen...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Union Investment ernennt neuen Leiter Portfoliomanagement</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=554592646835361906</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Union Investment hat Tobias Schmidt zum neuen Leiter Portfoliomanagement ernannt. Er übernimmt die Position ab Juli von Carola Schroeder, die weiterhin Teil der Geschäftsführung von Union Investment Institutional und Union Investment Privatfonds bleibt.
Schmidt arbeitet bereits seit 2018 für Union I...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Zentraler Bestandteil der Vertriebsstrategie“ Deutsche Bank macht mit DVAG weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8952532952948316260</link>
<author>VersicherungswirtschaftHEUTE</author>
<description>Die Deutsche Bank, ihre Fondstochter DWS und die Deutsche Vermögensberatung setzen ihre langjährige Kooperation fort. Wie die Unternehmen mitteilten, wurde die seit 2001 bestehende strategische Partnerschaft um zehn Jahre verlängert. Die Deutsche Bank sieht in der DVAG einen „zentralen Bestandteil i...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Milliarden-Fonds-Manager hält an Waffen-Bann fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12875392123551513116</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Nachdem Vermögensverwalter wie die DWS Group und Allianz Global Investors einige nachhaltige Fonds teilweise für Rüstungsinvestitionen geöffnet haben, will die Pax-Bank für Kirche und Caritas an ihrem Waffen-Bann festhalten. Das genossenschaftliche Institut aus Paderborn verwaltet in ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Starke Partner für Innovation, Wachstum und Erfolg / Deutsche Vermögensberatung, DWS und Deutsche Bank verlängern strategische Partnerschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9368742190101738962</link>
<author>come-on.de (Märkischer Zeitungsverlag)</author>
<description>Frankfurt (ots) - Seit fast 25 Jahren besteht die strategische Partnerschaft zwischen der Deutschen Vermögensberatung (DVAG), der Deutschen Bank und der DWS. Am Donnerstag wurde diese erfolgreiche und einzigartige Kooperation der Marktführer durch die Vorstände der Unternehmen um weitere zehn Jahre ...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Chancen, hohes Risiko – lohnen sich China-Aktien jetzt?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13006755702650902099</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Alibaba, Pinduoduo & Co.: Für Anleger kann es sich lohnen, in chinesische Firmen zu investieren. Worauf man unbedingt achten sollte.

Sabine Rößing
China ist längst nicht mehr nur die „Werkbank der Welt“. Das Reich der Mitte ist vor allem im Technologiebereich selbst zum Innovationsmotor geworden, d...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzvertrieb DVAG verkauft für weitere zehn Jahre DWS-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5237084287111606942</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>München, 30. Jun (Reuters) - Der größte deutsche Finanz- und Versicherungsvertrieb DVAG verkauft seinen Kunden auch in den nächsten zehn Jahren DWS-Fonds und andere Produkte der Deutschen Bank. Die seit 2001 währende Vertriebskooperation sei um weitere zehn Jahre verlängert worden, teilte die Deutsc...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DVAG und Deutsche Bank verlängern Partnerschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1038281857670327092</link>
<author>bocquel-news.de</author>
<description>Die Deutsche Vermögensberatung (DVAG), die Deutsche Bank und die Fondsgesellschaft DWS haben ihre strategische Partnerschaft um weitere zehn Jahre verlängert. Was 2001 als Pionierprojekt begann, hat sich über nahezu ein Vierteljahrhundert zu einer tragenden Säule im deutschen Finanzvertrieb entwicke...</description>
<pubDate>Mon, 30 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>