<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Liermann wird neuer BVI-Präsident</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433553313&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 20.9.2024
wbr Frankfurt
Der deutsche Fondsverband BVI hat auf seiner turnusmäßigen Mitgliederversammlung einen neuen Vorstand für die kommenden zwei Jahre gewählt. Dieser setzt sich aus erfahrenen Branchenvertretern zusammen und soll die strategische Ausrichtung des BVI in den kommen...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Privatanleger werden zur tragenden Säule bei Infrastruktur-Investments“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433514399&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT:Mit dem DWS Infrastruktur Europa haben Sie vor knapp eineinhalb Jahren ein Infrastruktur-Sondervermögen an den Markt gebracht – ein Fondsvehikel, dass es ja vorher gar nicht gab. Sind Sie mit der Nachfrage zufrieden?
Peter Brodehser: Die Assetklasse Infrastruktur hatte bisher sehr hoh...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433574465&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
19.09.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: "Ordentliche" Umsätze und Interesse an Gold (Fonds)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433574281&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Im Fondshandel an der Börse Frankfurt ziehen die Umsätze langsam, aber sicher wieder an. Während bei Aktienportfolios vielfach Gewinne realisiert werden, stehen Gold- und US-Dollar-Geldmarktfonds mehrheitlich auf den Einkauflisten.
19. September 2024. Es war wieder e...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433543648&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE
SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

19.09.2024 / 18:00 CET/CEST
Veröffentlichun...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die wahren Verlierer im Private-Debt-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433506900&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>In der vergangenen Dekade herrschte Goldgräberstimmung am Private-Debt-Markt: Getrieben durch das Niedrigzinsumfeld und die Suche nach auskömmlichen Renditen sind Milliarden an frischem Kapital in illiquide Anlageklassen wie Private Debt geflossen.
Doch die Private-Debt-Party ist vorbei. Der Dealflo...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Ein bisschen Bitcoin - Strategien und Möglichkeiten für Krypto-Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433500180&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Zwei Expertinnen werden Ihnen zunächst die unterschiedlichen Arten von Kryptowährungen und die zugrundeliegenden Blockchains im Online-Seminar am 23. September ab 18 Uhr erläutern. Der Fokus liegt dabei auf dem Wertversprechen der einzelnen Technologien und einer Analyse des aktuellen Kryptomarktes,...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX erstmals über 19.000-Punkte-Marke: Neues Rekordhoch dank Fed-Zinsentscheid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433524426&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Der DAX begann die Sitzung 0,89 Prozent höher bei 18.877,57 Punkten. Danach legte er noch weiter zu, sodass er zwischenzeitlich erstmals in seiner Geschichte über die vielbeachtete 19.000er-Marke stieg. Bei 19.044,96 Zählern erreichte er ein neues Allzeithoch. Zuletzt lag der DAX am heutigen Donners...</description>
<pubDate>Thu, 19 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mut zur Wahrheit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2433545567&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Bevor es nach vorn gehen konnte, musste Yves Müller (55) erst mal einen Schritt zurück machen. Im Frühsommer vor drei Jahren war das. Der Finanzmann hatte acht Monate lang neben seinem Job als CFO auch den Spitzenposten bei Hugo Boss übernommen, dem einzigen deutschen Modekonzern von Weltgeltung. Ei...</description>
<pubDate>Fri, 20 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>