<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Food Garden und Freefall-Tower: Einkaufszentren denken um</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409148270&listName=storedesearch</link>
<author>allgemeine-zeitung.de (Allgemeine Zeitung Mainz)</author>
<description>Hessen. Teils unter freiem Himmel und mit viel Grün: So soll der neue „Food Garden“ im Main-Taunus-Zentrum in Sulzbach bei Frankfurt aussehen. Fünf frei stehende Holzgebäude werden dafür auf der Fläche des ehemaligen Karstadt-Gebäudes gebaut. Die Eröffnung ist im Frühjahr 2025 geplant. Unter den ach...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metzler hält überraschend an Publikumsfonds fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409165846&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Kaum ein Familienname hat in Frankfurt solch einen Klang wie von Metzler. Seit 350 Jahren betreibt die Familie hier ihre Geschäfte, seit 1728 sind Geld- und Wechselgeschäfte belegt. Seit nun einem Jahr ist sie auch wieder mit einem Mitglied im Vorstand ihrer Privatbank vertreten: Franz von Metzler i...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE CRUX MIT DER AUSSCHÜTTUNG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176761&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>GELDMARKTFONDS oder Tagesgeld? Eine häufig diskutierte Frage, auf die es keine eindeutige Antwort gibt. Generell gilt: Wer attraktive Tagesgeldzinsen kassieren möchte, kommt um ein Banken-Hopping nicht herum. Auf längere Sicht sind deshalb Geldmarktfonds in jedem Fall die bequemere Alternative.
Wer ...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PERSONALIEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409176765&listName=storedesearch</link>
<author>Das Investment</author>
<description>SCHRODERS: Max Bock …
… wechselt von der DWS zu Schroders und wird hier ab dem 1. Juli das Key Account Management für Kernkunden in Deutschland und Österreich leiten. In seiner neuen Position wird er an Deutschlandchef Alexander Prawitz berichten.
LOYS: Peter Maser …
… ist der neue Vertriebsdirektor...</description>
<pubDate>Thu, 16 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Outperformance mit Momentum-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409149043&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Bei Investmentstrategien, die den Momentum-Faktor als primäres Auswahlkriterium nutzen, werden die historischen Kurszeitreihen von Wertpapieren quantitativ ausgewertet und untereinander in Relation gesetzt. Wissenschaftliche Studien konnten belegen, dass Aktien, deren Kurse in der jüngsten Vergangen...</description>
<pubDate>Tue, 14 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Ala-Pietilä wird trotz Kritik Plattner-Nachfolger bei SAP</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409169419&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Vergleichsweise schwache Mehrheit für Ala-Pietilä

*

Investoren kritisieren Ala-Pietiläs Ämterhäufung

*

Zweifel an seiner Unabhängigkeit

(Neu: Weitere Zitate, Wahl Ala-Pietiläs in Aufsichtsrat)

Frankfurt, 15. Mai (Reuters) - Die Aktionäre von SAP haben bei der Hauptversammlung am Mittwoch di...</description>
<pubDate>Wed, 15 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>