<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Gewinnmitnahmen nach Rally – Evotec brechen ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405337778&listName=storedesearch</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>Dow Jones – Der deutsche Aktienmarkt hat am Mittwoch mit kleineren Abgaben geschlossen. Der DAX verlor nach der Rally am Vortag 0,3 Prozent auf 18.089 Punkte.Ein besser als erwartet ausgefallener Ifo-Geschäftsklimaindex spielte keine große Rolle.Der Index stieg im April erneut. „Die Aussichten in de...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>High Yields Lure Buyers as US Sells $180 Billion of Treasuries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405325105&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Demand for Treasuries is holding up as the US government floods the market with more than $180 billion of new debt this week, a testament to the appeal of high yields for shorter-term notes.
Investors absorbed a $70 billion sale of five-year Treasuries on Wednesday at a slightly highe...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Interview mit Dr. Alexander Bechtel (DWS) Wie Bitcoin jetzt deutsche Portfolios revolutioniert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405297921&listName=storedesearch</link>
<author>btc-echo.de</author>
<description>In diesem Artikel erfährst du:
Weshalb das Halving für Bitcoin wirklich so wichtig ist
Welche Gefahr für die Mining-Industrie viele Bitcoiner übersehen
Wie Anleger jetzt von den neuen Krypto ETCs profitieren können
Seit Januar 2024 haben die amerikanischen Bitcoin ETFs die Investment-Welt auf den Ko...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienrally der Deutschen Bank: Sollten Anleger jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405323419&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die Laufbahn von Christian Sewing liefert eine Blaupause für den mustergültigen Aufstieg vom Lehrling zum Chef. 1989 trat er in einer Bielefelder Filiale der Deutschen Bank die Ausbildung an. Seit sechs Jahren steht Sewing an der Spitze von Deutschlands größtem Geldhaus. Pünktlich zum 35. Dienstjubi...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Christoph Frank und Roger Peeters ihren erfolgreichen Deutschlands-Fonds steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405292717&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Christoph Frank und Roger Peeters steuern als Berater mit dem DWS Concept Platow (Fondsvolumen: 250 Millionen Euro) einen der erfolgreichsten Deutschland-Fonds. Mit dem pfp Advisory Aktien Mittelstand Premium (Fondsvolumen: 30 Millionen Euro) hat das Duo noch ein eigenes Vehikel mit einem Fokus auf ...</description>
<pubDate>Sat, 20 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 3-UK's Schroders CEO Harrison plans to retire next year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405386012&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Writes through with further context, CEO quote)

By Eva Mathews and Iain Withers

LONDON, April 24 (Reuters) - Schroders said on Wednesday that CEO Peter Harrison plans to retire next year after eight years in the top role, triggering a search for a successor to lead Britain's largest standalone fu...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405290174&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
Deutsche Bank – Globale Bank mit Schwerpunkt auf Nachhaltigkeit
Wegbereiter in der digitalen Transformation der Finanzbranche
Europas Finanzmarkt mit Tradition und Innovation
Deutsche Bank hat die Zahlen für das Quartal, das am 31. März 2024 endete, bekannt gegeben. Analysten schätz...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Anleger jetzt noch vom hohen Goldpreis profitieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405301606&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der Goldpreis beherrscht die Schlagzeilen. Eine historische Höchstmarke nach der nächsten wurde erreicht. Seit Mitte Februar beträgt der Wertgewinn bis zu sagenhafte 20 Prozent. Kostete eine Unze (etwa 31,1 Gramm) noch vor acht Wochen rund 2000 Dollar, waren es vor wenigen Tagen zeitweise mehr als 2...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinnmitnahmen nach Rally – Evotec brechen ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405388604&listName=storedesearch</link>
<author>Ostfriesischer Kurier</author>
<description>Der deutsche Aktienmarkt hat am Mittwoch mit kleineren Abgaben geschlossen. Der DAX verlor nach der Rally am Vortag 0,3 Prozent auf 18.089 Punkte. Ein besser als erwartet ausgefallener Ifo-Geschäftsklimaindex spielte keine große Rolle. Der Index stieg im April erneut. „Die Aussichten in der deutsche...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Donnerstag, 25. April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405314179&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere Ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES

* KONJUNKTUR/GELDPOLITIK **

Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET)

AUTOSHOW-First preview day of Asia's largest auto show in Beijing - As Asia's biggest car show kicks into gear, global and local carmaker...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 4 Aktienfonds sind die perfekte Wette auf Deutschlands Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405323857&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>"Ist die Rezession schon wieder vorbei?" Diese Frage macht seit Dienstagvormittag die Runde, als Deutschlands Ökonomen-Elite von bemerkenswert guten Konjunkturzahlen überrascht wurde. Der Einkaufsmanagerindex Deutschland für die Privatwirtschaft - also Industrie und Dienstleister zusammen - stieg im...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>