<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Wirft Klage gegen Gründer Klaus Schwab einen Schatten über Davos 2025?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456209774&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Am Montag beginnt das 55. World Economic Forum (WEF) in Davos. Wenn sich dort Entscheidungsträger aus Politik und Wirtschaft treffen, werden die Scheinwerfer wieder auf die kleine Schweizer Bergstadt gerichtet sein. Doch bereits drei Tage vorher, am Freitag, dem 17. Januar, war WEF-Gründer Klaus Sch...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Buben gestorben: Brand im Jahr 1989 war wohl Neonazi-Anschlag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456209767&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Eine umfassende Tamedia-Recherche zu einem Brand im Jahr 1989 in Chur wirft ein neues Licht auf die damaligen Ereignisse. «Die vier tamilischen Asylsuchenden sind bei einem Brandanschlag umgekommen, daran lassen die Akten und unsere Recherchen keinen Zweifel», heisst es im Fazit.
Das Rechercheteam h...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zahme Wildsau darf bei ihrer Besitzerin bleiben – vorerst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456209766&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Die zahme Wildsau Rillette muss nun doch nicht sterben, sondern darf vorerst bei ihrer Besitzerin bleiben: Die Französin Élodie Cappé zeigte sich am Donnerstag nach der Entscheidung des Verwaltungsgerichts in Châlons-en-Champagne erleichtert. «Wir sind sehr glücklich», sagte sie und zeigte sich hoff...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Krank werden liegt nicht drin»: Susi teilt ihre Wohnung mit zehn Igeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456209765&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Auf Susi Fasnachts Igelstation hat jeder Igel einen Namen. «Jimmy und Ali muss ich noch machen, die anderen Gehege habe ich bereits geputzt», erklärt die Igelpflegerin. Sie hat alle Hände voll zu tun, momentan sind elf Igel bei ihr in Binningen BL untergebracht, die sie alleine betreut. Es sind Igel...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa übernimmt italienische Staatsairline</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456199870&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Die Lufthansa hat den ersten Schritt zur Übernahme der italienischen Staatsairline Ita vollzogen. Nach eigenen Angaben hat der MDax-Konzern eine Kapitaleinlage von 325 Millionen Euro geleistet und dafür eine Minderheit von 41 Prozent der Ita-Anteile erhalten. Die Mehrheit hält zunächst weiterhin der...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bist du Programmierer und fürchtest um deinen Job?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456199864&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>2025 werde wohl das Jahr sein, in dem Unternehmen eine KI haben, die so gut Codes schreibt wie ein durchschnittlicher Programmierer. Das sagte Mark Zuckerberg, CEO von Meta, zu dem Facebook und Instagram gehören, kürzlich in einem Podcast mit Joe Rogan.
Obwohl Zuckerberg das Wort «Entlassungen» nich...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Frau tausendfach vergewaltigt? Teilfreispruch für Mann (50)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456199863&listName=storedesearch</link>
<author>20min.ch (20 Minuten)</author>
<description>Die Staatsanwaltschaft Freiburg hatte fünf Jahre Gefängnis und eine Ausweisung aus der Schweiz für einen 50-jährigen Sri Lanker gefordert. Ihm wurde vorgeworfen, seine Ex-Frau während fast 20 Jahren Ehe Tausende Male vergewaltigt zu haben (laut der Klägerseite mehr als 12'000 Mal).
Auch weitere Miss...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mel Gibson, nouvelle idole des conspirationnistes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456213971&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>Mad Max est-il devenu fou? L’acteur Mel Gibson, doublement oscarisé pour le film «Braveheart», s’est aujourd’hui trouvé un nouveau public: la sphère conspirationniste. Il faut dire que la dernière sortie du flic suicidaire de «L’arme fatale» a fait grand bruit, outre-Atlantique.
Interrogé en direct ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dette américaine Le Trésor annonce des «mesures extraordinaires»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456191040&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>Le ministère américain des Finances va prendre des «mesures extraordinaires» à compter du 21 janvier afin de continuer à faire face à ses échéances de dette, a annoncé vendredi la secrétaire d’État au Trésor sortante, Janet Yellen.
Dans un courrier adressé aux principaux responsables du Congrès, Jan...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les principales réussites du président américain sortant Biden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456191039&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>Il était surnommé «Scranton Joe». Scranton, petite ville de Pennsylvanie d’où Joe Biden est originaire, était l’un de ses va-tout. Elle a façonné les valeurs du Démocrate, incomparable consolateur, père de la nation. Jeune sénateur, il a perdu sa femme et sa fille. Pour son discours d'adieu à la Mai...</description>
<pubDate>Sat, 18 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>