<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS Aktie: Chancen im Aufwind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15833724192732492740</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Vermögensverwalter verstärkt seine Marktposition durch Nachhaltigkeit und ESG-Strategien, während Experten trotz beeindruckender Kursgewinne zur Vorsicht mahnen
Die DWS Group GmbH & Co. KGaA wurde am 25. März 2025 in den MDAX aufgenommen, was ihre Position unter den größten börsennotierten Vermö...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Ende für Sewing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17216371662413383698</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Am 24. April wird Christian Sewing 55 Jahre alt – für ihn offenbar kein Alter, um mit seinem Arbeitgeber Schluss zu machen und beruflich anderswo noch einmal etwas Neues zu beginnen. Vielmehr hat der seit April 2018 amtierende Vorstandsvorsitzende der Deutschen Bank, der bis auf ein kurzes Intermezz...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haste mal ’ne BILLION?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10398312056780065196</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Der Bund wird in den kommenden Jahren eine Rekordsumme an den Kapitalmärkten aufnehmen. Große Investmenthäuser, die dem Staat das Geld leihen, sehen darin kein Problem. Private Sparer können sogar von den Schuldenpaketen profitieren

S
Sind es 900 Milliarden? 1000 Milliarden? Oder 1100 Milliarden Eu...</description>
<pubDate>Sat, 29 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs: So finden Sie den passenden Fondsherausgeber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2330365241976341157</link>
<author>heise.de/plus</author>
<description>Bei der Wahl eines ETFs sollte auch der Fondsherausgeber eine Rolle spielen. Andernfalls kann es zu bösen Überraschungen kommen, wie das Beispiel Amundi zeigt.

ETFs (Exchange Traded Funds) gelten als eine der einfachsten Möglichkeiten, um in die Welt des Börsenhandels einzutauchen. Die Risiken fall...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mikro-Sparraten in Indien: Slumbewohner profitieren vom Fondsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13098718427484133814</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Denkt man an Indien, denkt man an Bollywood, Software und Slums. Deren zig Millionen Bewohner sollen jetzt zu Aktionären werden. Davon dürfte die Börse profitieren., Der Markt für Rüstungs-Investments bleibt dynamisch: Mit Wisdom Tree hat ein erster Asset Manager einen ETF herausgebracht, der auf di...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Enger Kundenfokus V-Bank wächst mit Vermögensverwaltern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9440393352286505358</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Als Vorstandsvorsitzender der V-Bank hat Lars Hille gut lachen. Seit er im Jahr 2020 bei der in München ansässigen Depotbank angeheuert hat, sprechen die Zahlen eine eindeutige Sprache. „Wir sind in den vergangenen Jahren sehr stark gewachsen“, sagt Hille, der in Frankfurt aus seiner Zeit als Kapita...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Intesa Sanpaolo, DWS, CME Group, Commerzbank, Deutsche Bank - Banken- und Finanzwerte-Update</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7870604065816580748</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Fabian Strebin vom Anlegermagazin DER AKTIONÄR informiert über die Lage im Finanzsektor. Heute geht es um Intesa Sanpaolo, DWS, CME Group, Commerzbank und die Deutsche Bank. Strebin geht in seiner Analyse sowohl auf fundamentale Nachrichten als auch auf die charttechnische Entwicklung der Aktien ein...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten japanischen Aktienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9858662292835522813</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nach Deflation und wirtschaftlicher Flaute hat sich das Blatt in Japan gewendet. Wir zeigen daher, welche japanischen Aktienfonds über fünf Jahre am besten gelaufen sind.

Japan hat eine sehr lange Durststrecke hinter sich, gekennzeichnet durch Deflation, wenig Innovationen und Unternehmen, die hohe...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TIMELINE-Twists and turns in Deutsche Bank's modern history</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2142557614365970827</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>FRANKFURT, March 28 (Reuters) - Deutsche Bank has extended CEO Christian Sewing's contract, while its deputy and another top executive will depart as part of a management revamp, cementing the leadership team of Germany's largest lender for the next phase of its turnaround.

Here's a timeline of the...</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9287887437815973743</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi

en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Fri, 28 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>