<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DIE BESTEN DIVIDENDEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3695235157099531468</link>
<author>Börse Online</author>
<description>EXKLUSIVE PROGNOSE Deutsche Unternehmen werden im laufenden Jahr fast 67 Milliarden Euro Dividende ausschütten. Wo ein neuer Rekord erreicht wird, welche Aktien besonders attraktiv sind

Noch liegen nicht alle Zahlen auf dem Tisch, es gibt aber bereits klare Trends: Der DAX hat trotz des schwierigen...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RENDITE & WACHSTUM</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4615236246266154525</link>
<author>Börse Online</author>
<description>NEBENWERTE Im Index der kleineren deutschen Aktien streuen die Dividenden stark. Wer hinter die Kulissen blickt, findet aber auch Hochprozenter und solche, die es (wieder) werden wollen

Das war der SDAX-Knaller im vergangenen Jahr. Die Aktie von DWS Group avancierte für Dividendenjäger zum Volltref...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AND TH E WINNER IS ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4002773949565517645</link>
<author>Börse Online</author>
<description>GOLDENE BULLEN Am vergangenen Freitag wurden die begehrten Trophäen für die Oscars der Finanzbranche vergeben. Wer dieses Jahr zu den Gewinnern zählt

Gutes Wirtschaften ist keine Glückssache, sondern eine Kunst“, die Preisträger der Goldenen Bullen 2025 haben das bewiesen. In 16 Kategorien vergab B...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immer weniger Kreditfonds bekommen noch frisches Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5398992264882849856</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
Das Fundraising von Kreditfonds stockt. Weltweit konnten im vergangenen Jahr nur noch 158 Kreditfonds zusammen 197,1 Mrd. Dollar einwerben. Das zeigt der am Mittwoch veröffentlichte „Global Private Debt Report“, des auf Private Markets spezialisierten Datenanbieters Pitchbook.
Dass Pri...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF: SIEGESZUG TROTZ HINDERNISSEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1235672730705649884</link>
<author>Handelszeitung</author>
<description>Vor 25 Jahren wurden in der Schweiz ETFs eingeführt. Sie haben die Finanzbranche umgewälzt. Diese Produkte sind ihr Geld wert.

CARMEN SCHIRM-GASSER
Sie feiern dieses Jahr ein kleines Jubiläum in der Schweiz: Innerhalb eines Vierteljahrhunderts haben Exchange-Traded Funds (ETFs), also börsengehandel...</description>
<pubDate>Thu, 20 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: MTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12210496305714858541</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: MTU Aero Engines AGMTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 19.03.2025 / 17:04 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsch-Banker wechselt als Leiter Private Credit zur DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9600200130894231989</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Die Fondsgesellschaft DWS knüpft eine Kooperation mit ihrer Muttergesellschaft Deutsche Bank für den Bereich Private Credit, so die Experten von "FONDS professionell".Dies hätten die beiden Finanzdienstleister mitgeteilt. In diesem Zuge wechsele Patrick Connors von der Deu...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank ernennt Teamleiter Private Markets Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5819181030243691985</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die Deutsche Bank hat Andrew Hinrichsen zum Teamleiter Private Markets Deutschland ernannt. Er wird per April in Frankfurt tätig sein und berichtet an Sebastian Elsner, Leiter Global Private Markets. 
Hinrichsen kommt von der UBS, bei der er über zehn Jahre an der Produktentwicklung und dem Onboardi...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Rolle rückwärts bei der DWS Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5725137484732865770</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Deutsche Bank ist zwar mit Abstand der größte Aktionär des Vermögensverwalters DWS Group. In den letzten Jahren wurde die DWS aber eigenständiger. Mit einer gewichteten Kooperation rückt man nun jedoch wieder näher an die Mutter heran.Gestern gaben Deutsche Bank und DWS bekannt, dass man nun im ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Rolle rückwärts bei der DWS Group</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4419340778267755688</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Deutsche Bank ist zwar mit Abstand der größte Aktionär des Vermögensverwalters DWS Group. In den letzten Jahren wurde die DWS aber eigenständiger. Mit einer gewichteten Kooperation rückt man nun jedoch wieder näher an die Mutter heran.

Gestern gaben Deutsche Bank und DWS bekannt, dass man nun i...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSBC in Talks to Sell Fund Administration Arm to BlackFin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16273184461872218672</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- HSBC Holdings Plc is in advanced talks to sell its German fund administration business to BlackFin Capital Partners, people with knowledge of the matter said. 
The private equity firm is working to hammer out final terms of a deal to buy HSBC’s Inka unit, which has about €400 billion ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Equity Firms Are Getting Rid of Their Equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7929926795337432681</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Private equity firms are called that because they own stakes in the companies they buy. Today, this assumption is looking ever more outdated.
As buyout funds struggle to sell businesses in a moribund M&A market — not helped by President Donald Trump’s tariff gyrations — many are turni...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Gezielt investieren mit ETFs - USA-Gewichtung, Innovationen und europäische Märkte im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12751828918515509174</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Wie lassen sich Klumpenrisiken im Portfolio reduzieren? Welche Zukunftsthemen bieten langfristiges Wachstumspotenzial? Und wie steht es um die aktuellen Entwicklungen in Europa? Das Webinar am 26. März ab 18 Uhr liefert Antworten! Erfahren Sie, wie ETFs gezielt eingesetzt werden können, um politisch...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7282552876530246419</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beginn des Deutschland-Jahrzehnts – diese 7 Fonds und ETFs wären die großen Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15371666264927512733</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutsche Aktien sind gefragt wie lange nicht. Im gleichen Tempo, wie immer mehr Investoren in den USA aussteigen, steigen sie in hiesige Werte ein und rufen einen Führungswechsel aus, der eine Dekade anhalten könnte. WELT erklärt, welche Fonds und ETFs von diesem Szenario profitieren.

An der Börse ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>