<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>KI geht die Luft aus? Kein Problem: Bei diesen Biotech-Fonds lauern laut Morningstar Mega-Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425366773&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Noch ist die KI-Blase trotz erster kleinerer Crashs nicht geplatzt. Für Anleger gibt es in der Biotech-Branche aber schon jetzt Alternativen mit Wachstumschancen. Die besten Fonds zum Sektor hat Morningstar ermittelt. Wir stellen die Favoriten vor.
Die erste Zeit nach der Corona-Hochphase war für di...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top 10: Diese nachhaltigen ETFs stehen an der Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425366832&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Nachhaltig investieren lässt sich nicht nur über klassische Investmentfonds, sondern auch mittels ETFs. Mittlerweile gibt es eine ganze Reihe der beliebten Indexfolger, die sich speziell auf das Thema Nachhaltigkeit fokussieren. Sie filtern ihr Investmentuniversum entweder so vor, dass bestimmte Bra...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kursabsturz – schlägt jetzt die Stunde der Short-ETFs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425346784&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Short-ETFs: Gewinne erzielen bei fallenden Kursen
Mit einem klassischen Aktien-ETF partizipieren Anleger von steigenden Kursen und der Wertentwicklung des dem ETF zugrundeliegenden Index. Mit einem Short-ETF hingegen wird die Entwicklung des zugrundeliegenden Index in umgekehrter, also inverser Form...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group mit Rebound: Das ist 2024 noch drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425356401&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Am letzten Donnerstag geriet die Aktie des Vermögensverwalters im Rahmen einer schlechten Gesamtmarktentwicklung ins Trudeln. Daraufhin wurde dann mit der Eröffnung diesen Montag eine Kurslücke bei 32,12/33,18 Euro gerissen. Doch nun ist die Notierung wieder im Aufwind. Im freundlichen Markt gewinnt...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>-1 Kohleausstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425375533&listName=storedesearch</link>
<author>die tageszeitung</author>
<description>Wer sitzt da bei Glencore bloß im Risikomanagement? Der global agierende Schweizer Bergbaukonzern – bekannt durch sogenannte Blutkohle aus Kolumbien und diverse andere Vorwürfe von Klima- und Menschenrechtsgruppen – hat am Mittwoch nicht nur einen Halbjahresverlust von umgerechnet 213 Millionen Euro...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse beruhigt sich – eine Etage tiefer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425333094&listName=storedesearch</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Hannover. Am Tag nach dem Börsenbeben haben sich die Finanzmärkte beruhigt, eine echte Erholung gab es am Dienstag allerdings nur in Japan. In Deutschland gab der Dax seine frühen Gewinne schnell wieder ab und rutschte nachmittags zeitweise ins Minus.
Auch in den USA regierte zunächst die Vorsicht. ...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen Fonds steckt das größte Tech-Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425392599&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wie viele Tech-Aktien sind zu viele? Eine Frage, die sich nach den jüngsten Kurseinbrüchen von Nvidia, Intel, Apple oder Microsoft zahlreiche Fondsbesitzer stellen dürften. Denn in den Monaten zuvor sorgten genau diese Aktien für erhebliche Gewinne – und sind entsprechend stark gewichtet. Vermögensv...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 7. August 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425334835&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * NAHOST - Die Hamas hat ihren Anführer im Gazastreifen, Jahja Sinwar, zum Nachfolger ihres bei einem Anschlag getöteten Chefs Ismail Hanijeh ernannt. Das teilte die militante Palästinensergruppe mit. Sinwar gilt als Architekt des Angriffs vom 7. Oktober auf Israel, bei dem nach israelisch...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ewige Inflation droht – Mit diesen Aktien und ETFs sind Sie perfekt gewappnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425342817&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Seit Monaten vermelden die Statistiker moderate Inflationsraten nur knapp über der Zwei-Prozent-Zielmarke der Zentralbanker. Viele Menschen können sich darüber nur wundern. Das Moderate finden sie in ihrer Lebenswirklichkeit so gar nicht wieder, etwa beim Blick auf den Kassenzettel beim Einkaufen od...</description>
<pubDate>Wed, 07 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>