<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Reizobjekt Breuninger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430882620&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Von Georg Winters
Düsseldorf Seit einer Woche steht die Modekette Breuninger zum Verkauf im Schaufenster. Zumindest hat das Unternehmen dem, was die „Wirtschaftswoche“ zuvor berichtet hatte, nicht widersprochen. Seither stellt sich die Frage, was die rund 30 Interessenten, die ihren Hut erst mal in ...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter mit Viererkette</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430834807&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Fußball, Frankfurt und Frankreich – das passt ziemlich gut zusammen. Denn in Frankfurt – im Trikot der Eintracht – sind in den vergangenen Jahren einige fabelhafte Ballkünstler aus Frankreich zu Fußball-Superstars aufgestiegen. Etwa der im Südosten von Paris geborene Sébastien Haller, der vor seinem...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostenlose ETF-Sparpläne 2024: Beste Anbieter-Tipps – Vergleich von Trade Republic & Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430827341&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETF-Sparpläne sind eine simple und günstige Option, Geld an die Börse zu bringen. Durch stetiges Sparen zu niedrigen Kosten versprechen sie langfristig eine starke Rendite mit wenig Aufwand. Kostenlose ETF-Sparpläne sind besonders gut geeignet, weil sich Anleger hier sogar die Transaktionsgebühren b...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenwashing schadet Unternehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430833177&listName=storedesearch</link>
<author>die tageszeitung</author>
<description>Greenwashing schadet Banken und Vermögensverwaltern finanziell – das hat eine Studie des Vereins Finanzwende ergeben. In den Fällen, in denen sich Aufsichtsbehörden, zum Beispiel die Bundesanstalt für Finanzdienstleistungsaufsicht (BAFin), einschalten, falle der Aktienkurs der Unternehmen um durchsc...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430860143&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
05.09.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430827720&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE
SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

05.09.2024 / 18:00 CET/CEST
Veröffentlichun...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fest- und Tagesgeld aktuell: Nächste Banken passen Zinsen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430823658&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Christian Hermann
Einige Links hier im Beitrag sind mit einem *-Symbol gekennzeichnet. Dabei handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Wenn Sie über diese Links einen Abschluss tätigen, erhalten wir von der jeweiligen Bank eine Provision. Dies beeinflusst jedoch nicht unsere unabhängige Bewertu...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Köln, Köln, Hannover …</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430801924&listName=storedesearch</link>
<author>pensions.industries</author>
<description>… Grünwald und Frankfurt: Ein Versicherer, der auch einen Pensionsfonds mitträgt, hat seine bAV-Spitzte neu besetzt, ein auf De-Risking spezialisierter Asset Manager holt Wissenschaft an Bord, ein PE-Player hat eine neue Sales-Chefin, eine kirchliche Kasse eine neue Geschäftsführerin – und ein Consu...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutscher Pensionsfonds ernennt Vorstandsvorsitzenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430803667&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Alexander Katzur ist seit dem 1. September 2024 Vorstandsvorsitzender beim Deutschen Pensionsfonds, einem Joint Venture von Zurich und der DWS-Gruppe. Katzur leitet bereits seit August den Bereich Corporate Life & Pensions bei der Zurich Deutscher Herold Lebensversicherung. Beim Deutschen Pensionsfo...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer kauft die Modekette Breuninger?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430822397&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Seit einer Woche steht die Modekette Breuninger zum Verkauf im Schaufenster. Zumindest hat das Unternehmen dem, was die „Wirtschaftswoche“ zuvor berichtet hatte, nicht widersprochen. Seither stellt sich die Frage, was die rund 30 Interessenten, die ihren Hut erst mal in den Ring geworfen haben solle...</description>
<pubDate>Thu, 05 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Noch lange nicht satt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2430843198&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>© Handelsblatt GmbH. Alle Rechte vorbehalten. Zum Erwerb weitergehender Rechte wenden Sie sich bitte an nutzungsrechte@vhb.de.
Chips und Schokolade gehören zu einem guten Spieleabend wie das Popcorn zum Kinobesuch. So gesehen passt es ausgezeichnet, dass der Schokoriegelproduzent Mars den Pringles-A...</description>
<pubDate>Fri, 06 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>