<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Munis’ Prized January Returns Threatened by Expected Fed Pause</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455111241&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Growing expectations that the Federal Reserve will hold off on further interest-rate cuts are foiling what should have been a strong month of municipal bond returns.
Benchmark municipal bond yields climbed as much as 25 basis points last week and edged higher again on Monday. The muni...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer genialer Welt-ETF: Kann sich der MSCI World jetzt warm anziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455056317&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weltweit anlegende Indexfonds gibt es viele. Der neue Scalable-ETF aber setzt auf eine neue Nachbildungsmethode, die höhere Renditen bringen soll.
Die Fondsgesellschaft DWS und der Broker Scalable Capital haben im Dezember 2024 einen neuen Welt-ETF auf den Markt gebracht. Der Scalable MSCI AC World ...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SFC Energy AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455071876&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2066511 13.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS korrigieren an 100-Tage-Linie - Goldman stuft ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455069839&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Aktien der DWS
Goldman-Sachs-Analyst Oliver Carruthers von Goldman Sachs hält die robusten Wachstumsperspektiven der Frankfurter für eingepreist in den Aktienkurs und strich seine Kaufempfehlung. Seit dem Zwischentief im vergangenen August hatten die Aktien bis Mitte...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zweischneidiger Trend macht offene Immobilienfonds wieder interessant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455063701&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Viele Anleger bekamen es 2024 mit der Angst zu tun, als plötzlich der Kurs eines bekannten offenen Immobilienfonds an der Börse einbrach. Der UniImmo Wohnen ZBI stürzte zur Jahresmitte rund 20 Prozent ab, weil der Fonds die Werte etlicher seiner Immobilien nach unten korrigieren musste. Durch den Ei...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt höhere Festgeld-Zinsen bei Deutsche Bank und Postbank sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455053459&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank haben ein neues Festgeld-Angebot. Beide Banken bieten für sogenanntes Neugeld einen Zinssatz von 2,25 Prozent p.a. für eine Laufzeit von 12 Monaten. Bei der Deutschen Bank heißt das Angebot "FestzinsSparen", bei der Postbank "Zinssparen". Anlegen können di...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS korrigieren an 100-Tage-Linie - Goldman stuft ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455068319&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Aktien der DWS DE000DWS1007 haben am Montagvormittag um bis zu 4,5 Prozent auf 38,66 Euro korrigiert. Damit landeten die Papiere des Vermögensverwalters, der zum Deutsche-Bank-Konzern gehört, wieder an ihrer 100-Tage-Durchschnittslinie, bevor der Kursverlust etwas weniger wurde.

Goldman-Sachs-A...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar mit Dr. Andreas Beck: Innovation als Schlüssel - neue Technologien und innovative ETFs für Ihr Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455061377&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Wirtschaft befindet sich im Wandel: Unternehmen, die auf grüne Innovationen setzen, treiben nicht nur Fortschritt und Wettbewerbsfähigkeit voran, sondern erschließen auch langfristige Wachstumspotenziale. Das ETF-Webinar am 14. Januar ab 18 Uhr bietet Ihnen die Gelegenheit, tief in das Thema der...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JEFFERIES stuft DWS auf 'Hold'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455093751&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 10.01.2025 / 16:40 / ET
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 12.01.2025 / 19:00 / ET

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden Sie...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie der DWS Group GmbH&Co KgaA deutlich im Minus (39,08 €)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455075149&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Zu den großen Verlierern am Aktienmarkt zählt am Montag die Aktie der DWS Group GmbH&Co KgaA . Das Papier verliert deutlich an Wert. Ein Abschlag von 4,31 Prozent zeigt die Kurstafel für die DWS Group GmbH&Co KgaA-Aktie an. Damit gehört die Aktie gegenwärtig klar zu den Anteilsscheinen mit der schle...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: SFC Energy AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455072950&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2066511 13.01.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Mon, 13 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>