<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Aktionäre loben „den Gewinnturbo“ der Allianz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12356854631617053298</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Berater ISS scheitert mit Widerstand gegen Vergütung

mic München
– Die Allianz-Aktionäre sind sehr zufrieden mit dem Geschäftsverlauf des Versicherers. Die Manager erhielten während der sechseinhalbstündigen virtuellen Hauptversammlung von den professionellen Anteilsvertretern viel Lob. Die Investo...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Politisches Umfeld sorgt Allianz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8373973706304499291</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Vorstandschef Bäte fordert Anreize für mehr Arbeit

maf.
München. Seit zehn Jahren leitet Oliver Bäte als Vorstandsvorsitzender den Versicherungskonzern Allianz, und die Aktionäre können mit ihm zufrieden sein. In diesem Zeitraum hat sich der Allianz-Aktienkurs von weniger als 150 Euro zum Amtsantri...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Ein zufriedener Kunde ist für uns die beste Voraussetzung für neues Geschäft«</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5739782509579611857</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Diskret und leistungsstark. Ein Blick ins Innere des Hauses lohnt, denn nicht jeder in dieser feinen Dienstleistungsbranche ist tatsächlich t so umfassend hilfreich für den Mandanten aufgestellt. Als Multi-Family-Office berät die Deutsche Oppenheim sowohl Single-Family-Offices als auch Vermögende, w...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vom Stimmungswechsel profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7946429176056181396</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Gute Bilanzen und Entspannungssignale im Zollstreit stützen die internationalen Börsen.

Nach dem Börsenchaos im April hat sich die Lage an den internationalen Börsen zuletzt entspannt: In den USA liegt der S&P 500 auf Monatssicht etwa 13 Prozent im Plus. Der deutsche Leitindex hat in derselben Zeit...</description>
<pubDate>Fri, 09 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1315727964038960178</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Denn der Betrag ist kein Kleingeld mehr und das macht vielen Sparern Angst: Wie bringt man so viel Geld sicher unter? Gerade in turbulenten Märkten? Eine Anleitung

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, a...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Retail Investors Pull $13 Billion From Property Funds in Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11027305718915497900</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Retail investors are continuing to pull money from European real estate funds as rising levels of defaults and higher interest rates limit the attractiveness of the industry. 
Mom and pop investors yanked €11.44 billion ($13 billion) in the year through March from products domiciled i...</description>
<pubDate>Thu, 08 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>