<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Amazon, Deutsche Bank, DWS, GFT, NFON, ThyssenKrupp Nucera - 4investors Aktien Top-News</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458944605&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Wo ist am Aktienmarkt etwas los, welche Themen interessieren Anleger derzeit besonders? Vor allem für Trader ist es wichtig zu wissen, wo „die Musik spielt” und welche Themen an der Börse aktuell besonders stark im Fokus stehen. Und hier entscheidet nicht die 4investors-Redaktion, sondern die Leser....</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien auch in Trump-Ära gefragt - US-Werte aber 'etwas überhypt'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458929458&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>MANNHEIM (dpa-AFX) - Aktien bleiben im neuen Jahr Experten zufolge attraktiv - trotz Risiken für die Weltwirtschaft durch die Politik des neuen US-Präsidenten Donald Trump. Die gesunkene Inflation erlaubte es den großen westlichen Notenbanken, die Leitzinsen zu senken, was Aktien gegenüber festverzi...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien KW 5. Rekordlauf fortgesetzt. Überkauft? Korrekturbedarf? Nö… oder? News. Apple. Rheinmetall. Hapag-Lloyd. DWS. DataGroup. CLIQ Digital. SFC Energy. Stabilus. Branicks Group. MHP Hotels. USU Software</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458925677&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Aktien Wochenrückblick - DAX und andere Indizes bleiben trotz Abtaucher nach dem KI-Schock aus China weiter auf Rekordkurs. Ist die derzeitige Kursrallye wirklich noch durch fundamentale Daten gedeckt? Einzelne Unternehmen können überzeugen, andere enttäuschen. Aber in der Summe überwiegen offensich...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Teilnehmer und Gäste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458951053&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Robin Alexander, Stellvertretender Chefredakteur WELT; Thorsten Alsleben, Geschäftsführer Initiative Neue Soziale Marktwirtschaft; Peter Bakenecker, Europa-Chef Mastercard; Oliver Bäte, Vorstandschef Allianz; Alexander Birken, Vorstandsvorsitzender Otto Group; Leonhard Birnbaum, Vorstandschef E.on; ...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In der Dauerkrise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458952989&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG kompakt</author>
<description>Carsten Knobel, Vorstandschef des Konsumgüterkonzerns Henkel, probierte erst gar nicht, die Lage Deutschlands schönzureden. „Leider befinden wir uns inmitten einer strukturellen Krise der Industrie“, sagte Knobel. „Das reicht von Energie über Bürokratie bis zur Infrastruktur.“ Ähnlich sieht das Oliv...</description>
<pubDate>Sun, 02 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>