<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Trotz Gefahren: Allianz, Microsoft, Alphabet: Diese Aktien kauft Fondsmanager Klaus Kaldemorgen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415288927&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Unsicherheit und Volatilität an den Börsen dürfte recht bald zunehmen, warnt Deutschlands wohl bekanntester Fondsmanager Klaus Kaldemorgen. Auf welche Aktien er dafür neben Allianz, Microsoft und Alphabet noch setzt.
Die Börsen sind in diesem Jahr sehr gut gelaufen, befindet Klaus Kaldemorgen. D...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärger bei Trade Republic: Das macht Kunden sauer und darum könnten ihre Dividenden betroffen sein!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415291314&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Bei Trade Republic sind aktuell einige User sehr verärgert und machen ihrer Wut online Luft. Doch was genau läuft falsch bei Deutschlands größtem Neobroker? Und warum könnten vielleicht auch Sie von den aktuellen Problemen betroffen sein, ohne es bisher gemerkt zu haben.
Trade Republic hat einigen K...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividenden-Stau bei Trade Republic: Verärgerte Nutzer warten auf ihre Ausschüttungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415299163&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Schlechte Nachrichten für den Neobroker: Trade-Republic-Kunden klagen über fehlende Dividendenzahlungen seit Anfang Juni.
Trade Republic-Kunden klagen über fehlende Dividendenzahlungen seit Anfang Juni.Nutzer äußern ihre Frustration in Online-Foren und sozialen Medien, erhalten jedoch oft nur automa...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividenden-Stau bei Trade Republic: Verärgerte Nutzer warten auf ihre Ausschüttungen – das sagt der Neobroker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415303866&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Schlechte Nachrichten für den Neobroker: Trade-Republic-Kunden klagen über fehlende Dividendenzahlungen seit Anfang Juni.
Trade Republic-Kunden klagen über fehlende Dividendenzahlungen seit Anfang Juni.Nutzer äußern ihre Frustration in Online-Foren und sozialen Medien, erhalten jedoch oft nur automa...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic hat Probleme mit Dividenden-Zahlungen – nun äußert sich das Fintech</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415304472&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Das hatte sich die Social-Media-Abteilung von Trade Republic sicher anders vorgestellt. Am vergangenen Freitag startete der Berliner Neobroker zum Start der Fußball-EM ein Gewinnspiel auf Instagram. An jedem der insgesamt 22 Spieltage könnten Kunden eine Aktie oder einen ETF im Wert von bis zu 1.000...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sagt Trade Republic zur Dividenden-Panne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415310004&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Neobroker Trade Republic sieht sich derzeit mit Kritik konfrontiert. Tausende Kunden klagen in Online-Foren und sozialen Medien über ausbleibende Dividendenzahlungen von Aktien und ETFs. Betroffen sind unter anderem Ausschüttungen der DWS Group, Microsoft, Realty Income, 3M und Porsche.
Kunden v...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Kleine Erholung nach deutlichem Minus (Wochenausblick)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415357417&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Frankreichs Parlamentswahlen und die China-Zolldebatte haben die europäischen Aktienmärkte stark belastet. Jetzt sieht es nach einer Gegenbewegung aus. Konjunkturell und stimmungsmäßig scheint die Wende ohnehin geschafft.
17. Juni 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). D...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415357382&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
17.06.2024 / 08:59 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415289798&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

17.06.2024 / 08:59 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beschwerden über Trade Republic häufen sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415341245&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Kaum ein anderes Fintech hat in den vergangenen Monaten für so viel Aufsehen gesorgt wie Trade Republic: Der Berliner Neobroker hat innerhalb weniger Monate erst die Banklizenz erhalten und dann eine eigene Bezahlkarte eingeführt. Bald soll noch ein Girokonto folgen. Die Nachfrage nach den neuen Ang...</description>
<pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Probleme bei Dividenden-Auszahlung: Trade Republic reagiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415313236&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Der Neobroker Trade Republic war zuletzt mehrfach in den Medien präsent. Nachdem das Berliner Fintech-Unternehmen Ende 2023 die Vollbanklizenz erhalten hatte, wurden die Finanzdienstleistungen massiv ausgebaut. Für das nicht investierte Guthaben gibt es 3,75 Prozent Zinsen und seit Ja...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keine Dividenden-Zahlungen bei Trade-Republic-Kunden: Das können Betroffene tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415306847&listName=storedesearch</link>
<author>stimme.de (Heilbronner Stimme)</author>
<description>Seit dem 7. Juni 2024 berichten zahlreiche Kunden des Neobrokers Trade Republic über fehlende Dividendenzahlungen auf ihren Konten. Die Probleme betreffen sowohl die Dividenden von Aktien als auch ETFs. Darunter auch die der Dividendenperle DWS Group. Neben den fehlenden Dividendenzahlungen berichte...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>15 Fonds aus fünf Kategorien – so schaffen Sie den perfekten ETF-Mix</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415286298&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Geldanlage in börsengehandelte Fonds – sogenannte Exchange Traded Funds (ETFs) – ist inzwischen weit verbreitet, und Sparpläne sind dabei für viele das Mittel der Wahl. Deren Anzahl ist in den vergangenen Jahren geradezu explosionsartig gewachsen. Doch parallel dazu ist auch das Angebot an ETFs ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärger um Dividenden-Auszahlung – Viele offene Fragen bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415319089&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Eigentlich wollte das Instagram-Team des Neobrokers Trade Republic wohl nur ein gut gelauntes Gewinnspiel zur Fußball-Europameisterschaft starten. Doch die eigenen Kunden, die unter dem Beitrag in dem sozialen Netzwerk kommentieren, sind gar nicht gut gelaunt. „Zumindest mal eine Info zur Dividenden...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Kunden von Trade Republic auf ihre Dividenden warten müssen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415310102&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-17 14:07:01 letzte Aktualisierung: 2024-06-17 14:07:01
In den sozialen Netzwerken stößt Trade Republic gerade auf viel Kritik. Kunden des Neobrokers beschweren sich auf der Kurznachrichtenplattform X (vormals Twitter) und in Internetforen, dass sie seit teilweise einer ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>