<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die Welt von Gestern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9308879321526344266</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Es ist das Ende einer langjährigen Seilschaft. Am Montag sitzt Paul Bulcke im Nestlé-Hauptsitz in Vevey seinem Weggefährten Laurent Freixe gegenüber. Der Verwaltungsratspräsident teilt dem CEO mit, dass er fristlos entlassen werde – wegen einer verheimlichten Beziehung zu einer Marketingmanagerin, d...</description>
<pubDate>Sun, 07 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit, deutschen Autos wieder einen Blick zu gönnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12223702648230640239</link>
<author>NZZ am Sonntag</author>
<description>Die gebeutelte deutsche Autoindustrie zeigt Tendenzen der Stabilisierung: Seit Jahresbeginn sind die Kurse der BMW- und der Volkswagen-Aktie um jeweils 14 Prozent gestiegen und damit fast so stark wie der ohne Dividenden berechnete Kursindex des DAX (plus 16 Prozent).
Zurückgeblieben sind die Papier...</description>
<pubDate>Sun, 07 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Portfolios balancieren zwischen Sicherheit und Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16358471768595807416</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker in Richtung Aktien ausschlagen“, sagt Olivier Souliac von Xtrackers, der ETF-Sparte der Fondsgesellschaft DWS. Schließlich haben selbst Enddreißig...</description>
<pubDate>Sat, 06 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ETFs wirken dem US-Klumpen in Ihrem Depot entgegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15428361028440958053</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jahr mehr als drei Prozent an Wert verloren.
Das liegt an einem Risiko, vor dem Experten jahrelang gewarnt hatten, sich zuvor aber nicht materialisierte: der hohe US-Anteil. Obwohl der...</description>
<pubDate>Sat, 06 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: ETF-Trends 2025 - Bausteine für Dein Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17685709161627624739</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Besonders spannend als Portfolio-Baustein sind Themen-ETFs, die auf Innovation und Wandel setzen. Die Expertin wird im ETF-Webinar am 17. September ab 18 Uhr Bereiche wie Künstliche Intelligenz, Big Data oder Infrastruktur vorstellen, die Chancen eröffnen, gezielt an strukturellen Trends zu partizip...</description>
<pubDate>Sat, 06 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15229799873987931013</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Berkshire Hathaway hat kürzlich seine Beteiligung an Mitsubishi ausgebaut, was Japans Handelshäuser beflügelt hat. Trotz des Verkaufs von Bank-of-America-Anteilen durch Warren Buffett bleibt das Papier stark und handelt in Nähe seines Jahreshochs. Vermögensverwalter wie BlackRock sehen weiteres Pote...</description>
<pubDate>Fri, 05 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>