<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2628922225952001494</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 24.06.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6690876899064034856</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

24.06.2025 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Indiens Börse vom Zollstreit profitieren könnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18416670955978994035</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Börse in Mumbai – dem früheren Bombay – erlebte einen jahrelangen Boom. Doch seitdem sind die Kurse gefallen. Durch eine Besonderheit rückt das Land jetzt wieder in den Fokus der Anleger.

Während der Zollstreit von US-Präsident Donald Trump fast die ganze Welt in Atem hält, bleibt ein Land davo...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1293544455597550223</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Denn der Betrag ist kein Kleingeld mehr und das macht vielen Sparern Angst: Wie bringt man so viel Geld sicher unter? Gerade in turbulenten Märkten? Eine Anleitung

Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, a...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen fallen: Diese deutsche Bank bietet 3,0 Prozent für sechs Monate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9533236604911429851</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat den Leitzins im Juni auf 2,0 Prozent gesenkt. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, doch eine deutsche Bank arbeitet gegen den Trend.

Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkos...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,0 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14008121541841890029</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB senkt abermals den Einlagen-Zinssatz, Tagesgeldzinsen fallen bereits. Eine Bank bietet derzeit 3,0 Prozent für sechs Monate.

Die EZB senkt den Leitzins erneut und schickt die Tagesgeld-Zinsen weiter auf Talfahrt: Eine Bank bietet derzeit 3,0 Prozent für ein halbes Jahr.
Zinsen vergleichen r...</description>
<pubDate>Tue, 24 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir sind keine Blackbox“ – Acatis-Geschäftsführer entmystifiziert KI-Investing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10418455117219858776</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Hier trifft Graham auf GPT. Im Gespräch verrät Thomas Bosch von Acatis, wie viel Geld sein Unternehmen jedes Jahr in KI investiert und wen er im Vertrieb sucht.

Thomas Bosch kam durch Zufall ins Asset Management. Der Wirtschaftsingenieur wollte eigentlich zu Siemens, landete aber 1999 bei der Deuts...</description>
<pubDate>Mon, 23 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>