<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Allianz GI legt erstmals einen ETF auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12694156951354228659</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>wrü Frankfurt –
Die ETF-Revolution schreitet voran. Inzwischen bieten fast alle großen Assetmanager die börsengehandelten Fonds an, so zum Beispiel neben dem europäischen Marktführer Blackrock auch deutsche Fondsriesen wie die DWS mit ihrer Marke Xtrackers oder die Deka. Nun hat auch Allianz Global ...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der ETF bleibt immer zu 100 Prozent investiert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15907187465573749369</link>
<author>Cash.</author>
<description>Die DJE Kapital AG aus Pullach bei München hat erstmals einen aktiven ETF auf US-Aktien lanciert. Ich sprach mit Thorsten Schrieber, Mitglied des Vorstands, über die Motivation eines solchen Produkts, die Perspektiven des Segmentsund was DJE im Bereich aktive ETFs weiter plant.

Herr Schrieber, was ...</description>
<pubDate>Wed, 28 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von strenger Präsenzpflicht bis zu völliger Flexibilität</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4844866760697418986</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Homeoffice – ja, nein oder kommt drauf an? Eine Umfrage von DAS INVESTMENT zeigt, wie internationale Asset Manager, Vermögensverwalter und Sparkassen mit mobilem Arbeiten umgehen.

Entweder ihr kommt zurück ins Büro, oder ihr könnt gehen – mit dieser unmissverständlichen Botschaft sorgte J.P.-Morgan...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5084762141603612489</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Stabilus SE
Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution
27.05.2025 / 13:41 CET/CEST
Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a ser...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verstößt die Millionen-Abfindung gegen Aktienrecht?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10966143592220866720</link>
<author>auto-motor-und-sport.de</author>
<description>Die Abfindung für den ehemaligen Porsche-Finanzvorstand Lutz Meschke sorgt für Wirbel – nicht nur wegen ihrer Höhe von 11,6 Millionen Euro, sondern auch wegen möglicher Rechtsverstöße. Porsche hingegen befürchtet keine juristischen Probleme.

Der frühere Mitentwickler des Deutschen Corporate Governa...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre unterstützen Daimlers Sparprogramm für Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11325024318219766714</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 27. Mai (Reuters) - D aimler-Truck--Chefin Karin Radström hat auf der Hauptversammlung des Lkw-Bauers Rückhalt für ihren Sparkurs im Europa-Geschäft erhalten. Absatz und Rendite seien bei der europäischen Marke Mercedes-Benz "brutal eingebrochen", sagte etwa Markus Kienle von der Schutzge...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ökoworld: So will der neue CEO die ESG-Boutique in die Zukunft steuern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8174465034360054828</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Vor fast fünf Monaten hat Oliver Pfeil den Vorstandsvorsitz bei der kriselnden nachhaltigen Fondsboutique Ökoworld übernommen. Pfeil kam von der EB – Sustainable Investment Management, bei der er als Chief Investment Officer für rund €6 Milliarden verantwortlich war.
„Mich hat an Ökoworld gereizt, d...</description>
<pubDate>Tue, 27 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>