<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Historisch viel verdient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16545005775072858708</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Deutschlands größte Bank meldet für das zweite Quartal einen überraschend hohen Gewinn - auch dank guter Geschäfte im Investmentbanking. Nun soll es mehr Geld für die Aktionäre geben.

Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend gut...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekord bei Deutscher Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7438293534321523605</link>
<author>Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide</author>
<description>Frankfurt/Main – Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr.
„Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank in der Erfolgsspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4384923920095917441</link>
<author>NWZ - Neue Württembergische Zeitung Göppingen</author>
<description>Frankfurt am Main. Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. „Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als au...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient überraschend viel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3874014261982130997</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>Deutschlands größte Bank meldet den höchsten Quartalsgewinn seit der Finanzkrise - auch dank guter Geschäfte im Investmentbanking. Nach Jahren der Krise sieht das Geldhaus seine Ziele in Reichweite.

Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach ü...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank erzielt höchsten Gewinn seit 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13721343578077027477</link>
<author>Badische Zeitung Freiburg im Breisgau</author>
<description>Frankfurt
Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. „Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch im ers...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank auf Kurs zu Jahreszielen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18207821207043850138</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Auf Basis eines starken ersten Quartals hat die Deutsche Bank im zweiten Abschnitt nachlegen können. Über Erwartung liegende Erträge und sinkende Kreditrisikovorsorge befeuerten den Gewinn. Das dürfte in Verbindung mit einer starken Kapitalquote einen zusätzlichen Aktienrückkauf ermöglichen.

Börsen...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Endlich ein Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17086098181901770267</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Berichtssaison in Deutschland lief bislang ernüchternd. In den Brennpunktsektoren Chemie und Stahl hagelte es Gewinnwarnungen. BASF, Covestro, Brenntag kassierten ihren Prognosen in rascher Folge und der Stahlkonzern Salzgitter kürzte sein Ziel so stark, dass die Anleger regelrecht in die Flucht...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank legen Kurssprung hin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14367760632588105895</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 25.7.2025
tom Frankfurt – Die Hoffnungen auf eine Einigung im Zoll-Streit haben dem deutschen Leitindex am Donnerstag den zweiten Handelstag in Folge Gewinne beschert. Bis zum Abend verbesserte sich das Börsenbarometer um 0,2% auf 24.296 Zähler. Damit rückt das Dax-Allzeithoch bei 24...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höchster Gewinn seit 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6695247879560255492</link>
<author>Ludwigsburger Kreiszeitung Stadtausgabe</author>
<description>Frankfurt. Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. „Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch im er...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank gana de 3.260 millones, récord desde 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14331999739962600823</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Deutsche Bank cierra un semestre récord. La entidad ganó 3.260 millones de euros hasta junio, máximo desde 2007. La cifra representa una subida del 188% respecto a hace un año, tras el aumento de los ingresos en banca de inversión y en la gestión de activos y la reducción de costes...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank gana de 3.260 millones, récord desde 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7890408826540001769</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Deutsche Bank cierra un semestre récord. La entidad ganó 3.260 millones de euros hasta junio, máximo desde 2007. La cifra representa una subida del 188% respecto a hace un año, tras el aumento de los ingresos en banca de inversión y en la gestión de activos y la reducción de costes...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS springt an die M-Dax-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3681746243825814963</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>ham.
FRANKFURT. Ähnlich stark wie die Aktie der Deutschen Bank hat im M-Dax die Aktie der Tochtergesellschaft DWS auf die am Donnerstag vorgelegten, sehr überzeugenden Geschäftszahlen reagiert. Bis zum Nachmittag kletterte die Aktie der Deutschen Bank um gut sieben Prozent und überschritt erstmals s...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Höchster Gewinn seit fast 20 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5772736871469703538</link>
<author>Frankfurter Rundschau Deutschlandausgabe</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. „Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch im ersten Halbja...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank meldet höchsten Gewinn seit 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12282264632875956142</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Deutschlands größtes Geldhaus hat auch im zweiten Quartal mehr Einnahmen und einen höheren Gewinn erzielt als im Vorjahr. Die Bank stellt steigende Ausschüttungen für Aktionäre in Aussicht.

Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal den Gewinn deutlich gesteigert. Deutschlands größtes Geldhaus verdie...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS prêt pour le « bazooka budgétaire » allemand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15409686788639533089</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Caroline Mignon

Malgré une déception sur les revenus, les investisseurs ont applaudi les résultats semestriels publiés par DWS. Après leur publication, le titre de la filiale de gestion de Deutsche Bank a gagné près de 6 % dans la séance à la Bourse de Francfort. Ce qui amène sa progression à 30 % ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient überraschend viel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11057238634928311500</link>
<author>Walsroder Zeitung</author>
<description>Deutschlands größtes Geldhaus meldet den höchsten Quartalsgewinn seit 2007, auch dank guter Geschäfte im Investmentbanking

FRANKFURT/MAIN. Die Deut sche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Ge-schäften sieht sich Deutsch lands größ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax legt leicht zu - Deutsche Bank sehr stark</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13733309308892374237</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Unter dem Eindruck von Quartalszahlen und Zinsspekulationen hat der Dax am Donnerstag seine anfangs deutlichen Gewinne reduziert.

Der deutsche Leitindex beendete den Handel mit einem Plus von 0,23 Prozent auf 24'295,93 Punkte. Für den MDax ging es um 0,38 Prozent auf 31'633,56 Zähler nach oben.
Den...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Aussicht auf Handelsdeal stützt - EZB bremst leicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12672053546890222246</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Aussicht auf Handelsdeal stützt - EZB bremst leicht
DOW JONES--Der europäische Aktienmarkt hat am Donnerstag mit kleinen Aufschlägen geschlossen. Stützend wirkte die Hoffnung auf ein Handelsabkommen zwischen den USA und der Europäischen Union. Berichte deuten auf einen 15-prozentige...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>XETRA-SCHLUSS/Etwas fester mit Hoffnung auf Handelsdeal und EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10508339193097319496</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ XETRA-SCHLUSS/Etwas fester mit Hoffnung auf Handelsdeal und EZB
DOW JONES--Der deutsche Aktienmarkt hat am Donnerstag mit kleinen Aufschlägen geschlossen. Der DAX gewann 0,2 Prozent auf 24.296 Punkte. Stützend wirkte die Hoffnung auf ein Handelsabkommen zwischen den USA und der Europäischen Union...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie im Aufwind: Wieder Milliardengewinn bei der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11446031204729901796</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands grösstes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. «Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch im ersten Halbj...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Börsen grenzen nach EZB-Entscheid Gewinne ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8420141434945853653</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

EZB stoppt Zinsserie und lässt Kurs offen

*

EU-Diplomaten: EU und USA kurz vor Zolleinigung

*

Deutsche Bank heben nach Zahlen ab

*

STMicro nach erstem Quartalsverlust seit 2013 unter Druck

(Neu: Xetra-Schlusskurse, Wall Street)

Frankfurt, 24. Jul (Reuters) - Nach dem Zinsentscheid der Eur...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Small Caps holen auf – wie hier Anleger investieren können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8296187747780298690</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Seit März entwickeln sich die Aktien von kleinen Unternehmen in Europa besser als die von großen Konzernen. Analysten sehen für die Nebenwerte noch Potenzial.

Strategen der US-Bank Goldman Sachs nennen sie in einer aktuellen Studie „kleine Wunder“. Börsenexperten warten schon länger darauf, doch je...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax legt dank Zoll-Optimismus zu - Deutsche Bank zieht an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16110301535909681815</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konjunkturoptimismus hat den Dax am Donnerstag gestützt.

Der deutsche Leitindex baute seine Vortagesgewinne mit einem Plus von 0,5 Prozent auf 24'357 Punkte etwas aus. Für den MDax ging es um 0,2 Prozent auf 31'560 Punkte nach oben. Der Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 gewann 0,4 Prozent.
Anleger b...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PTA-Adhoc: 2invest AG: Vorläufiges Halbjahresergebnis zum 30. Juni 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1603571851361480154</link>
<author></author>
<description></description>
<pubDate>None</pubDate>
</item>
<item>
<title>UNTERNEHMEN vom 24.07.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5422478319733280122</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>ROUNDUP 2: Deutsche Bank verdient so viel wie seit 2007 nicht - Dax-Spitze
FRANKFURT - Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im la...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>dpa-AFX-Überblick: UNTERNEHMEN vom 24.07.2025 - 15.15 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7874868339791666695</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ROUNDUP 2: Deutsche Bank verdient so viel wie seit 2007 nicht - Dax-Spitze
FRANKFURT - Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im la...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xtrackers Launches S&P 500 Diversified Sector Weight ETF: A Multi-Dimensional Approach to Sector Diversification in U.S. Large-Cap Equities</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16447023518150696444</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DWS, a leading European asset manager with global reach, today announced the launch of the Xtrackers S&P 500 Diversified Sector Weight ETF (NASDAQ: SPXD) (the "Fund"), expanding its suite of innovative, rules-based ETFs designed to address modern portfolio construction requirements. The ETF is avail...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie das ideale ETF-Depot in jeder Lebensphase auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18427109155503138333</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax legt leicht zu, Dow gibt nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6588990297781699860</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Der Dax reduziert nach der Zinsentscheidung der EZB zunächst seine Gewinne, schließt aber im Plus. Aktien der Deutschen Bank klettern auf den höchsten Stand seit zehn Jahren.

Unter dem Eindruck von Quartalszahlen und Zinsspekulationen hat der Dax am Donnerstag seine anfangs deutlichen Gewinne reduz...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Börsen kommen von Hochs zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13284504905201169671</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Börsen kommen von Hochs zurück
DOW JONES--Die europäischen Aktienmärkte kommen bis Donnerstagmittag von den Tageshochs zurück, zeigen sich aber weiter in solider Verfassung. Vor allem die Hoffnungen auf ein Handelsabkommen zwischen den USA und der Europäischen Union treiben die Kurs...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Rekordgewinn beflügelt Aktie auf Zehnjahreshoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2697261987006082638</link>
<author>deutsche-wirtschafts-nachrichten.de</author>
<description>Milliardengewinn, wachsende Erträge, gesunkene Kosten: Die Deutsche Bank meldet sich mit einem Rekordergebnis eindrucksvoll zurück. Nach holprigen Jahren scheint der Konzern den Turnaround geschafft zu haben – und übertrifft selbst die kühnsten Erwartungen der Analysten. Doch der Erfolg beruht nicht...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax legt dank Zoll-Optimismus zu - Deutsche Bank ziehen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15731225930423373347</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Konjunkturoptimismus hat den deutschen Aktienmarkt am Donnerstag weiter angeschoben. Der Leitindex Dax baute seine Vortagesgewinne mit einem Plus von 0,9 Prozent auf 24.447 Punkte aus und steuert damit wieder auf seinen zwei Wochen alten Höchststand bei 24.639 Punkten zu. Für den MDax ging es um 0,3...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP 2: Deutsche Bank verdient so viel wie seit 2007 nicht - Dax-Spitze</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7647758500493462186</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>(neu: Hintergrund zu Umbauprogramm und früheren Krisen, aktualisierte Kursreaktion, Analystenstimme)
FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gut...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC stuft DWS auf 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14740946737278459438</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die US-Bank JPMorgan hat DWS nach Quartalszahlen auf "Overweight" mit einem Kursziel von 51,50 Euro belassen. Die Deutsche-Bank-Fondstochter habe stark abgeschnitten, schrieb Angeliki Bairaktari in ihrer am Donnerstag vorliegenden Reaktion. Das Vorsteuerergebnis liege 1...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JEFFERIES stuft DWS auf 'Hold'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15652458767893218439</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Das Analysehaus Jefferies hat die Einstufung für DWS auf "Hold" mit einem Kursziel von 51 Euro belassen. Die Fondsgesellschaft sei auf Kurs, um im Gesamtjahr 2025 ein Ergebnis von 4,50 Euro je Aktie zu erreichen, schrieb Tom Mills am Donnerstag nach den Zahlen für das z...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax legt dank Zoll-Optimismus zu - Deutsche Bank ziehen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7587516147230305167</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Konjunkturoptimismus hat den deutschen Aktienmarkt am Donnerstag weiter angeschoben. Der Leitindex Dax baute seine Vortagesgewinne mit einem Plus von 0,9 Prozent auf 24.447 Punkte aus und steuert damit wieder auf seinen zwei Wochen alten Höchststand bei 24.639 Punkten zu. Für d...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8 Prozent im Plus: Aktie der Deutschen Bank startet durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9673134830797488043</link>
<author>capital.de</author>
<description>Einen solchen Höhenflug hat die Deutsche-Bank-Aktie schon lange nicht mehr erlebt. Nach erfreulichen Quartalszahlen klettert der Titel auf ein Zehnjahreshoch

Die Deutsche Bank kann mit ihrer deutlichen Gewinnsteigerung im Quartal bei den Anlegern punkten. An der Börse stieg die einst tief gefallene...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS knacken Korrekturtrend nach guten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2476340081792869492</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Aktien der DWS
Angeliki Bairaktari von JPMorgan bezeichnete den Quartalsbericht der Frankfurter als stark. Das bereinigte Vorsteuerergebnis habe die Markterwartungen um 10 Prozent getoppt, so die Expertin. Lobend hob sie vor allem die hohen Mittelzuflüsse im Anlagebe...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS knacken Korrekturtrend nach guten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9673754211974656839</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX Broker) - Die Aktien der DWS haben sich am Donnerstag nach den Geschäftszahlen am späten Vormittag an die Spitze im MDax gesetzt. Die Papiere der Fondgesellschaft gewannen rund 5 Prozent auf 51,70 Euro und knackten damit den seit Ende März laufenden Korrekturtrend. Nun wartet um 5...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS knacken Korrekturtrend nach guten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9803810905943362667</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Aktien der DWS DE000DWS1007 haben sich am Donnerstag nach den Geschäftszahlen am späten Vormittag an die Spitze im MDax DE0008467416 gesetzt. Die Papiere der Fondgesellschaft gewannen rund 5 Prozent auf 51,70 Euro und knackten damit den seit Ende März laufenden Korrekturtrend. Nun wartet um 52 E...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank erzielt so viel wie seit fast 20 Jahren nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8158061874531688374</link>
<author>ZEIT ONLINE</author>
<description>Die Deutsche Bank hat ihre Gewinne im zweiten Quartal deutlich gesteigert und so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. "Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch im ersten Halbjahr den höchsten Gewinn seit 2007 erzielt zu haben", sagte Vorstandschef Christian Sewing in Fran...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE EUROPA/Weiter aufwärts - Zwischen Zöllen, PMI und Quartalszahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17913515033717637622</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MÄRKTE EUROPA/Weiter aufwärts - Zwischen Zöllen, PMI und Quartalszahlen
DOW JONES--Die Aufwärtstendenz an den europäischen Aktienmärkten setzt sich am Donnerstag fort. Vor allem die Hoffnungen auf ein Handelsabkommen zwischen den USA und der Europäischen Union treiben die Kurse weiter an. Dazu ko...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient so viel wie seit 2007 nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17231579385629249904</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands grösstes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. «Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch im ersten Halbj...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Zollhoffnung und Firmenbilanzen treiben Europas Börsen an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8033811981861915569</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Dax nimmt Rekordhoch ins Visier

*

EU-Diplomaten: EU und USA kurz vor Zolleinigung

*

EZB dürfte Zinsen nicht antasten

*

Deutsche Bank heben nach Zahlen ab

*

Trump besucht am Donnerstag die Federal Reserve

(Neu: Europäische Börsen, Konsumstimmung, Rohstoffe, Devisen)

Frankfurt, 24. Jul (R...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX startet dank Zoll-Hoffnung durch - Deutsche Bank und Amadeus FIRE im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6749083938706994952</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Der DAX befindet sich am Donnerstag dank Zoll-Optimismus massiv im Aufwind. Das treibt den deutschen Leitindex jetzt konkret an. Außerdem im Fokus der Börse: die Aktien der Deutschen Bank und von Amadeus FIRE.
Konjunkturoptimismus hat den deutschen Aktienmarkt am Donnerstag weiter angeschoben. Der L...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16270461226458645579</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>ZÜRICH (dpa-AFX Analyser) - Die Schweizer Großbank UBS hat DWS nach Quartalszahlen auf "Neutral" mit einem Kursziel von 47 Euro belassen. Das bereinigte Vorsteuerergebnis der Deutsche-Bank-Fondstochter liege 10 Prozent über der Konsensschätzung, schrieb Michael Werner am Donnerstag in einer ersten R...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-Deutsche Bank überrascht positiv und bekräftigt Ziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12766708568188424932</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Deutsche Bank verdient im zweiten Quartal deutlich mehr

*

Sewing: "Haben Stadium eines nachhaltigen Wachstums erreicht"

*

Aktien steigen sieben Prozent auf neues Jahreshoch

(Neu: Zitate Finanzchef, Kurs, Details)

Düsseldorf, 24. Jul (Reuters) - Die Deutsche Bank hat den Gewinn im zweiten Qu...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group präsentiert Zahlen: Reicht das für den Ausbruch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12026010678946883199</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wenn die Deutsche Bank ihre Quartalszahlen präsentiert, dann öffnet in der Regel auch die Tochter DWS Group ihre Bücher. Zuletzt standen die durch die Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump ausgelösten Turbulenzen an den Kapitalmärkten bei dem Vermögensverwalter im Fokus. Der Konzern ist auf Kurs...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX mit Kurs auf Rekordhoch - Atoss, Deutsche Bank, Dürr, DWS, Hochtief, MTU, Telekom, Vossloh ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13954578351056937850</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Am Mittwoch hat sich der DAX eindrucksvoll zurückgemeldet und mit einem Kurssprung von 200 Zählern die 24.000-Punkte-Marke erneut erfolgreich verteidigt. Am heutigen Donnerstag geht der Weg weiter gen Norden, nachdem die Hoffnung auf eine Einigung im Zollstreit zwischen der EU und den USA besteht. I...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX-Check LIVE: Atoss Software, Deutsche Bank, Telekom, Dürr, DWS, Hochtief, MTU, Vossloh</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5638009211167939264</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Neue Zollhoffnungen im Streit mit den Vereinigten Staaten haben die Anleger am deutschen Aktienmarkt heute motiviert. In der Spitze stieg der DAX bis auf 24.310 Punkte, nachdem er am Vortag noch mit der runden Marke von 24.000 Zählern zu kämpfen hatte. Zuletzt konnte der Index das Top-Niveau aber ni...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen vier ETFs verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10395393897406075000</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hoffnung auf Zolldeal zwischen EU und USA – Dax schließt nahezu unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5914817849968273407</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>In Brüssel wird weiter an einem Handelsabkommen mit Washington gearbeitet. Deutsche Bank und ihre Tochter DWS steigern ihre Quartalsgewinne. Im Fokus stand der Zinsentscheid der EZB.

Anleger am deutschen Aktienmarkt reagierten gelassen auf die Zinspause der Europäischen Zentralbank (EZB). Nach Verk...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP: Deutsche Bank verdient so viel wie seit 2007 nicht - Ziele in Sicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2997858793356475077</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. "Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group präsentiert Zahlen: Reicht das für den Ausbruch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=936893288054381786</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Wenn die Deutsche Bank ihre Quartalszahlen präsentiert, dann öffnet in der Regel auch die Tochter DWS Group ihre Bücher. Zuletzt standen die durch die Zollpolitik von US-Präsident Donald Trump ausgelösten Turbulenzen an den Kapitalmärkten bei dem Vermögensverwalter im Fokus. Der Konzern ist auf Kurs...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax mit Gewinnen Richtung Rekord - Zoll-Optimismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5327709309709220579</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Dax dürfte sich am Donnerstag von der starken Wall Street mitziehen lassen. Der X-Dax signalisierte den deutschen Leitindex rund eine Stunde vor dem Handelsstart 1,2 Prozent höher auf 24.542 Punkte. Für den Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 zeichnete sich ebenfalls ein starker Auftakt ab.

Damit ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank erzielt höchsten Gewinn seit 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4920369886232351547</link>
<author>mainpost.de</author>
<description>Deutschlands größte Bank meldet für das zweite Quartal einen überraschend hohen Gewinn - auch dank guter Geschäfte im Investmentbanking. Nun soll es mehr Geld für die Aktionäre geben.

Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend gut...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax mit Gewinnen Richtung Rekord - Zoll-Optimismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7912345137208053177</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax dürfte sich am Donnerstag von der starken Wall Street mitziehen lassen. Der X-Dax
Damit nimmt der Dax offenbar die Charthürde um 24.500 Punkte und steuert wieder auf seinen zwei Wochen alten Höchststand bei 24.639 Punkte zu. In den USA wurde der Zolldeal mit Japan gefei...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax mit Gewinnen Richtung Rekord - Zoll-Optimismus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17086683552459119521</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Dax dürfte sich am Donnerstag von der starken Wall Street mitziehen lassen. Der X-Dax signalisierte den deutschen Leitindex rund eine Stunde vor dem Handelsstart 1,2 Prozent höher auf 24.542 Punkte. Für den Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 zeichnete sich ebenfalls ein stark...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17283560648371710229</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA I
Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal wieder einen Milliardengewinn erzielt. Sie übertraf sowohl bei den Erträgen als auch bei Rendite und Gewinn die Erwartungen der Anal...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS sieht sich auf Kurs zu Gewinnziel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11626035809930689126</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der Fondsanbieter DWS hat trotz der Turbulenzen an den Finanzmärkten im zweiten Quartal mehr Geld von Anlegern eingesammelt. Die Nettozuflüsse summierten sich auf 8,5 Milliarden Euro, wie die Fondstochter der Deutschen Bank am Donnerstag in Frankfurt mitteilte. DWS-Chef Stefan Hoops sieht das Untern...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit höchstem Gewinn seit 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16302120261822933189</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Deutsche Bank liegt mit einem Milliardengewinn im zweiten Quartal über den Prognosen von Analysten. CEO Christian Sewing „freut sich sehr“ und bestätigt die Ziele für 2025.

Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal den Gewinn deutlich gesteigert und damit die Erwartungen des Marktes übertroffen....</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger aus Nahost und Asien entdecken Infrastrukturfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3580236813505205344</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aufgrund sinkender Kosten konnte die Deutsche-Bank-Tochter ihren Gewinn im zweiten Quartal steigern. Außerdem profitiert das Fondshaus von der Wirtschaftsoffensive der Bundesregierung.

Die geplanten Milliardeninvestitionen der Bundesregierung in Infrastruktur wecken laut DWS-Chef Stefan Hoops das I...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS sieht sich auf Kurs zu Gewinnziel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12058421591302279653</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Fondsanbieter DWS
Im zweiten Quartal erzielte DWS Erträge von 746 Millionen Euro und damit sieben Prozent mehr als ein Jahr zuvor. Unter dem Strich stand ein Gewinn von 214 Millionen Euro und damit fast ein Drittel mehr als im Vorjahreszeitraum.
So konnte der Vorstand die K...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS sieht sich auf Kurs zu Gewinnziel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14158760740005582768</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Fondsanbieter DWS hat trotz der Turbulenzen an den Finanzmärkten im zweiten Quartal mehr Geld von Anlegern eingesammelt. Die Nettozuflüsse summierten sich auf 8,5 Milliarden Euro, wie die Fondstochter der Deutschen Bank am Donnerstag in Frankfurt mitteilte. DWS-Chef Stefan ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsgesellschaft DWS dank Einsparungen mit Gewinnplus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16126217698621672867</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 24. Jul (Reuters) - Die Fondsgesellschaft DWS hat ihre Kosten im zweiten Quartal weiter reduziert und damit ihren zweithöchsten Quartalsgewinn in der Firmengeschichte erzielt. Im Vergleich zum Vorquartal legte das Konzernergebnis um acht Prozent auf 214 Millionen Euro zu, wie die Deutsche...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, dem 24. Juli</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13297748320234759747</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * USA/EU/ZÖLLE - Nach dem Handelsabkommen zwischen den USA und Japan wächst die Hoffnung, dass auch die EU in Kürze den Zollstreit mit US-Präsident Donald Trump beilegen kann. Kanzler Friedrich Merz sagte am Mittwoch vor einem Gespräch mit Frankreichs Präsident Emmanuel Macron, dass man üb...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB zwischen Sommerpause und Trump-Launen: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4611814836693468934</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mark Schrörs über Informationsverarbeitung — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox. 
Optionen offen halten
Mit den Gedanken mag der eine oder andere Euro-Notenbanker vielleicht schon im anstehen...</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank consigue sus mejores resultados trimestrales desde 2007</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14973047130972658121</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Fráncfort, 24 jul (dpa) - El mayor banco privado de Alemania, Deutsche Bank, obtuvo en el segundo trimestre su mejor resultado en casi 20 años, con un beneficio neto atribuible a los accionistas de casi 1.500 millones de euros (1.700 millones de dólares), superando las expectativas de los analistas....</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comdirect mit Tagesgeld-Hammer: Jetzt drei Prozent Zinsen sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6412063251683591401</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Drei Prozent Zinsen aufs Tagesgeld? Es ist noch nicht lange her, da war das noch locker möglich. Nach rund einem Jahr mit sieben EZB-Leitzinssenkungen sieht das mittlerweile anders aus. Besonders Bestandskunden bekommen bei ihren Banken aktuell nur Minizinsen: Laut einer Analyse des Vergleichsportal...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„UNSERE STRATEGIE SOLL AKTIENMARKT UND GESCHLOSSENE PRIVATE-EQUITY-FONDS SCHLAGEN“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11459924693079908191</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Auretas-Investmentchefin Britta Weidenbach erklärt, wie ihr Unternehmen mit ausschließlich liquiden Anlagen auf Private Equity, Infrastruktur und Immobilien setzt, und stellt das Vorgehen semiliquiden und klassischen Privatmarkt-Strategien gegenüber

private banking magazin: Investments in private M...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>