<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die Geld-Illusion – der existenzielle Wohlstands-Irrtum der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6420445916567131832</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Gewinne der Unternehmen in Deutschland sinken, sie investieren weniger und bauen Stellen ab. Zum Vorjahresmonat stiegen die Arbeitslosenzahlen in Deutschland im Oktober entsprechend an, die Bundesagentur für Arbeit nennt die übliche Herbstbelebung „bisher schwunglos“. Dem Land droht das dritte R...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS lanciert Shari’a-konformen ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11714857812370817516</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Xtrackers, die ETF-Sparte der DWS, hat in Zusammenarbeit mit dem Asset Manager ASB Capital aus Dubai einen Shari’a-konformen ETF aufgelegt.
Der Xtrackers II Salam USD Global Aggregate Sukuk UCITS ETF ermöglicht es Anlegern gemäß der Shari’a in sogenannte Sukuk zu investieren. Dies sind Produkte, die...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heilige Kuh Rente: Jetzt zwingt die Krise die Merz-Regierung zum Handeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2775412674901314227</link>
<author>Berliner-Zeitung.de</author>
<description>Jahrzehntelang galt die „sichere Rente“ als unantastbar – ein Versprechen, das Politik und Gesellschaft gleichermaßen geschützt haben. Doch was, wenn es nicht mehr gilt?

Laut dem Altersvorsorge-Report 2025 glauben 83 Prozent der Deutschen zwischen 18 und 65 Jahren, dass das Rentensystem auf lange S...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Finanzberatung vor der Rente sinnvoll sein kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10112228185510215914</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>HeuteHeute war es wieder jemand mit einer Erbschaft, der zwei dicke Aktenordner in Pia Bölingens Büro abgelegt hat. Bei der Finanzberaterin aus Biberach bei Ulm stapeln sich die Ordner auf dem Tisch. „Das ist klassisch“, sagt sie. „Da hat sich jemand jahrelang selbst um die Geldanlage gekümmert und ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Bausteine des Wachstums</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16118744558081497101</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Die vergangenen Börsenmonate waren von zahlreichen Turbulenzen geprägt. Der Krieg in der Ukraine, aber auch jener im Nahen Osten hielt die Finanzmärkte auf Trab. Ebenso wie der US-Präsident, der den Handelskonflikt mit dem Rivalen China zwischenzeitlich eskalierte. An Themen, die Aktien-und Anleihen...</description>
<pubDate>Sun, 09 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>