<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Gold behalten – und keine Kryptos“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18015188033525765206</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die Bundesbank ist kein Hedgefonds.
Oliver Landmann, Uni Freiburg
Während andere Notenbanken massiv Gold kaufen, sollte die Bundesbank nicht das Gegenteil tun.
Carsten Mumm, Chefvolkswirt Donner & Reuschel
Die Argumente für eine Investition in Bitcoin (Begrenztheit des Angebots) sind auch nicht schl...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>money inhalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15678152301932721612</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>money kompakt
6 Geniestreiche: Auf wen Buffett baut; was Apple künftig antreibt
7 Das kaufe ich jetzt: Mit Fairfax auf den Spuren von Buffett
7 Chart der Woche: BIP-Prognosen der 27 EU-Mitgliedsländer
7 Hit & Shit: Nagarro legt kräftig zu; Oracle mit eher tristem Ausblick
8 Zinsradar: Die besten Tag...</description>
<pubDate>Fri, 21 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden-Abflüsse bei offenen Immobilienfonds: Diese sind besonders betroffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10345521285510849873</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Offene Immobilienfonds verlieren weiterhin massiv Kapital: Seit Mitte 2024 zogen Anleger netto schon mehr als neun Milliarden Euro ab. Steigende Zinsen, schwache Renditen und Abschreibungen der Branche zu. Eine aktuelle Auswertung zeigt, welche Fonds die größten Abflüsse erlitten haben.
Offene Immob...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank wird vom Aufschwung profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15479611293086183021</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Deutsche Bank sollte von der Erholung in Deutschland im kommenden Jahr profitieren. Dies glauben die Analysten der DZ Bank. Es gibt 19 Millionen Privatkunden, zudem gehört mit der DWS der größte Asset Manager zum Portfolio. Im Firmenkundengeschäft sind die Unternehmens- und die Investmentbank di...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum offene Immofonds ums Überleben kämpfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3762396661334635690</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>In Zeiten wie diesen hilft jede Rückendeckung. Erfreut verbreitete die Fondsgesellschaft Union Investment im Oktober das Ergebnis einer neuen Studie der Universität Regensburg: „Offene Immobilienfonds haben sehr gute Risikoeigenschaften“, heißt es darin. Die Finanzprodukte seien langfristig sicher u...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Unterschätzte Chancen - Small-Cap-ETFs im aktuellen Marktumfeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12792303119254406288</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Am 26. November ab 18 Uhr dreht sich alles um eine Anlageklasse, die in vielen Portfolios fehlt - Small Caps. Während große Unternehmen die Schlagzeilen dominieren, bieten kleinere Firmen oft das größere Renditepotenzial. Im ETF-Webinar wird gezeigt, warum gerade jetzt der richtige Zeitpunkt sein kö...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>