<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ECE stellt im MTZ Food Garden fertig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=306244768262254575</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Das Main-Taunus-Zentrum erweitert sein Gastronomieangebot massiv. Am 10. April hat in dem Einkaufszentrum bei Frankfurt der Food Garden eröffnet. Er besteht aus fünf frei stehenden Restaurantgebäuden, in denen sich auf insgesamt 4.000 qm Mietfläche The Ash (Steak), L’Osteria (Pizza und Pasta), Alex ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konstant kassieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15722483193958466393</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Wer in unruhigen Zeiten in Aktien investieren will, ist mit Dividendenfonds und -ETFs womöglich gut aufgestellt. Auf was Anleger dabei achten sollten.

Der Crash an den Börsen hat Anlegern in den vergangenen zwei Wochen einen Schock versetzt. Die Kurse erholten sich zwar wieder etwas, da US-Präsiden...</description>
<pubDate>Thu, 24 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TREASURIES-Yields mixed after Trump's latest pivot on Fed, tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9331784817726925116</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Washington signals potential easing in trade war with China

*

Trump steps back from threats to remove Fed boss

*

Friendlier tariff outcome could give Fed more room to cut rates

*

Five-year note auction meets good demand

(Writes through, adds details, auction results, analyst comments; upda...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TREASURIES-Relief rally pushes long-term yields down after Trump's pivot on Fed, tariffs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12601278710416717688</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Washington signals potential easing in trade war with China

*

Trump steps back from threats to remove Fed boss

*

Friendlier tariff outcome could give Fed more room to cut rates

By Davide Barbuscia

NEW YORK, April 23 (Reuters) - U.S. Treasury yields declined on Wednesday after the U.S. admin...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fonds: Achtung, plötzlich investierst du ungewollt in Rheinmetall und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11951467388765338393</link>
<author>moin.de (Norddeutschland)</author>
<description>Vielleicht solltest du noch mal die Richtlinien deines nachhaltigen Fonds überprüfen. Einige kaufen nun auch Aktien von Rüstungsfirmen!

Viele legen ihr Geld gezielt in sogenannte ESG-Fonds an. Das ist die Abkürzung für Environment (Umwelt), Social (Soziales) and Governance (gute Unternehmensführung...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MHP Hotel AG (von NuWays AG): BUY</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12994888030641961332</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>^
Original-Research: MHP Hotel AG - from NuWays AG
23.04.2025 / 09:00 CET/CEST
Dissemination of a Research, transmitted by EQS News - a service of EQS
Group.
The issuer is solely responsible for the content of this research. The
result of this research does not constitute investment advice or an
inv...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Original-Research: MHP Hotel AG (von NuWays AG): BUY</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5044664492019353259</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Original-Research: MHP Hotel AG - from NuWays AG

23.04.2025 / 09:00 CET/CEST
Dissemination of a Research, transmitted by EQS News - a service of EQS
Group.
The issuer is solely responsible for the content of this research. The
result of this research does not constitute investment advice or an
invi...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8268701982614367308</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Wer 100.000 Euro anlegen will, muss in erster Linie eine psychologische Hürde meistern. Die Geldanlage eines solchen Betrags macht vielen Anlegern Angst. Was man tun sollte – je nach Alter.

Mit Nullen und roten Zahlen haben sich Anleger zuletzt viel herumgeschlagen: Erst gab es Nullzinsen, dann wir...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Says Clients Are ‘Massively’ Repositioning Into Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4038365422192045140</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA says it’s seeing a major reallocation as clients pull away from the US and pile into European funds in response to the market upheaval triggered by tariff wars.
Investment clients have “massively repositioned” their portfolios toward European equities and government bond exc...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Opérations |nancières en cours à Paris le 23 avril 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13768874625869819656</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>FRANCHISSEMENTS DE SEUIL Orange : BlackRock, agissant pour le compte de clients et de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse le seuil de 5% des droits de vote et détient 5,67% du capital et 4,76% des droits de vote (17/04/25).

Bureau Veritas : BlackRock, agissant pour le compte de c...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>