<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Agit schlägt die nächste Brücke in die Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4842556979266388510</link>
<author>Aachener Zeitung Stadt</author>
<description>Aachen Klar, im Zeitraffer geht natürlich alles in Sekundenschnelle. Ganz so rasant wie im wimmelnden Videoschnitt auf dem großen Bildschirm im designierten Foyer des Neubaus an der Forckenbeckstraße ist das ambitionierte Großprojekt in Sachen Zukunftsstandort denn doch nicht in imposante Höhen gewa...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>An Ansichtskarten zeigt sich die Malaise der Post</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13723331386036076107</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Postkarten-Grüße aus dem Urlaub sind beliebt – Messenger-Dienste werden aber weitaus mehr genutzt

Börsen-Zeitung, 12.7.2025
65% der Bundesbürger freuen sich besonders über eine klassische Postkarte als Urlaubsgruß. Das ist das Ergebnis einer repräsentativen Umfrage des Meinungsforschungsinstituts F...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tivoli-Theater im Loop 5 schließt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1747746172692735343</link>
<author>Darmstädter Echo</author>
<description>WEITERSTADT. Seit Jahren liegt Theaterbetreiber Stefan Stein im Streit mit dem Weiterstädter Loop 5. Mittlerweile ist klar: Das Tivoli-Theater wird am 27. Juli voraussichtlich zum letzten Mal seinen Vorhang öffnen.
Die Ursache des Konflikts zwischen Stefan Stein und der Loop 5 GmbH, dessen Betreiber...</description>
<pubDate>Sat, 12 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC stuft DWS auf 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1279328871552319116</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>NEW YORK (dpa-AFX Analyser) - Die kanadische Bank RBC hat das Kursziel für DWS vor den am 24. Juli erwarteten Quartalszahlen von 49 auf 53 Euro angehoben. Die Einstufung wurde auf "Outperform" belassen. Mandeep Jagpal aktualisierte daher die Prognosen für die Fondstochter der Deutschen Bank. Es seie...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8027152064286092724</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 11.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14121719331159047322</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
11.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,0 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8000790755254972666</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB senkt abermals den Einlagen-Zinssatz, Tagesgeldzinsen fallen bereits. Eine Bank bietet derzeit 3,0 Prozent für sechs Monate.

Die EZB senkt den Leitzins erneut und schickt die Tagesgeld-Zinsen weiter auf Talfahrt: Eine Bank bietet derzeit 3,0 Prozent für ein halbes Jahr.
Zinsen vergleichen r...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen fallen: Diese deutsche Bank bietet 3,0 Prozent für sechs Monate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=412228441117894506</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat den Leitzins im Juni auf 2,0 Prozent gesenkt. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, doch eine deutsche Bank arbeitet gegen den Trend.

Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- ohne Mehrkos...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So bauen Sie ein ausgewogenes Depot in Ihrer Lebensphase auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2394670972068057936</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Fri, 11 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>