<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>VORSCHAU-Was morgen wichtig wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17631869761191394699</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Berlin, 06. Mai (Reuters) - Im Folgenden erhalten Sie eine Übersicht über die absehbaren TOP-THEMEN des morgigen Tages aus den Ressorts Politik, Wirtschaft und Finanzmärkte. (Stand 23.00 Uhr)

DEUTSCHLAND/FRANKREICH/POLEN: Der neue Bundeskanzler Friedrich Merz macht seine Antrittsbesuche zunächst in...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld vom Geldmanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2799907843711622379</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Ein rundum gutes Jahr erlebte die Anlagetochter der Deutschen Bank (Anteil 79,5 Prozent) in 2024. Das verwaltete Vermögen übertraf mit 1012 Milliarden Euro erstmals die Billionen-Marke. Das Konzernergebnis kletterte um 19 Prozent auf 655 Millionen Euro. Die Aktionäre profitieren unter anderem mit ei...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geduld der Lufthansa-Aktionäre schwindet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5613557760753132710</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Vorstand sieht sich auf gutem Weg, doch Anteilseigner mahnen auf der Hauptversammlung schnellere Fortschritte an.

Ein besonderer Fuchs soll der Kernmarke der Deutschen Lufthansa zufriedenere Kunden bescheren. Mit „Fox“ ist kein Tier bezeichnet, die drei Buchstaben stehen für „Future Onboard Exp...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Keitel beaufsichtigt Universal Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2995374593787779778</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die in der breiten Öffentlichkeit kaum bekannte Fondsdienstleistungsgesellschaft Universal Investment ist eine der wenigen echten Erfolgsgeschichten am Finanzplatz Frankfurt. Und Stefan Keitel ist einer der wenigen deutschen Fonds- und Anlageexperten mit beachtlicher, auch internationaler Karriere. ...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS überzeugt Morgan Stanley</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15629423975517204687</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Aktie der Deutsche-Bank-Tochter profitiert von einer Hochstufung.
Dank einer Hochstufung durch die US-Bank Morgan Stanley hat die Aktie der Fondsgesellschaft DWS am Dienstag zu den stärksten Werten im MDax gehört. Das Papier der Tochtergesellschaft der Deutschen Bank stieg in einem schwachen Bör...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Lufthansa muss aus dem Dauerkrisenmodus raus“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7396869133522707514</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Aktionäre der Fluggesellschaft sind unzufrieden mit den bisherigen Erfolgen des neuen Vorstandsteams – und wollen endlich Klarheit, wer künftig den Aufsichtsrat führt.

39 Prozent betrug der Einbruch des bereinigten Betriebsergebnisses 2024 bei der Lufthansa.
Quelle: Geschäftsbericht
Die Wahrneh...</description>
<pubDate>Wed, 07 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Volltreffer! Auch an schlechten Börsentagen gibt's Gewinner!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15745102882983959642</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Am 28. April hatten wir den Abonnenten des RuMaS Express-Service einen Beitrag zugeschickt und der hatte den Titel: "Trader warten auf die Zahlen!" Dieser Trading-Tipp hat sich mittlerweile zu einem Volltreffer entwickelt, wer mit dem vorgeschlagenen Hebel-Zertifikat reingegangen ist, konnte am Dien...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-UBS agrees private credit tie-up with General Atlantic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6841691540721160510</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

UBS-General Atlantic announcement latest in private credit

*

General Atlantic to manage investments, UBS to source the loans

*

Private credit booms, forcing banks to seek tie-ups

(Writes through with details on the agreement, sector context)

LONDON, May 6 (Reuters) - Swiss lender UBS Group ...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Aktionäre wollen von der Lufthansa rasch bessere Zahlen sehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16053944086141014738</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Tempo bei der Kernmarken-Sanierung angemahnt

*

Lufthansa im Jubiläumsjahr mit Präsenz-HV

*

Aufsichtsratschef Kley sucht Nachfolger für 2026

(Neu: Aktionärskritik)

- von Ilona Wissenbach

Frankfurt, 06. Mai (Reuters) -

Aktionären der Lufthansa geht die Sanierung der kriselnden Kernmarke Luf...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS nähern sich Rekordhoch - Morgan-Stanley-Studie treibt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17700857186056128194</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Eine Kaufempfehlung der US-Bank Morgan Stanley hat der DWS
Wie Morgan-Stanley-Analyst Bruce Hamilton schrieb, dürfte der Vermögensverwalter überdurchschnittlich wachsen. Er lobte dabei das "diversifizierte Leistungsspektrum" der Fondstochter der Deutschen Bank, mit breit gefäch...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS nähern sich Rekordhoch - Morgan-Stanley-Studie treibt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10884504602988331408</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Eine Kaufempfehlung der US-Bank Morgan Stanley hat der DWS -Aktie entgegen dem allgemein schwachen Markttrend am Dienstag Gewinne beschert. Das Papier setzte sich mit plus 2,0 Prozent auf 49,08 Euro unter die Spitzenwerte im MDax . Das Ende März erreichte Rekordhoch bei 54,70 E...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayers drastischer Schritt, um sich endlich aus dem Alptraum zu befreien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9007594760802226904</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Fast sieben Jahre nach der verhängnisvollen Monsanto-Übernahme steht Bayer wegen der Glyphosat-Klagen immer noch mit den Rücken zur Wand. Chef Bill Anderson läuft langsam die Zeit davon. Jetzt will er sich neuen Spielraum schaffen. Auf die Aktionäre wartet die nächste Zumutung.

Es bleibt still im R...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>German Political Upset Shakes Faith in 2025’s Winning Market Bet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5561592071470529163</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The historic political upset in Germany is shaking investor confidence in a stock market that’s been priced for perfection.
The benchmark DAX Index slumped as much as 2.1%, while the domestic-focused MDAX Index sank 3.1%, after Friedrich Merz failed to secure a majority in a parliamen...</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10174107827290736945</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridien : DWS Investment GmbH, [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1286499819098262681</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Viridien : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,51% du capital et 4,50% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Tue, 06 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>