<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>SOCIETE GENERALE-GLE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400635891&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>COMMENTAIRES DE LA SEMAINE

Morgan Stanley dégrade le titre de sur-pondérer à pondération en ligne et Deutsche Bank de achat à conserver. Leur objectif est de 29 euros. ANALYSE DU CONSEIL La banque vise une rentabilité sur fonds propres tangibles de 9 à 10% en 2026. L'actif net tangible était de 62,...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ils aiment moins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400635949&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Stellantis l

Coup de frein Berenberg a dégradé sa recommandation sur le constructeur automobile d'« acheter » à « conserver ». Le courtier explique son choix par le fait que la majorité des acteurs du secteur ont laissé se dessiner, lors de la présentation de leurs résultats annuels, « une année 20...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les analystes aiment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400635914&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>BNP Paribas l

Regain de crédit Goldman Sachs a relevé son avis sur la banque française de « neutre » à « achat ». La banque d'affaires relève que la valeur sous-performe largement l'indice européen sectoriel de référence, l'Euro Stoxx Banks. Ce qu'elle justifie par le fait que les banques française...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die neue Nachfrage nach Nachhaltigkeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400635592&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbisches Tagblatt - Rottenburger Post</author>
<description>Gibt es das? Gutes Geld? Offenbar ja – zumindest viele Tübinger glauben daran. Der Landkreis und vor allem die Universitätsstadt selbst sind ein Zentrum für faires und ökologisches Banking: also für Geldgeschäfte, die Umweltschutz, Arbeitsbedingungen und die Folgen des Wirtschaftens streng mit einka...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gutes tun mit meinem Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400635488&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbisches Tagblatt - Rottenburger Post</author>
<description>Wirtschaft Was wäre, wenn meine Euros auf
der Bank nicht nur für mich arbeiten, sondern
auch für das Gute in der Welt? Bernd Villhauer ist Geschäftsführer des Tübinger Weltethos-Instituts
und Finanzexperte. Ein Gespräche über nachhaltige Geldanlage, den Mythos vom gewissenlosen Yuppie und die Macht ...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>The Thames has become a 'national disgrace' - so we tested the water to see how bad it really is</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400637449&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>It's strange, really, that one of our most beloved, lyrical books about English rivers should have been written in the dying embers of the Victorian era. When Kenneth Grahame was writing about a rat and a mole passing their days "simply messing about in boats" - inspired by the walks he took with hi...</description>
<pubDate>Fri, 29 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>You should get out of Russia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400633485&listName=storedesearch</link>
<author>The Economist</author>
<description>"Divestment dilemmas" (March 2nd) gave an impression of Western companies being stuck in Russia, facing "no pretty choices". Such framing removes any agency and responsibility from the Western businesses that chose to remain in a country that shows no respect for human or investor rights. Companies ...</description>
<pubDate>Sat, 30 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>