<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Ein ETF auf E-Mobilität – kann das funktionieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458016227&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Der ETF
Auch wenn der ein oder andere Politiker die Zukunft der Mobilität zur Glaubensfrage erklärt hat, so ist es doch ganz einfach: Die Auswirkungen des Klimawandels werden immer sichtbarer, dagegen anzukommen immer entscheidender. Und eine Mobilität der Zukunft, in der weniger fossile Energien ve...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die letzte Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458044989&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Oft genug steht in wirtschaftspolitischen Debatten die Frage im Raum, ob es Deutschland schon schlecht genug geht, damit die Notwendigkeit von Reformen durchdringt. Geht es nach internationalen Investoren, ist die Antwort darauf eindeutig: Deutschland ist längst nach unten durchgereicht worden, gilt...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EXCLUSIVE-Deutsche Bank talks on China JV end over disagreement on control, sources say</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458126481&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Deutsche Bank's fund arm DWS had targeted JV in China

*

U.S. firm Ares Management was set to be minority partner

*

Talks ended as Beijing wanted DB to have majority control

By Selena Li and Iain Withers

HONG KONG/LONDON, Jan 28 (Reuters) - Talks between Deutsche Bank, its asset management a...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und Chinas PSBC stoppen JV-Gespräche - Agentur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458039973&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Deutsche Bank und Chinas PSBC stoppen JV-Gespräche - Agentur
DOW JONES--Gespräche über ein Joint Venture in China zwischen der Deutschen Bank, ihrem Vermögensverwalter DWS und der Postsparkasse PSBC sind nach Informationen der Nachrichtenagentur Reuters ohne Ergebnis beendet worden. Grund seien M...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldinstitut mit Ambitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457785475&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das Unternehmen: Als „globale Hausbank“ sieht sich das Frankfurter Finanzhaus, vertreten in 57 Ländern weltweit. Mit vier Geschäftsbereichen, voll konzentriert auf die jeweilige Kundschaft, präsentiert es sich als Ansprechpartner und Dienstleister in Sachen Finanzen für Unternehmen, von großen Konze...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine attraktive Branche für Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457785502&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Die Nahrungsmittel- und Getränkebranche gehört zu den stabilsten und beständigsten Wirtschaftszweigen weltweit. Unabhängig von Konjunkturschwankungen bleibt die Nachfrage nach Lebensmitteln und Getränken kontinuierlich bestehen. Die existenzielle Bedeutung für den Menschen und die demografisch gestä...</description>
<pubDate>Wed, 29 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gespräche der DWS in China über JV gescheitert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458039166&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-28 15:29:21 letzte Aktualisierung: 2025-01-28 15:29:21
Pläne der Deutschen Bank und ihrer Tochter DWS für ein Gemeinschaftsunternehmen mit der Postal Savings Bank of China (PSBC) in der Volksrepublik sind Insidern zufolge nach Unstimmigkeiten mit den dortigen Behörden g...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Insider - Gespräche der DWS in China über JV gescheitert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458033231&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Hongkong/London, 28. Jan (Reuters) - Pläne der Deutschen Bank und ihrer Tochter DWS für ein Gemeinschaftsunternehmen mit der Postal Savings Bank of China (PSBC) in der Volksrepublik sind Insidern zufolge nach Unstimmigkeiten mit den dortigen Behörden gescheitert. Knackpunkt sei die Frage nach den Be...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt beginnt die Rettung von Standort D</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458002620&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Das klassische Trilemma reicht längst nicht mehr aus, um die Herausforderungen Deutschlands zu beschreiben: Europas größte Volkswirtschaft steckt vielmehr in einem Quadrilemma – einem Geflecht aus vier zentralen Problemen, die teils hausgemacht und teils über Deutschland hereingebrochen sind. Das La...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>