<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bis zu 12,75% Dividendenrendite und KGV von 4,3: Diese Aktien darf man nicht verpassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5764087094888444684</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sie wollen hohe Dividenden, günstige Aktien und am besten auch noch solche, die schön im Kurs steigen? Bitteschön, BÖRSE ONLINE hat diese Exemplare gefunden.
Weil deutsche Aktien in den vergangenen Monaten deutlich gestiegen sind, haben sich die Dividendenrenditen etwas verringert. Dennoch finden An...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ETFs eignen sich zum Vermögensaufbau</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16791182809553318529</link>
<author>swp.de</author>
<description>Schritt für Schritt zur Geldanlage mit ETFs lautete das Motto des gemeinsamen Webinars der Verbraucherzentrale Baden-Württemberg und der SÜDWEST PRESSE. Hier geht es zur Aufzeichnung des Webinars, den wichtigsten Tipps und zum Handout per Link.

700 Leserinnen und Leser haben den zweiten Teil unsere...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das große Zerwürfnis – was wird jetzt aus Tesla?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17229257393648163642</link>
<author>F.A.Z. Podcast Finanzen & Immobilien</author>
<description>Donald Trump und Elon Musk waren ziemliche beste Freunde. Nun kam der große Krach. Der Tesla-Kurs ist im Keller. Wie kommt er wieder hoch? Was Anleger jetzt wissen müssen.

[00:04 Speaker 1] Das Weiße Haus in Washington gleicht einem Tollhaus. Erst passt zwischen Donald Trump und Elon Musk kein Blat...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die Frühstart-Rente wirklich leisten kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2864618464169408226</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Ab 2026 sollen Kinder in Deutschland vom Staat Geld für die private Altersvorsorge bekommen. Doch viele Details sind offen und die Kritik wächst.

DassDass die Rente in Deutschland für künftige Generationen nicht mehr sicher ist, lässt sich nicht schönreden. Wer im Alter nicht in Armut leben will, m...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Merz schaltet sich bei Commerzbank-Übernahme ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16157432061053292499</link>
<author>capital.de</author>
<description>Der Bundeskanzler wendet sich mit einem zweiseitigen Schreiben an den Betriebsrat der Commerzbank. Dieser bedankt sich und postet den Brief auf Linkedin

Die von einer Übernahme durch die italienische Großbank Unicredit bedrohte Commerzbank erhält Rückendeckung von Bundeskanzler Friedrich Merz. „Ich...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Generali Investments holt neuen Vertriebschef für Deutschland und Östereich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4033167996694596660</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der Asset Manager Generali Investments ernennt einen neuen Leiter Vertrieb für Deutschland und Österreich: Matthias Paetzel kommt von Willis Towers Watson.

Matthias Paetzel übernimmt zum 1. Juli 2025 die Position des Vertriebsleiters für Deutschland und Österreich bei Generali Investments. Er kommt...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Generali Investments verstärkt Vertriebsteam: Matthias Paetzel wird Head of Sales Deutschland und Österreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13375853389812717426</link>
<author>experten.de</author>
<description>Mit Wirkung zum 1. Juli 2025 übernimmt Matthias Paetzel die Position des Head of Sales Deutschland und Österreich bei Generali Investments. In seiner neuen Rolle wird er die Entwicklung und den Ausbau der Kundenbeziehungen auf dem deutschen und österreichischen Markt verantworten, insbesondere mit B...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alzchem Group AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16394270077802301927</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Alzchem Group AG
Alzchem Group AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution
10.06.2025 / 10:19 CET/CEST
Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS Ne...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DJE: „Der ETF bleibt immer zu 100 Prozent investiert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11132260565141580519</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Die DJE Kapital AG aus Pullach bei München hat erstmals einen aktiven ETF auf US-Aktien lanciert. Cash. sprach mit Thorsten Schrieber, Mitglied des Vorstands, über die Motivation eines solchen Produkts, die Perspektiven des Segmentsund was DJE im Bereich aktive ETFs weiter plant.

Herr Schrieber, wa...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Indexfonds mit niedrigem US-Anteil, die den MSCI World schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4425819202009786115</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier ETFs zur Depot-Ergänzung vor. Ein Indexfonds schlägt den Weltleitindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in dies...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Generali Investments beruft Matthias Paetzel zum Head of Sales</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14177198515729561278</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Generali Investments gibt die Ernennung von Matthias Paetzel zum Head of Sales für Deutschland und Österreich mit Wirkung zum 1. Juli 2025 bekannt. In dieser Funktion wird Paetzel für die Entwicklung und den Ausbau der Kundenbeziehungen von Generali Investments auf dem deutschen und österreichischen...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf welchen Sektor Experten jetzt setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12234972145123692457</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Europäische Aktien sind in diesem Jahr schon stark gestiegen und nicht mehr günstig bewertet. Doch besonders in einer Branche sehen Portfoliomanager noch Chancen.

Europäische Aktien entwickeln sich in diesem Jahr deutlich besser als US-Titel. Während der europäische Leitindex Euro Stoxx 50 bereits ...</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13558535877332877560</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 10 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>