<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Devisen: Euro kaum verändert zum US-Dollar - EUR/CHF unter 0,95</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415818126&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>FRANKFURT (awp international) - Der Euro hat sich am Mittwoch stabil präsentiert. Im frühen Handel kostete die Gemeinschaftswährung 1,0736 US-Dollar und damit in etwa so viel wie am späten Vorabend.
Der Franken bleibt derweil stark. Das EUR/CHF-Paar notierte am Morgen bzw. einen Tag vor der Zinsents...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Auswahl für Krypto-Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415831744&listName=storedesearch</link>
<author>Bergsträßer Anzeiger</author>
<description>Von Sabine Rößing
Frankfurt. Kryptowährungen und die Unternehmen der Blockchain arbeiten sich aus der Tech-Nische. Noch sind die Anlage-Angebote nichts für den Massenmarkt. Das Risiko ist zu hoch. Aber die Investitionsmöglichkeiten für Durchschnittsanleger nehmen zu. „Privatanleger, die das Wachstum...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Women Invest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415521501&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Für eine traditionell weibliche Erwerbsbiografielängeren Ausbildungszeiten, Unterbrechungen durch Karenz oder Kinderbetreuung und Teilzeitarbeitist spätestens in der Pension ein hoher Preis zu bezahlen. Im Gegensatz zu früher werden nicht die 15 besten Jahre, sondern das Lebenseinkommen für die Pens...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415739620&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>TRISTAN FILGES
Guten Morgen!
Das lest ihr heute bei Business Insider:
Gestern berichteten wir bereits über die fehlenden Dividendenzahlungen bei Trade Republic. Kunden des Neo-Brokers beschweren sich aktuell über verspätete oder fehlende Dividendenzahlungen.
Dabei sind unter anderem Aktionäre von DW...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic verärgert Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415877731&listName=storedesearch</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description>Frankfurt Der Berliner Neobroker Trade Republic hat wegen verzögerter Auszahlungen von Dividenden Ärger von Kundinnen und Kunden auf sich gezogen. „Durch eine Systemanpassung wurden wenige Dividenden in der vergangenen Woche nicht in Echtzeit, sondern erst wenige Bankarbeitstage nach dem Zahltag an ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS apuesta por la Bolsa europea y descarta una crisis en Francia</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415816250&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Si bien las valoraciones disparadas de las tecnológicas estadounidenses, con Nvidia a la cabeza, han atraído el interés de los inversores en el último año, los grandes gestores están empezando a girarse hacia el Viejo Continente. DWS, la gestora de Deutsche Bank, apuesta en esta segunda mitad del añ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415818813&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
19.06.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415818734&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
19.06.2024 / 13:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Devisen: Euro kaum verändert zum US-Dollar - Britische Inflation im Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415818549&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Euro <EU0009652759> hat sich am Mittwoch stabil präsentiert. Im frühen Handel kostete die Gemeinschaftswährung 1,0736 US-Dollar und damit in etwa so viel wie am späten Vorabend. Die Europäische Zentralbank hatte den Referenzkurs am Dienstag auf 1,0715 (Montag: 1,0712) Dolla...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415775865&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

19.06.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SÜSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415762756&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SÜSS MicroTec SE
SÜSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

19.06.2024 / 13:00 CET...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) se decanta por las bolsas de Europa frente a las de Estados Unidos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415819273&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) se decanta por las bolsas de Europa frente a las de Estados Unidos
Anticipa tres recortes de tipos para el BCE y la Fed a un año vista
MADRID, 19 Jun. 2024 (Europa Press) -
El responsable para el mercado ibérico de DWS (brazo inversor de Deutsche Bank), Mariano A...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsenboom geht an Vermögensverwaltern vorbei</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415798070&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>In nur zwei Jahren sind die Gewinne der Asset-Manager dramatisch gesunken. Sie gingen laut McKinsey weltweit um 18 Prozent zurück, in Europa sogar um 32 Prozent. Und die Experten der Beratungsgesellschaft haben wenig Hoffnung für die Zukunft. So sagt Partner Christian Zahn: „Bei schlechteren Börsen ...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich die Beschwerden über das Fintech häufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415742372&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 12:30:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 12:30:00
Kaum ein anderes Fintech hat in den vergangenen Monaten für so viel Aufsehen gesorgt wie Trade Republic: Der Berliner Neobroker hat innerhalb weniger Monate erst die Banklizenz erhalten und dann eine eigene Bezahlka...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic verärgert Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415890377&listName=storedesearch</link>
<author>Kehler Zeitung</author>
<description>Frankfurt (hbr). Der Berliner Neobroker Trade Republic hat wegen verzögerter Auszahlungen von Dividenden Ärger von Kundinnen und Kunden auf sich gezogen. „Durch eine Systemanpassung wurden wenige Dividenden in der vergangenen Woche nicht in Echtzeit, sondern erst wenige Bankarbeitstage nach dem Zahl...</description>
<pubDate>Thu, 20 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neobroker in der Kritik Trade Republic verärgert Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415770281&listName=storedesearch</link>
<author>schwarzwaelder-bote.de</author>
<description>Der Berliner Neobroker Trade Republic hat wegen verzögerter Auszahlungen von Dividenden Ärger von Kundinnen und Kunden auf sich gezogen. „Durch eine Systemanpassung wurden wenige Dividenden in der vergangenen Woche nicht in Echtzeit, sondern erst wenige Bankarbeitstage nach dem Zahltag an den Kunden...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ärger um Dividenden-Auszahlung – Viele offene Fragen bei Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415749143&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Eigentlich wollte das Instagram-Team des Neobrokers Trade Republic wohl nur ein gut gelauntes Gewinnspiel zur Fußball-Europameisterschaft starten. Doch die eigenen Kunden, die unter dem Beitrag in dem sozialen Netzwerk kommentieren, sind gar nicht gut gelaunt. „Zumindest mal eine Info zur Dividenden...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So machen Sie Ihre Kinder reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415772912&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-19 15:05:04 letzte Aktualisierung: 2024-06-19 15:08:04
Erreicht man Titus Schlösser im Büro seiner Vermögensverwaltung Portfolio Concept, ist das ein gutes Zeichen. Denn dann sind wahrscheinlich seine beiden Töchter in Sachen Kinderbetreuung gut versorgt. Das ist keine ...</description>
<pubDate>Wed, 19 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>