<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Baywa drohen erneut hohe Zusatzkosten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434500486&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Dem krisengeschüttelten Agrarhandelskonzern Baywa verschafft das Sanierungsgutachten mit einer positiven Fortführungsprognose zwar etwas Luft, doch auf das hoch verschuldete und defizitäre Münchner Unternehmen kommen weitere Probleme zu, die für abermalige Mehrkosten sorgen dürften.
Börsen-Zeitung, ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sichern Anleger ihr Depot jetzt gegen Crash-Risiken ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434474531&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Das Gewitter hatte schon lange in der Luft gelegen. Aber als es Anfang August wirklich rummste, war es für viele doch ein Schock. Innerhalb weniger Tage rauschten die Börsen nach unten, der Dow Jones in den USA von mehr als 41.000 Punkten auf fast 38.500, ein Minus von mehr als sechs Prozent. Auch d...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Künftig eigenständige Gesellschaft: DHL trennt sich nun doch von der Post</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434485483&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>DHL separiert das deutsche Brief- und Paketgeschäft in eine eigene Gesellschaft. Analysten hatten auf einen Verkauf gehofft, doch DHL verfolgt einen anderen Plan.
Der Logistikkonzern DHL trennt das deutsche Brief- und Paketgeschäft in eine eigenständige Gesellschaft namens Deutsche Post AG. Parallel...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konstant stark: Die 20 Aktienfonds mit der längsten Top-Rating-Historie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434481329&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Fonds, die konstant Spitzenleistungen erzielen – danach suchen viele Anleger. Der Fondsrating-Spezialist Scope hat unter allen 191 Aktienfonds, die aktuell mit der Höchstnote A bewertet sind, die 20 Strategien mit der längsten Top-Rating-Historie herausgefiltert. Der Spitzenreiter ist sogar bereits ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flossbach von Storch mit Neuzugang von der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434481332&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Zum kommenden Jahresbeginn erhält Flossbach von Storch Zuwachs im Vertrieb: Wie aus Insiderkreisen zu erfahren ist, wechselt der erfahrene Vertriebsprofi André Bou-Souabi zu dem Kölner Fondshaus. Laut eigenen Angaben auf seinem Profil bei der Berufsnetzwerks-Plattform Linkedin hat er erst zum Juni d...</description>
<pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Ein bisschen Bitcoin - Strategien und Möglichkeiten für Krypto-Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434485216&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Zwei Expertinnen haben Ihnen zunächst die unterschiedlichen Arten von Kryptowährungen und die zugrundeliegenden Blockchains im Online-Seminar erläutert. Der Fokus lag dabei auf dem Wertversprechen der einzelnen Technologien und einer Analyse des aktuellen Kryptomarktes, um die wichtigsten Trends und...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fundraising für Infrastruktur gewinnt an Dynamik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434482182&listName=storedesearch</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Fundraising und Transaktionsaktivität in der Asset-Klasse Infrastruktur werden bis Ende dieses Jahres weiter zunehmen, ausgehend vom niedrigen Vorjahreswert. Diese Einschätzung vertritt Palladio Partners, ein Spezialist für Sachwertanlagen, in seinem Infrastrukturausblick Q4 2024. Die gute Nachricht...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So stellt die Barmeniagothaer das Asset Management auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434488177&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Ende Juli unterzeichneten Barmenia-Chef Andreas Eurich und Gothaer-Chef Oliver Schoeller die Fusionsverträge, die Finanzaufsicht Bafin stimmt ebenfalls zu. Im Handelsregister ist die Barmeniagothaer (Eigenschreibweise: BarmeniaGothaer) in Köln und Wuppertal eingetragen. Fest stand kurze Zeit danach ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-DHL-Chef räumt Konzern-Struktur auf - und will mehr Umsatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434470796&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

DHL will eigene rechtliche Struktur für Brief- und Paket in Deutschland

*

DHL-Chef - Schritt dient Vereinfachung - und nicht Verkauf

*

DHL setzt bis 2030 auf mehr Umsatz - 120 Mrd Euro angepeilt

(Neu: Aussagen CEO und CFO vor Analysten, Kurs)

- von Matthias Inverardi

Düsseldorf, 24. Sep (R...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Investor ist bei Infineon jetzt ganz dick im Geschäft!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434469234&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Von der allgemeinen Begeisterung für Halbleiter-Aktien hat das deutsche Vorzeigeunternehmen Infineon in diesem Jahr bislang nicht profitieren können. Ein Minus von rund 21 Prozent seit dem Jahreswechsel ist die magere Bilanz der Anteile.
Damit besteht gegenüber dem im TecDAX notierten KI-Darling SÜS...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hat die Post noch eine Zukunft im DHL-Konzern?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434444223&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-24 07:59:04 letzte Aktualisierung: 2024-09-24 07:59:04
Die Idee kursiert schon lange, kurz vor dem Kapitalmarkttag wird sie spruchreif: Der Logistikkonzern DHL separiert das Geschäft mit den deutschen Briefen und Paketen in eine eigenständige Gesellschaft. Die soll weit...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>