<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>EZB vor zweitem Zinsschritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432061557&listName=storedesearch</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>BERLIN. Notenbanker wollen Überraschungen vermeiden. Denn Milliardenbeträge werden in Erwartung einer bestimmten Geldpolitik investiert – und hastig umgeschichtet, wenn es doch anders kommt. Deshalb sind sich Expertinnen und Experten ziemlich sicher, was der Rat der Europäischen Zentralbank (EZB) an...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Branche erlebt trotz volatiler Märkte kein August-Sommerloch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431996297&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - August und September gelten normalerweise nicht als die besten Börsenmonate. Im August sorgen Ferien oft für ein Sommerloch, während der September traditionell als schwieriger Monat gilt. Und doch hat sich in diesem Jahr kein Sommerloch im August aufgetan. Das bestätigen auch die Zufl...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB vor dem zweiten Zinsschritt – doch wie geht es danach weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431960534&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Notenbanker wollen Überraschungen vermeiden. Denn Milliardenbeträge werden in Erwartung einer bestimmten Geldpolitik investiert – und hastig umgeschichtet, wenn es doch anders kommt. Deshalb sind sich Expertinnen und Experten ziemlich sicher, was der Rat der Europäischen Zentralbank (EZB) an diesem ...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Fonds für Rohstoffaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431954407&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Nachfrage nach Rohstoffen nimmt zu – ein Treiber ist die Energiewende. Oft werde das Segment im Widerspruch zu nachhaltigen Anlagen gesehen, sagte Joachim Berlenbach, Gründer und Geschäftsführer der Investmentboutique Earth Resource Investments und Manager mehrerer Rohstofffonds, jüngst bei eine...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Leistungsverbesserungen trotz schwieriger Zeiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431950631&listName=storedesearch</link>
<author>Deutsche Apotheker Zeitung</author>
<description>Dr. Hans-Georg Möller, Vorsitzender des Verwaltungsausschusses, begann seinen Bericht mit einem Blick auf die anhaltend schwierigen geopolitischen Veränderungen und deren Auswirkungen auf die Weltwirtschaft sowie auf die Kapitalmärkte. Diese komplexen Zusammenhänge beeinflussten auch die Kennzahlen ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB vor zweitem Zinsschritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432078414&listName=storedesearch</link>
<author>Döbelner Allgemeine Zeitung</author>
<description>Notenbanker wollen Überraschungen vermeiden. Denn Milliardenbeträge werden in Erwartung einer bestimmten Geldpolitik investiert - und hastig umgeschichtet, wenn es doch anders kommt. Deshalb sind sich Expertinnen und Experten ziemlich sicher, was der Rat der Europäischen Zen­tral­bank (EZB) an diese...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431994331&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
11.09.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431960901&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE
SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

11.09.2024 / 18:00 CET/CEST
Veröffentlichun...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So sichern Anleger ihr Depot jetzt gegen Crash-Risiken ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2431937955&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Das Gewitter hatte schon lange in der Luft gelegen. Aber als es Anfang August wirklich rummste, war es für viele doch ein Schock. Innerhalb weniger Tage rauschten die Börsen nach unten, der Dow Jones in den USA von mehr als 41.000 Punkten auf fast 38.500, ein Minus von mehr als sechs Prozent. Auch d...</description>
<pubDate>Wed, 11 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>