<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Aktienfonds in der Krise: Jedes Jahr Milliardenabflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444264088&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Demografische Probleme, Koalitionsbruch, geopolitische Unsicherheit: Deutschland steckt in einer tiefen Krise. Und wenn man sich die entsprechenden Fonds ansieht, liegt das nicht nur an der Krise der Ampel-Koalition. Morningstar-Daten zeigen, dass Investoren seit Jahren Gelder aus Deutschlandfonds a...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Rückenwind an der Börse: Warum 2025 eine wichtige Marke fallen dürfte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444256868&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Bei Vermögensverwaltern ist eine der Schlüsselkennzahlen das für Kunden verwaltete Vermögen. BlackRock ist global der unangefochtene Platzhirsch und wies im dritten Quartal ein verwaltetes Vermögen von 11,5 Billionen Dollar (10,8 Billionen Euro) auf. Das deutsche Bruttoinlandsprodukt, also die Wirts...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444339094&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
14.11.2024 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444295312&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

14.11.2024 / 17:45 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BNP aflora un 1,1% de Sabadell en derivados y acciones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444276995&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El capital de Banco Sabadell tiene un nuevo inquilino. BNP Paribas ha aflorado una participación del 1,106% del capital de la entidad española, un paquete valorado a precios de mercado en 105 millones de euros.

El desembarco de BNP Paribas en el accionariado de la entidad que quie...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JETZT LIVE: Wie Sie ETFs als Portfolio-Bausteine im aktuellen Marktumfeld einsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444260190&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die ganze Welt mit nur wenigen ETFs abdecken? Das ist möglich, wie Ihnen das Webinar heute Abend ab 18 Uhr beweisen wird! ETFs wie der MSCI World ex USA bieten breite Diversifikation über zahlreiche Länder und Branchen hinweg. Doch nicht jeder Markt wird gleich von geopolitischen Entwicklungen betro...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Wie Sie ETFs als Portfolio-Bausteine im aktuellen Marktumfeld einsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444299866&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die ganze Welt mit nur wenigen ETFs abdecken? Das ist möglich, wie Ihnen das Webinar bewiesen hat! ETFs wie der MSCI World ex USA bieten breite Diversifikation über zahlreiche Länder und Branchen hinweg. Doch nicht jeder Markt wird gleich von geopolitischen Entwicklungen betroffen, weshalb es sinnvo...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Mitarbeiter der Deutschen Börse wegen Insiderhandels verurteilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444273839&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-11-14 12:05:47 letzte Aktualisierung: 2024-11-14 14:30:18
Das Landgericht Frankfurt hat einen früheren Mitarbeiter der Deutschen Börse wegen Insiderhandels zu einer Freiheitsstrafe von anderthalb Jahren auf Bewährung verurteilt. Zudem werden von ihm Bruttoverkaufserlöse vo...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Une vague irrépressible porte les ETF à de nouveaux sommets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2444282617&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>La collecte sur les fonds cotés (ETF) a déjà dépassé à fin octobre le record levé sur l'ensemble de l'année 2021.

L'appeÂ´tit inconditionnel pour les ETF (« exchange traded funds »), ces fonds d'investissement coteÂ´s en Bourse, ne se deÂ´ment pas. Selon le rapport du cabinet ETFGI l'anneÂ´e 2024 a...</description>
<pubDate>Thu, 14 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>