<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Trotz Kritik investiert Siemens in die Zugsparte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11421123102981829917</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Investoren fordern die Abspaltung, doch Siemens hält an der Mobility-Sparte fest. Nun eröffnet CEO Roland Busch ein erweitertes Zugwerk bei München.

Siemens investiert massiv in die Erweiterung der Kapazitäten in der Bahntechnik. Am Montag eröffnete der im deutschen Aktien-Leitindex Dax notierte Ko...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie mischen Sie Risiko und Sicherheit in Ihrem ETF-Portfolio?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6696419158801459606</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marcus Poppe übernimmt Investor Relations bei Daimler Truck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1450738459383358031</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der ehemalige Co-Leiter European Equities der DWS, Marcus Poppe, geht zu Daimler Truck. Dort übernimmt er wichtige Funktionen im Finanzbereich des Nutzfahrzeugherstellers.

Marcus Poppe wechselt zu Daimler Truck. Der bisherige Co-Leiter European Equities der DWS übernimmt zum 1. September 2025 die L...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie man Wissensquellen im Netz zur Geldanlage für Einsteiger findet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4516455388028269161</link>
<author>heise.de/ct</author>
<description>Wer sein Geld in Wertpapieren anlegen möchte, sollte sich gut auskennen. Wir haben seriöse Onlinequellen zusammengestellt, die vor allem Anfängern helfen.

Wer gut informiert Geld in Wertpapieren anlegen möchte und dabei die damit verbundenen Chancen erkennen und Risiken reduzieren will, findet im W...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So riskant ist die Preisschlacht im ETF-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6493588603823884967</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die DWS senkt die Gebühren für mehrere ETFs und befeuert damit den Preiskampf in der Branche. Was Anleger zunächst freut, birgt allerdings Risiken.

Wer in ETFs investieren will, steht vor einer großen Auswahl. Das Angebot an Indexfonds wächst seit Jahren, und dank Online-Brokern sind ETFs heute lei...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4709075174037308142</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA I
US-Präsident Donald Trump hat Unterstützern des Schwellenland-Bündnisses Brics mit Extra-Zöllen gedroht. "Jedes Land, dass sich an der antiamerikanischen Politik der Brics b...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2937548400749433807</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
TAGESTHEMA I
US-Präsident Donald Trump hat Unterstützern des Schwellenland-Bündnisses Brics mit Extra-Zöllen gedroht. "Jedes Land, dass sich an der antiamerikanischen Politik der Brics b...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gestions crédit accentuent leur biais positif</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8840789310874747405</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Xavier Diaz

La correction d'avril est effacée. Le Panel Crédit de LAgefi est toujours plus optimiste malgré des valorisations tendues et un environnement incertain, mais les rendements sont attrayants et la demande reste soutenue.

Le Panel Crédit de L ' A g e est chaque mois plus optimiste. Après ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bullen-Alarm im MDax: 4 Aktien mit Raketenpotenzial – bis zu 100 % Gewinn laut Analysten möglich!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4259253978204915548</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>MDax im Aufbruch: Diese 4 Aktien starten jetzt durch – hier lauern satte Gewinne und die heißesten Storys des Sommers!
wochenlang hat der große DAX alle Schlagzeilen dominiert. Doch während dort mancher Wert noch im Seitwärtskoma liegt, hat sich eine zweite Liga heimlich, still und leise in Stellung...</description>
<pubDate>Sat, 05 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>