<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Schroders verstärkt sich mit DWS-Vertriebsexperten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412958688&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Max Bock wird neuer Head of Wealth Clients Germany & Austria bei Schroders. In dieser Funktion wird er ab dem 01.07.2024 unter anderem das Key-Account-Management für Kernkunden von Schroders in Deutschland und Österreich verantworten.
Bock kommt von der DWS, wo er aktuell als Head of Deutsche Bank, ...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413032178&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
05.06.2024 / 16:23 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412992832&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

05.06.2024 / 16:23 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UE.- El BCE bajará tipos mañana, pero aún debe aclarar cuántos recortes más habrá en 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413031132&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>UE.- El BCE bajará tipos mañana, pero aún debe aclarar cuántos recortes más habrá en 2024
Los analistas confían en tres recortes de tipos este año, pero reconocen la posibilidad cada vez mayor de que sólo haya 2 bajadas
MADRID, 5 Jun. 2024 (Europa Press) -
El repunte de la tasa de inflación registra...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comeback des „Managing Director“ – DWS erwägt Rückkehr zur alten Hierarchie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412994226&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-05 16:07:23 letzte Aktualisierung: 2024-06-05 16:07:23
Es war ein Einschnitt, der seit Jahren für lebhafte Diskussionen bei der Fondsgesellschaft DWS sorgt. 2019 beschloss das Führungsgremium der Deutsche-Bank-Tochter einstimmig, dass es künftig keine Titel mehr wie „Vi...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fresenius erhöht Ziele für Kliniktochter Helios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412969344&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-05 09:34:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-05 11:01:21
Der Gesundheitskonzern Fresenius setzt seiner Krankenhauskette Helios höhere Ziele. Für 2024 strebt Helios nun ein organisches Umsatzwachstum im mittleren einstelligen Prozentbereich sowie eine operative Rendite (Eb...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>OIF-Renditen drehen ins Negative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990300&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Die Wertkorrekturen fordern in den Portfolios offener Immobilienfonds ihren Tribut. Per Ende April ist die 1-Jahres-Performance laut Scope auf 0,5% geschrumpft. Grund sind die Abwertungen, die sich auch in den OIF-Portfolios niedergeschlagen haben. So hat der rund 1 Mrd. Euro schwere Leading Cities ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stagnierender Fondsmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412990303&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Per Ende 2023 betreuten die Manager von Immobilienfonds und anderen nicht-börsennotierten Strategien weltweit ein Vermögen im Wert von 3,7 Billionen Euro. Das sind 3,8% weniger als ein Jahr zuvor. Die zehn größten Immobilienmanager erweiterten im gleichen Zeitraum ihr Portfolio um 100 Mrd. auf 1,9 B...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinsaktion der Postbank: Aktuell drei Prozent Zinsen sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412988027&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Das Zinssparen ist eine gemeinsame Aktion von Postbank und Deutscher Bank für ein Festgeld
Neuanleger können für ein einjähriges Festgeld drei Prozent Zinsen bekommen – es gelten aber Voraussetzungen
Sind Festgeldkonten anderer Banken eine Alternative? Teils bietet die Konkurrenz höhere Zinsen
‚Veri...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Donnerstag, 6. Juni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412987690&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) Wirecard trial to be continued Berlin hosts dealmakers for annual private equity gathering German energy industry group BDEW's annual 2024 C...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Mittwoch, dem 5. Juni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412960612&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * INDIEN/WAHL - Bei der Unterhauswahl in Indien wird die Partei von Ministerpräsident Narendra Modi wohl dramatisch schlechter abschneiden als noch kurz nach Schließung der Wahllokale vorhergesagt. Für Modi dürfte es dennoch für eine dritte Amtszeit reichen. Indische Medien berichteten am ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ende der Hochzins-Phase? So sollten Sie auf den historischen EZB-Schritt reagieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412969589&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es wird ein historischer Schritt. Noch nie in ihrer Geschichte hat die Europäische Zentralbank (EZB) vor der amerikanischen Notenbank (Fed) die Zinsen gesenkt. Nur ein einziges Mal hat sie bisher den Zinspfad der Fed verlassen – das war 2011, als die EZB überraschend den Leitzins erhöhte. Schnell st...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412975106&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die überraschende Rückkehr der Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2412983699&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Waren diese Statistiker in letzter Zeit mal im Restaurant essen? Das ist die spontane Reaktion vieler Menschen, wenn sie die offiziellen Inflationszahlen hören.
Auf 2,4 Prozent beziffern die Statistiker der dafür zuständigen Behörde in Wiesbaden die Preissteigerung für Mai. Demnach hätten sich die V...</description>
<pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>