<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Der DAX trotzt der Wirtschaftsflaute</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434274045&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Index. Der deutsche Leitindex DAX hat heuer schon Rekorde geknackt – und das, obwohl Europas größte Volkswirtschaft stagniert. Wie kann das sein?
Von Nicole Stern
Wien.Es könnte widersprüchlicher nicht sein: Deutschlands Konjunktur kommt derzeit so gut wie überhaupt nicht vom Fleck. Die Bundesbank s...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die deutsche Wirtschaft stockt, aber die Aktien steigen auf Rekordhöhen: Warum?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434249790&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Es könnte widersprüchlicher nicht sein: Deutschlands Konjunktur kommt derzeit so gut wie überhaupt nicht vom Fleck. Die Bundesbank sprach zuletzt gar, von einem „schwierigen Fahrwasser“, in dem sich die Wirtschaft befinde. Doch gleichzeitig schickt sich der Leitindex DAX an, laufend neue Rekorde zu ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fiduciam eleva a 550 millones la financiación a promotores españoles</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434370786&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Artur Zanón.Londres

La firma británica Fiduciam, especializada en la financiación alternativa a la bancaria para promotores de pequeños y medianos proyectos inmobiliarios, eleva su apuesta en España hasta los 550 millones de euros.

La compañía, dirigida por Johan Groothaert, ha financiado desde 20...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JETZT LIVE: Ein bisschen Bitcoin - Strategien und Möglichkeiten für Krypto-Investitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434234065&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Zwei Expertinnen werden Ihnen zunächst die unterschiedlichen Arten von Kryptowährungen und die zugrundeliegenden Blockchains im Online-Seminar heute Abend ab 18 Uhr erläutern. Der Fokus liegt dabei auf dem Wertversprechen der einzelnen Technologien und einer Analyse des aktuellen Kryptomarktes, um d...</description>
<pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434233130&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Warren Buffetts Berkshire Hathaway hat in den letzten Tagen seine Position in der Bank of America deutlich reduziert. Diese Verkäufe könnten auf eine veränderte Einschätzung des Bankensektors hindeuten, auch wenn die Bank weiterhin ein wichtiger Bestandteil des Portfolios bleibt. Trotz dieser Aktivi...</description>
<pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unicredit greift an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434289413&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Unerwartete Wende im Übernahmekampf um die Commerzbank: Der italienische Konkurrent Unicredit hat sich über Finanzinstrumente die Option gesichert, seinen Anteil von neun auf 21 Prozent aufzustocken. Das teilte die Bank am Montag mit. Damit wären die Italiener mit Abstand größter Aktionär – vor dem ...</description>
<pubDate>Tue, 24 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Murmann runs Fidelity Workplace Consulting</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2434243605&listName=storedesearch</link>
<author>pensions.industries</author>
<description>Ein US-amerikanischer Asset Manager baut sein Engagement im betrieblichen Pensionswesen weiter aus, und der deutsche Fondsverband BVI hat seinen Vorstand neu aufgestellt.
Nur wenige Tage nach der jüngsten Sondermeldung zu Mercers Stefan Oecking zum neuen Chef des IVS in Köln heute erneut Parkett in ...</description>
<pubDate>Mon, 23 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>