<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ETF-Branche erzielt im Juli rekordhohe Zuflüsse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425628377&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Mit rekordhohen Zuflüssen ist die weltweite ETF-Branche im Juli in die zweite Jahreshälfte gestartet. Dabei griffen Investoren sowohl bei Aktien-basierten börsenkotierten Fonds zu als auch bei Bond-basierten und bei ETFs mit Schwerpunkt Rohstoffe.
Laut ETF-Anbieter iShares sammelte di...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Assetmanagement-Deals in einer Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425605288&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Management übernimmt den Finanzinvestor Hayfin, der Vermögensverwalter Schroders gründet ein Gemeinschaftsunternehmen mit dem Versicherungskonzern Phoenix und Axa verkauft das komplette Assetmanagement an die BNP Paribas. Das sind gleich drei große Deals unter Vermögensverwaltern innerhalb einer...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds sind die Lieblinge der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425585977&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ Bank (vormals Ebase) verwaltet rund 60 Milliarden Euro Kundenvermögen. In einer exklusiven Kooperation mit DAS INVESTMENT gewährt die Depotbank einmal pro Monat einen Einblick in die Bewegungen innerhalb ihrer Kundendepots. Dabei liefert sie Daten zu Handelsaktivitäten und Mit...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt zählt es</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425575781&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Erst am Mittwoch vergangener Woche hatte die DWS -Aktie mit dem Ausbruch über die 100-Tage-Linie bei 34,51 ein neues Kaufsignal geliefert. Am Tag zuvor war der GD50 bei 34,04 Euro geknackt worden. Am Donnerstag und Freitag ging es dann jedoch abwärts, am Montag wurde eine Kurslücke bei 32,12/33,18 E...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: TeamViewer SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425627605&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>TeamViewer SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: TeamViewer SE TeamViewer SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
08.08.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsm...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: TeamViewer SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425593126&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>TeamViewer SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: TeamViewer SE
TeamViewer SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

08.08.2024 / 18:00 CET/CEST
Veröffentlichung einer S...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>REFILE-Cryptoverse: Trump's bitcoin stockpile plan stirs debate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425651341&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Corrects name to "Rahul" from Raoul" in paragraph 21 of Aug 6 story)

By Medha Singh and Lisa Pauline Mattackal

Aug 6 (Reuters) - "Never sell your bitcoin," Donald Trump told a cheering crowd at a crypto convention in Nashville, Tennessee in late July.

The Republican presidential candidate's spee...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425567949&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die TUI-Aktie hat ein neues 6-Monats-Tief erreicht, kurz bevor neue Geschäftszahlen veröffentlicht werden, die nächste Woche erwartet werden. Kann diese Veröffentlichung der Ergebnisse den aktuellen Kursverfall der Aktie aufhalten? Die Situation wirft die Frage auf, ob dies ein günstiger Kaufmoment ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Crash, Boom, Bang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425382442&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>Der Absturz kam wie ein Sommergewitter: überraschend, heftig, schnell wieder abflauend. Und schon kurz danach wollten es die meisten natürlich vorher gewusst haben oder konnten es zumindest luzide erklären. Wie immer in solchen Momenten. Immerhin: Allein seit Monatsanfang büßte der Dax bis zu 7,5 Pr...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögensverwalter im Fokus: DWS Group mit soliden Wachstumsplänen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425596676&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHS-Kapital</author>
<description>Die DWS Group zählt mit einem verwalteten Vermögen von rund 933 Mrd. Euro zu den führenden Vermögensverwaltern weltweit. Das Unternehmen gehört mehrheitlich zur Deutschen Bank. Die Anlageplattform der Gruppe deckt alle wichtigen Assetklassen, Investmentstile und Lösungen ab.
Das Geschäft des Vermöge...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Spekulationen auf XL-Zinsschritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425577279&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Laut Notenbankchef Jerome Powell liegt für die nächste Sitzung am 18. September eine Senkung «auf dem Tisch». Doch ist es bis dahin für die nervösen Märkte noch eine gefühlte Ewigkeit, zumal die Europäische Zentralbank diesseits des Atlantiks die Zinswende längst vollzogen hat. «Die Rufe nach einer ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Börsenabsturz: Rufe nach vorgezogener US-Zinssenkung werden lauter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425592197&listName=storedesearch</link>
<author>kleinezeitung.at</author>
<description>Die Zinswende in den USA naht: Angesichts jüngster Turbulenzen an den Finanzmärkten kann es vielen Investoren gar nicht schnell genug gehen. Laut US-Notenbankchef Jerome Powell liegt für die nächste Sitzung am 18. September eine Senkung „auf dem Tisch“. Doch ist es bis dahin für die nervösen Märkte ...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HINTERGRUND-Eilsache Zinssenkung - Kommt sie bei der Fed schneller auf den Tisch?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425578013&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Nervöse Finanzmärkte können Zinswende kaum erwarten

*

Senkung steht laut Fed für September zur Debatte

*

Spekulation auf vorzeitigen oder auch großen Zinsschritt

*

Für EZB steht wohl bald schon zweiter Schritt nach unten an

- von Reinhard Becker und Frank Siebelt

Berlin/Frankfurt, 08. Aug...</description>
<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Aktienbesitzer wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425675323&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>VON ULRICH HÄRING
REUTLINGEN. Am Montag erschütterte ein globales Börsenbeben das Gemüt vieler Anleger. Es nahm seinen Anfang in Japan, wo der Nikkei mit einem Minus von 12 Prozent den höchsten Verlust seit 37 Jahren verkraften musste. Auch in den USA brachen die Kurse ein. Der S&P 500 verlor 2,6 Pr...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>