<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Scalable Capital startet eigenen Welt-ETF mit der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454159838&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Scalable Capital scheint zumindest derzeit einen etwas anderen Weg gehen zu wollen als sein größter Konkurrent, Trade Republic. Letzterer begann 2023, die Weichen in Richtung Vollbank zu stellen, und erhielt dafür auch schlussendlich seine Lizenz. 2024 folgten für die Kunden nach und nach Angebote i...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ihr großer Auftritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453992111&listName=storedesearch</link>
<author>Bauernzeitung</author>
<description>1 Lurch des Jahres: Blau gefärbte Frösche sind selbst in den Tropen eine große Ausnahme. Umso spektakulärer ist das himmelblaue Balzkleid einheimischer Moorfrösche im zeitigen Frühjahr. Die außergewöhnliche Färbung zeigen nur die Männchen wenige Tage im Laichgewässer, das restliche Jahr verbringt de...</description>
<pubDate>Thu, 09 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SFC Energy AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454156569&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2063641  08.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Shareholder Value Management holt erfahrenen Vertriebexperten von DJE Kapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454161397&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Stefan-David Grün tritt die neu geschaffene Position als Leiter der strategischen Partnerschaften bei der Shareholder Value Management in Frankfurt an.
Grün startete seine Karriere in der Deutschen Bank und war danach zwölf Jahre im institutionellen Vertrieb der DWS tätig. Eine ähnliche Position hat...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 10 deutschen Dividenden-Aktien haben sich 2024 am besten entwickelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454176479&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Unternehmen, die Dividenden ausschütten, können für Anleger interessant sein, die auf der Suche nach einer zusätzlichen Einkommensquelle sind. Oft handelt es sich dabei um stabile, finanziell solide Unternehmen, die weniger anfällig sind für wirtschaftliche Abschwünge. Neben den laufenden Ausschüttu...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar mit Dr. Andreas Beck: Innovation als Schlüssel - neue Technologien und innovative ETFs für Ihr Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454131429&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Wirtschaft befindet sich im Wandel: Unternehmen, die auf grüne Innovationen setzen, treiben nicht nur Fortschritt und Wettbewerbsfähigkeit voran, sondern erschließen auch langfristige Wachstumspotenziale. Das ETF-Webinar am 14. Januar ab 18 Uhr bietet Ihnen die Gelegenheit, tief in das Thema der...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital startet eigenen Welt-ETF mit der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454165159&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital hat noch im Dezember seinen ersten eigenen ETF auf den Markt gebracht. Der Scalable MSCI AC World Xtrackers UCITS ETF ist eine Zusammenarbeit mit der DWS und kombiniert dabei physische und synthetische Replikation seines Referenzindex. Scalable Capital scheint zumindes...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Multi Opportunities LD-Fonds: 11/2024-Bericht, sehr freundliche Entwicklung der Märkte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454155678&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Frankfurt (www.fondscheck.de) - Der DWS Multi Opportunities LD (ISIN LU0989117667/ WKN DWS12A) ist ein Multi-Asset-Fonds ohne Benchmark mit erhöhtem Risikobudget und Gesamtrendite, so Henning Potstada und Thomas Graby, Fondsmanager bei DWS.Die 5-jährige rollierende Volatilität dürfte 6-12% (ohne Gar...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Jahresauftakt bringt personelle Wechsel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454150796&listName=storedesearch</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Im institutionellen Vertrieb gab es zum Jahreswechsel eine Reihe personeller Veränderungen, so zum Beispiel bei der Shareholder Value Management AG mit Sitz in Frankfurt am Main. Dort übernahm Stefan-David Grün am 6. Januar die neu geschaffene Position des Leiters strategische Partnerschaften. Der F...</description>
<pubDate>Wed, 08 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>