<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Amazon: In diesen ETFs und Fonds ist die Aktie hoch gewichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427539908&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Im März 2024 wurde das bisherige Kreditkartenprogramm von Amazon zunächst eingestellt. Nun feiert die Amazon-Kreditkarte mit dem Folgemodell ihr Comeback. In Kooperation mit dem spanischen Bankkonzern Santander bringt der führende Onlinehändler eine neue Visa-Karte auf den deutschen Markt.
Die Karte...</description>
<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Krypto-Investments – wie man sich Bitcoin einfach und sicher ins Depot holt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427520742&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Krypto-Pleiten, Betrug, Geldwäsche: Seit der Einführung der ersten Kryptowährung im Jahr 2009 hat das Thema Bitcoin & Co. für viele Menschen einen ramponierten Ruf. Im Frühjahr 2024 gipfelten die schlechten Nachrichten in der Verurteilung von Sam Bankman-Fried. Der Gründer der Krypto-Plattform FTX w...</description>
<pubDate>Wed, 14 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorhang auf für US-Zinswende - Jackson Hole kann Bühne dafür bereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427539667&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Angesichts der an den Finanzmärkten herbeigesehnten Zinswende in den USA richten sich diese Woche alle Augen auf Jackson Hole. Das am Donnerstag beginnende dreitägige Notenbank-Symposium in Wyoming dürfte Fed-Chef Jerome Powell als Forum dienen, Signale für eine geldpolitische Lockerung mit Blick au...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Wochenausblick: "Erholungsdynamik wird sich abschwächen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427576618&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die heftige Korrektur vom Monatsanfang ist schon fast wieder ausgebügelt. Allerdings werde sich der jüngste Schwung wohl eher nicht fortsetzen, heißt es. Mit Spannung erwartet wird das Notenbankertreffen in Jackson Hole.
19. August 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). ...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist ESG zu woke geworden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427527180&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Ein neues Wort ist in Amerika in Mode gekommen. Es lautet „Green-Hushing“ und kann für ungeübte Ohren sehr leicht mit einem anderen, ganz ähnlich klingenden Wort ­verwechselt werden – nämlich mit „Greenwashing“. Die beiden Begriffe bezeichnen allerdings vollkommen entgegengesetzte Dinge: Greenwashin...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Swiss Life, Helvetia, Baloise und Co.: Schweizer Versicherer geraten im Asset Management unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427541688&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Mittlere und kleinere Asset-Manager geraten immer stärker unter Kosten- und Wettbewerbsdruck. Eine toxische Mischung aus Branchentrends, Innovation und Zinsentwicklung führt dazu, dass einige Fondshäuser zunehmend Schwierigkeiten haben, sich im Wettbewerb zu behaupten. Auch Vermögensverwalter von Ve...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Vorhang auf für die Zinswende - Jackson Hole kann Bühne dafür bereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427520600&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(aktualisiert Fassung vom 16. August)

Washington/Berlin, 19. Aug (Reuters) - Angesichts der an den Finanzmärkten herbeigesehnten Zinswende in den USA richten sich diese Woche alle Augen auf Jackson Hole. Das am Donnerstag beginnende dreitägige Notenbank-Symposium in Wyoming dürfte Fed-Chef Jerome P...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die neue ETF-Generation so interessant ist</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427529457&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-19 11:39:00 letzte Aktualisierung: 2024-08-19 11:39:01
Cathie Wood hat es vorgemacht: ETFs können spannend sein. Die US-Investorin, immerhin schon in ihren 60ern, avancierte damit zeitweise zur Ikone junger Anleger. Mit ihrem Ark Innovation ETF landete die Gründerin von...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>