<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fällt die Frauenbastion ESG?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396913614&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-11 13:34:05 letzte Aktualisierung: 2024-03-11 13:35:00
Stefanie Schock weiß noch, wann ihr klar wurde, dass Nachhaltigkeit von einem hehren Ziel zu etwas Kontroversem geworden ist: auf der Hauptversammlung von Chevron im Jahr 2023. Schock gehört dem Team für nachhaltige...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Austausch von Akademie und Praxis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396942252&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 12.3.2024
fed Frankfurt
– Frankfurt beheimatet ein weiteres Forschungsinstitut, das sich im Schwerpunkt mit Finanzierungsthemen befasst: Am Montag hat die Frankfurt School of Finance and Management das Centre for European Transformation erstmals der Öffentlichkeit präsentiert. „Das C...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OTS: Börsenmedien AG / Die Gewinner der GOLDENEN BULLEN 2024 (FOTO)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396896294&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Gewinner der GOLDENEN BULLEN 2024 (FOTO)
Kulmbach (ots) - Dr. Manfred Knof, Vorstandsvorsitzender der Commerzbank AG,
erhält den GOLDENEN BULLEN als "Unternehmer des Jahres". "Fondsmanager des
Jahres" sind Dr. Uwe Rathausky und J. Henrik Muhle, Gründer und Vorstände der
GAN\...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stock Traders Bracing for Worst Shrug Off Hot CPI: Markets Wrap</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396979334&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Stocks edged higher as inflation data did little to alter bets the Federal Reserve will be able to cut interest rates this year — even if it keeps its cautious stance for now.
Equities saw small gains, rebounding after an initially negative reaction to a report showing US inflation ma...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstungskonzern plant Dividendenerhöhung: Anleger aufgepasst!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396888317&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Jahrelang galten Rüstungskonzerne wie Rheinmetall, um die sich der Dividenden-Radar von wallstreetONLINE diese Woche dreht, als verlässliche – wenn auch etwas langweilige – Dividendenzahler. Gut geeignet für die Absicherung eines Portfolios. Dank ihrer lang laufenden Aufträge, die meist von Staaten ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für Gewinnmitnahmen? Das sagen Profis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396879576&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-11 02:37:52 letzte Aktualisierung: 2024-03-11 02:37:52
Die Nvidia-Aktie ist nicht zu stoppen: Seit Jahresbeginn ist der Marktwert des US-Halbleiterherstellers bereits um 85 Prozent gestiegen. Die Marktkapitalisierung liegt bei 2,3 Billionen US-Dollar und stellt damit so...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzierungen: Galderma, Douglas, Branicks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396897734&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Galderma, die ehemalige Hautpflegesparte von Nestlé, verkündete ihre Börsenpläne für die Schweizer Börse Six. Der Schweizer Konzern will mit dem IPO etwa 2,3 Milliarden US-Dollar erlösen. Das frische Kapital soll hauptsächlich zur Rückzahlung von Schulden verwendet werden. Galderma wurde 2019 von ei...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trotz stagnierender Zinsen! Diese deutsche Bank bietet 4,0 Prozent aufs Tagesgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397137147&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die Europäische Zentralbank lässt den Leitzins unverändert bei 4,5 Prozent. Zu diesem Zinssatz leihen sich Banken im Euroraum frisches Geld bei der EZB. Ziel der Luxemburger Institution ist es, wieder eine Inflationsrate von zwei Prozent zu erreichen. Für Februar 2024 ist sie mit einer Teuerungsrate...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Dienstag, dem 12. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113857&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * DEUTSCHE BAHN - Der bundesweite Streik der Lokführer im Fern- und Nahverkehr hat wie geplant in der Nacht zum Dienstag begonnen. Fahrgäste müssen seit zwei Uhr wieder mit erheblichen Einschränkungen rechnen. Während der 24-stündigen Arbeitsniederlegung soll nach Angaben der Bahn bundeswe...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: DOUGLAS Group legt Preisspanne für Börsengang fest (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396929900&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", DOUGLAS Group legt Preisspanne für Börsengang fest


EQS-News: Douglas GmbH / Schlagwort(e): Börsengang
DOUGLAS Group legt Preisspanne für Börsengang fest

11.03.2024 / 18:27 CET/CEST
Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwortlich.

-----------------...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FTSE 100 Live 26 January: Index closes up 100 points in best day of 2024, another US 'soft landing' boost</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397081031&listName=storedesearch</link>
<author>standard.co.uk</author>
<description>The contrasting fortunes of retailers Superdry and WH Smith are in focus after they issued updates today.

The struggling fashion chain said a clearance sale may be needed to improve its cash position, having recorded a 23.5% drop in revenues in a tough trading climate.

Meanwhile, WH Smith is confi...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank will ihre Kosten stärker senken - Aktie in Dax-Spitzengruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397135880&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Im ersten Quartal hätten sich die Kosten der Bank auf fünf Milliarden Euro belaufen, sagte Vorstandschef Christian Sewing am Dienstag auf einer Investorenkonferenz der US-Bank Morgan Stanley. Dem Manager zufolge arbeitet die Deutsche Bank an weiteren Massnahmen zur Kostensenkung. Erst im Februar hat...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Fonds sind die Lieblinge der FNZ-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397139625&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ Bank (vormals Ebase) verwaltet rund 60 Milliarden Euro Kundenvermögen. In einer exklusiven Kooperation mit DAS INVESTMENT gewährt die Depotbank einmal pro Monat einen Einblick in die Bewegungen innerhalb ihrer Kundendepots. Dabei liefert sie Daten zu Handelsaktivitäten und Mit...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Deutsche Bank auf Zweijahreshoch - Hoffnung auf Einsparungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397134482&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing untermauerte am Dienstag auf einer Investorenkonferenz nicht nur bisherige Sparversprechen, sondern stellte auch weitere Einschnitte in Aussicht. Damit traf er den Nerv der Anleger. UBS-Experte Mate Nemes hatte erst jüngst konstante Fortschritte in der Kostenkontr...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Deutsche Bank auf Zweijahreshoch - Hoffnung auf Einsparungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131019&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Hoffnung auf weitere Sparmaßnahmen hat die Aktien der Deutschen Bank DE0005140008 am Dienstag mit 13,69 Euro auf einen weiteren Höchststand seit gut zwei Jahren getrieben. Im laufenden Jahr lagen sie damit 10 Prozent vorn und haben auch den europäischen Bankensektor mit sein...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank CEO Sewing Vows to Keep Expenses in Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131513&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG Chief Executive Officer Christian Sewing vowed to meet previous cost targets, saying he’s working on additional measures.
The German lender will hit a goal of keeping expenses at €5 billion ($5.5 billion) in the first quarter and the full-year figures will be around €...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Turbulenzen voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397134493&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Christian Sewing blickt weiter skeptisch auf die Lage bei Gewerbeimmobilien. Der Vorstandsvorsitzende der Deutschen Bank mit anhaltenden Turbulenzen im laufenden Jahr. Auf einer Finanzkonferenz am heutigen Dienstag sagte Sewing, dass er davon ausgeht, dass die aktuelle Krise im Gewerbeimmobilienbere...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Risikofreudige Anleger treiben Bitcoin-Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396892003&listName=storedesearch</link>
<author>Stuttgarter Zeitung Rems-Murr-Kreis</author>
<description>Frankfurt Mehr als 60 Prozent Kursplus seit Jahresbeginn, über 200 Prozent in den vergangenen zwölf Monaten – selbst im aktuellen Überschwang der Finanzmärkte sticht die Bitcoin-Bonanza heraus. Vergangene Woche knackte die bekannteste Digitalwährung ihr Rekordhoch und stieg auf über 70 000 Dollar (6...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FrEmmaN rachètE iBg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396884611&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos capital finance</author>
<description>Le fabricant d'emballage quitte le giron du groupe Albéa détenu par PAI. P. 4

Le first-time fund signe sa première opération en France avec cette division du groupe Albéa détenu par PAI Partners.

P

AI Partners passe une étape dans la vente d'Albéa. La société de capital-investissement, qui a valo...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Bitcoin jetzt noch einsteigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397118850&listName=storedesearch</link>
<author>bkz.de (Backnanger Kreiszeitung)</author>
<description>Mehr als 60 Prozent Kursplus seit Jahresbeginn, über 200 Prozent in den vergangenen zwölf Monaten – selbst im aktuellen Überschwang der Finanzmärkte sticht die Bitcoin-Bonanza heraus. Diese Woche knackte die älteste und bekannteste Digitalwährung ihr Rekordhoch bei 69 000 Dollar. Andere Kryptowerte ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sportlicher Zeitplan für Douglas-IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397127232&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Sportlicher Zeitplan: Douglas macht die Pläne für seinen IPO konkret und will noch vor Ostern an der Frankfurter Börse starten. So will die Parfümeriekette am 21. März die Rückkehr aufs Parkett wagen, wie das Unternehmen am gestrigen Montagabend mitteilte. Dabei wollen die Düsseldorfer insgesamt 34,...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Dienstag, 12. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396917212&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere Ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES

* KONJUNKTUR/GELDPOLITIK **

Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) 06.30 - Tecan Group AG Full Year 2023 Earnings Release 07:00 - Wacker Chemie, Full Year 2023 Earnings Release (10.30 h Bilanz-Pk, 16.00 h ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos: Deutsche Bank AG meldet Anteil von 3,003%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396963602&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 09.03.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Deutsche Bank AG (via DWS Investment GmbH) 3,003% 06.03.2024 <3% Meldegrund: Sonstige
aktuel...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach der CS-ÜbernahmeUBS gibt Marktanteile ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396924005&listName=storedesearch</link>
<author>tagesanzeiger.ch</author>
<description>«2023 war ein ausserordentlich starkes Jahr, auch dank der vielen ausländischen Emittenten», sagt Benjamin Heck vom DCM (Debt Capital Market) der Zürcher Kantonalbank (ZKB) über das Geschäft mit der Platzierung von Frankenobligationen. Auch die Städte haben wieder mehr Geld aufgenommen. Zürich gehör...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Parfümeriekette Douglas will vor Ostern in Frankfurt an die Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396927680&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-11 16:49:02 letzte Aktualisierung: 2024-03-11 18:22:51
Die Parfümeriekette Douglas geht an die Frankfurter Börse. Der erste Handelstag ist für den 21. März geplant, teilte die Firma mit Hauptsitz in Düsseldorf am Montagabend in ihrem Börsenprospekt mit. Nach der offizie...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Midday Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396963652&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
UNTERNEHMENSNACHRICHTE - Bei UBS läuft bereits die Suche nach einem Ermotti-Nachfolger - Roche: Ethos lehnt Nachhaltigkeitsbericht ab
- Julius Bär nominiert Bruce Fletcher und Andrea Sambo für...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morning Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396963614&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
STIMMUNG
- Am Schweizer Aktienmarkt zeichnet sich am Montag ein verhaltener Start in die neue Börsenwoche ab. Nach dem Rally der vergangenen vier Wochen hat der SMI mit dem Jahreshoch am verga...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolut chief makes her safety pitch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396881442&listName=storedesearch</link>
<author>THE TIMES</author>
<description>The new boss of Revolut's UK business is seeking to bolster the fintech's internal controls as part of its push to achieve its long-held goal of securing a banking licence from City regulators.

Francesca Carlesi joined the London-based group in December as its UK chief executive, putting her at the...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 25. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396923514&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Wirtschafts- und Finanztermine bis Montag, den 25. März 2024


----------------------------------------------------------------------------------------
DIENSTAG, DEN 12. MÄRZ

TERMINE UNTERNEHMEN
06:00 CHE: Tecan Group, Jahreszahlen
07:00 DEU: Wacker Chemie, Jahreszahlen (10.30 ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Revolut UK's new boss Francesca Carlesi makes her safety pitch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397093751&listName=storedesearch</link>
<author>thetimes.co.uk</author>
<description>The new boss of Revolut's UK business is seeking to bolster the fintech's internal controls as part of the company's push to achieve its long-held goal of securing a banking licence from City regulators.

Francesca Carlesi joined the London-based group in December as its UK chief executive, putting ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Stocks edge up ahead of US inflation test, yen slips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132445&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates prices at 1115 GMT)

By Amanda Cooper

LONDON, March 12 (Reuters) - Global shares edged up on Tuesday ahead of U.S. inflation data that could confirm how soon the Federal Reserve might cut rates, while the yen tumbled after Japanese officials dampened expectations of an imminent policy swit...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Stocks edge up ahead of US inflation test, yen slips</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397115977&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates throughout; refreshes prices at 0853 GMT)

By Amanda Cooper

LONDON, March 12 (Reuters) - Global shares edged up on Tuesday ahead of U.S. inflation data that could confirm how soon the Federal Reserve might cut rates, while the yen tumbled after Japanese officials dampened expectations of a...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Börsen legen trotz höherer Inflation leicht zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397139582&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 13:56:24 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 13:56:24
Trotz des überraschenden Anstiegs der US-Inflation zeigen sich die Anleger an der Wall Street vorsichtig optimistisch. Der Dow-Jones-Index der Standardwerte und der breiter gefasste S&P 500 notieren zur Eröffnung am...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Kurzes Innehalten oder echte Korrektur? (Wochenausblick)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396917018&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Der Rekordlauf an den Börsen scheint erst einmal beendet, nach Einschätzung vieler Analysten aber nur kurzzeitig. Baldige Zinssenkungen und die sich stabilisierende Weltwirtschaft sprächen für weitere Kursgewinne.

11. März 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Atemholen statt weit...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die wichtigsten Updates der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396892693&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-11 08:03:02 letzte Aktualisierung: 2024-03-11 08:04:03

+++Gold auf Allzeithoch (KD)
Der Goldpreis erreichte vergangene Woche ein neues Rekordhoch. Mehr als 2150 Dollar wurden an den Rohstoffbörsen für eine Feinunze des Edelmetalls bezahlt. Binnen eines Jahres hat sich ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich bin eine gescheiterte Nachfolgerin“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397118101&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 12:58:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 12:58:00
Auf den ersten Blick war Christina Diem-Puello spät dran. 2020 erst gründete sie gemeinsam mit ihrem Mann Maximilian Diem das Rad-Leasing-Unternehmen Deutsche Dienstrad – andere Anbieter wie Jobrad waren da schon Ja...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CVC’s Beauty Chain Douglas Sets Terms for $991 Million IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397131527&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- German perfume retailer Douglas aims to sell as much as €907 million ($991 million) of stock in its initial public offering, as owner CVC Capital Partners capitalizes on a rebound in European listings.
The shares are being marketed at €26 to €30 each, the company said in a statement l...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scheiternde IT-Projekte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396932053&listName=storedesearch</link>
<author>Cloudcomputing-Insider.de</author>
<description>

Die Einführung einer neuen Software in einer Firma ist ein Graus. Jeder, der das einmal mitgemacht hat, wird das bestätigen. Der "Faktor Mensch spielt dabei ganz offensichtlich eine große Rolle es ist für Mitarbeiter einfach mühselig, neue Oberflächen und Abläufe zu lernen. Trotzdem muss alle paar...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396923521&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

11.03.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396962826&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
11.03.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weder Commzerzbank noch Deutsche Bank – diese Bank‑Aktie machte Anleger reich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397134490&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Beim besagten Unternehmen handelt es sich um die Schweizer Großbank UBS. Nach der Fusion mit dem Schweizer Konkurrenten Credit Suisse, ist die UBS hinter der britischen Großbank nach Marktkapitalisierung zur zweitgrößten Bank in Europa herangewachsen.
Erstmals seit Coverage hat die Analystin Giulia ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stepi liegt nur haarscharf daneben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396973368&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>Die Adlerträger haben am Wochenende die TSG Hoffenheim rasiert. Aber er hat alle - naja, zumindest fast alle - Adlerträger rasiert. Und ihnen auch die Haare gemacht: Meisterbarbier Mounir Damlkhi. Alle pilgern sie in den Spa in der Nobelherberge Frankfurter Hof. Damlkhi wiederum ging am Sonntag ins ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten aus OPR: Tipps für den Berufseinstieg junger Eltern +++ Erzählcafé – Mitmenschen in Neuruppin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397123239&listName=storedesearch</link>
<author>MAZ-Online.de (Märkische Allgemeine)</author>
<description>Einen öffentlichen Workshop veranstalten die Rosenfreunde Wittstock zum Rosenschnitt. Wer erfahren möchte, wie Rosen der unterschiedlichen Klassen – Kleinstrauchrosen, Beetrosen, Edelrosen, Strauchrosen, Kletterrosen und Rambler sowie Wildrosen – im Frühjahr richtig geschnitten werden, findet sich a...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broker fürs Tagesgeld? Trade Republic bietet Guthabenzinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396905908&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Der Wind dreht sich: Immer mehr Banken senken die Zinsen für das Fest- und Tagesgeld. Für Anleger gibt es noch Möglichkeiten – doch die Auswahl an Tages- und Festgeldkonten mit über vier Prozent Verzinsung schrumpft zusehends. Zudem locken viele Banken nur mit kurzfristig verlockenden Konditionen – ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen stagnieren: Diese deutsche Bank bietet 4,0 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397116218&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die Tagesgeldzinsen stagnieren derzeit, immerhin bietet eine deutsche Bank satte 4,0 Prozent. Mehrere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.
Der Wettlauf um die höchsten Tagesgeld-Sparzinsen stagniert. Eine deutsche Bank bietet satte 4,0 Prozent - mit einem Haken.
Die durchschnittlichen Tagesgel...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Logistik-Einhorn macht Zalando-Aufsichtsrätin zur Finanzchefin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113413&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 07:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 07:00:00
Das Berliner Logistik-Einhorn Sennder ernennt die Zalando-Aufsichtsrätin Susanne Schröter-Crossan zur neuen Finanzchefin. Die 44-Jährige wird Nachfolgerin des langjährigen Finanzchefs Amir Avraham. Sie soll Sennder ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OTS: Deutsche GigaNetz GmbH / Deutsche GigaNetz gewinnt nach weiterer ...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396901901&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Deutsche GigaNetz gewinnt nach weiterer erfolgreicher Finanzierung
internationale Auszeichnung für den europäischen Glasfaser-Deal des
Jahres (FOTO)
Hamburg (ots) -

- Deutsche GigaNetz erhält IJGlobal Award für "Digitalen Infrastruktur-Deal des
Jahres 2023 - Glasfaser Europa"
-...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Chef Sewing erwartet anhaltende Flaute bei Gewerbeimmobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132380&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 12. Mrz (Reuters) - Die Turbulenzen auf dem Markt für Gewerbeimmobilien werden nach Ansicht von Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing anhalten. Die aktuelle Krise werde sich weiter durch das Jahr ziehen, sagte Sewing am Dienstag. Eine große Erleichterung sei in dem Sektor 2024 nicht zu erwa...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agenda International sur 7 jours</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396946387&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>AFP - Agenda international du lundi 11 au mardi 19 mars 2024
L'heure et la date des événements sont exprimées en GMT. Les événements majeurs figurent sous la rubrique "Dominantes".
Pour connaître nos couvertures des événements à la Une, merci de consulter nos prévisions internationales.
Retrouvez le...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HelloFresh nach 40-Prozent-Crash: "Aktie kein Kauf mehr"!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396906801&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>HelloFresh hat sich von seinem ambitionierten Ziel verabschiedet, im nächsten Jahr einen Umsatz von zehn Milliarden Euro und einen operativen Milliardengewinn zu erreichen. Der Vorstand äußerte, dass dies "unwahrscheinlich" sei. Obwohl das Geschäft mit Fertigmahlzeiten, das HelloFresh vor allem in d...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HelloFresh Aktie: Experten-Stimmen nach dem Desaster</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396920401&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>HelloFresh hat mit den jüngsten Neuigkeiten rund um die Zahlen und den einkassierten Mittelfrist-Ausblick reichlich Vertrauen an der Börse eingebüßt. Zwar hat sich der Aktienkurs seit dem Tief vom Freitag bei 6,158 Euro um fast einen Euro erholt, liegt damit nach dem Kurseinbruch vom Freitag aber we...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Agenda International sur 7 jours</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396945738&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Basisdienst</author>
<description>AFP - Agenda international du lundi 11 au mardi 19 mars 2024
L'heure et la date des événements sont exprimées en GMT. Les événements majeurs figurent sous la rubrique "Dominantes".
Pour connaître nos couvertures des événements à la Une, merci de consulter nos prévisions internationales.
Retrouvez le...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396922645&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP‑Aktie: Dank Oracle zum Allzeithoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113151&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>SAP hat im Schlussquartal - ähnlich wie Oracle - erneut vom starken Wachstum ihrer Cloudangebote profitiert und mehr verdient als erwartet. Analysten wurden für die DAX-Aktie daher zuletzt auch immer optimistischer. Deutsche Bank Research hat das Kursziel unmittelbar nach Zahlen von 170 auf 200 Euro...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Derrière les lunettes roses de la finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396877989&listName=storedesearch</link>
<author>Tribune de Genève</author>
<description>

Chroniqueéconomique Marian Stepczynski

Tout va pour le mieux dans le meilleur des mondes, disait le Candide de Voltaire, portant sur des situations potentiellement catastrophiques un regard teinté d'angélisme. Le même regard, dirait-on aujourd'hui, que celui porté sur les marchés financiers par l...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen machen mehr Gewinn als Deutsche Bank und Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397120045&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-12 09:15:57 letzte Aktualisierung: 2024-03-12 09:15:57
Die 353 deutschen Sparkassen haben ihre Erträge im vergangenen Jahr dank der gestiegenen Zinsen kräftig ausgebaut. Sie erwirtschafteten einen Gewinn von 17 Milliarden Euro, wie aus Zahlen des Deutschen Sparkassen- u...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unternehmen können der AfD den Boden entziehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396898664&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-11 08:36:02 letzte Aktualisierung: 2024-03-11 08:36:02
In den vergangenen Wochen hat sich eine ganze Reihe von Wirtschaftslenkern öffentlich gegen die AfD positioniert. Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing, die IG-Metall-Vorsitzende Christiane Benner und Bosch-Chef Stefa...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ADVISORY dpa WEEKLY PLANNER for MARCH 11-17, 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396961270&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>All times GMT. If you have any questions about the news schedule or items repeated, please contact the dpa Berlin or Sydney desks at international@dpa.com.
Berlin (Mon-Fri 0700-2200, Sat/Sun 0530-2230) Sydney (Mon-Fri 2130-0730, Sat/Sun 2200-0600)
Sign up here to receive the dpa Weekly News Guide by...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ADVISORY dpa WEEKLY PLANNER for MARCH 11-17, 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396961252&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>All times GMT. If you have any questions about the news schedule or items repeated, please contact the dpa Berlin or Sydney desks at international@dpa.com.
Berlin (Mon-Fri 0700-2200, Sat/Sun 0530-2230) Sydney (Mon-Fri 2130-0730, Sat/Sun 2200-0600)
Sign up here to receive the dpa Weekly News Guide by...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Panik durch Konsumflaute? Darum müssen Anleger jetzt bei Luxus-Aktien nicht ins Schwitzen geraten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396914458&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In Deutschland und anderen Ländern geben die Menschen derzeit im Schnitt nicht so viel Geld aus wie noch Ende letzten Jahres. Diese Konsumflaute hat schon einige Luxus-Aktien getroffen. Was Anleger wissen sollten.
Im Januar schockte der Uhrenhändler Watches of Switzerland, zu dem Marken wie Rolex od...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nimmt nun auch der SMI endlich Fahrt auf?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396892704&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...dem SMI zwar weiterhin keine Hilfe. Könnten allerdings für die nächste Stufe der Kursrakete sorgen, würden auch sie aus ihrem Dornröschenschlaf erwachen. Charttechniker sehen beim SMI nach dem Ausbruch über die Widerstandszone bei 11500 bis 11600 Punkt...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall-Aktie macht Rally-Pause: Analysten sehen keinen Grund zur Sorge</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396899527&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Rheinmetall-Aktie atmet nach Rally durch . Anleger nehmen Gewinne mit . Analysten weiter zuversichtlich
Der Rüstungskonzern Rheinmetall hat im bisherigen Jahresverlauf eine massive Rally aufs Parkett gelegt. Mit rund 45 Prozent Kursplus seit Jahresstart gehört der Anteilsschein zu den stärksten de...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Green-Finance-Realitätscheck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397115506&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Wenn Finanzwelt und Nachhaltigkeit aufeinandertreffen: Green Finance und die Transformation von Unternehmen sind Themen, die sich ständig weiterentwickeln. Deshalb widmen wir ihnen eine eigene Veranstaltung. Auf unserer „Green FINANCE“-Digitalkonferenz kommen CFOs und Treasurer mit Bankern und Finan...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachwuchs in der Finanzbranche – wer wird denn heut noch Banker?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397132807&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>private banking magazin: Lieber Herr Vorndran, Sie haben Kindheitserinnerungen an Treffen mit Bankern. Gute oder eher schlechte?
Phillipp Vorndran: Meine Eltern haben ein Sägewerk betrieben und regelmäßig schauten Vertreter der örtlichen Finanzinstitute vorbei. Wir Buben mussten uns dann immer beson...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Douglas-Börsengang startet - 907 Mio. Euro Emissionserlös angepeilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397133337&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Mit der Rückkehr der Parfümeriekette Douglas wird es Ernst. Das Düsseldorfer Unternehmen bietet dem Publikum ab dem heutigen Dienstag Aktien im Wert von bis zu 907 Millionen Euro an. Ab 21. März soll die Aktie in Frankfurt gehandelt werden.
Douglas bietet bis zu 32,7 Millionen junge Aktien zum Preis...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fallen die Kurse dieser Aktien immer weiter? Das sind die größten DAX-Verlierer in drei Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396899518&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Einige DAX-Unternehmen mussten in den letzten drei Jahren ordentlich einstecken und Anleger schmerzhafte Verluste bei den Aktien miterleben. Aber kann es in Zukunft auch wieder aufwärts gehen?
Nicht jeder kann gewinnen. Das gilt auch für Unternehmen im DAX. Der deutsche Leitindex hat innerhalb der l...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank holt Manager für das institutionelle Geschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396902318&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Drei Zugänge im Investment Management der Commerzbank: Antonio Nicodemus, zuvor Leiter institutionelle Anleger bei Flossbach von Storch, arbeitet seit dem 1. Februar 2024 für das Institut. Er soll den Vertrieb für Unternehmenskunden (Corporate Sales) aufbauen. Thomas Adler ist ebenfalls neu an Bord,...</description>
<pubDate>Sat, 09 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Douglas-Börsengang startet - €907 Mio. Emissionserlös angepeilt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397130810&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Mit der Rückkehr der Parfümeriekette Douglas wird es Ernst. Das Düsseldorfer Unternehmen bietet dem Publikum ab dem heutigen Dienstag Aktien im Wert von bis zu 907 Millionen Euro an. Ab 21. März soll die Aktie in Frankfurt gehandelt werden.
Douglas bietet bis zu 32,7 Millionen junge A...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Australia, NZ dollars brace for US inflation data</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397100936&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>SYDNEY, March 12 (Reuters) - The Australian and New Zealand dollars were subdued on Tuesday ahead of a key U.S. inflation report that has the potential to bring forward or delay the start of global rate cuts, while bonds were vulnerable after recent gains.

The Aussie was flat at $0.6615, having sli...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltige Investments: „Dringend notwendig – strenge Regeln gegen Greenwashing“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113587&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Noch vor einigen Jahren konnten Verbraucherinnen und Verbraucher leicht mit dem Hinweis „grün“ oder „öko“ zum Kauf eines Produktes verführt werden – egal ob es sich dabei um einen Joghurtbecher oder einen Investmentfonds handelt. Erfreulicherweise ist das heute nicht mehr so leicht. Die Verbraucheri...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>S&P anticipa el resurgir de las compras bancarias en Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397038984&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>La mejora de las valoraciones y los beneficios impulsarán las operaciones

I. Abril.Madrid

La parálisis puede estar cerca de terminar. Las fusiones y adquisiciones (M&A, por sus siglas en inglés) del sector bancario europeo vivieron el año pasado su punto más bajo en más de un lustro, pero S&P Glob...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ECB Is Leaning Toward Keeping Banks' Minimum Reserve Level at 1%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396921090&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The European Central Bank is leaning against any immediate change in the amount of money lenders need to park with it interest-free, removing for now the threat of a hit to bank profitability.
Ahead of a crucial meeting on Wednesday on a revamp of the ECB’s framework for implementing ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BofA Strategists Boost S&P 500 Profit Forecast to Join Top Bulls</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397122150&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The S&P 500 will deliver stronger-than-expected earnings in 2024, powered by resilient economic growth and artificial intelligence breakthroughs, according to Bank of America Corp. strategists, who are now among Wall Street’s most bullish profit forecasters.
The team including Ohsung ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax bleibt am Mittag im Plus – Banken gefragt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397130801&listName=storedesearch</link>
<author>presse-augsburg.de</author>
<description>Der Dax ist am Dienstag nach einem bereits freundlichen Start bis zum Mittag im grünen Bereich geblieben. Gegen 12:30 Uhr wurde der Leitindex mit rund 17.810 Punkten berechnet und damit 0,4 Prozent über dem Schlussniveau von Vortag. An der Spitze der Kursliste rangierten die Deutsche Bank, Porsche u...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kauft die HR Group Centro-Hotels?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396907214&listName=storedesearch</link>
<author>AHGZ Online (Allgemeine Hotel- und Gastronomie-Zeitung)</author>
<description>Auf der Webseite der Behörde wird folgendes Fusionskontrollverfahren angezeigt: HRG Hotels Elfte Management GmbH, Berlin, Erwerb aller Gesellschaftsanteile an Centro Hotel Management GmbH, Hamburg, Centro Hotel GmbH & Co. KG, Hamburg und 17 weiteren Centro Hotelbetriebsgesellschaften.
Das bedeutet: ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Zweiter Tag in Folge Gewinne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396899723&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 12,97 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 12,80 Euro. Für die Deutschen Bank folgt dieser Gewinn dem Aufwärtstrend der letzten Tage, und es wird sich noch zeigen, ob sich...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Partyschreck der Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397116357&listName=storedesearch</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Die Sache mit dem grünen Kugelschreiber lässt Mark Branson, 55, nicht los. Weil sie viel aussagt über die Bundesbürokratierepublik Deutschland, über deren Finanzaufsicht Bafin, die der gebürtige Brite seit 2021 leitet. Und über Branson selbst.
Die Sache ist so : Sobald ein Kollege befördert wird, mu...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Deutsche Bank hebt Ziel für Merck KGaA auf 175 Euro - 'Buy'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397124622&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Deutsche Bank Research hat das Kursziel für Merck KGaA DE0006599905 nach Geschäftszahlen für 2023 von 166 auf 175 Euro angehoben und die Einstufung auf "Buy" belassen. Alles in allem sei die Anlage-Story intakt, schrieb Analyst Falko Friedrichs in einer am Dienstag vorliegenden ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 4 Grafiken zeigen das Immobilien-Exposure deutscher Banken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396896007&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Sieben große deutsche Banken, deren Geschäftszahlen für 2023 bereits öffentlich sind, haben im vergangenen Jahr rund 1,5 Milliarden Euro an Vorsorge für Gewerbeimmobilien-Kredite gebildet. Das entspricht fast der Hälfte aller Rückstellungen, die von diesen Instituten 2023 verbucht wur...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Unternehmen erholt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397119388&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Aktuell notiert der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 13,62 Euro, der Schlusskurs am Tag davor lag hingegen bei 13,01 Euro. Für die Deutschen Bank geht es damit nach einigen besseren Tagen bergauf, und es wird sich noch zeigen, ob es weiterhin eine Bewegung nach oben bei dieser Aktie gibt.
Mi...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Kurz vor Kaufsignal – jetzt zählt es</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396903516&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Im vergangenen Jahr lieferte die Aktie der Deutschen Bank eine Underperformance im Vergleich zum Gesamtmarkt und auch den Peers in der Bankenbranche. Im laufenden Jahr sackte der Kurs nach dem Jahreswechsel erneut ab, aber erholte sich dann wieder und erreichte im Intradayhandel mit 12,92 Euro am 5....</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Gleichbleibend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396899725&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 21,86 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 21,92 Euro. Für die Deutschen Bank stabilisiert sich die Lage nach vorherigen Verlusten, und es wird sich noch zeigen,...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scale-up-Finanzierung: Die Banken kommen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396897733&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Deutschland ist ein Land der Ideen, fast täglich gründen sich aus den Universitäten vielversprechende Hightech-Start-ups aus. Doch irgendwann auf dem Weg zum profitablen, etablierten Unternehmen geht den meisten die Luft aus. Das liegt vor allem am Finanzierungsumfeld in Deutschland, meint der Mento...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Märkte am Morgen: DAX vor US‑Inflationsdaten mit Gewinnen; Bitcoin, Microstrategy, Apple, Oracle, SAP, Deutsche Bank, Redcare Pharmacy, Wacker Chemie, Tomra im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113149&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Alle aktuellen Entwicklungen sehen Sie im Video....</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Da ist das Break!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397113148&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Unter hohem Volumen von rund elf Millionen gehandelten Papieren hat die Aktie der Deutschen Bank gestern auf Schlusskursbasis die Marke von 13,01 Euro erreicht. Damit wurde das bisherige Jahreshoch bei 12,83 Euro klar überschritten. Im Durchschnitt der vergangenen zehn Handelstage betrug das Volumen...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KKR refinancia IVI con 1.000 millones para reforzar su crecimiento</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396961251&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>

La compañía prolonga a siete años el vencimiento de su deuda Suma pasivo nuevo para financiar sus adquisiciones

KKR refinancia la deuda de IVI dos años después de una adquisición histórica para el capital riesgo en España. El gigante estadounidense negocia con la banca dos préstamos de 1.000 mill...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les Bourses européennes reculent mais restent proches des sommets</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396945127&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les Bourses européennes reculent lundi, souffrant de prises de bénéfices après avoir atteint des sommets la semaine passée, et à la veille d'un indicateur sur l'inflation aux Etats-Unis.
Paris cédait 0,27% vers 11H10 GMT, Francfort 0,57%, Londres 0,39%. Paris et Francfort ont toutes deux établi des ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Léger regain de tensions sur les marchés</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396945103&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les Bourses européennes et japonaises s'affichent en rouge lundi, dans le sillage du retournement de Wall Street vendredi et après avoir atteint des records la semaine passée.
En Asie, Tokyo a connu sa pire séance depuis cinq mois, avec une baisse de 2,19% en clôture après avoir perdu plus de 3% en ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scandale du Libor : le procès en appel d'un ex-trader d'UBS s'ouvre à Londres</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396883217&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>JUSTICE La Cour d'appel de Londres va réexaminer à partir de jeudi la condamnation pénale de Tom Hayes, impliqué dans le scandale de la manipulation du Libor, taux de référence interbancaire. Relâché en 2021, l'ex-trader d'UBS qui clame son innocence a purgé une peine de prison de près de six ans. S...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fast Fashion Margins, Aramco’s Capex to Dominate in EMEA Earnings Next Week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396888790&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Fashion retailers Zalando SE and Inditex SA take up the mantle this week as Europe’s earnings season draws to a close. With low-cost rivals nipping at their heels, they’re trying to bolster margins and keep inventory at manageable levels. 
Gross margins could edge higher for both comp...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Kurs erholt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397119390&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Aktuell notiert der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 21,95 Euro, der Schlusskurs am Tag davor lag hingegen bei 21,81 Euro. Für die Deutschen Bank geht es damit nach einigen schlechteren Tagen bergauf, und es wird sich noch zeigen, ob es weiterhin eine Bewegung nach oben bei dieser ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz: Gut gehalten - Warten auf US-Daten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397127042&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Vor den US-Inflationszahlen, die um 13.30 Uhr veröffentlicht werden, wollten sich die Anleger nicht zu weit aus dem Fenster lehnen, heisst es am Markt. Denn diese Zahlen könnten Aufschluss geben über den Zeitpunkt einer ersten Zinssenkung durch die US-Notenbank Fed. Sollte die Teuerung höher ausfall...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FC 24: Kampagnen-Mix-SBC wird vorübergehend deaktiviert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397138290&listName=storedesearch</link>
<author>kicker Digital</author>
<description>Wie EA SPORTS über den X-Kanal 'EA SPORTS FC Direct Communication' verlauten ließ, hatte die SBC 85+ Kampagnen-Mix-Upgrade mögliche Belohnungen ausgespielt, die es so nicht hätte geben sollen. Konkret geht es um Items der Road-to-the-Final-Promo, welche einige Nutzer wohl erhalten konnten.
Allerding...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les marchés boursiers en baisse, les prises de bénéfices continuent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396945155&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Après avoir atteint des sommets, les Bourses mondiales reculaient lundi, un mouvement entamé en fin de semaine dernière après des replis dans le secteur technologique victime de prises de bénéfices.
Les indices de Wall Street ont ouvert en repli. Vers 13H50 GMT, le Dow Jones perdait 0,30%, le Nasdaq...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse nomme son nouveau patron</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396884301&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Stephan

Leithner deviendra directeur général de l'opérateur boursier le 1.. octobre. Il succède à Theodor Weimer, qui quittera le groupe en fin d'année.

Processus de transition ordonnée à la tête de Deutsche Börse. L'opérateur boursier allemand a annoncé le 8 mars la nomination de Stephan Leithner...</description>
<pubDate>Mon, 11 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Douglas saldrá a Bolsa con un valor de entre 2.800 y 3.100 millones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397038899&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Víctor M. Osorio.Madrid

La cadena de perfumerías Douglas saldrá a Bolsa con una valoración de entre 2.800 y 3.100 millones de euros. La compañía, controlada por el fondo CVC, anunció ayer que ha fijado el precio de sus acciones de cara a su próximo salto al parqué en Alemania en una horquilla de en...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Urbaser enfila su venta por más de 5.000 millones para finales de año</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396961263&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Urbaser se encamina hacia la venta. El fondo Platinum, su dueño desde 2021, explora desprenderse del gigante español del tratamiento de residuos en una operación que se prevé récord, de cara a finales de año, según indican fuentes financieras. Las primeras valoraciones del grupo –tras haberse despre...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cellnex recibe el respaldo de los expertos al calor del plan estratégico</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2396961280&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Las firmas de análisis han vuelto a recuperar algo de confianza en Cellnex tras la presentación del Capital Markets Day (día del inversor) , saldada con una subida de la calificación crediticia por parte de S&P. La empresa tiene ahora grado de inversión para esta firma, que se suma al rating otorgad...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Soutenu par les pharmaceutiques</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397094212&listName=storedesearch</link>
<author>LE TEMPS</author>
<description>La bourse suisse a entamé la première séance de la semaine en léger repli de 0,11% à 11 634,57 points, alors que Wall Street avait reculé vendredi soir. Les investisseurs attendent la publication de l'indice des prix à la consommation aux Etats-Unis aujourd'hui, indicateur scruté de près avant la pr...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fahndung nach RAF-Mitgliedern: Armselige Unterwerfungsgesten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397121644&listName=storedesearch</link>
<author>nd-aktuell.de (neues deutschland)</author>
<description>Woran liegt es eigentlich, dass Sicherheitsbehörden, Öffentlichkeit und selbst linksliberale Journalist*innen bei der Fahndung nach ehemaligen RAF-Mitgliedern eine Tatkraft an den Tag legen, die bei den 600 bis 900 flüchtigen Rechtsextremist*innen noch nie zu beobachten gewesen ist? Was die Polizei ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Girokonto: Gebühren im Check – Alternativen besser?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397109931&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Girokonto
Vom über Kredite und Versicherungen bis zu Sparkonten und Wertpapieren – die Postbank bietet für Verbraucherinnen und Verbraucher ein großes Portfolio an Produkten und Services. Die 1990 in Bonn gegründete Bank ist eine Zweigniederlassung der Deutschen Bank und zählt in Deutschland zu den ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>