<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Trade Republic in der Kritik: Beschwerden häufen sich – BaFin meldet sich offenbar zu Wort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416464287&listName=storedesearch</link>
<author>fehmarn24.de</author>
<description>Berlin – Das Fintech-Unternehmen Trade Republic ist in den letzten Jahren weit gekommen: Es erhielt eine Banklizenz, führte eine Bezahlkarte ein und plant demnächst die Einführung eines Girokontos. Dennoch häufen sich in letzter Zeit die Beschwerden der Kunden gegen die Berliner Vollbank. Besonders ...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ulrich von Creytz wird CIO bei DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416440429&listName=storedesearch</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Als Chief Investment Officer (CIO) verantwortet Ulrich von Creytz beim Investor DWS künftig das europaweite Immobiliengeschäft. Der Investor DWS hat Dr. Ulrich von Creytz zum Chief Investment Officer (CIO) für das Immobiliengeschäft in Europa ernannt. Er arbeitet von Frankfurt aus und berichtet dire...</description>
<pubDate>Fri, 21 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bechtle ist eine günstige Wette auf den Boom von Cloud und KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416449185&listName=storedesearch</link>
<author>NZZ Online</author>
<description>Die absehbar starke Nachfrage nach Servern für Anwendungen im Bereich der künstlichen Intelligenz beflügelt die Aktienkurse von Herstellern wie Dell, HP und Hewlett Packard Enterprise (HPE). Der Kurs der vom HP-Konzern abgespaltenen Firmenkundensparte sprang allein am 6. Juni um 15 Prozent auf ein R...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic in der Kritik: Beschwerden häufen sich – BaFin meldet sich offenbar zu Wort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416468547&listName=storedesearch</link>
<author>usinger-anzeiger.de</author>
<description>Stand:
KommentareDrucken
Trade Republic steht derzeit in der Kritik. Nutzer bezeichnen den Service des Neobrokers als Katastrophe. Gleichzeitig beobachtet die BaFin wohl das Unternehmen. Darum geht es.
Berlin – Das Fintech-Unternehmen Trade Republic ist in den letzten Jahren weit gekommen: Es erhiel...</description>
<pubDate>Sat, 22 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>