<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>5 Deutsche Dividendenchampions mit bis zu 7,2% Rendite und 84% Kurspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420184919&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese deutschen Dividendenaktien bieten nicht nur bis zu 7,2 Prozent an Ausschüttungsrendite, sondern darüber hinaus bis zu 84,6 Prozent an Kurspotenzial (zumindest laut Schätzung der Analysten). Zeit jetzt bei diesem spannenden Titel zuzuschlagen und neben Dividenden womöglich auch Kursgewinne zu r...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>El renovado interés por la deuda corporativa, a pesar de los diferenciales</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420241483&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Los manuales de inversión dicen que la deuda emitida por las empresas se tiene que remunerar mejor que los bonos del Estado. ¿Por qué? Porque las compañías no tienen el músculo financiero de los países y su riesgo de impago siempre es mayor. Por eso, las entidades privadas tienen que ofrecer más ren...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS launches JV for first German-regulated euro stablecoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420180912&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Iain Withers and Elizabeth Howcroft

LONDON, July 11 (Reuters) - European fund giant DWS has created a new company as part of its plans to launch the first German-regulated cryptocurrency next year, the firm's CEO told Reuters, as major financial companies jostle to launch new digital tokens.

De...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage: Wie der Klimawandel die Altersvorsorge beeinträchtigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420176006&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Wer sein Haus in den Fluten eines weit über die Ufer tretenden Bachs oder Flusses verliert, bekommt den Klimawandel plötzlich am eigenen Leib zu spüren. Was bleibt, ist ein schwer zu verdauender Schreck – und ein herber Vermögensverlust. So wie sich Hausbesitzer, beispielsweise mit Versicherungen, g...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Paradoxon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2419718687&listName=storedesearch</link>
<author>Finance</author>
<description>—Die Zwillingstürme glänzen im Licht der Sommersonne. Inzwischen gibt es zwar viele neue Hochhäuser in der Frankfurter City, doch das Deutsche-Bank-Duo, Ende der 1970er Jahre erbaut und 155 Meter hoch, bleibt der Hingucker an der Taunusanlage. Bankchef Christian Sewing könnte zufrieden sein, glänzt ...</description>
<pubDate>Fri, 12 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Dax-Aufsichtsräte sind zu alt und zu männlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420173537&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-11 06:55:18 letzte Aktualisierung: 2024-07-11 06:55:18
In den USA möchten sich ein 78-Jähriger und ein 81-Jähriger zum Präsidenten wählen lassen. Donald Trump traut sich diesen einflussreichen Posten ebenso zu wie Joe Biden.
In Deutschland zählen zwei ähnlich alte Veter...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS bringt Gemeinschaftsfirma für künftigen Stablecoin an den Start</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2420195913&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>London, 11. Jul (Reuters) - Die zur Deutschen Bank gehörende Fondsgesellschaft DWS bereitet sich mit einem Gemeinschaftsunternehmen auf die Ausgabe einer Kryptowährung im kommenden Jahr vor. Die DWS plane, 2025 den ersten von der deutschen Finanzaufsicht Bafin genehmigten Stablecoin auf Euro-Basis a...</description>
<pubDate>Thu, 11 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>