<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank und Postbank erhöhen Festgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453562327&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank starten mit einem neuen Festgeldangebot ins neue Jahr. Beide Banken bieten für sogenanntes Neugeld einen Zinssatz von 2,25 Prozent p.a. für eine Laufzeit von 12 Monaten. Bei der Deutschen Bank heißt das Angebot "FestzinsSparen", bei der Postbank "Zinsspare...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>El imparable avance de las gestoras de EEUU en Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453558905&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Harriet Agnew/Brooke Masters.Financial Times

Cabría esperar que la aerolínea de bandera británica hubiera elegido a un gestor de fondos con sede en Reino Unido para gestionar 21.500 millones de libras (26.000 millones de euros) en activos de su fondo de pensiones. Sin embargo, en 2021, British Airw...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Allzeithoch in Schlagdistanz!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453558987&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DWS Group-Aktien haben am Freitag immerhin einen kleinen Tagesgewinn von 0,25 Prozent geschafft. Zum Handelsende notiert die Aktie bei 40,18 Euro, das Tageshoch hat man mit 40,36 Euro auf Xetra gesehen. Die Aktie notiert über der 38-Tage-Linie, wenn das so bleibt, ist der Weg bis zum Allzeithoch so ...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immer mehr Anleger schichten ihr Geld in ETFs um – das sollten Sie auch tun</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453574887&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Die Zahl hat es in sich: 2024 haben Anlegerinnen und Anleger 450 Milliarden Dollar aus gemanagten Fonds abgezogen. Sie haben das Geld lieber in Indexfonds (ETFs) investiert. Der Anteil der ETFs an Aktienanlagen weltweit hat sich seit 2014 von 17 Prozent auf 34 Prozent verdoppelt, so eine Studie des ...</description>
<pubDate>Sat, 04 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>