<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>MTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454580833&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2065491  10.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 5 Fonds waren bei FNZ-Kunden am beliebtesten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454594712&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die B2B-Direktbank FNZ gibt in einer regelmäßigen Kooperation mit DAS INVESTMENT Einblicke in ihre Kundendepots. Dabei wertet sie die Handelsaktivitäten und Mittelflüsse aus: Wie aktiv haben die Kunden zuletzt Fondsanteile gekauft und verkauft, wo liegt der Saldo bei den Mittelflüssen – und welche F...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das sind die besten Aktienfonds für Gesundheit und Pharma</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454585791&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Neues Jahr – neues Glück? Die Bewertungen im Gesundheitssektor sind günstig wie selten zuvor. Insbesondere im Pharmabereich sind die Bewertungen der US-Titel im Vergleich zum S&P 500 nahe an den Tiefständen angelangt. Und dies, obwohl es an den langfristigen Aussichten des Sektors keine Zweifel gibt...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Madrid y Barcelona, entre las ciudades del mundo donde más cuesta pagar el alquiler</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454761046&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Beatriz Amigot.Madrid

Madrid y Barcelona, además de ser las dos ciudades más grandes de España, tienen en común la escalada sin precedentes que han protagonizado sus mercados de alquiler en los últimos años. Sólo en 2024, el precio en la capital se disparó un 15,3% y en la Ciudad Condal, un 13,9%.
...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los fondos hacen caja con la venta de viviendas en alquiler por 900 millones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454761041&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>boom de traspasos en 'build to rent'

Rebeca Arroyo.Madrid

El inversor institucional aviva el mercado residencial con la venta de promociones o carteras de vivienda en alquiler aprovechando la bajada de tipos. Gestoras de inversión como DWS, Nuveen, Greystar, Q Living, Hines, Patrizia o AXA IM han ...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar mit Dr. Andreas Beck: Innovation als Schlüssel - neue Technologien und innovative ETFs für Ihr Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454576784&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Wirtschaft befindet sich im Wandel: Unternehmen, die auf grüne Innovationen setzen, treiben nicht nur Fortschritt und Wettbewerbsfähigkeit voran, sondern erschließen auch langfristige Wachstumspotenziale. Das ETF-Webinar am 14. Januar ab 18 Uhr bietet Ihnen die Gelegenheit, tief in das Thema der...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BLI holt Vertriebsprofi aus Hongkong</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454607169&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - BLI holt Vertriebsprofi aus Hongkong - FondsnewsDie Fondsgesellschaft BLI - Banque de Luxembourg Investments hat Sébastien Gandon als Senior Client Portfolio Manager engagiert, so die Experten von "FONDS professionell".Der Asset Manager habe die Personalie bestätigt. Gando...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MTU Aero Engines Aktie: Positive Schlagzeilen heute!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454607047&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die MTU Aero Engines-Aktie zeigt sich zu Jahresbeginn in robuster Verfassung und verzeichnete im XETRA-Handel einen Anstieg auf 324,70 EUR. Mit einem Tageshöchststand von 325,90 EUR nähert sich das Papier seinem 52-Wochen-Hoch von 332,60 EUR, das Anfang Dezember erreicht wurde. Besonders erfreulich ...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es lauert die Gefahr erneuter Negativzinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454685477&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Nach einer kurzen Auszeit macht das Gespenst der Negativzinsen wieder die Runde am Schweizer Finanzplatz. Im Dezember hat die Schweizerische Nationalbank (SNB) den Leitzins für viele Beobachter unerwartet stark um 0,5 Prozentpunkte auf 0,5 Prozent gesenkt. Im Anschluss wiesen erste Franken-Anleihen ...</description>
<pubDate>Sat, 11 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Fondsbrief Nr. 472</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2454591272&listName=storedesearch</link>
<author>rohmert-medien.de</author>
<description>Der Fondsbrief Nr 472
Rückblick.Welche Fonds und sonstigen Sachwerte gab es im Jahr 2024? Mehr als gedacht, was als Zeichen für Optimismus in der Branche gewertet werden kann. Beliebt waren vor allem Angebote mit Immobilien in den USA, Baumärkten, Private Equity und Erneuerbaren Energien. (Seite 2)
...</description>
<pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>