<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>L'optimisme reste de mise après le rallye sur les marchés depuis janvier</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401128995&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Les

actions et l'ensemble des actifs risqués ont poursuivi leur marche en avant au premier trimestre malgré la hausse des taux longs.

Les marchés financiers avaient terminé l'année 2023 en fanfare, tant sur les actions que sur les obligations. Ils ont réalisé un premier trimestre 2024 sur les chap...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xiaomi défie Tesla sur le marché des véhicules électriques</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401128986&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le

lancement de la berline sportive de Xiaomi a fait progresser la capitalisation boursière du groupe chinois tandis que Tesla pâtit de mauvais chiffres de ventes au premier trimestre. Malgré le ralentissement de la demande constaté depuis plusieurs mois sur le marché des véhicules électriques, Xia...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Avec Bernstein, la Société Générale veut chasser sur les terres des banques américaines</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401128971&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>La

banque de La Défense et Alliance Bernstein ont officialisé leur coentreprise dans le cash et la recherche actions, avec pour ambition de figurer dans le top 10 mondial. Un atout pour se renforcer auprès de la grande clientèle, notamment les hedge funds.

Le projet a mis plus d'un an pour se conc...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Société Générale accélère dans les métiers actions avec sa nouvelle coentreprise Bernstein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401130049&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Le lancement est officiel. Société Générale a annoncé mardi le démarrage de la nouvelle coentreprise Bernstein, créée en partenariat avec le grand gérant d'actifs américain AllianceBernstein, et spécialisée dans la recherche et le trading actions. Ce projet, annoncé en novembre 2022 par Slawomir Kru...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>