<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Es geht weiter voran</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436107771&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>DWS Group DWS100
Nach der Kursschwäche diesen Sommer konnten sich die Titel des Vermögensverwalters DWS Group wieder nach oben schwingen und überwanden am 12. September bei 34,54 Euro mit der 100-Tage-Linie einen gleitenden Durchschnitt. Die Aufwärtsbewegung setzte sich seitdem fort. Zusätzlichen Sc...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lindt-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436189023&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Der Kakaopreis zeigt erste Entspannungstendenzen dank der Ernte in Westafrika, doch das Angebot bleibt angespannt. Schokoladenhersteller rechnen daher mit weiteren Preisanhebungen. Trotz kurzfristiger Erleichterung durch leicht gesunkene Kakaopreise ist die Marktlage weiterhin unsicher. Investoren s...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>E.ON-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436187258&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Laut Bernstein Research bleibt die E.ON-Aktie mit einem Kursziel von 15 Euro auf „Outperform“. Analystin Deepa Venkateswaran betont, dass der Versorger ein starkes Gewinnwachstumspotenzial hat, auch wenn dieses nicht kontinuierlich verläuft. E.ON bietet eine attraktive Möglichkeit, um vom Stromnetz-...</description>
<pubDate>Thu, 03 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WiWo Coach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2436223835&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Was machen wir mit der enttäuschenden Indexpolice?
FRAGE: Unsere Leser, ein Paar Anfang 40, sind von einer Indexpolice („SV IndexGarant“) enttäuscht. Diese Lebensversicherung läuft seit einigen Jahren auf die Frau. Sollte sie kündigen und besser selbst mit Indexfonds sparen? Alternativ könnte sie de...</description>
<pubDate>Fri, 04 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>