<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Wie ein kasachisches Fintech die Portfolios erobert“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275546&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Das Fintech-Unternehmen Kaspi aus Kasachstan hat einen Börsenwert von über 20 Milliarden US-Dollar. Baki Irmak analysiert dessen Stärken und Schwächen
Baki Irmak
Baki Irmak ist Gründer von Pyfore Capital und managt den Digital Leaders Fund (ISIN: DE000A2H7N24), mit dem er branchenweit in die Gewinne...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Gewinne, gutes Gewissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275577&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Manager von Impact-Fonds treten mit dem Versprechen an, eine positive Wirkung auf Umwelt und Gesellschaft zu erzielen. Ob ihnen das gelingt, bleibt abzuwarten – doch die Rendite der Fonds überzeugt
So zahlt sich Verantwortungsbewusstsein aus: Erfreuliche Renditen erzielen und dabei Gutes tun. Na...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inflationsschutz fürs Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275579&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die ausgewählten Fonds stemmten sich gegen Verluste durch die Teuerung
Die reale Kaufkraft nimmt ab, den Menschen schmilzt das Geld weg wie Eis in der Sonne“, warnte €uro im Sommer 2021 vor der damals stark steigenden Inflation. Drei Jahre später ist der Gipfel der Teuerung überschritten, inzwischen...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Trend für die nächsten 20 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275686&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds Technologie. Es ist derzeit noch schwer messbar, welche Unternehmen welche Umsätze mit künstlicher Intelligenz (KI) erzielen. Die Profiteure von KI könne man aber identifizieren. Das meint Tobias Rommel, der den DWS ARTIFICIAL INTELLI-GENCE (Seite 14) managt. Zu den KI-Profiteuren zählt ...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427275715&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>~ Unterneh ISIN Kurs Veränder KGV Dividend Börsenwe men 02.08.24 ung 2025 enrendit rt in in C Prognose e in % Mrd. C Monat in 2024 in % % DAX (nach Wertentw icklung 2024) Siemens DE000ENE 24,18 -6,8 101,5 22,6 0,0 19,33 Energy R6Y0 Rheinmet DE000703 480,10 -4,9 67,3 16,4 1,2 20,91 all 0009 SAP DE000...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>