<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Soll man US-Investments meiden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10783601450265238899</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Märkte. Die Folgen der US-Handelspolitik sind vor allem auf dem Anleihemarkt in den USA sichtbar. Portfoliomanager Georg von Wallwitz erklärt, welche Konsequenzen er daraus zieht.
Von Raja Korinek
Wien. Der Schock saß tief, als US-Präsident Donald Trump am 2.April neue Zölle ankündigte. Ende Mai kam...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleger sehen weiter Chancen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12421803210491984599</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Nach dem Auf und Ab der Kurse im April verzeichneten im Mai alle Anlagekategorien eine stabile bis positive Wertentwicklung. Das meiste Kapital floss erneut in Aktien-ETFs auf die weltweiten Industrieländerindizes. „Das ist ein Beleg dafür, dass Anleger weiterhin Chancen an den Aktienmärkten sehen, ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Profi-Auslese</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2809753676574088897</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Nebenwerte sind eins der wenigen Börsensegmente, in denen es aktiven Fondsmanagern gelingt, regelmäßig den breiten Markt zu schlagen. Wem Anleger bei der Auswahl vertrauen können

Ein Hahn mit schillernd bunten Federn schmückt die Webseite und das Firmenlogo der Manager hinter dem Aktienfonds Squad ...</description>
<pubDate>Fri, 13 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experten verraten, diese 2 deutschen Aktien sollten Sie jetzt kaufen und diese meiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5500496830366234253</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>In einer neuen Studie hat die Investmentbank Morgan Stanley bei diesen beiden deutschen Aktien zum Kauf geraten und Anleger gleichzeitig vor diesem Titel aus der Bundesrepublik gewarnt. Das sollten Investoren jetzt unbedingt wissen.
In einer neu veröffentlichten Studie hat sich die Investmentbank Mo...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=226946301513725611</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
12.06.2025 / 17:46 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18366682423036586611</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

12.06.2025 / 17:46 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>2,00 % und mehr: Diese Zinsen bieten Neobroker wie Trade Republic und Co.</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4383075445881884430</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Ihr Hauptgeschäft ist der günstige und einfache Wertpapierhandel. Doch schon seit längerem werben sogenannte Neobroker auch mit Zinsen auf nicht angelegte Guthaben um Kunden. Anbieter wie Traders Place, Scalable Capital, Trade Republic oder "Smartbroker+" orientieren sich dabei mit ihren Zinsen am E...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Freitag, 13. Juni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14498126911631215567</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) Nvidia CEO in Berlin, to meet Merz VivaTech conference in Paris 07:00 - Fraport Frankfurt Airport Services Worldwide AG traffic figures May ...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Fondsbranche wächst offenbar schneller als europäische Rivalen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=763698570148636533</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die vor allem als Hort für ausländische Privatvermögen bekannte Schweiz wird auch als Fonds-Standort immer bedeutender.

Im vergangenen Jahr stiegen die von Asset Managern in dem Land direkt und in Fonds verwalteten Vermögen um rund elf Prozent auf 3,45 Billionen Franken, wie es in einer am Donnerst...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Indexfonds haben einen niedrigen US-Anteil?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8742559248235059430</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier ETFs zur Depot-Ergänzung vor. Ein Indexfonds schlägt den Weltleitindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in dies...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der Klassiker MSCI World – diese neuen Welt-ETFs locken mit weniger Amerika</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7865478051857549990</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Millionen deutsche Sparer nutzen ETFs auf den MSCI World Index als Basis-Investment für ihre Geldanlage. Doch im Zeitalter des Donald Trump wird der Amerika-Klumpen zum Risiko. Jetzt kommen neue WELT-Index-Varianten auf den Markt. WELT stellt sie vor und zeigt, wie lukrativ sie sind.

Einen besseren...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11578845731860425740</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Lohnt sich der Kauf der Berkshire Hathaway-Aktie aktuell noch, wenn man die mittelfristige Prognose und das Ende von Buffetts Ära berücksichtigt?

Warren Buffett gibt die Leitung von Berkshire Hathaway ab – ein Einschnitt für Anleger. Der Abschied markiert nicht nur das Ende einer Ära, sondern könnt...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ESMA-Leitlinien zu ESG: 674 Fonds wurden umbenannt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17445357299694492449</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Europäische Fondsanbieter haben viele ihrer bislang nachhaltig gebrandeten Fonds umbenannt, um weiter Kapital in fossile Anlagen investieren zu können. Hintergrund sind neue Leitlinien der EU-Börsenaufsicht ESMA, die nachhaltige Fondsbezeichnungen transparenter machen sollen.

Am 21.05.2025 sind neu...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europe’s Banks Drop Restraints to Profit From Armaments Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6359104226258899009</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Europe’s banks used to chafe at working with weapons manufacturers. Within just a few months, those business relationships have become a badge of honor. 
Lenders including BNP Paribas SA, Commerzbank AG, Deutsche Bank AG and Societe Generale SA have been going out of their way to high...</description>
<pubDate>Thu, 12 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 12,75% Dividendenrendite und KGV von 4,3: Diese Aktien darf man nicht verpassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6311813920618155400</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Sie wollen hohe Dividenden, günstige Aktien und am besten auch noch solche, die schön im Kurs steigen? Bitteschön, BÖRSE ONLINE hat diese Exemplare gefunden.
Weil deutsche Aktien in den vergangenen Monaten deutlich gestiegen sind, haben sich die Dividendenrenditen etwas verringert. Dennoch finden An...</description>
<pubDate>Wed, 11 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>