<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>ETFs gegen Klimawandel: Banken bieten neue Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429973765&listName=storedesearch</link>
<author>abendblatt.de (Hamburger Abendblatt)</author>
<description>Jan Weber
Ob Meeresenergie, Küstentourismus oder marine Biotechnologie: Für Investoren sind die Meere der Erde zunehmend interessant geworden. Ihre Absicht: das Meer als Geldanlage zu nutzen. Die sogenannte Blue Economy gilt als neues Investitionsfeld, das auch in das Visier von deutschen Unternehme...</description>
<pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeden Monat Dividende kassieren : Mit dieser genialen und einfachen Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429989151&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Zweites Einkommen leicht gemacht: Viele Unternehmen schütten einen Teil ihres Jahresgewinns als Dividende aus Börsianer können sich schon mit wenigen Aktien ein monatliches Extra sichern – wir zeigen Ihnen, wie Sie mit einer simplen Strategie jeden Monat Dividende erhalten.
Das Ziel: mehr als fünf P...</description>
<pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wirtschaft und Weltklima</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428392840&listName=storedesearch</link>
<author>Internationale Politik</author>
<description>„Umwelt, Soziales, Unternehmensführung: Das ist der Dreiklang der Zukunft“
Nein, das ist er nicht mehr. Eine Zeitlang beteten viele Wirtschaftsvertreter diese vermeintliche Zukunftsformel nach – „Environmental, Social and Governance“, kurz ESG. Eine ökonomische und politische Strategie, die sich um ...</description>
<pubDate>Mon, 02 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Westend set to shed office development</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429959222&listName=storedesearch</link>
<author>THE SUNDAY TIMES</author>
<description>DWS, the German owner of Westend retail park in Blanchardstown in west Dublin, is preparing to sell part of the scheme, writes Linda Daly.

The real estate fund will bring the office element of the development to the market in the coming weeks, The Sunday Times understands.

DWS purchased Westend fo...</description>
<pubDate>Sun, 01 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>