<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Stabwechsel bei Fondsplattform</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406801446&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 3.5.2024
wbr Frankfurt
– Anderthalb Jahre nach Ausgliederung der Investmentplattform aus der DWS hat die in Morgenfund umbenannte Gesellschaft jetzt einen Führungswechsel bekannt gegeben. Die beiden Gründungsgeschäftsführer Rudolf Geyer und Bernd Geilen gehen von Bord. Sie übergeben ...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzaufsicht will ESG-Regeln für Fondsanbieter verschärfen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406766228&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Eine Studie des Analysehauses Morningstar, die in Zusammenarbeit unter anderem mit dem Handelsblatt erstellt wurde, kommt zu dem Ergebnis, das viele ESG-Fonds nicht so grün sind, wie die Manager und Unternehmen die dahinter stehen, angeben – Greenwashing sei demnach keine Seltenheit.
In Europa haben...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netflix: Vom Geldverbrenner zum Kandidaten für die „Magnificent Seven“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406745428&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>1997 als DVD-Verleih gestartet, ist Netflix heute einer der führenden Streaming-Dienste und größten Player der digitalen Medienlandschaft weltweit. Das von Reed Hastings und Marc Randolph im kalifornischen Los Gatos gegründete Unternehmen bietet seit 2007 eine breite Palette von TV-Serien, Dokumenta...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: Fed hält Leitzinsen konstant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406751750&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Die Fed lässt den Leitzins auf der Spanne von 5,25 bis 5,5 Prozent weiter stabil. „Ich denke, es ist unwahrscheinlich, dass der nächste Schritt eine Zinserhöhung sein wird“, sagte der Chef der US-Fed auf einer Pressekonferenz am Mittwoch. Grund dafür sei die immer noch zu hohe Inflation.
Der EZB-Rat...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406813817&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
02.05.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Tech-Aktien Thema Nummer eins (Fonds)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406813786&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Die Kurse der Immo-Fonds haben sich stabilisiert, einige werden nun sogar meist gekauft, wie Händler berichten. Richtig beliebt sind zudem Tech-Fonds. Erstaunlich ruhig: der Handel mit Goldminenfonds.
2. Mai 2024 FRANKFURT (Börse Frankfurt). Technologiefonds gehören ...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406771953&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

02.05.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CFO-News: Gea, Datagroup, Wintershall Dea</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406746727&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Gea verlängert Vertrag von CFO Brinker
Der Technologiekonzern Gea setzt weiterhin auf seinen Finanzvorstand Bernd Brinker und verlängert seinen Vertrag für weitere drei Jahre bis 2027, gab der Konzern bekannt. Brinker war im Oktober vergangenen Jahres zunächst als Interims-CFO für ein Jahr in den Vo...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Directors Dealings - Sollte man Aktien verkaufen, wenn es die Führungskräfte tun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406740368&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Insider-Verkäufe sind nicht per se negativ . Verkaufsgründe sind oft undurchschaubar . Fokus sollte auf Insider-Käufen liegen
Von sogenannten Directors Dealings oder Insider-Transaktionen ist immer dann die Rede, wenn Führungskräfte mit Aktien, oder mit sich darauf beziehenden Derivaten, ihres Unt...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zur Not müssen die Verkehrswerte runter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406747096&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Es werden vermehrt Anteile gekündigt, die in den vergangenen Jahren eher als Tagesgeld-Ersatz fehlallokiert wurden“, sagt Sonja Knorr, Expertin für offene Immobilienfonds (OIF)bei der Ratingagentur Scope. Wie hoch die Kündigungen ausfallen, ist das am besten gehütete Geheimnis der Fondswelt. Eine Tr...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank und Deutsche Bank starten Festgeld-Aktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406761210&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Das Zinssparen von Deutsche Bank und Postbank ist ein Festgeld mit einjähriger Laufzeit
Postbank und Deutsche Bank bieten je 3 % Zinsen – es gelten zudem ein Mindest- und Maximalanlagebetrag
Wie sind die Konditionen von Deutsche Bank und Postbank im Vergleich zu anderen Festgeldkonten zu bewerten?
‚...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der realen Rendite - und wie Sparer jetzt ihre Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406744184&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen: Sparer.
Für Deutschlands Geldanleger sind die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Berechnungen des Stati...</description>
<pubDate>Thu, 02 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>