<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Mit diesen 3 Aktien ein lebenslanges Zusatzgehalt kassieren – ohne zu arbeiten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440282816&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Geld kassieren, ohne zu arbeiten? Eine künstliche Intelligenz hat die drei besten Aktien identifiziert, die Ihnen ein lebenslanges passives Einkommen ermöglichen.
Keine Frage: Anleger erleben ein unvergleichliches Glücksgefühl, wenn sie sehen, dass die Aktie, in die sie investiert haben, zweistellig...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klarer Vorteil für Dax-ETFs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440292467&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Aktive Manager von auf deutsche Aktien fokussierten Fonds sind derzeit so richtig arm dran, denn sie haben kaum eine Chance: Ihre Performance bleibt aufgrund der Regulatorik hinter der des Dax zurück. Die Ursache liegt in den Ucits-Bestimmungen für aktive Fonds. Demnach darf ein Einzelwert im Fonds ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reicht es für den langfristigen Vermögensaufbau, nur in Aktien zu investieren?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440283355&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Genügt es, nur in Aktien zu investieren, oder ist eine diversifizierte Anlagestrategie für langfristigen Erfolg notwendig?
Robin Binder von Nao analysiert das Depot eines Business-Insider-Lesers, das aus Aktien, aktiven Fonds und Zertifikaten besteht.Binder stellt fest: Das Depot ist gut diversifizi...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laufzeiten-ETFs: Wie Sie sich noch hohe Zinsen sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440258361&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>An einem Montag im September kehrte die Normalität an den Anleihemarkt in Deutschland zurück. Seither liegt die Rendite von Bundesanleihen mit kurzer Laufzeit erstmals seit zwei Jahren wieder niedriger als bei langen Laufzeiten.
Eigentlich gilt als goldene Regel der Geldanlage, dass längerfristige A...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die erfolgreichsten ETFs für chinesische Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440258160&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>China macht Ernst: Mit der Ankündigung umfassender geldpolitischer Lockerungen läutete die chinesische Zentralbank Ende September einen wichtigen Kurswechsel ein. Die Maßnahmen kommen zu einem kritischen Zeitpunkt, denn die zweitgrößte Volkswirtschaft der Welt steht vor mehreren Herausforderungen:
D...</description>
<pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Moneymaker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440274570&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>DWS GROUP TURBO-LONG | MG664M
Neben Amundi ist die DWS Group ein Schwergewicht unter den Vermögensverwaltern in Europa. Sie agiert als globaler Vermögensverwalter mit einem verwalteten Vermögen von mehr als 790
Milliarden Euro. Die DWS Group steht vor allem bei Dividendenjägern hoch im Kurs.
Schließ...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank mit Rekordquartal: Das störte Anleger dennoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440256026&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Am Ende verlor die Aktie 0,9 Prozent im Vergleich zum Vortag. Auf den ersten Blick erscheint es verwunderlich, dass der Kurs nicht im Plus schloss, denn mit einem Nettogewinn von 1,5 Milliarden Euro übertraf die Bank die Erwartungen von 1,22 Milliarden Euro deutlich. Der Gewinn lag zudem 42 Prozent ...</description>
<pubDate>Thu, 24 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fitness als Erfolgssfaktor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440317876&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Niklas Schwab
Man könnte meinen, dass die CEOs der größten und erfolgreichsten Unternehmen nur durch ihre Intelligenz, strategischen Fähigkeiten und wirtschaftlichen Kenntnisse an die Spitze gekommen sind. Doch ein gemeinsamer Nenner, der oft übersehen wird, ist ihre physische Fitness. Von Mark Zuck...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>