<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutschlandfonds profitieren von Staatsinvestitionen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6159949501924049390</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Auch nach der jüngsten starken Performance sind Experten positiv auf deutsche Aktien gestimmt.
Patrick Baldia. Die deutsche Konjunktur kommt weiter nicht richtig in Schwung. Erst kürzlich haben die Experten von Deutsche Bank Research die BIP-Wachstumsprognose für 2025 von 0,5 auf 0,2 % nach unten re...</description>
<pubDate>Thu, 20 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehn KI-Aktien für Angsthasen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15998459545557738052</link>
<author>F+</author>
<description>Als Jensen Huang, Vorstandschef von Nvidia, vor einiger Zeit in der südkoreanischen Hauptstadt Seoul ein Hähnchen-Restaurant aufsuchte, waren die Anwohner aus dem Häuschen. Huang kam nicht allein, sondern mit dem Aufsichtsratschef des Elektronikkonzerns Samsung und des Chefs des Autoherstellers Hyun...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Geld-Illusion – der existenzielle Wohlstands-Irrtum der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13601784637070593125</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Gewinne der Unternehmen in Deutschland sinken, sie investieren weniger und bauen Stellen ab. Zum Vorjahresmonat stiegen die Arbeitslosenzahlen in Deutschland im Oktober entsprechend an, die Bundesagentur für Arbeit nennt die übliche Herbstbelebung „bisher schwunglos“. Dem Land droht das dritte R...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden-Abflüsse bei offenen Immobilienfonds: Diese sind besonders betroffen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4450821543582226654</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Offene Immobilienfonds verlieren weiterhin massiv Kapital: Seit Mitte 2024 zogen Anleger netto schon mehr als neun Milliarden Euro ab. Steigende Zinsen, schwache Renditen und Abschreibungen der Branche zu. Eine aktuelle Auswertung zeigt, welche Fonds die größten Abflüsse erlitten haben.
Offene Immob...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Unterschätzte Chancen - Small-Cap-ETFs im aktuellen Marktumfeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14179769388005481561</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Am 26. November ab 18 Uhr dreht sich alles um eine Anlageklasse, die in vielen Portfolios fehlt - Small Caps. Während große Unternehmen die Schlagzeilen dominieren, bieten kleinere Firmen oft das größere Renditepotenzial. Im ETF-Webinar wird gezeigt, warum gerade jetzt der richtige Zeitpunkt sein kö...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Directors Dealings - Sollte man Aktien verkaufen, wenn es die Führungskräfte tun?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13378962361742881794</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>• Insider-Verkäufe sind nicht per se negativ • Verkaufsgründe sind oft undurchschaubar • Fokus sollte auf Insider-Käufen liegen
Von sogenannten Directors Dealings oder Insider-Transaktionen ist immer dann die Rede, wenn Führungskräfte mit Aktien, oder mit sich darauf beziehenden Derivaten, ihres Unt...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>7,3 PROZENT ZINSEN FÜR IHR PENSIONSKONTO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5534899515313639288</link>
<author>Kurier</author>
<description>»Es gibt ein Konto, auf dem Anfang 2026 alle Guthaben um 7,3 Prozent steigen. Und das Schöne an diesem Konto: Es besitzen über vier Millionen Österreicher. Von diesen hohen Zinsen profitieren nämlich alle Berufstätigen. Es geht um das staatliche Pensionskonto, auf dem Schritt für Schritt dieAnsprüch...</description>
<pubDate>Wed, 19 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>