<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>European Stocks Rise as Strong Earnings Spark Risk-On Rebound</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443632495&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- European stocks rose on Monday as robust earnings updates outweighed recent concerns over the possibility of US trade tariffs.
The Stoxx Europe 600 Index advanced 1.1% to the highest closing level this month after a firm risk-on rally took hold. Cyclical sectors led the gains with con...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schroders Overhauls Executive Committee as CEO Seeks Growth</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443589251&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Schroders Plc is shrinking the size of its executive committee to nine members from 22, as new Chief Executive Officer Richard Oldfield seeks to make the firm nimbler and revive the fortunes of the UK’s largest standalone asset manager.
The revamp — the first as CEO by Oldfield who’s ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ich war Bankerin bei UBS, Commerzbank und DWS – so liefen meine einzelnen Bewerbungsgespräche ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443623615&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Sabrina Reeh, eine 32-jährige Portfoliomanagerin, teilt überraschende Einblicke in ihre Bewerbungsprozesse bei drei Banken.
Sabrina Reeh hat eine beeindruckende Karriere in der Finanzbranche hingelegt und verwaltet heute Milliarden bei der DWS. Im Gespräch mit Business Insider gibt sie Einblicke in ...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsletter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443587995&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER - Newsletter</author>
<description>TRISTAN FILGES
Guten Morgen!
Das lest ihr heute bei Business Insider:
Im Imperium von Prothesen-Milliardär Georg Näder kehrt keine Ruhe ein. Jetzt gibt es wieder Ärger zwischen einem Mitarbeiter und dem Ottobock-Management. Doch dahinter könnte mehr stecken.
Konkret: Ein Ottobock-Mitarbeiter wehrt s...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Fonds: Das sind die Besten der Besten über 10 Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443598527&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Mit welchen Fonds konnten Anleger in den vergangenen Jahren die höchsten Renditen erwirtschaften? Das haben wir mithilfe unserer Fondsanalyse ausgewertet und stellen die Besten der Besten in einer kleinen Serie vor. Im ersten Teil haben wir die Top-Fonds über drei Jahre vorgestellt, in Teil zwei fol...</description>
<pubDate>Fri, 08 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz stellt AllianzGI ins Schaufenster</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443614566&listName=storedesearch</link>
<author>dpn-online.com (Deutsche Pensions und Investmentnachrichten)</author>
<description>Der Versicherungskonzern Allianz sucht laut Insiderberichten einen Partner für seinen europäischen Vermögensverwalter Allianz Global Investors (AllianzGI). Das berichtet die Nachrichtenagentur Reuters und beruft sich auf Gespräche mit vier anonymen Informanten. Demnach sei eine Übernahme ebenso mögl...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Online-Seminar: Wie Sie ETFs als Portfolio-Bausteine im aktuellen Marktumfeld einsetzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443588056&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die ganze Welt mit nur wenigen ETFs abdecken? Das ist möglich, wie Ihnen das Online-Seminar am 14. November ab 18 Uhr beweisen wird! ETFs wie der MSCI World ex USA bieten breite Diversifikation über zahlreiche Länder und Branchen hinweg. Doch nicht jeder Markt wird gleich von geopolitischen Entwickl...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Risiken steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443612610&listName=storedesearch</link>
<author>GELD</author>
<description>Nach der starken Entwicklung der Anleihen seit der Zinswende Anfang 2023 stehen Anleger vor einer schwierigen Entscheidung: Die zweistelligen Gewinne mitzunehmen oder ihre Fixzinspositionen weiter zu halten.
A us Risikogesichtspunkten und Gründen der Diversifikation ihrer Assets nach der starken Akt...</description>
<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ampel-Aus und Sieg von Trump heben die Stimmung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2443644943&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Zwei politische Ereignisse bestimmten die vergangene Woche: Zunächst der Sieg von Donald Trump bei der US-Präsidentschaftswahl, dann das Aus der Bundesregierung, nachdem Kanzler Olaf Scholz von der SPD seinen Finanzminister Christian Lindner von der FDP entließ. Das bietet theoretisch viel Stoff für...</description>
<pubDate>Tue, 12 Nov 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>