<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank folgt Trade Republic</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12949886412659891001</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>phh Frankfurt
Die „Retailisierung“ der Private Markets nimmt Fahrt auf. Eine Woche nach dem Neobroker Trade Republic kündigt auch die Deutsche Bank den Start eines Privatmarktfonds für Kleinanleger an. Dafür tut sich Deutschlands größte Bank mit ihrer Fondstochter DWS und dem Schweizer Finanzinvesto...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank setzt auf Investments in Private Equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6597011299857704049</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Bank startet ein neues Angebot für Privatkunden: Noch im dritten Quartal wird das Geldhaus einen Privatmarktfonds in Zusammenarbeit mit dem Finanzinvestor Partners Group und der Fondstocher DWS auflegen. Das teilte das Institut am Dienstagmorgen mit. „Wir wollen in dem Segment der Afflu...</description>
<pubDate>Wed, 24 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SMI schliesst nach Richtungssuche leicht im Minus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3436059226626400397</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Der Schweizer Aktienmarkt hat am Dienstag um die Nullmarke geschwankt, drehte am Schluss aber in den Minusbereich. Vor allem die Gesundheitsbranche bremste den SMI aus. Zudem taugten die Stimmungsdaten aus der Eurozone nicht als Kaufimpuls. Laut Marktbeobachtern sorgten insbesondere d...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Schweiz knapp behauptet - Schwergewichte bremsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13869155653665429936</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ Aktien Schweiz knapp behauptet - Schwergewichte bremsen
Von Steffen Gosenheimer
DOW JONES--Der Schweizer Aktienmarkt ist am Dienstag den meisten seiner europäischen Pendants hinterhergehinkt. Dort inspirierte die Rekordjagd an der Wall Street zu Käufen angesichts der intakten Zinssenkungsfantasie...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank legt Eltif für qualifizierte Privatkunden auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9743102585202935505</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die Deutsche Bank bringt gemeinsam mit der DWS und der Partners Group einen neuen Privatmarkt-Fonds auf den Markt. Das Evergreen-Produkt – eine offene Struktur, die anders als traditionelle geschlossene Fonds regelmäßige Ein- und Ausstiege ermöglicht – will qualifizierten Privatkunden den Zugang zu ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Partners Group geht Kooperation mit Deutscher Bank ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8874030210984997679</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Partners Group lanciert gemeinsam mit der Deutschen Bank und deren Asset-Management-Tochter DWS einen Fonds für Privatkunden. Mit diesem bekämen diese Zugang zu Private Equity, Private Credit, Infrastruktur und Immobilien.
Partners Group werde strategischer Partner und Portfoliomanage...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4615591886266338429</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 23.09.2025 / 09:30 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank startet Privatmarkt-Fonds für Privatkunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4864458005471119967</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Deutsche Bank bringt gemeinsam mit DWS und Partners Group einen neuen Privatmarkt-Fonds auf den Markt. Das Evergreen-Produkt – eine offene Struktur, die anders als traditionelle geschlossene Fonds regelmäßige Ein- und Ausstiege ermöglicht – gibt qualifizierten Privatkunden Zugang zu Private Equi...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Partners Group: Partners Group will be strategic partner and portfolio manager of Deutsche Bank's first evergreen private markets fund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12856707560090298883</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Partners Group will be strategic partner and portfolio manager of Deutsche Bank's first evergreen private markets fund
^ Partners Group / Key word(s): Partnership Partners Group will be strategic partner and portfolio manager of Deutsche Bank's first evergreen private markets fund
23.09.2025 / 10:00...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank öffnet Privatmärkte für breitere Kundenschicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7216340198223186397</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Die Deutsche Bank startet ein neues Angebot für Privatkunden: Noch im dritten Quartal wird das Geldhaus einen Privatmarktfonds in Zusammenarbeit mit dem Finanzinvestor Partners Group und der Fondstocher DWS auflegen. Das teilte das Institut am Dienstagmorgen mit.
„Wir wollen in dem Segment der Afflu...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Portfoliomanager von Bellevue AM Deutschland geht zu Frankfurter Vermögensverwalter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15437410692232811590</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Zum 15. September ist Adam Choragwicki zum Top 50 Vermögensverwalter Capitell Vermögens-Management gewechselt. Er kommt von Bellevue Asset Management. Bei der Capitell ist er nun als Leiter Portfolio Management Frankfurt tätig. In der neuen Rolle leitet er das Portfoliomanagement-Team in Frankfurt u...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roman Knipprath wird Head of Insurance Sales Europe bei Mercer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9011980779284111743</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
In dieser Funktion wird er das Wachstum des Versicherungsgeschäfts von Mercer in Europa vorantreiben und die Zusammenarbeit mit führenden Versicherungsunternehmen strategisch ausbauen.
Knipprath verfügt über mehr als 17 Jahre Erfahrung im Bank- und Asset-Management mit Schwerp...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrative Gold-Öl-Anomalie – darum ist diese Kurve für Sparer jetzt so interessant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3325157600330435287</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Öl ist das fossile Symbol der Vergangenheit, eines Zeitalters, das zu Ende geht und abgelöst wird von einer Ära der CO2-freien Energien. So lautet die weitverbreitete Einschätzung. Auch der Preis des Rohstoffs werde daher künftig immer weiter verfallen. Ein Markt in Auflösung.
Tatsächlich ist dies b...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Künstliche Intelligenz bleibt der Motor des Technologiesektors“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14553768935277329880</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Wie bewerten Sie die aktuelle Lage im Technologiesektor – vor allem nach der starken Erholung der großen US-Tech-Werte?
Rommel: Nach den Turbulenzen ausgelöst durch Donald Trump rund um die Zoll-Diskussionen im Frühjahr ist die aktuelle Erholung im Technologiesektor vor allem getrieben durch den Meg...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberger Druckmaschinen Aktie: Aufstrebender Marktführer!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15122110938651900553</link>
<author>stock-world.de</author>
<description>Ein großer Player reduziert seine Position: Die DWS Investment GmbH hat ihre Beteiligung an Heidelberger Druckmaschinen unter die wichtige 3-Prozent-Marke gedrückt. Doch dieser Rückzug ist alles andere als ein klassischer Verkauf - und könnte sogar ein verstecktes Bullensignal sein.
Rätselhafte Tran...</description>
<pubDate>Tue, 23 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie: Dividende nach Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12266159562202912118</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Ausschüttung des Vermögensverwalters steigt kontinuierlich an – und die Renditewirkung ist beachtlich. Mit sinkenden Kosten legen Gewinn und Dividende gleichermaßen zu.
Seit dem Führungswechsel im Juni 2022 weht bei der Fondsgesellschaft DWS ein neuer Wind. Vorstandschef Stefan Hoops versprach b...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>