<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>7 Fakten zu aktiven ETFs, die Anleger kennen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12523030830256542446</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Kleiner Marktanteil, riesiges Wachstumspotenzial: Pay Fahlbusch erklärt, welche Vorteile aktive ETFs bieten und warum diese besonders bei Anleihen und ESG-Themen so relevant sind.

Der Markt für Exchange Traded Funds (ETFs) entwickelt sich stetig weiter. Was einst als rein passives Anlagevehikel sta...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Analyse zum Kursverfall Die Tech-Branche lockt jetzt mit attraktiveren Bewertungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1937230612816845197</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Fondsmanager sehen Potenzial vor allem in kleineren Technologieunternehmen. Jetzt könnte ein guter Zeitpunkt sein, um in Software und Cloud-Technologien zu investieren.

In Kürze:
Nach starken Kursverlusten erholen sich mehrere Technologieaktien seit dem Nasdaq-Tief deutlich.
Kleinere Tech-Unternehm...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das Cash-Management ist zentral, um Rückgaben bedienen zu können“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18095156858479710892</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Natixis hat einen Fonds für Private Assets aufgelegt. Christina Weiss, Leiterin der Abteilung Liquiditätslösungen, beantwortet die wichtigsten Fragen zu dem Produkt – das 11 Prozent Rendite anstrebt und auf der Empfehlungsliste von Netfonds steht.

Christina Weiss, Leiterin der Abteilung Liquiditäts...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,05 Prozent drin, EZB senkt Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2280456569305364237</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet noch 3,05 Prozent. Weitere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet noch 3,05 Prozent.
Zi...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>HSBC spricht mit BlackFin und BNP Paribas über Inka-Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11393171165541759374</link>
<author>dpn-online.com (Deutsche Pensions und Investmentnachrichten)</author>
<description>Die Nachrichtenagentur Bloomberg berichtet, dass sich die Großbank HSBC Holdings Plc in fortgeschrittenen Gesprächen mit BlackFin Capital Partners über den Verkauf seiner deutschen Fondsverwaltung befindet. Bloomberg bezieht sich dabei auf Aussagen von Insidern. Demnach bereitet das Private-Equity-U...</description>
<pubDate>Mon, 31 Mar 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Haste mal ’ne BILLION?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13542488085960275721</link>
<author>WELT AM SONNTAG Nordrhein-Westfalen</author>
<description>Der Bund wird in den kommenden Jahren eine Rekordsumme an den Kapitalmärkten aufnehmen. Große Investmenthäuser, die dem Staat das Geld leihen, sehen darin kein Problem. Private Sparer können sogar von den Schuldenpaketen profitieren

Sind es 900 Milliarden? 1000 Milliarden? Oder 1100 Milliarden Euro...</description>
<pubDate>Sun, 30 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>