<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Künstliche Intelligenz treibt Tech-Sektor: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421304817&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-07-17/kunstliche-intelligenz-treibt-tech-sektor-funf-themen-des-tages (Bloomberg) -- Christoph Rauwald über eine mächtige Innovationswelle. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüste...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa Bond 2030: So sichern Sie sich 4% Rendite trotz Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421307823&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Lufthansa hat ihren bis zum Jahr 2030 fälligen Bond mit einem Kupon von vier Prozent für Anleger ausgestattet. Trotz Expansion bleibt das Rating stabil
Im Corona-Jahr 2020 bewahrte die Bundesregierung die Lufthansa mit stillen Einlagen in Höhe von 5,7 Milliarden Euro, einem staatlich abgesichert...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das vergangene Jahr, Gegenwart und Zukunft von Stablecoins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421372500&listName=storedesearch</link>
<author>der-bank-blog.de</author>
<description>Das Jahr 2023 brachte ein beeindruckendes Comeback der Kryptosphäre. In Mitteleuropa eher unter dem Radar sind derzeit die Entwicklungen im Bereich der Stableocoins. Dabei finden sich langsam erste Anwendungen im Alltag – und die Potentiale sind immens. Gerade für Händler und Dienstleister kann der ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Profiteur einer komplexeren Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421327732&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Deutsche Bank spürt seit etwa sechs Monaten einerseits global eine geringere Nachfrage nach einfachen Krediten durch Unternehmen. Anderseits zogen die langfristigen Aufbauinvestitionen der Unternehmenskunden an, der Bedarf nach Finanzierungen für grüne und digitale Projekte steige. „Normales Kre...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renditebringer Goldaktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421346812&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>An den Anlagemärkten deutet sich ein Favoritenwechsel an. „Bisher haben die Technologieaktien mit ihrer Rally alles überstrahlt“, kommentiert André Härtel die Fondsbilanz für das erste Halbjahr. Der Spezialist von Scope Fund Analysis errechnete für das Handelsblatt die durchschnittlichen Erträge von...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les ETF actifs en plein essor aux Etats-Unis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421284470&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Encore à ses balbutiements en Europe, le marché des ETF (fonds cotés) actifs devient le Graal des asset managers outre-Atlantique. Alors que les ETF passifs suivent des indices, ces fonds d'investissement sont gérés de façon active comme des fonds traditionnels, mais ils sont intégrés dans une envel...</description>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>