<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fondsmanager Kaldemorgen warnt: Unsicherheit und Vola nehmen zu - Bald kommt Härte-Test für Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415067118&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>DWS-Fondsmanager Klaus Kaldemorgen warnt exklusiv in BÖRSE ONLINE. Schon recht zügig würde die Unsicherheit und Volatilität an den Börsen zunehmen. Wann der Härte-Test für Aktien kommt und wie Anleger sich absichern können.
BÖRSE ONLINE: Herr Kaldemorgen, Sie sind seit über 40 Jahren an der Börse un...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf Rendite-Jagd</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415029402&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Mit dem iShares Core € Govt Bond ETF können Anleger in rund 500 Staatsanleihen aus der Eurozone investieren, die in Euro notieren. Dies umfasst vor allem festverzinsliche Staatstitel aus Frankreich, Italien, Deutschland und Spanien, die fast 80 Prozent des Portfolios ausmachen. Pro Jahr müssen Anleg...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von null auf elf Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415029412&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die drei Musterdepots haben sich seit Anfang 2024 ordentlich entwickelt. Im offensiven Depot hat dazu zuletzt auch der Nordea Nordic Equity Small Cap Fund beigetragen. In der vergangenen €uro-Ausgabe rangierte der Nordea-Fonds mit minus 0,4 Prozent noch auf dem letzten Platz des offensiven Depots. M...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufsteiger an der Schwelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415029413&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>07 2021
3 Jahre Rückblick
Das Angebot für ein Investment in Schwellenländer wird immer breiter und differenzierter. Für Anleger bieten die speziellen Produkte große Chancen; sie gehen allerdings mit ebenso hohen Risiken einher. Wer in Emerging Markets investieren möchte, braucht vor allem starke Ner...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB senkt den Leitzins - doch jetzt brauchen Anleger Geduld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415060979&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>FOCM
Die Zinswende ist vollzogen: Die Europäische Zentralbank (EZB) verkündete nach fast fünf Jahren die vom Markt mit Spannung erwartete erste Zinssenkung für den Euroraum. Wie angekündigt kappten die Notenbanker den Leitzins um 0,25 Prozentpunkte auf 4,25 Prozent und den für Banken wichtigen Einla...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So behalten Sie mehr Geld bei Ihrem Riester-Banksparplan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415051584&listName=storedesearch</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>In den vergangenen 20 Jahren haben 800.000 Kunden sogenannte Riester-Banksparpläne abgeschlossen, um so fürs Alter vorzusorgen. Die Banksparpläne waren auch bei Verbraucherschützern populär, weil man sehen konnte, dass Volksbanken und Sparkassen – anders als Versicherer und Fondsgesellschaften – bei...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ethical investment gravy train veers off the rails</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415041079&listName=storedesearch</link>
<author>The Daily Telegraph</author>
<description>When Mark Carney corralled 450 finance companies to tackle climate change at Cop26, it seemed like a crowning achievement.
Carney's Glasgow Financial Alliance for Net Zero, as it was known, joined companies that controlled $130trillion (£103trillion) of customers' cash.
These banks, fund managers an...</description>
<pubDate>Sat, 15 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rote Karte für Unternehmer Erich Sixt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2415080129&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Gerhard Hegmann
Ende Juni wird Erich Sixt 80 Jahre alt. Aus kleinen Anfängen hat er mit seiner Familie und den Beschäftigten einen der weltgrößten Autovermieter aufgebaut. Doch seine Art der Unternehmensführung trifft zunehmend auf Widerstand. Bei der Hauptversammlung in dieser Woche verweigerte ihm...</description>
<pubDate>Sun, 16 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>