<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>VW-Aktionäre erneuern Klage über Governance-Defizite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411883345&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 31.5.2024
ste Hamburg
– Aktionäre haben in der diesjährigen virtuellen Hauptversammlung von Volkswagen einmal mehr Governance-Defizite bei dem Mehrmarkenkonzern beklagt. Als einziges Börsenunternehmen in Deutschland leiste sich VW mit Konzernchef Oliver Blume einen Teilzeit-Vorstands...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Billig-VW besänftigt die Aktionäre nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411959018&listName=storedesearch</link>
<author>Dattelner Morgenpost</author>
<description>In der Hauptversammlung gibt es heftige Kritik an den Führungsstrukturen.
Von Stefan Winter
Wolfsburg. Geschäftlich können die Aktionäre mit dem VW-Konzern einigermaßen zufrieden sein. „Robust“ und „solide“ sind oft gebrauchte Worte in der Hauptversammlung, wenn es um die Bilanz 2023 geht. Mit der A...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411917191&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
TUI – Europas führender Reiseveranstalter mit weltweiter Präsenz
Innovationsführer in nachhaltigem und verantwortungsvollem Tourismus
Vielfältiges Portfolio von Hotels, Kreuzfahrten und Urlaubszielen
Die Schweizer Großbank UBS hat das Kursziel für TUI von 644 auf 660 Pence erhöht un...</description>
<pubDate>Thu, 30 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immer im Frühjahr gibt’s Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411886637&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Wer möchte das nicht? Über ein zweites Einkommen verfügen, nur gespeist aus Kapitalerträgen wie Zinsen und Dividenden, um davon etwa den immer teurer werdenden Jahresurlaub zu bezahlen. Viele Anleger setzen daher auf Dividendenfonds und Dividenden-ETFs. Ihr Motto: Die Dividenden habe ich schon mal s...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX 20 000</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2411895350&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Schock für Anleger: Als Siemens Mitte Mai Halbjahreszahlen verkündet, geht die Aktie in die Knie. Innerhalb von nur zwei Tagen verliert der Dax-Konzern an der Börse zwölf Milliarden Euro an Wert. Ausgerechnet die Vorzeigesparte digitale Automatisierung schwächelt, das Asiengeschäft stockt. Die Neube...</description>
<pubDate>Fri, 31 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>