<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>RPT-ANALYSIS-China's slow-motion stock rally starts to win investor trustÂ</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18090865420530343318</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Repeats Monday story with no changes to text)

By Samuel Shen, Jiaxing Li and Rae Wee

SINGAPORE/SHANGHAI, Dec 1 (Reuters) - Fund managers are picking Chinese industrial stocks and holding volatile tech shares, betting a two-year-old equities rally can withstand an economic rough patch, as valuatio...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Der Bitcoin verhält sich wie eine hochriskante Technologie-Aktie“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6314236584865352606</link>
<author>Berliner Morgenpost</author>
<description>Sabine Rößing
Frankfurt am Main  Die vergangenen Wochen waren für die Anhänger von Kryptowährungen eher anstrengend. Bitcoin, Ethereum, Tether & Co. vollzogen die Nervosität an den Aktienmärkten nach – zuletzt mit erheblichen Verlusten. Im Vergleich zum jüngsten Rekordhoch Anfang Oktober von gut 126...</description>
<pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DJE holt Manager und legt Anleihefonds auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6118461243508097075</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Der Top 50 Vermögensverwalter DJE Kapital hat im April den Anleihemanager Ivan Feriancek von Donner & Reuschel geholt. Nun lanciert er gemeinsam mit Jens Ehrhardt (Citywire-Rating Plus) den Fonds DJE – Euro IG Credit XP (EUR).
Feriancek war bei Donner & Reuschel als Leiter des Bereichs Fixed Income ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanz und Wirtschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13517478487660569720</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Die mexikanische Zentralbank Banxico hat sich als entschlossene Inflationsbekämpferin bewährt, als die Preise nach der Pandemie stiegen. Wie der Chart zeigt, konnte die Banxico deshalb auch früh mit Zinssenkungen beginnen. Damit stimulierte sie den Aktienmarkt zusätzlich. Er steigt inzwischen bereit...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=961413769333615785</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: Siltronic AG Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 01.12.2025 / 09:25 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group .Für den Inhalt der Mitteilung ist de...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Siltronic AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6761866377904467050</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Siltronic AG Siltronic AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
01.12.2025 / 09:25 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ist die perfekte Spar-Strategie für den Rest Ihres Lebens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=962933902390954792</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Zahlen sind dramatisch, vor allem in der Kombination: 83 Prozent der Deutschen glauben nicht mehr, dass das Rentensystem auf lange Sicht zuverlässig funktionieren kann, so das Ergebnis einer aktuellen Umfrage im Auftrag der Deutschen Bank und DWS. Gleichzeitig sagen 86 Prozent, dass die Politik ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Roche’s Potential Blockbuster Fuels Best Month Since 1997</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15794090837747174456</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Roche Holding AG’s shares just posted their best month since 1997, lifted by optimism over an experimental breast cancer pill and encouraging trial results. Analysts see further gains ahead.
November’s 19% surge in the Swiss drugmaker’s stock gained traction after Roche said its gired...</description>
<pubDate>Mon, 01 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>