<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Agrarhändler-Krise ängstigt Bauern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427052208&listName=storedesearch</link>
<author>Alb-Bote</author>
<description>VON CARSTEN HOEFER, DPA UND AFP
München – Die Schuldenkrise beim größten deutschen Agrarhändler Baywa hat in diesem Sommer spürbare Auswirkungen: Etliche besorgte Landwirte vor allem in Süddeutschland weichen auf andere Abnehmer für ihre Getreideernte aus. Bei privaten Agrarhändlern gehen aktuell er...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Übersättigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426019908&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Innerhalb weniger Tage rauschten die Börsen nach unten, der Dow Jones in den USA von mehr als 41 000 Punkten auf fast 38 500, ein Minus von mehr als sechs Prozent. Auch der Dax knickte ein, von mehr als 18 500 Punkten ging es runter auf fast 17 000. Am heftigsten traf es Japan: Der Nikkei verlor an ...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>NICHT ÜBERALL IST WUPPERTAL</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2426019912&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>WOLKENKRATZER
Der Boom bei Geschäftshäusern und Wohngebäuden lässt sich auch am Erfolg offener Immobilienfonds ablesen. Das Volumen sogenannter Publikumsfonds (hier dargestellt in Mio. Euro), in die Privatanleger investieren können, hat sich in den vergangenen 30 Jahren mehr als verzehnfacht. Die jü...</description>
<pubDate>Sat, 17 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Finanzwelt nächste Woche auf eine amerikanische Kleinstadt schaut</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427077888&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Angesichts der an den Finanzmärkten herbeigesehnten Zinswende in den USA richten sich nächste Woche alle Augen auf Jackson Hole. Das am Donnerstag beginnende dreitägige Notenbank-Symposium in Wyoming dürfte Fed-Chef Jerome Powell als Forum dienen, Signale für eine geldpolitische Lockerung mit Blick ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lauter Vizepräsidenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427088109&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Der wichtigste Direktor der Stuttgarter Bank, in der ich aufgewachsen bin, hieß von Varnbüler. Als Kind habe ich ihn nie zu Gesicht bekommen, nur sein Büro nach Feierabend, wenn ich mit meinem Vater, dem Hausmeister, durch die Räume der Bank streunen durfte. Dass Herr von Varnbüler – für mich hatte ...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die grüne Enttäuschung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427088095&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Ein neues Wort ist in Amerika in Mode gekommen. Es lautet „Green-Hushing“ und kann für ungeübte Ohren sehr leicht mit einem anderen, ganz ähnlich klingenden Wort ­verwechselt werden – nämlich mit „Greenwashing“. Die beiden Begriffe bezeichnen allerdings vollkommen entgegengesetzte Dinge: Greenwashin...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorhang auf für Zinswende - Jackson Hole kann Bühne für Senkung bereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427072658&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Das am Donnerstag beginnende dreitägige Notenbank-Symposium in Wyoming dürfte Fed-Chef Jerome Powell als Forum dienen, Signale für eine geldpolitische Lockerung mit Blick auf den Tag X zu geben: den Zinsentscheid am 18. September. Noch Anfang des Monats war an den Finanzplätzen helle Panik ausgebroc...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Vorhang auf für Zinswende - Jackson Hole kann Bühne für Senkung bereiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427063188&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Washington/Berlin, 16. Aug (Reuters) - Angesichts der an den Finanzmärkten herbeigesehnten Zinswende in den USA richten sich nächste Woche alle Augen auf Jackson Hole. Das am Donnerstag beginnende dreitägige Notenbank-Symposium in Wyoming dürfte Fed-Chef Jerome Powell als Forum dienen, Signale für e...</description>
<pubDate>Fri, 16 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>