<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Warum manche Großbaustellen seit Monaten verwaist sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422430418&listName=storedesearch</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Sommerzeit ist Bauzeit: An etlichen Stellen der Stadt wachsen neue Gebäude in den Himmel, andernorts bewegen sich die Hochbau-Kräne aus unterschiedlichen Gründen derzeit keineswegs im gewünschten Maße. Wir haben einen Blick auf einige der prominentesten Projekte im Stadtgebiet geworfen.
Hauptbahnhof...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) pronostica tres recortes de tipos del BCE y la Fed hasta junio de 2025</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422463670&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Spanisch</author>
<description>Estados Unidos.- DWS (Deutsche Bank) pronostica tres recortes de tipos del BCE y la Fed hasta junio de 2025
MADRID, 23 Jul. 2024 (Europa Press) -
DWS (gestora de activos de Deutsche Bank) ha previsto este martes en una conferencia telemática que tanto el Banco Central Europeo (BCE) como la Reserva F...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422387392&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Berkshire Hathaway, eine langjährige solide Investition, steht zur Debatte, ob der gegenwärtige Marktzeitpunkt einen Kauf rechtfertigt. Insbesondere nach der jüngsten Entscheidung Buffetts, seine Beteiligung an der Bank of America zu verringern, ist es wichtig, die möglichen Auswirkungen auf die Fir...</description>
<pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Attraktive Alternative</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422187551&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wenn Cathie Wood von ihren Favoriten spricht, klingt das, als ob sie einen klassischen Aktienfonds steuert. Doch offiziell ist es ein ETF, und zwar ein aktiver ETF. Ihr Ark Innovation ETF setzt auf „disruptive Technologien“ und hat damit vor einigen Jahren als US-ETF gewaltige Gewinne eingefahren. S...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold im Rallymodus – jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422444235&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wer Anfang des Jahres in Gold investiert hat, kann sich über rund 20 Prozent Rendite freuen. Besonders im März und April befand sich das Edelmetall im Rallymodus, knackte einen Rekord nach dem anderen. Im Juli setzte Gold diese Rekordjagd fort, kostete am vergangenen Mittwoch in der Spitze knapp 248...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Von unten nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422431736&listName=storedesearch</link>
<author>junge Welt</author>
<description>Bei den Vorstandsgehältern der BRD-Konzerne geht es wieder aufwärts. Während die meisten seit Jahren andauernde Kaufkraftverluste hinnehmen müssen, liegt das Durchschnittssalär der Dax-Bosse erneut bei Faktor 40. Bedeutet: Ein Vorstandsvorsitzender verdient den Daten der Deutschen Schutzvereinigung ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les ETF actions des marchés frontières sont en voie d'extinction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422384680&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le segment des fonds indiciels cotés sur les actions marchés frontières, un segment peu liquide, ne comptera plus qu9un seul représentant dans la catégorie Ucits après mars 2025. A la n, il n9en restera qu9un. Comme l9a relevé le Financial Times dans son édition du 19 juillet, la catégorie des fonds...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Mittwoch, 24. Juli</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422421554&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) 06:30 - SGS SA Half Year 2024 Earnings Release 07:00 - Deutsche Bank AG Q2 2024 Earnings Release - Deutsche Bank is expected to post a loss ...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jede Menge Kohle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422433879&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Wenn es in der Aktienwelt um besonders gute Gelegenheiten geht, ist oft von „heißen Tipps“ die Rede. Viele Privateleute sind – nimmt man den Ausdruck wortwörtlich –aber auf der Suche nach dem Gegenteil: Statt nur auf die Rendite ihrer Anlagen zu schauen, sollen diese auch nachhaltig vertretbar sein....</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel Kohle steckt in deutschen Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422425333&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Victor Gojdka
Berlin – Wenn es in der Aktienwelt um besonders gute Gelegenheiten geht, ist oft von „heißen Tipps“ die Rede. Viele Privateleute sind – nimmt man den Ausdruck wortwörtlich – aber auf der Suche nach dem Gegenteil: Statt nur auf die Rendite ihrer Anlagen zu schauen, sollen diese auch...</description>
<pubDate>Tue, 23 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>