<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Wir werden anders wahrgenommen als früher“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8451139385119627972</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Flossbach von Storch ist der größte unabhängige Vermögensverwalter Deutschlands. Im Interview spricht Mitgründer Kurt von Storch über die Rolle eines Fondsspezialisten in einer Welt voller ETF, die Bedeutung des menschlichen Fondsmanagers in KI-Zeiten und die Regelung der eigenen Nachfolge. hinunter...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Goldene Lehren aus den Profidepots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16846991063716319116</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Die Lage ist unübersichtlich und sorgt für Verunsicherung. Viele Sparer und Anleger fragen sich: Kann die Weltwirtschaft die immer größeren geopolitischen Probleme weiter aushalten? Welche Wucht besitzt das Platzen der KI-Blase, wenn es denn dazu kommt? Und sie fragen sich: Hält mein Portfolio das a...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strategen trauen dem Dax weitere Gewinne zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6251623427802368490</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das zu Ende gehende Börsenjahr hat die Erwartungen von Banken und Asset-Managern weit übertroffen. Für den Dax hatten vom Handelsblatt vor einem Jahr befragte Häuser für Ende 2025 ein Kursziel von im Schnitt gut 21.100 Punkten ausgerufen. Tatsächlich ist der deutsche Leitindex aber auf gut 24.200 Pu...</description>
<pubDate>Tue, 23 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Börse-News: "Mehr weihnachtliche Versöhnung wagen!"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17419185385787512737</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Zwischen Weihnachtsfrieden und Klassenkampftönen: Warum Deutschland jetzt weniger Polarisierung und mehr Zusammenarbeit braucht, erklärt Christoph Frank von pfp Advisory.
22. Dezember 2025. FRANKFURT (pfp Advisory). "Ja is? denn heut? scho? Weihnachten?" Noch nicht g...</description>
<pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank will Wealth Management massiv ausbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11000746369228710587</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Wie Raffael Gasser, Leiter Wealth Management Deutschland der Deutschen Bank, in einem Interview mit Finanzbusiness berichtet und in einem eigenen LinkedIn Post betont, möchte man den eigenen Bereich ausbauen. Bis 2028 sollen weltweit €300 Millionen in das Wealth Management fließen, unter anderem für...</description>
<pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitieren Sie vom Goldboom – steuerfrei und ohne Dollar-Risiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11608345163175367037</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Der Goldpreis eilt von Rekord zu Rekord und hat kurz vor Weihnachten die Marke von 4400 Dollar je Unze (etwa 31 Gramm) übersprungen. Zuletzt beschleunigten die Unsicherheit über die US-Zollpolitik sowie die steigende Verschuldung der USA die Rallye. Allein in diesem Jahr ist der Goldpreis um rund 66...</description>
<pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der neue Nasdaq 100 und die ETF-Ideen aus den Profi-Depots</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1424930705974666144</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>Folge 1484
In der heutigen Folge sprechen die Finanzjournalisten Nando Sommerfeldt und Holger Zschäpitz über einen Sam Altman im Attacke-Modus, die prominenten MDax-Aufsteiger und 7 Bücher, die Euch helfen, das globale Chaos besser zu verstehen. Außerdem geht es um Alphabet, Nvidia, Tencent, Softban...</description>
<pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Damit können Sie die Inflation schlagen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5344133016481891793</link>
<author>t-online.de</author>
<description>"Börse, das ist nichts für mich, das ist Zockerei, das verstehe ich nicht": Diese Gedanken gehen vielen Menschen durch den Kopf, die überlegen, wie sie Geld anlegen können. Die erste Folge von "Ihr Weg an die Börse" hatte zum Ziel, genau solche Sorgen zu adressieren. Der Artikel erläutert, wie und w...</description>
<pubDate>Mon, 22 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L'of fre d'ETF en marque blanche bouillonne</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9806278115443625525</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Lannée 2025 aura été un millésime phare pour le marché naissant des fonds cotés (ETF) gérés activement. L'Europe compte désormais plus de 500 ETF actifs pour un encours qui approche les 100 milliards de dollars, contre 278 véhicules et moitié moins d'actifs sous gestion fin 2024, selon Trackinsight....</description>
<pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>