<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438485528&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>TÜRKISCHE LIRA
Türkei wieder im Fokus der Investoren
COMMERZBANK
Keine Übernahme ohne Gegenleistung
FOKUS AUFS KERNGESCHÄFT
Scherer will Flugzeugbauer Airbus straffen
CFO MARKUS KOBLER
DWS liebäugelt mit Übernahmen in Asien
INVESTMENTBOUTIQUE
Palladio trauert um Gründungspartner Michael Rieder...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax schon wieder auf Rekordhoch – Diese fünf Gründe treiben den Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438478821&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Es wirkt absurd: Obwohl die deutsche Wirtschaft seit Längerem erkennbar lahmt und wegen der Rezession nicht mehr wirklich in die Gänge kommt, startete der heimische Aktienindex zuletzt voll durch und eilt von Rekord zu Rekord: Am Montag sprang der deutsche Leitindex erstmals über die 19.500-Punkte-M...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zurich estudia la compra de la cartera de viviendas de AXA en Madrid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438587813&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>R.Arroyo.Madrid

Zurich Seguros entra en la puja por la cartera de viviendas asequibles en venta de AXA ubicadas en Madrid. La operación, en el caso de cerrarse, implicaría el desembarco de la aseguradora en el negocio residencial en el mercado nacional.

AXA, a través de su gestora de inversiones a...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alles in einem ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437123942&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Günstige Mischung. Sie wollen verschiedene Anlageformen mischen, sich um Ihr Portfolio aber nicht kümmern müssen? Dann sind Misch-ETF eine gute Alternative zu teuren, aktiv gemanagten Fonds, die Bankberater gern empfehlen. Die börsengehandelten Fonds enthalten einen Mix aus Aktien, Anleihen und ande...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Individuelles Konzept</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2437123946&listName=storedesearch</link>
<author>Finanztest</author>
<description>Angebot
■ Xtrackers Portfolio Income (Isin IE00B3Y8D011)
■ Xtrackers Portfolio (Isin LU0397221945)
Die DWS bietet zwei Portfoliovarianten an. Das ausgewogene Xtrackers Portfolio besteht seit 2008 und wurde von Xtrackers mit dem Finanzexperten Andreas Beck gegründet. Die Aktienquote liegt zwischen 30...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Optimistische Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438462961&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einschätzung für die kommenden 1–3 Monate durch die DWS
Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwi...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die ganze Welt der Geldanlage in einem ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438259976&listName=storedesearch</link>
<author>Gewinn</author>
<description>Mit Multi-Asset- bzw. Portfolio-ETFs können Privatanleger ihr Geld angepasst an den eigenen Risikoappetit einfach und kostengünstig in einem Produkt anlegen.
ETFs, also börsennotierte Indexfonds, erfreuen sich bei Privatanlegern als einfache und kostengünstige Variante zu aktiv verwalteten Fonds auc...</description>
<pubDate>Wed, 16 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>13 Billionen Dollar Marktvolumen – Anleger setzen auf Indexfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438448571&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-10-15 07:02:13 letzte Aktualisierung: 2024-10-15 08:32:31
Für manche Anleger ist die Abkürzung fast eine magische Formel: ETF. Die drei Buchstaben stehen für Exchange Traded Funds, also börsengehandelte Fonds. Bereits in den 90er-Jahren wurden die ersten ETFs an den Börsen...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS entre au capital de Perfesco pour accélérer la décarbonation de l'industrie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438441100&listName=storedesearch</link>
<author>La Tribune</author>
<description>Filiale du groupe EDF depuis 2013, la société Perfesco lève des fonds auprès de DWS, qui devient par la même occasion son nouvel actionnaire majoritaire. Cette entreprise parisienne accompagne les industriels dans la décarbonation.

Selon une toute récente étude de l'Insee, 58% des établissements in...</description>
<pubDate>Tue, 15 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Interesse am offenen Infrastruktur-Sondervermögen bleibt bisher gering</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2438475146&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Vor etwa drei Jahren wurde das offene Infrastruktur-Sondervermögen (OISV) eingeführt. Mit großen Zielen. Ähnlich wie beim European Long Term Investment Fund – Eltif – soll das OISV ein ambitioniertes Ziel erfüllen: Die riesigen benötigten Investitionen in die Infrastruktur zu bewältigen. Allein zwei...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>