<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Zwischen Autoshow und Anlagechance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13382637231656171344</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Individuelle Mobilität wird nicht verschwinden, auch wenn die Debatten über Klimaziele anderes suggerieren – das zeigt der Blick auf die verstopften Straßen und die Begeisterung bei der IAA Mobility in München. Wer sich davon anstecken ließ, findet derzeit auch am Kapitalmarkt interessante Ansatzpun...</description>
<pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was haben Sie mit Ethenea und der Haron Holding vor, Herr Pesarini?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5116233565971553330</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Luca Pesarini baut sein Finanzimperium um. Der Schweizer Investor hat die Fondsgesellschaft Ethenea mitgegründet, ist dort Chef und Fondsmanager (Ethna Aktiv) und betätigt sich gleichzeitig – mit der Haron Holding, an der er Mehrheitseigner ist – an anderen Unternehmen. Im Besitz der Beteiligungsges...</description>
<pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7978915111958176947</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Friedrich Vorwerk Group SE Friedrich Vorwerk Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 15.09.2025 / 12:42 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement t...</description>
<pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: ETF-Trends 2025 - Bausteine für Dein Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17497164831425613268</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Besonders spannend als Portfolio-Baustein sind Themen-ETFs, die auf Innovation und Wandel setzen. Die Expertin wird im ETF-Webinar am 17. September ab 18 Uhr Bereiche wie Künstliche Intelligenz, Big Data oder Infrastruktur vorstellen, die Chancen eröffnen, gezielt an strukturellen Trends zu partizip...</description>
<pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS kauft zwei Neubau-Wohnanlagen von der P&P Gruppe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13498707456326489977</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS Group, ein führender Vermögensverwalter in Europa mit globaler Reichweite, hat für einen ihrer institutionellen Immobilienfonds von der P&P Gruppe ein hochwertiges Wohnportfolio in Nürnberg und Fürth mit insgesamt 111 Wohnungen übernommen. Die neu gebauten Wohnanlagen entsprechen höchsten En...</description>
<pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Versorgung als Wachstumsfeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16549930711791354811</link>
<author>GELD</author>
<description>Noch vor wenigen Jahrzehnten galt Infrastruktur als langweilig. Heute treiben Energiewende, Digitalisierung und Investitionsprogramme eine Branche an, die plötzlich zu einem der spannendsten Segmente am Kapitalmarkt wird.
Noch in den 90er-Jahren hatte der Infrastrukturbereich mit Versorgern, Pipelin...</description>
<pubDate>Mon, 15 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondos que controlan más del 10% del Sabadell no podrán ir la opa del BBVA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=597859165267131853</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Los fondos de inversión que están en el capital del Banco Sabadell son una pieza clave en la opa lanzada por el BBVA. Su aceptación o rechazo de la oferta inclinará el fiel de la balanza. Pero no todos son iguales. Más del 10% del capital del Banco Sabadell está en manos de fondos indexados. Este ti...</description>
<pubDate>Fri, 12 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>