<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Vier mit niedrigem US-Anteil, die besser performen als der MSCI World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16040033137524563005</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier ETFs zur Depot-Ergänzung vor. Besonders ein Indexfonds schlägt den Weltleitindex.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jahr m...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die wichtigsten Termine der Woche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17053921225927670399</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Montag, 09.06.
APPLE | 865985
Entwicklerkonferenz
Beim Techkonzern beginnt die jährliche Entwicklerkonferenz WWDC. Die Keynote-Präsentation findet heute um 19 Uhr statt und soll sich um „wegweisende Updates“ drehen. Bis Freitag finden Sessions und Gruppentermine statt. Bloomberg-Journalist und Apple...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Es geht aufwärts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10438995080753585544</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>AKTIEN Europa ist bei Anlegern wieder gefragt, was gerade die Highflyer wie Rüstungsaktien inzwischen teuer macht. Doch es finden sich auch günstige Top-Performer

von B. Heimlich, A. Pilmes
Das scheinbar erratische Handeln von Donald Trump und die inzwischen sogar von seinem – wohl mittlerweile ehe...</description>
<pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondsmanager favorisieren Wohnen und Logistik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11428032739416667440</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Große deutsche Kapitalverwalter setzen bei ihren Investitionen auf einen Mix aus Nahversorgern, Logistik, Wohnen und etwas Büro - bisher dominierten Büroimmobilien und Shoppingcenter die Portfolios. "Unser Fokus liegt auf Wohnen, dann kommen Logistik und Einzelhandel", sagte Ulrich Steinmetz in ein...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>