<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Amundi Interested in Buying Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448412045&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Amundi SA is interested in acquiring control of Allianz SE’s asset manager Allianz Global Investors as the French company scouts for deals amid industry consolidation, people familiar with the matter said.
Europe’s biggest asset manager has been holding on-and-off talks with the Germa...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Industriedaten noch ohne Kehrtwende: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448426262&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2024-12-05/industriedaten-noch-ohne-kehrtwende-funf-themen-des-tages (Bloomberg) -- Alexander Weber über eine Statistik der Krise — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihr...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas größtes Fondshaus will Allianz Global Investors: Kreise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448411064&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Die französische Amundi will informierten Kreisen zufolge die Kontrolle bei Allianz Global Investors übernehmen. Wie zu hören ist, führt Europas größter Vermögensverwalter seit mehreren Monaten immer wieder Gespräche mit der deutschen Mutter Allianz über einen AGI-Deal. 
Eine vollstän...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi schielt auf Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448448164&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 6 . 12 . 2024
lee/wü Frankfurt Paris
Im kontinentaleuropäischen Assetmanagement bahnt sich die nächste Großfusion an. Nach Informationen der Nachrichtenagentur Bloomberg prüft Amundi die Übernahme des im Schaufenster stehenden Wettbewerbers Allianz Global Investors. Sollte sich die v...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448448171&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>CETIN NAZIKKOL
Die nächste Führungskraft verlässt Thyssenkrupp
KURSSPRUNG
Zahlungsdienstleister Worldline steht wohl vor Übernahme
ANN-KATRIN PETERSEN
Blackrock-Strategin sieht 2025 Chancen vor allem bei US-Aktien
VERMÖGENSVERWALTER DWS
„Wir finden in Europa gute Geschäftsmodelle und Bewertungen“
MI...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Medien: Amundi greift nach Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448431527&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Europas größer Asset Manager Amundi greift nach dem Asset-Management-Arm der Allianz, wie Bloomberg berichtete.
Informierten Kreisen zufolge plant der französische Asset-Management-Riese, die Kontrolle bei Allianz Global Investors (AllianzGI) zu übernehmen. So führe Amundi seit mehreren Monaten imme...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi plant Übernahme von Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448412716&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Europas Vermögensverwaltungsbranche steht vor der nächsten großen Transformation. Der französische Asset Manager Amundi verhandelt über eine mögliche Übernahme von Allianz Global Investors (AGI). Die Gespräche zwischen Europas größtem Vermögensverwalter und dem deutschen Versicherungskonzern laufen ...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi greift nach AGI - Muss die Deutsche Bank erneut passen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448486119&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Amundi verhandelt mit der Allianz über eine Übernahme der AGI. Auch mit der Deutschen Bank soll die Allianz gesprochen haben. Doch die bleibt erstaunlich passiv.

Spekulationen über einen möglichen Verkauf der Allianz-Fondstochter Allianz Global Investors (AGI) kursieren bereits seit einiger Zeit. J...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDH/Kreise: Amundi an Allianz Global Investors interssiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448489811&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>(Wiederholung vom Vorabend)
LONDON (dpa-AFX) - Der französische Vermögensverwalter Amundi ist laut Insidern am Allianz <DE0008404005>-Vermögensverwalter Allianz Global Investors (AGI) interessiert. Die Franzosen und der deutsche Versicherer hätten in den vergangenen Monaten immer mal wieder über ein...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi estudia un acuerdo con la gestora de activos de Allianz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448578427&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

Amundi está interesada en hacerse con el control de Allianz Global Investors, la gestora de activos de Allianz, en un momento en que la compañía francesa busca acuerdos en plena consolidación del sector, según han declarado fuentes familiarizadas con el asunto.

La mayor gestora de...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Konzentriert am Zuckerhut anlegen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448448704&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHS-Kapital</author>
<description>Brasilien überrascht das fünfte Jahr in Folge mit einem Wirtschaftswachstum, das die zu Jahresbeginn getroffenen Prognosen der Volkswirte und Finanzinstitute deutlich übertrifft. Insbesondere die Industrie und der große Dienstleistungssektor wachsen. Entscheidend dazu beigetragen haben die Wirtschaf...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi will Allianz Global Investors übernehmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448464921&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der französische Vermögensverwalter Amundi will sich offenbar mit der Allianz-Fondstochter Allianz Global Investors (AGI) zusammenschließen. Das erfuhr das Handelsblatt aus Finanzkreisen. „Ein Joint Venture ist die wahrscheinlichste Lösung“, sagte ein hochrangiger Investmentbanker.
Der Finanznachric...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi erwägt offenbar Übernahme von Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448406468&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-12-05 06:33:30 letzte Aktualisierung: 2024-12-05 06:33:30
Der französische Finanzkonzern Amundi will offenbar die Kontrolle über den Vermögensverwalter Allianz Global Investors (AGI) der Allianz übernehmen, berichtet der Finanznachrichtendienst Bloomberg unter Berufung auf...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gehen Amundi und Allianz Global Investors zusammen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448410726&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Schweizer Versicherung
Der französische Vermögensverwalter Amundi ist laut Insidern am Allianz-Vermögensverwalter Allianz Global Investors (AGI) interessiert. Die Franzosen und der deutsche Versicherer hätten in den vergangenen Monaten immer mal wieder über einen Deal gesprochen, berichtete die Nach...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi plant Übernahme von Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448445534&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Europas Vermögensverwaltungsbranche steht vor der nächsten großen Transformation. Der französische Asset Manager Amundi verhandelt mit der Allianz darüber, möglicherweise Allianz Global Investors (AGI) zu übernehmen. Europas größter Vermögensverwalter und der deutsche Versicherungskonzern sprechen s...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz Global Investors im Visier – Amundi könnte zuschlagen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448445410&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Amundi SA sei an der Übernahme des zur Allianz SE gehörenden Vermögensverwalters Allianz Global Investors (AGI) interessiert. Bloomberg hatte darüber zuerst berichtet. Es wird sich dabei auf mit der Angelegenheit betrauten Personen berufen, die anonym bleiben wollen.
Europas größter Vermögensverwalt...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nur halten, nicht kaufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448554810&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Der Deutsche Aktienindex hat die Hürde von 20 000 Punkten genommen. Während ETFs die Rally voll mitnehmen, geraten viele aktiv gemanagte Fonds ins Hintertreffen. Besonders schlimm trifft es den DWS Aktien Strategie Deutschland, der vor zehn Jahren noch ein Vorzeigefonds der DWS war. Die Ratingagentu...</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FIRMENINDEX</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448554844&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>A
Aaronia ..........................28
Achenbach Buschhütten ................100
Airbus ............................95
Anthropic .......................28
Avispador .......................62
Axa .................................95
B
Babboe ...........................98
Bayer ...........................</description>
<pubDate>Fri, 06 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europas größtes Fondshaus will Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2448484094&listName=storedesearch</link>
<author>wort.lu (Luxemburger Wort)</author>
<description>Die französische Amundi will informierten Kreisen zufolge die Kontrolle bei Allianz Global Investors (AGI) übernehmen. Beide Gesellschaften sind in Luxemburg vertreten. Laut Informationen von Bloomberg führt Europas größter Vermögensverwalter seit mehreren Monaten immer wieder Gespräche mit der deut...</description>
<pubDate>Thu, 05 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>