<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bayers Schritt, um sich aus dem Alptraum zu befreien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12479600406479413936</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Fast sieben Jahre nach der Monsanto-Übernahme steht der Konzern wegen der Glyphosat-Klagen mit den Rücken zur Wand.

Es bleibt still im Raum, als Bayer-Chef Bill Anderson seine Rede beginnt. Kein Zwischenruf, aber auch kein Beifall stört die Ausführungen, denn der Pharma- und Chemiekonzern führt die...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETFs Lohnt sich Diversifikation?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13712027456198915595</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wohl dem, der zum Jahreswechsel Staatsanleihen besessen hat. Während die Aktienkurse weltweit eingebrochen sind, stiegen die Schuldverschreibungen von Staaten im Wert. Europäische Staatsanleihen mit Restlaufzeiten von ein bis drei Jahren haben seit Jahresbeginn 1,3 Prozent an Wert gewonnen. Der Welt...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bayer sucht neue Lösung im Rechtsstreit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18092181170570131524</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Anteilseigner genehmigen eine mögliche Kapitalhöhung. Für ein Ende der Glyphosatklagewelle könnte es zu einem milliardenschweren Vergleich kommen.

Die Bayer AG kann zur Lösung der Rechtsrisiken in den USA eine milliardenschwere Kapitalerhöhung einleiten. Einem Vorratsbeschluss für diesen Schrit...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist dies wirklich Europas Moment?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1761407756378023615</link>
<author>SPIEGEL+</author>
<description>Gebannt starren wir Europäer auf das Washingtoner Drama. Das ist gefährlich. Wir sollten uns viel intensiver mit uns selbst beschäftigen.

In der bevorstehenden Woche werden eine Menge Unternehmensdaten veröffentlicht. Sie werden erste nähere Einblicke ins Innere der wirtschaftlichen Entwicklung unt...</description>
<pubDate>Sun, 27 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>