<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2933149601469252125</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 08.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17183945033588044254</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
08.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7269747457886978893</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: AMADEUS FIRE AG AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 08.07.2025 / 15:20 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie mischen Sie Risiko und Sicherheit in Ihrem ETF-Portfolio?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7840013758296843482</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der private banking kongress feiert Premiere in Berlin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10376071670688336238</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Es ist zwar bereits der insgesamt 37. private banking kongress – dennoch ist es eine Premiere. Am 12. November findet das Spitzentreffen der Private-Wealth-Branche und der institutionellen Kapitalanlage erstmals in Berlin statt, im Hotel Telegraphenamt.

Am 12. November versammeln sich im Hotel Tele...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13328751921903793815</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Mon, 07 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Frankfurter Boutique holt Senior Portfoliomanager</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13752132637520076714</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Der Frankfurter Fondsboutique Meritum Capital verstärkt sich per Juli mit Zoltan Schaumburger als Senior Portfoliomanager und Judith Frank im Investment Analytics Team. 
Zoltan Schaumburger wechselt von Dolphinvest Capital, wo er Lead-Portfoliomanager des Aktiendachfonds Euroswitch World Profile Sta...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deshalb hält der Konzern trotz Kritik an der Zugsparte fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11304933818543537604</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Obwohl Investoren die Abspaltung fordern, will Siemens an der Mobility-Sparte festhalten. Nun eröffnet CEO Roland Busch ein erweitertes Zugwerk bei München. Was hinter dem Investment steckt.

Siemens investiert massiv in die Erweiterung der Kapazitäten in der Bahntechnik. Am Montag eröffnete der im ...</description>
<pubDate>Tue, 08 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>