<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Kaldemorgen zieht sich bei DWS Concept Kaldemorgen zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13059185960997455787</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>DWS-Veteran Klaus Kaldemorgen zieht sich Ende November aus dem Management des Fonds DWS Concept Kaldemorgen zurück. Sein langjähriger Co-Manager Christoph Schmidt übernimmt bei dem 15 Milliarden Euro schweren Multi-Asset-Fonds die alleinige Verantwortung, während der 72-jährige Kaldemorgen der DWS i...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die letzte Kurve vor der Rente</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1799002663518189923</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Heute war es wieder jemand mit einer Erbschaft, der zwei dicke Aktenordner in Pia Bölingens Büro abgelegt hat. Bei der Finanzberaterin aus Biberach bei Ulm stapeln sich die Ordner auf dem Tisch. „Das ist klassisch“, sagt sie. „Da hat sich jemand jahrelang selbst um die Geldanlage gekümmert und irgen...</description>
<pubDate>Fri, 07 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei welchen Aktien sehen Insider gute Einstiegschancen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13559875573188178383</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Deutschlands Leitindex Dax hat im Oktober mit 24.771 Punkten ein neues Rekordhoch markiert, ist danach aber wieder zurückgefallen. Am Dienstag sackte er in der Spitze auf unter 23.700 Punkte ab. Bei den gefallenen Kursen sahen Deutschlands Vorstände und Aufsichtsräte im vergangenen Monat indes wenig...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Druck auf Merz-Regierung: Mehrheit kann sich nicht auf deutsche Rente verlassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16873046124392054782</link>
<author>fr.de (Frankfurter Rundschau)</author>
<description>Ob das deutsche Rentensystem auf lange Sicht noch zuverlässig funktioniert? Viele Menschen glauben nicht mehr daran. Das geht jedenfalls aus dem „Altersvorsorge-Report 2025“ von Deutscher Bank und DWS hervor, der am Dienstagfrüh in Frankfurt vorgestellt wurde. Das Meinungsforschungsinstitut Civey ha...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gold als Geldanlage: Lohnt es sich, jetzt noch einzusteigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2035308655699269065</link>
<author>gea.de (Reutlinger General-Anzeiger)</author>
<description>REUTLINGEN. An den Finanzmärkten war eine rasante Rekordjagd bei den Preisen für Edelmetallen zuletzt das alles beherrschende Thema. Generell befanden sich die Preise für Edelmetalle seit Anfang September im Höhenflug. Zuletzt zeigte die Preiskurve von Gold aber wieder nach unten. Und viele Anleger ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11785327648597904971</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Berkshire Hathaway überzeugte im dritten Quartal mit Gewinnen über den Erwartungen, getragen von der soliden Versicherungsbranche. Goldman Sachs empfiehlt den Kauf der Aktie und nennt ein optimistisches Kursziel. Auf X wird über eine mögliche Dividendenerhöhung spekuliert. Die Prognose bleibt durch ...</description>
<pubDate>Wed, 05 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>