<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>So profitieren Europas Börsen von Donald Trumps Politik</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14469739060472282552</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Seit Jahrzehnten dominieren die USA die Aktienmärkte. Dank dem US-Präsident findet eine Neugewichtung zugunsten Europas statt.

Erich Gerbl
Wie Schnäppchenjäger, die ein Kaufhaus am ersten Tag des Ausverkaufs stürmen, wurden die Börsen im Zollcrash von Kleinanlegern überrannt. Am 4. April kauften Pr...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jupiter-Manager wechselt zu Pictet Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11077754998391296243</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Alejandro Arevalo ist zu Pictet Asset Management gewechselt und leitet als Co-Head die Emerging Markets Corporate Strategie. Zwei weitere Jupiter-Manager sind gefolgt.

Alejandro Arevalo ist zu Pictet Asset Management gewechselt. Er übernimmt dort die Position des Co-Head of Emerging Markets Corpora...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Trump auf die „Rache-Steuer“ verzichtet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15105649567869461015</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>US-Konzerne werden von der globalen Mindeststeuer ausgeschlossen. Dafür verzichtet Trump auf seine Steuer gegen ausländische Anleger. Womöglich nicht ganz freiwillig.

Es ist ein Deal ganz nach der Trump'schen Art: Der US-Präsident verzichtet in seinem „One Big, Beautiful Bill“ genannten Steuergeset...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die globalen Aktienfonds mit dem besten Rendite-Risiko-Verhältnis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17819894266550169730</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>An der Sharpe Ratio lässt sich ablesen, ob Anleger für das eingegangene Risiko eine angemessene Rendite erhalten. Wir zeigen, welche globalen Aktienfonds am besten abschneiden.

Die Sharpe-Ratio ist im Rahmen von Fondsanalyen eine wichtige Kennzahl und zählt zu den Risikomaßen. Die Sharpe Ratio sagt...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schützen Sie Ihr Vermögen, wenn den USA die Pleite droht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9820622812504036675</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Investoren bezweifeln, dass Trumps Amerika jemals die gewaltigen Staatsschulden bezahlen kann. Welche Investments helfen, wenn das Vertrauen in die größte Volkswirtschaft der Welt schwindet.

In den Vereinigten Staaten zeichnet sich eine Entwicklung ab, die viele Gewissheiten für Anlegerinnen und An...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen ETFs steht Ihr Depot gut da, wenn der Ölpreis steigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7936141756585910581</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Rohöl bleibt der wichtigste Treibstoff für die Weltwirtschaft. Der Nahostkonflikt sorgt für Lieferengpässe und Preisschübe. Mit diesem Depot sichern Sie sich gegen eine Ölkrise ab.

Mit dem Bombardement iranischer Atomanlagen sind die Vereinigten Staaten an der Seite Israels in den Krieg mit dem Ira...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey ETF Inflows Signal Interest in Market That Lags EM Rally</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11837601746220912769</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Inflows into foreign-traded Turkish ETFs, funds that serve as barometers of international interest in the country’s equities, are showing signs of renewed interest in a stock market that has missed this year’s emerging-market rally.
The $154 million iShares MSCI Turkey ETF — an exchan...</description>
<pubDate>Fri, 27 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>