<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die Geld-Illusion – der existenzielle Wohlstands-Irrtum der Deutschen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9156933835126221810</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Gewinne der Unternehmen in Deutschland sinken, sie investieren weniger und bauen Stellen ab. Zum Vorjahresmonat stiegen die Arbeitslosenzahlen in Deutschland im Oktober entsprechend an, die Bundesagentur für Arbeit nennt die übliche Herbstbelebung „bisher schwunglos“. Dem Land droht das dritte R...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reuss-Private-Vorstand: „Wir möchten der führende Anbieter sein“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15843787473994480828</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Vor einem halben Jahr wurde Markus Henneberger in den Vorstand der Reuss Private Bank für Wertpapierhandel geholt. Zusammen mit Alrik Haug, der bereits acht Jahre als Vorstand fungiert, bildet er seit Mai eine Doppelspitze. Laut Henneberger ergänzen sich die beiden optimal. Henneberger war gegen End...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ole Matthiessen: Der stille Aufsteiger der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1572831512702087653</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Es ist eine dieser Personalien, die selbst in einer sonst so durchchoreografierten Bank wie der Deutschen für einen Moment Überraschung erzeugt: Ole Matthiessen wird Co-Leiter der Unternehmensbank. Ein Manager, den viele Beobachter zwar kannten, aber den kaum jemand auf dieser Position erwartet hatt...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der 37. private banking kongress ist in Berlin gestartet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=504952954158719036</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Im Berliner Hotel Telegraphenamt treffen sich führende Köpfe aus Private Banking, Family Offices und institutioneller Kapitalanlage – in Zeiten, in denen Orientierung an den Märkten vielleicht wichtiger ist denn je.
Zum ersten Mal zieht es den Branchentreff der deutschsprachigen Wealth-Management-Sz...</description>
<pubDate>Wed, 12 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>