<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Wirecard-Whistleblower: „Habe Bedenken zum Gerichtsprozess“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406501195&listName=storedesearch</link>
<author>allgemeine-zeitung.de (Allgemeine Zeitung Mainz)</author>
<description>Mainz. Der Fall Wirecard gilt als einer der größten Wirtschaftsskandale der deutschen Nachkriegsgeschichte. Pav Gill hat ihn als Whistleblower an die Öffentlichkeit gebracht. Im Interview berichtet der Anwalt, wie das Unternehmen ihn danach behandelt hat und was er Studierenden rät, denn Gill kommt ...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel Greenwashing gibt es in Europa bei ESG-Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406495046&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Nachhaltigkeit: für manche nur ein Trend, für einige Schund und wieder für andere das Gelbe vom Ei – zumindest bei der Geldanlage, um mit ruhigem Gewissen vom Wirtschaftswachstum zu profitieren. Bei nachhaltigen Kapitalanlagen gibt es auch viele Richtlinien und Klassifizierungen, um einzustufen, wie...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morgenfund stellt sein Management neu auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406483907&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Abschied von Rudolf Geyer und Bernd Geilen: Die Gründungsgeschäftsführer der Fondsplattform Morgenfund gehen von Bord. Sie übergeben ihre Aufgaben an ein neues Geschäftsführer-Team, wie das Haus mitteilt. Morgenfund spricht in der Mitteilung von einem „Generationenwechsel“.
Die neue Geschäftsführung...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>30.04.2024 Generationenwechsel bei der MorgenFund</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406475696&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Nach Begleitung des Carve-out in der M&A Phase, der stabilen Aufnahme der Geschäftstätigkeit als Wertpapierinstitut Ende 2022 und der erfolgreichen IT-Migration in die Cloud sind wesentliche Meilensteine erreicht worden. Damit ist ein stabiles Fundament geschaffen, die weitere Entwicklung erfolgreic...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406516437&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
30.04.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406496070&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

30.04.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: JPMorgan senkt DWS auf 'Neutral' - Ziel 43 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406464332&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die US-Bank JPMorgan hat DWS DE000DWS1007 von "Overweight" auf "Neutral" abgestuft und das Kursziel von 44 auf 43 Euro gesenkt. Analystin Angeliki Bairaktari begründete dies in ihrer am Dienstag vorliegenden Studie vor allem mit kaum noch vorhandenem Kurspotenzial nach der Rally...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Megatrend Künstliche Intelligenz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406503926&listName=storedesearch</link>
<author>GELD</author>
<description>Der iSTOXX AI Global Artificial Intelligence Large 100 Index liegt in den vergangenen zwölf Monaten (mit 15. April 2024) ca. 51 Prozent im Plus und seit Anfang 2023 sind es fast 70 Prozent. Der Index enthält 100 Aktien von Unternehmen aus einem breiten Branchenspektrum, die massiv in die Entwicklung...</description>
<pubDate>Mon, 29 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gestörte GPS-Satellitennavigation: Estland spricht von „Hybridem Angriff“ Russlands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406462320&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt Morning Briefing</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-30 04:15:11 letzte Aktualisierung: 2024-04-30 04:15:11
Liebe Leserinnen und Leser,
mit einer internen Giftliste bereitet sich das Bundesfinanzministerium offenbar auf den Fall vor, dass die von Minister Christian Lindner (FDP) bei den übrigen Ressorts eingeforderten Spa...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Deutlich zu viel“: Aktionäre kritisieren Vorstandswechsel bei der Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406501847&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-30 14:01:49 letzte Aktualisierung: 2024-04-30 14:01:49
Die hohe Fluktuation im Vorstand der Commerzbank hat bei der Hauptversammlung am Dienstag für Unmut gesorgt. „Fünf Vorstandswechsel in vier Jahren sind deutlich zu viel“, sagte Klaus Nieding, der Vizepräsidenten der...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Rückkehr der realen Rendite - und wie Sparer jetzt ihre Chance nutzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406495042&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es gibt sie doch noch, die guten Zeiten. Die diversen Konjunktur-Zahlen, die derzeit bekannt werden, senden zwar durchaus gemischte Signale. Doch zumindest eine Gruppe kann sich freuen: Sparer.
Für Deutschlands Geldanleger sind die neuesten Inflationsraten eine gute Nachricht: Berechnungen des Stati...</description>
<pubDate>Tue, 30 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>