<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Porsche-Hauptversammlung: "Nicht die schnellste Runde": Blume stimmt Aktionäre auf schwieriges Jahr ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413407496&listName=storedesearch</link>
<author>automobilwoche.de</author>
<description>Porsche-Chef Oliver Blume hat bei der virtuellen Hauptversammlung des Sportwagenbauers die Erwartungen der Aktionäre angesichts der vielen Herausforderungen gedämpft. "Manchmal sitzt man im Cockpit und merkt: Das kann jetzt keine neue schnellste Runde werden", so Blume in seiner vorab veröffentlicht...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche’s EV Targets Face Investor Pushback Over Slowdown</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413393161&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Porsche AG shareholders are calling on the luxury-car maker to ease off its electric-vehicle push as a global slowdown for the technology threatens sales and profits.
At the company’s annual shareholder meeting on Friday, Chief Executive Officer Oliver Blume was asked why he’s stickin...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax präsentiert sich leichter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413444594&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 8.6.2024
wrü Frankfurt
Am Tag nach der ersten Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) seit fünf Jahren haben sich die europäischen Aktienmärkte leichter präsentiert. Der Dax fiel nach der Veröffentlichung von robusten US-Arbeitsmarktdaten auf ein Tagestief bei 18.425 Punkten u...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Immobilienfonds werden zum Renditekiller</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413532408&listName=storedesearch</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description>Frankfurt Sie sollen stabile Erträge bei niedrigem Risiko liefern, jahrelang erfreuten sie sich in Deutschland großer Beliebtheit: offene Immobilienfonds. Aber seit Corona und der Zinswende hat sich der Wind gedreht. Leerstand in Immobilien, sinkende Preise und Flaute an den Gewerbeimmobilienmärkten...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax nach EZB-Zinssenkung mau - Fokus auf US-Jobdaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413397691&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die EZB hatte dem Markt am Vortag keine frischen Impulse gegeben. Von Anlegern erhoffte Hinweise auf eine nächste Zinssenkung hatte EZB-Präsidentin Christine Lagarde nicht abgegeben. Die Erwartungen an weitere Zinssenkungen hätten sich sogar etwas reduziert, was wohl auch den erhöhten Inflations- un...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax gibt vor US-Arbeitsmarktbericht nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413401206&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Europäische Zentralbank (EZB) hatte dem Markt am Vortag mit der ersten Zinssenkung seit Jahren keine frischen Impulse gegeben. Von Anlegern erhoffte Hinweise auf eine nächste Zinssenkung hatte EZB-Präsidentin Christine Lagarde nicht abgegeben. Die Erwartungen an weitere Senkungen hätten sich sog...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax rutscht vor US-Arbeitsmarktbericht deutlicher ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413408612&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die Europäische Zentralbank (EZB) hatte dem Markt am Vortag mit der ersten Zinssenkung seit Jahren keine frischen Impulse gegeben. «EZB-Präsidentin Christine Lagarde machte wie erwartet mehr als deutlich, dass diese eine Zinssenkung nicht den Start einer ganzen Serie markieren würde», schrieb Jürgen...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Unerwartet robuste US-Jobdaten drücken Dax auf Tagestief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413418947&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die US-Wirtschaft hat im Mai deutlich mehr Arbeitsplätze geschaffen als erwartet. Gleichzeitig legten die Stundenlöhne etwas stärker zu als gedacht. «Diese Kombination aus überwiegend robustem Arbeitsmarkt und gleichzeitig hohem Lohnwachstum könnte die US-Notenbank Fed noch länger von Zinssenkungen ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Schluss: US-Arbeitsmarktdaten lassen Anleger kalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413430979&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Die US-Wirtschaft schuf im Mai deutlich mehr Arbeitsplätze als erwartet. Zudem beschleunigte sich das Lohnwachstum deutlich. Allerdings erhöhte sich auch die Arbeitslosenquote überraschend um 0,1 Prozentpunkte auf 4,0 Prozent.
Nach Aussage von Thomas Altmann, Analyst bei QC Partners, sendet der Arbe...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB: Europäische Zentralbank senkt Leitzins, so reagiert Bitcoin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413404632&listName=storedesearch</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>135 mal gelesen Lesezeit: 2 Minuten 0 Kommentare
Artikel vorlesen lassen:
Die Europäische Zentralbank (EZB) hat den Leitzins um 25 Basispunkte auf nunmehr 3,75 Prozent gesenkt. Diese Entscheidung wurde trotz wirtschaftlicher Warnsignale getroffen und markiert einen Kurswechsel nach einer Phase der Z...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die besten Nordic-Aktienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413413697&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Menschen, die im sonnenreichen und warmen Süden leben, sind besonders glücklich? Der Weltglücksberichts gibt Antworten. Gemäß des aktuellen Berichts gewann zum siebten Mal in Folge ein Land mit langen und dunklen Wintermonaten, und mit warmen Temperaturen kann dieses auch nicht unbedingt punkten: Fi...</description>
<pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX verliert an Boden: Immo‑Aktien im freien Fall – Top‑Gewinner Infineon</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413429467&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die US-Wirtschaft schuf im Mai deutlich mehr Arbeitsplätze als erwartet. Zudem beschleunigte sich das Lohnwachstum deutlich. Allerdings erhöhte sich auch die Arbeitslosenquote überraschend um 0,1 Prozentpunkte auf 4,0 Prozent.
DAX (WKN: 846900)
Nach Aussage von Thomas Altmann, Analyst bei QC Partner...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group schmiert ab: Das steckt dahinter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413414962&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Kursrückgänge von fast 16 Prozent sind an der Börse eine Hausnummer. Bei der DWS Group handelt es sich heute aber um den ex-Tag. Die Aktie handelt heute damit mit Dividendenabschlag. Dieser beträgt nicht nur 2,10 Euro, was die reguläre Ausschüttung gewesen wäre, sondern 6,10 Euro. Denn es wurde eine...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: US‑Arbeitsmarktdaten, SAP, Fresenius, DWS, Porsche, Vonovia, Siemens Energy und Airbus im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413394450&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>DAX (WKN: 846900)
Der Fokus ist nun auf die USA gerichtet und die Frage, wann dort eine mögliche Zinswende eingeleitet werden könnte. Der US-Arbeitsmarktbericht, der am Nachmittag veröffentlicht wird, könnte weitere Hinweise geben.
Auf Unternehmensterminseite bleibt es auch am Freitag sehr ruhig. Es...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: US-Arbeitsmarktdaten lassen Anleger kalt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413473172&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Ein überraschend starker US-Arbeitsmarktbericht hat den deutschen Aktienmarkt am Freitag eher wenig tangiert. Der bereits im frühen Handel schwächer tendierende Dax <DE0008469008> fiel zwar direkt nach den Daten auf sein Tagestief, erholte sich aber relativ rasch und dämmte die...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413473166&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
07.06.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SAF-HOLLAND SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413473028&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SAF-HOLLAND SE SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
07.06.2024 / 14:25 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrech...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: AUTO1 Group SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413425985&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: AUTO1 Group SE
Auto1 Group SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

07.06.2024 / 18:00 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Unerwartet robuste US-Jobdaten drücken Dax auf Tagestief</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413419595&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Ein überraschend starker US-Arbeitsmarktbericht hat den Dax DE0008469008 am Freitag weiter abbröckeln lassen. Am Nachmittag rutschte der Leitindex 1,09 Prozent ins Minus bei 18 18 448,62 Punkten und fiel auf ein Tagestief. Damit gelang dem Dax vor dem Wochenende keine erneute An...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SAF-HOLLAND SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413419581&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SAF-HOLLAND SE
SAF-HOLLAND SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

07.06.2024 / 14:25 CET/CEST
...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Dax rutscht vor US-Arbeitsmarktbericht deutlicher ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413405539&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Vor dem US-Arbeitsmarktbericht hat der Dax DE0008469008 am Freitag merklich nachgegeben. Gegen Mittag verlor der Leitindex 0,79 Prozent auf 18 505,87 Punkte. Damit gelang dem Dax keine erneute Annäherung an sein mittlerweile drei Wochen altes Rekordniveau. Auch die 21-Tage-Linie...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax gibt vor US-Arbeitsmarktbericht nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413399021&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Vor dem US-Arbeitsmarktbericht hat der Dax DE0008469008 am Freitag zunächst geschwächelt. Im frühen Handel verlor der Leitindex 0,42 Prozent auf 18 574,35 Punkte. Damit gelang dem Dax keine erneute Annäherung an sein mittlerweile drei Wochen altes Rekordniveau. Auch die 21-Tage-...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax nach EZB-Zinssenkung mau - Fokus auf US-Jobdaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413398999&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Nach der Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) dürften dem Dax DE0008469008 am Freitag zunächst die Impulse fehlen für eine erneute Annäherung an sein mittlerweile drei Wochen altes Rekordniveau. Der Broker IG taxierte den deutschen Leitindex eine Stunde vor Start des X...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hauptversammlung : China lastet auf Porsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413431882&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Der Streit um EU-Zölle auf chinesische Elektroautos und eine mögliche Vergeltung Chinas sorgt für wachsende Nervosität in der Autobranche. Das Management verfolge „die aktuellen Entwicklungen in Bezug auf chinesische Einfuhrzölle sehr aufmerksam“, sagte der Finanzvorstand von Porsche, Lutz Meschke, ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB-Entscheid: Höhere Inflationsprognose verunsichert Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413400853&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die erste Zinssenkung der Europäischen Zentralbank (EZB) hat die Kapitalmärkte nicht aus der Bahn geworfen. Der Finanzdatenanbieter Bloomberg hatte die an den Märkten taxierte Wahrscheinlichkeit für eine Zinssenkung um 25 Basispunkte zuvor mit 100 Prozent angegeben. So viel Gleichmut war selten, tro...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schon gehört, dass ...?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413436232&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>in der DWS Führungskräfte aufgefordert wurden, Vorschläge zu machen, wer in ihren Teams als Vice President, (Managing) Director oder Associate eingestuft werden soll? Die Fondsgesellschaft der Deutschen Bank hatte 2019 als einzige der Branche diese Managertitel abgeschafft und damit für Aufsehen ges...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bedeutet die Zinswende für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413394435&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-07 06:06:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-07 06:06:00
Mit der Senkung der Zinsen um einen viertel Prozentpunkt hat die Europäische Zentralbank die lang erwartete geldpolitische Wende angestoßen. An den Märkten dürfte sie deutliche Auswirkungen haben. Denn viele Anleger...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Platow-Fonds im Mai - Oldie, but Goldie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413472286&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Endlich volljährig! Was bei vielen Kindern Vorfreude auslöst und manchmal in einer fröhlichen Party gipfelt, kann auch bei Investmentfonds ein gern gesehener Meilenstein sein.

Nicht zuletzt deshalb, weil es nicht so häufig vorkommt, dass ein Investmentfonds sein 18. Lebensjahr erreicht oder vollend...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-US-Zahlungsabwickler Waystar verpatzt IPO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413442322&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 07. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 20.30 Uhr - Die Aktie des US-Zahlungsabwicklers Waystar fällt bei ihrem Debüt an der Wall Street unter den Ausgabekurs. Die Papiere des Spezialisten für Zahl...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-RWE-Aktie grenzt nach Reuters-Meldung Verluste ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413412418&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 07. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 12.50 Uhr - Die Aussicht auf staatliche Hilfen für den Bau neuer Gaskraftwerke schiebt RWE an. Die Aktien des Versorgers grenzen ihre Verluste ein und notier...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Zukauf beflügelt Finanzdienstleister DoValue</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413399088&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 07. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 09.18 Uhr - Die Übernahme eines Konkurrenten ermuntert Anleger zum Einstieg bei DoValue. Die Aktien des Spezialisten für die Abwicklung notleidender Kredite ...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-LEG Immobilien rutschen ans MDax-Ende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413399081&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 07. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 09.08 Uhr - Wegen einer Herunterstufung ziehen sich Anleger bei LEG Immobilien zurück. Die Aktien der Firma fallen um knapp vier Prozent und sind Schlusslich...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-Herunterstufung setzt Vonovia zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413394476&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 07. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 08.04 Uhr - Ein negativer Analystenkommentar drückt die Aktien von Vonovia ans Dax-Ende. Sie verlieren im Geschäft von Lang & Schwarz zwei Prozent. Die Exper...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BÖRSEN-TICKER-DWS mit Dividendenabschlag gehandelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413394475&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 07. Jun (Reuters) - Es folgt der Börsen-Ticker zu wichtigen Kursbewegungen an den internationalen Finanzmärkten und ihren Ursachen: 07.56 Uhr - Folgende Aktien werden mit einem Dividendenabschlag gehandelt. Deutsche Unternehmen Schlusskurs Dividende Angaben in Euro DWS 42,46 6,10 07.50 Uh...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anleihen: Vorsicht vor Ramsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413461975&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Auch für Zinspapiere gibt es Indizes und ETFs, die diese abbilden. Sie unterscheiden sich von Aktienindizes jedoch in einem wichtigen Punkt: In letzteren sind jene Unternehmen am stärksten gewichtet, die am meisten wert und folglich üblicherweise auch am erfolgreichsten sind. In den Anleihenindizes ...</description>
<pubDate>Sat, 08 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Halten, verkaufen oder einsteigen? Das sollten Sie jetzt zu Immobilienfonds wissen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2413401734&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Es ist eine gigantische Summe: 110 Milliarden Euro. So viel haben deutsche Kleinanleger derzeit in offene Immobilienfonds investiert. In den Jahren des Nullzinses waren diese eine gute Alternative für alle, die stetige und risikoarme Renditen einsammeln wollten. Doch damit ist es jetzt endgültig vor...</description>
<pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>