<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Arag und WWK mit „Goldenem Bullen“ ausgezeichnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11765617273912595735</link>
<author>VersicherungsJournal.de</author>
<description>Preisträger des „Goldenen Bullen 2025“ in der Kategorie „Vorsorgeprodukt des Jahres“ ist die WWK („WWK FörderRente protect (RR25)“). Im Segment „Versicherungsinnovation des Jahres“ wurde die Arag für „Aktiv-Rechtsschutz für Selbstständige mit Soforthilfe“ ausgezeichnet.

Am vergangenen Freitag wurde...</description>
<pubDate>Tue, 18 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: HelloFresh SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10616749508938768098</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: HelloFresh SEHelloFresh SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 17.03.2025 / 18:01 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a s...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verleihung der Goldenen Bullen 2025 in München</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3300153262561635863</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Am 14. März 2025 fand in München im Rahmen einer exklusiven Gala die diesjährige Verleihung der renommierten "Goldenen Bullen" statt. Der Titel "Unternehmer des Jahres 2025" ging an Christian Klein, Vorstandsvorsitzender von SAP. Neben dem "Unternehmer des Jahres" wurden die herausragendsten Akteure...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>OTS: Börsenmedien AG / Verleihung der Goldenen Bullen 2025 in München (FOTO)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13904624900231349921</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Verleihung der Goldenen Bullen 2025 in München (FOTO)
München (ots) - Am 14. März 2025 fand in München im Rahmen einer exklusiven Gala
die diesjährige Verleihung der renommierten "Goldenen Bullen" statt. Der Titel
"Unternehmer des Jahres 2025" ging an Christian Klein, Vorstandsvorsitzender von
SAP. ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Rally ohne Ende - neues Allzeithoch voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10190225961803768325</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die DWS-Aktie jagt 2025 von einem Hoch zum nächsten. Nun steigt das Papier auch noch in den MDAX auf. Zudem gibt es eine personelle Umbildung, die gerade beim Thema Übernahme tief blicken lässt.Mit einem Plus von rund 26 Prozent steht die Aktie des Vermögensverwalters DWS Group in diesem Jahr gut da...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"Negatives Sentiment als positives Zeichen\" (Wochenausblick)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16190528280140937444</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Der DAX startet nach der Erholungsrally am Freitag auf gleichem Niveau in die neue Woche. Neben der geplanten Grundgesetzänderung am Dienstag stehen auch die Entscheidungen gleich mehrerer Notenbanken im Fokus der Börse.

17. März 2025. FRANKFURT (Börse Frankfurt). Die politische Einigung beim gepla...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10545478187477524892</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beginn des Deutschland-Jahrzehnts – diese 7 Fonds und ETFs wären die großen Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2909713290071787237</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutsche Aktien sind gefragt wie lange nicht. Im gleichen Tempo, wie immer mehr Investoren in den USA aussteigen, steigen sie in hiesige Werte ein und rufen einen Führungswechsel aus, der eine Dekade anhalten könnte. WELT erklärt, welche Fonds und ETFs von diesem Szenario profitieren.

An der Börse ...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börse feiert das Schulden-Spektakel – diese Fonds und ETFs sind die Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1987803153703657092</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutschland diskutiert noch über Sinn und Unsinn der vielen Milliarden für die Infrastruktur. Doch die Börse hat die Gewinner dieses Geldsegens längst identifiziert. WELT stellt sie vor und erklärt, mit welchen Fonds und ETFs sich in diese Titel investieren lässt.

Die Börse diskutiert nicht, sie kl...</description>
<pubDate>Mon, 17 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>