<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Scalable Capital startet eigenen, kostenfreien Welt-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451404377&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Scalable Capital, der Zweitplatzierte in unserem großen Biallo.de-Depottest, bietet ab sofort einen eigenen Welt-ETF an, den "Scalable MSCI AC World Xtrackers UCITS ETF" (ISIN: LU2903252349). Dieser ETF ermögliche es Anlegern, in die globalen Aktienmärkte zu investieren, teilte Scalable jetzt mit. I...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SFC Energy AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451369345&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2055893  20.12.2024 CET/CEST...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer MSCI World auf dem Markt: Neobroker Scalable Capital startet den Angriff auf den ETF-Markt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451362256&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Scalable Capital bringt einen neuen Welt-ETF in Zusammenarbeit mit DWS und MSCI auf den Markt. So viel wird er kosten.
Scalable Capital bringt gemeinsam mit DWS und MSCI den ersten eigenen Welt-ETF auf den Markt.Der „Scalable MSCI AC World Xtrackers UCITS ETF“ kombiniert physische und synthetische R...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable startet Welt-ETF mit physischer und synthetischer Replikation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451367742&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Scalable Capital startet einen Welt-ETF, der physische und synthetische Replikation miteinander verbindet. Laut Scalable ist diese hybride Herangehensweise bei Aktien-ETFs weltweit einzigartig und wurde gemeinsam mit dem Kooperationspartner DWS entwickelt.
Als Vergleichsindex des Scalable MSCI AC Wo...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir müssen mehr wie Netflix denken“ - DWS-Manager über die digitale Revolution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451366316&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>DAS INVESTMENT: Herr Herr Görgen, lassen Sie uns über die Bedeutung einer Marke sprechen. Sie haben zwei davon: DWS und Xtrackers, die immer wichtiger werdende ETF-Marke. Warum dieser eigenständige Markenauftritt, wo doch andere Asset Manager alles unter einer Hauptmarke bündeln?
Dirk Görgen: Die Ma...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital startet mit DWS neuartigen Welt-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451361336&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der ETF-Markt in Deutschland erhält einen neuen Akteur: Scalable Capital, bisher bekannt als Neobroker und digitaler Vermögensverwalter, steigt in das ETF-Geschäft ein. In Zusammenarbeit mit der DWS lanciert das Unternehmen seinen ersten eigenen Indexfonds, den "Scalable MSCI AC World Xtrackers UCIT...</description>
<pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable baut Wertschöpfungskette aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451441586&listName=storedesearch</link>
<author>Der Platow Brief</author>
<description>Im Wettlauf mit Trade Republic holt Scalable zum nächsten Schlag aus. Mit der DWS haben die Münchener einen eigenen ETF entwickelt. Zum Produktstart lockt Scalable mit etwas ganz Besonderem.

Der Neobroker Scalable Capital macht weiter Dampf im Wettrennen mit dem großen Rivalen Trade Republic. Gerad...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Experten-Talk: Was bedeutet das neue Zinsumfeld für Anleger und wie kann man es nutzen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2451374349&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>In den letzten Jahren sahen sich Anleger mit einem volatilen Zinsumfeld konfrontiert. Nach einer Phase hoher Zinsen und der jüngsten Entscheidung der Europäischen Zentralbank im Oktober 2024, die Leitzinsen zu senken, rücken Anleihen wieder in den Fokus der Anleger.
Im Rahmen des Experten-Talks wurd...</description>
<pubDate>Fri, 20 Dec 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>