<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DAX fällt unter 18.000 Punkte – Deutsche Bank gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405567648&listName=storedesearch</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>Dow Jones – Der deutsche Aktienmarkt hat am Donnerstag mit Verlusten geschlossen. Der DAX verlor 0,9 Prozent auf 17.917 Punkte. Die US-Wirtschaft ist im ersten Quartal annualisiert nur um 1,6 Prozent gewachsen und damit deutlich geringer als die erwarteten 2,4 Prozent.
Den eigentlichen Belastungsfak...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>High Yields Lure Buyers as US Sells $180 Billion of Treasuries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405515683&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Demand for Treasuries is holding up as the US government floods the market with more than $180 billion of new debt this week, a testament to the appeal of high yields for shorter-term notes.
Investors absorbed a $70 billion sale of five-year Treasuries on Wednesday at a slightly highe...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Shares Drop on Profit Miss Even as Assets Jump to Record</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405510539&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- The shares of DWS Group, the investment arm of Deutsche Bank AG, slumped the most in a week after its first-quarter pretax profit fell short of estimates even as inflows pushed assets under management to a record.
The German money manager said in a filing Thursday that adjusted pretax...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX fällt unter 18.000 Punkte - Aktien von DWS und IBM im Fokus der Aktionäre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405519122&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Darum geht es mit DAX am Donnerstag wieder nach unten (sogar unter die Marke von 18.000 Punkten). Außerdem im Fokus: Die Aktien der DWS und von IBM.
Die Erholung des DAX scheint beendet: Der deutsche Leitindex büßte am Donnerstag in den ersten Handelsminuten 0,3 Prozent ein auf 18 035 Punkte. Zuletz...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF-Aufsichtsratschef bleibt im Amt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405569195&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.4.2024
swa Frankfurt
– Kein hohes Ergebnis, doch es reicht für den Verbleib im Amt: BASF-Aufsichtsratsvorsitzender Kurt Bock ist mit 67,94% der Stimmen gegen die Empfehlung des einflussreichen Stimmrechtsberaters ISS wiedergewählt worden. Der Proxy Advisor hatte moniert, dass Bock...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS tritt im aktiven Management auf der Stelle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405569211&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.4.2024
jsc Frankfurt
– Die börsennotierte Fondstochter der Deutschen Bank kommt in mehreren Fondssegmenten kaum vom Fleck: Während die Passiv-Sparte mit der ETF-Marke Xtrackers im Startquartal netto 9,3 Mrd. Euro einsammelte und darüber hinaus auch Rentenfonds, automatisierte („qu...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„BASF muss sich weiter verändern“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405569228&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26.4.2024
swa Frankfurt
– Der neue BASF-Chef Markus Kamieth hat den Aktionären auf der Hauptversammlung zum Amtsantritt ein Strategie-Update zugesagt. Der Chemiekonzern könne auf einer wirtschaftlichen Stärke auf bauen, müsse aber für die Zukunft neue Prioritäten setzen. „BASF muss s...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds - so schätzen 5 Asset Manager ihre Zukunft ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405540227&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Offene Immobilienfonds waren schon mal eine deutlich gefragtere Asset-Klasse: Der Boom am Immobilienmarkt der vergangenen Jahre hatte hier für stetige Zuflüsse gesorgt. Doch unter anderem schnell und stark steigende Bauzinsen haben dafür gesorgt, dass die Nachfrage nach Immobilien eingebrochen ist. ...</description>
<pubDate>Wed, 24 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25.04.2024 S&P: Naumann leitet Bereich Family Offices & Institutionelle Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405533566&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die Sontowski & Partner Group (S&P) hat zum 1. April 2024 York Naumann als Leiter für den Bereich „Family Offices & Institutionelle Kunden“ gewonnen. Mit der neu geschaffenen Position will das auf die Immobilienwirtschaft spezialisierte Beteiligungsunternehmen den Kreis der institutionellen Investor...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dividendenstar DWS Group: Erwartungen geschlagen, aber…</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405523591&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group hat in den ersten drei Monaten den Gewinn im Vergleich zum Vorjahresquartal um fünf Prozent auf 146 Millionen Euro gesteigert. Bereinigt um Sondereffekte stieg das Ergebnis vor Steuern um zwölf Prozent auf 231 Millionen Euro. Die Erträge zogen um fünf Prozent auf 653 Millionen Euro an....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Tochter DWS bestätigt 2025er-Prognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405588638&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche-Bank-Fondstochter <DE0005140008> DWS <DE000DWS1007> blickt nach einem guten Start ins laufende Jahr optimistisch nach vorn. "Wir setzen alles daran, um unsere für 2025 gesteckten finanziellen Ziele zu erreichen", sagte Unternehmenschef Stefan Hoops bei der Vorlage ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405588621&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch
^ EQS-News: DWS Group GmbH & Co. KGaA / Schlagwort(e): Quartalsergebnis Q1 2024: DWS generiert starke Nettomittelzuflüsse und erreicht beim verwalteten Vermögen ein neues Allzeithoch
25.04....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: Anleger nehmen bei DWS Gewinne mit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405521716&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Aktien von DWS DE000DWS1007 haben am Donnerstag ihrem monatelangen guten Lauf Tribut gezollt. Die Titel der Deutschen-Bank-Tochter DE0005140008 gaben um 3,6 Prozent auf 39,54 Euro nach.

Zuvor hatten sie vom Tief Ende Oktober 2023 um mehr als die Hälfte zugelegt. Seit Jahres...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Quartalszahlen : Bestes Ergebnis für die Deutsche Bank seit 2013</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405552782&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die Deutsche Bank hat mit ihrem am Donnerstag veröffentlichten Gewinn für das erste Quartal 2024 die Erwartungen übertroffen. Deutschlands größtes Kreditinstitut verdiente zwischen Anfang Januar und Ende März vor Steuern zwei Milliarden Euro, nach Steuern blieben 1,5 Milliarden Euro übrig. Analysten...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Bestes Ergebnis seit 2013“ : Deutsche Bank steigert Gewinn um 10 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405525100&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bank hat mit ihrem am Donnerstagmorgen veröffentlichten Gewinn für das erste Quartal 2024 die Erwartungen übertroffen. Deutschlands größtes Kreditinstitut verdiente zwischen Anfang Januar und Ende März vor Steuern 2 Milliarden, nach Steuern blieben 1,5 Milliarden Euro übrig. Analysten h...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group-Aktie: Erwartungen der Analysten verfehlt!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405541544&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
Erwartungen verfehlt
DWS-Aktie korrigiert deutlich
Analysten melden sich zu Wort
Die Fondstocher der Deutschen Bank hat die Bücher zum ersten Quartal geöffnet. Hierbei hat der Konzern offenbar einen soliden Jahresstart erwischt, wonach das Management weiterhin positiv in die Zukunft...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Größter Profit seit 2013</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405653653&listName=storedesearch</link>
<author>Frankenberger Allgemeine</author>
<description>Frankfurt - Sparbemühungen und sprudelnde Erträge im Kapitalmarktgeschäft haben der Deutschen Bank zum Jahresauftakt einen Milliardengewinn beschert. Zugleich rüstet sich Deutschlands größtes Geldhaus für weitere Rückschläge im Markt für Gewerbeimmobilien sowie als Folge der IT-Pannen bei der Postba...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Höchster Gewinn seit 2013</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405624841&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>Frankfurt - Sparbemühungen und sprudelnde Erträge im Kapitalmarktgeschäft haben der Deutschen Bank zum Jahresauftakt einen Milliardengewinn beschert. Zugleich rüstet sich Deutschlands größtes Geldhaus für weitere Rückschläge im Markt für Gewerbeimmobilien sowie als Folge der IT-Pannen bei der Postba...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank steigert Gewinn: „Bestes Ergebnis seit 2013“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405564495&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Deutsche Bank hat vor allem dank Geschäften ihrer Investmentbank zum Jahresauftakt deutlich mehr verdient, als Analysten im Vorfeld erwartet hatten. Der Vorsteuergewinn des Instituts stieg um zehn Prozent auf etwa zwei Milliarden Euro. Nach Steuern blieben dem Institut 1,275 Milliarden Euro, wie...</description>
<pubDate>Fri, 26 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Behrens soll Chefaufseher der DWS werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405562928&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 20:12:53 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 20:12:53
Auf der Hauptversammlung der DWS am 6. Juni wird der Aufsichtsrat der DWS einen neuen Vorsitzenden wählen. Die Deutsche-Bank-Fondstochter schlägt den Aktionären dafür Oliver Behrens zur Wahl in den Aufsichtsrat vor....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Kunden stecken Milliarden in ETFs und kaufen kaum aktive Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405512436&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 06:36:38 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 06:36:38
Die Fondsgesellschaft DWS hat im ersten Quartal Zuflüsse von etwa neun Milliarden Euro in börsengehandelte ETFs und Produkte mit Rohstoffen verbucht. Das teilt die Deutsche-Bank-Fondstochter am Donnerstagmorgen mit....</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Klatsche für BASF-AR-Chef - Wiederwahl mit 68 Prozent der Stimmen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405551782&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 25. Apr (Reuters) - B ASF-Aufsichtsratschef Kurt Bock hat auf der Hauptversammlung des Chemiekonzerns eine Klatsche kassiert. Für seine Wiederwahl stimmten am Donnerstag nur 67,9 Prozent des Kapitals, wie das Unternehmen mitteilte. Üblich sind bei deutschen Aktionärstreffen Quoten von 90 ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Deutsche Bank mit Gewinnplus - "Bestes Ergebnis seit 2013"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405521148&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Deutsche Bank steigert Gewinn um zehn Prozent im Quartal

*

Investmentbank legt zu - Unternehmensbank mit leichtem Rückgang

*

Deutsche Bank - Probleme bei Postbank weitgehend ausgestanden

(Neu: Aussagen CEO und CFO, DWS, Kurs, Details)

Düsseldorf, 25. Apr (Reuters) - Die Deutsche Bank hat da...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, dem 25. April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405511775&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * USA/TRUMP/GERICHT - Vor dem Obersten Gericht der USA ist eine Anhörung zur Frage angesetzt, in wie weit Donald Trump als ehemaliger Präsident Immunität genießt. Hintergrund ist der Sturm seiner Anhänger auf das Kapitol. Ein Bundesgericht hat Trumps Darstellung zurückgewiesen, er könne al...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kritik an hoher BASF-Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405551102&listName=storedesearch</link>
<author>rheinpfalz.de</author>
<description>Die Hauptversammlung der BASF am Dienstag war geprägt vom Wechsel an der Führungsspitze des Ludwigshafener Chemiekonzerns. Der Aufsichtsratsvorsitzende Kurt Bock würdigte vor rund 5000 Aktionären Martin Brudermüller an seinem letzten Arbeitstag als BASF-Chef: Er habe das Unternehmen „mit heißem Herz...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS mit Rekord bei verwaltetem Vermögen, Gewinn schnellt hoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405513724&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Die DWS Group, Fondstochter der Deutschen Bank, hat nach einem starken Start ins Jahr 2024 ihre Ambitionen für die kommenden Jahre bekräftigt. Trotz der allgemeinen Branchenschwierigkeiten verzeichnet das Unternehmen deutliche Zuwächse bei den verwalteten Vermögen, die im ersten Quartal einen neuen ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese 4 Aktienfonds sind die perfekte Wette auf Deutschlands Comeback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405529703&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>"Ist die Rezession schon wieder vorbei?" Diese Frage macht seit Dienstagvormittag die Runde, als Deutschlands Ökonomen-Elite von bemerkenswert guten Konjunkturzahlen überrascht wurde. Der Einkaufsmanagerindex Deutschland für die Privatwirtschaft - also Industrie und Dienstleister zusammen - stieg im...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie der BASF-Aufsichtsratschef um sein Amt kämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2405509081&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-25 04:00:00 letzte Aktualisierung: 2024-04-25 07:26:05
An den Empfehlungen des Stimmrechtsberaters „Institutional Shareholder Services“, kurz ISS, orientieren sich Fondsgesellschaften und institutionelle Investoren, wenn sie über die Tagesordnungspunkte bei Hauptversamm...</description>
<pubDate>Thu, 25 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>