<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Klumpenrisiko durch Anleihe-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7293270590942233100</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Für Investoren in französische Staatsanleihen war es ein Schock. Als Frankreichs Premierminister Sébastian Lecornu, gerade einmal wenige Wochen im Amt, am vergangenen Montag seinen Rücktritt erklärte, kletterten die Renditen zehnjähriger französischer Staatsbonds bis auf 3,59 Prozent. Spiegelbildlic...</description>
<pubDate>Tue, 14 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3364088470171727433</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 13.10.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung i...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13208240941635742958</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
13.10.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Risiken sollten Aktionäre kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1941342064320895532</link>
<author>t-online.de</author>
<description>72 Euro – so hoch war der erste Kurs von Ottobock am Donnerstag an der Frankfurter Börse. Ein Achtungserfolg: Die Aktie des Prothesenherstellers mit Sitz in Niedersachsen war zu 66 Euro ausgegeben worden. Schon Wochen im Voraus war sie "ausverkauft". In der Fachsprache heißt das: überzeichnet. Es wo...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Steffen Gruschka verlässt Pyfore Capital und konzentriert sich auf Envestor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3398831352270235530</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Steffen Gruschka ist aus dem Fondsmanagement des EM Digital Leaders (ISIN: DE000A2QK5J1) bei Pyfore Capital ausgeschieden. Der ehemalige DWS-Manager hatte den 13 Millionen Euro großen Schwellenländerfonds seit 2021 gemeinsam mit Baki Irmak verwaltet. Gruschka konzentriert sich künftig als Finanzchef...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was die neuen Billigfonds für Anleger bedeuten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3031386893823059014</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Jens Ehrhardt (83) zählt zu renommiertesten Fondsmanagern des Landes. Sein Gespür für Markttrends und unterbewertete Einzelaktien hat ihm den Ruf eines begnadeten Stockpickers eingebracht. Als solcher hat sich der Doyen der Vermögensverwaltung einem Branchentrend lange verweigert: dem Durchmarsch de...</description>
<pubDate>Mon, 13 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>