<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Allianz auf der Suche nach Partner für Fondstochter AllianzGI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440500349&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Verschiedene Medien griffen eine Erstmeldung der Nachrichtenagentur Reuters auf, in der es Insider-Informationen zufolge heißt, dass der Versicherungskonzern Allianz Ausschau nach Partnern für ihre europäische Fondstochter Allianz Global Investors (AllianzGI) hält. Vier mit den Überlegungen vertraut...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey Considers Ending Ban on Short-Selling of Stocks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440490813&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkish officials are discussing easing a ban on short-selling of equities in hopes of attracting more overseas capital, people familiar with the matter said.
Turkey imposed the ban early last year after a pair of earthquakes devastated entire regions in the country’s southeast. Offic...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen 3 Aktien ein lebenslanges Zusatzgehalt kassieren – ohne zu arbeiten!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440505187&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Geld kassieren, ohne zu arbeiten? Eine künstliche Intelligenz hat die drei besten Aktien identifiziert, die Ihnen ein lebenslanges passives Einkommen ermöglichen.
Keine Frage: Anleger erleben ein unvergleichliches Glücksgefühl, wenn sie sehen, dass die Aktie, in die sie investiert haben, zweistellig...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Strahlendes Blau ist Anlegern egal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440520535&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>An Angeboten für Fondsanleger mangelt es nicht. Laut BaFin sind 12.100 Investmentfonds, aka „Organismen für gemeinsame Anlagen in Wertpapiere“ (Ogaw), in Deutschland zum Vertrieb zugelassen. Die Welt wäre kaum ärmer an Investmentideen, gäbe es nur halb so viele Fonds oder auch nur ein Viertel davon....</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf der Überholspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440520537&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Das Geschäft brummt. Denn in den ersten neun Monaten dieses Jahres haben ETFs neue Rekorde sowohl bei den zugeflossenen Geldern als auch bei den Assets under Management aufgestellt. Inzwischen sind bereits 14,5 Bill. Dollar weltweit und 2,3 Bill. Dollar in Europa in den börsennotierten Fonds angeleg...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verkaufsgerücht um Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440520547&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 26 . 10 . 2024 jsc Frankfurt – Die Frankfurter Fondstochter der Allianz steht möglicherweise zum Verkauf: Der Versicherer halte Ausschau nach Partnern für Allianz Global Investors, berichtet die Nachrichtenagentur Reuters unter Berufung auf vier „mit den Überlegungen vertraute Person...</description>
<pubDate>Sat, 26 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laufzeiten-ETFs: Wie Sie sich noch hohe Zinsen sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440490803&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>An einem Montag im September kehrte die Normalität an den Anleihemarkt in Deutschland zurück. Seither liegt die Rendite von Bundesanleihen mit kurzer Laufzeit erstmals seit zwei Jahren wieder niedriger als bei langen Laufzeiten.
Eigentlich gilt als goldene Regel der Geldanlage, dass längerfristige A...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz erwägt angeblich Verkauf von Allianz Global Investors</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440500012&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Der Versicherer Allianz erwägt einen Verkauf oder Teilverkauf von Allianz Global Investors. Das berichtet die Nachrichtenagentur „Reuters“ unter Berufung auf „vier mit den Überlegungen vertraute Personen“. Mögliche Fusionskandidaten für den europäischen Vermögensverwalter seien DWS und Amundi, die s...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS: Trading‑Tipp mit 43 Prozent Potenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440505676&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Neben Amundi ist die DWS Group ein Schwergewicht unter den Vermögensverwaltern in Europa. Sie agiert als globaler Vermögensverwalter mit einem verwalteten Vermögen von mehr als 790 Milliarden Euro. Die DWS Group steht vor allem bei Dividendenjägern hoch im Kurs. Schließlich gab es in diesem Jahr ein...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz: Vermögensverwaltung auf dem Prüfstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2440481397&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Allianz sucht Insidern zufolge nach einem Partner für ihren europäischen Vermögensverwalter Allianz Global Investors. Dabei sind sowohl eine Übernahme als auch ein Teilverkauf der Sparte denkbar, wie vier mit den Überlegungen vertraute Personen der Nachrichtenagentur Reuters berichteten. Ziel is...</description>
<pubDate>Fri, 25 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>