<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>What a World Growing Older Fast Means for Investing</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410144353&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Idanna Appio spent 15 years at the Federal Reserve Bank of New York analysing the history of sovereign debt crises. Now, as a fund manager at the $138 billion First Eagle Investments, she’s reached a conclusion: US Treasury bonds are too risky to hold.
The call looks far beyond the ti...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saubere Sache</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410265493&listName=storedesearch</link>
<author>Brigitte</author>
<description>Charlotte erledigt ihre Wege mit dem Rad, kauft ihre Kleidung gebraucht und fährt mit ihrem Mann und ihrer einjährigen Tochter mit dem Zug in den Urlaub. Charlottes Anspruch an sich: das Leben so nachhaltig wie möglich gestalten. Auch bei der Geldanlage. Denn die sei ein wichtiger Teil ihrer Zukunft...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Minenaktien profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410191828&listName=storedesearch</link>
<author>DLG-Mitteilungen</author>
<description>Gold. Milch, Gemüse und vielleicht noch eine Unze Gold? In den USA macht es die Supermarktkette Costco möglich: Dort kann man eine Unze Gold kaufen. Zum Tagespreis plus 2 % Gebühr. Costco berichtet vom reißendem Absatz. Kein Wunder, kennt der Goldpreis doch seit Monaten nur eine Richtung – nach oben...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MIT 10 EURO ZUM MILLIONÄR</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409916894&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Drei Wege zur Million
Der Baring Hong Kong China, der DWS Vermögensbildungsfonds I und der Uni-global zeigten in den vergangenen 40 Jahren einen höchst unterschiedlichen Kursverlauf, höhere und niedrigere Schwankungen und eine Differenz bei den Endergebnissen. Aber sie haben eines gemeinsam: Ein Spa...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite made in Germany</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409916895&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Deutsche Nebenwerte-Champions
Mit dem Lupus alpha Smaller German Champions konnten Anleger gutes Geld verdienen. Dieser legt in kleine bis mittelgroße Wachstumsunternehmen an
Der kranke Mann Europas? „Der Abge- sang auf Deutschland ist verfrüht", ist Bjöm Glück überzeugt, diesen habe ich meiner in d...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostengünstig, umfassend, einfach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409916937&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Auf zwei Beinen. Fonds, die in Europa in Aktien von Versorgern mit Strom, Wärme oder Wasser investierendas heißt auf diesem speziellen Gebiet vor allem ETFs. Aktiv gemanagte Pools sind meist global unterwegs. Als Richtlatte für die Indexfonds dienen dabei zwei Gradmesser: Der Stoxx Europe 600 Utilit...</description>
<pubDate>Wed, 22 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KI-BoomWer von den Milliardeninvestitionen in KI profitiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410170484&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Hier wird Inhalt angezeigt, der zusätzliche Cookies setzt.
An dieser Stelle finden Sie einen ergänzenden externen Inhalt. Falls Sie damit einverstanden sind, dass Cookies von externen Anbietern gesetzt und dadurch personenbezogene Daten an externe Anbieter übermittelt werden, können Sie alle Cookies...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Laiqon-Tochter erweitert die Geschäftsführung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410141621&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Robin Braun ist in die Geschäftsführung der SPSW Capital aufgerückt. Zum 2. Mai wurde der 43-Jährige zudem zum Nachhaltigkeitschef (Chief Sustainability Officer) ernannt, wie die Hamburger Investmentgesellschaft mitteilt. Die Bafin hat die notwendige Zustimmung bereits erteilt. Die Geschäftsführung ...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie DWS-Fondsanalysten auf eine Pferde-Strategie stießen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410147481&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Zinsen von mehr als 4 Prozent pro Jahr für Lösungen wie Tagesgeld, Geldmarktfonds oder entsprechende ETFs – das treibt das Interesse von Anlegern. So lagen im Jahr 2023 die Mittelzuflüsse in Geldmarktfonds bei fast 200 Milliarden Euro. Das sind 80 Prozent mehr als noch im Vorjahr.
Inzwischen sollte ...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wann Freunde im Job ein Team beflügeln</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2410131657&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-21 05:15:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-21 11:18:00
Für Julian Trautwein sind Christopher Eilers und Johann Ahlers nicht nur Kollegen, Mitgründer, Co-Chefs, sondern auch Freunde. Sie kennen sich seit Jahrzehnten, noch aus der Schule. Ihr Start-up Raus vermittelt klei...</description>
<pubDate>Tue, 21 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>