<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Update 14.12.2016: US-Notenbank Fed erhöht Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397591012&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Der EZB-Rat hat einen neuen geldpolitischen Handlungsrahmen verabschiedet. Dieser beinhaltet Pläne für weitere Anleihekäufe. Zwar sollen das Coronakrisen-Programm PEPP und das längerfristige Anleihekaufprogramm APP abgebaut werden, aber gleichzeitig heißt es auch: „Neue strukturelle längerfristige R...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank sorgt für Rechtsstreite vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397613523&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.3.2024
jsc Frankfurt
– Die Deutsche Bank hat im vergangenen Jahr für diverse Rechtsstreite mit einer Milliardensumme vorgesorgt: Insgesamt stieg der Bestand an Rückstellungen im Jahresverlauf von 1,89 Mrd. Euro auf 2,05 Mrd. Euro an, wie im Geschäftsbericht zu lesen ist, den die B...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Probleme von der Elbe bis zum Bodensee</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397590154&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Die Autobranche steht unter Druck, die Konjunktur schwächelt, und der Wandel zur Elektromobilität fordert zusätzlich heraus. Beim Zulieferer ZF Friedrichshafen kommt ein hausgemachtes Problem hinzu: Das Unternehmen ächzt unter einem Berg von 11 Milliarden Euro Schulden. Das heißt: wenig Spielraum fü...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorstände der Deutschen Bank müssen für Postbank-Chaos büßen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786620&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 05:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 05:21:00
Der Aufsichtsrat der Deutschen Bank hat insgesamt sechs amtierenden Vorständen und einem ehemaligen Vorstand des Instituts einen Teil der variablen Vergütung gekürzt. Am härtesten traf es Ex-Privatkundenvorstand Kar...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Topmanager büßen für das Postbank-Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397613635&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Aufsichtsrat der Deutschen Bank hat insgesamt sechs amtierenden Vorständen und einem ehemaligen Vorstand des Instituts einen Teil der variablen Vergütung gekürzt. Am härtesten traf es Ex-Privatkundenvorstand Karl von Rohr, der etwa die Hälfte einer wichtigen Bonuskomponente und damit knapp eine ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE SCHALTET IN RALLYMODUS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787115&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Aktie konnte sich in den ersten beiden Monaten des Jahres nicht recht für eine Richtung entscheiden. Nach der Ausbildung eines doppelten Bodens bei 11,60 Euro erfolgte aber ein neuer Angriff auf das Jahreshoch bei 12,83 Euro. Am vergangenen Montag wurde dieses nun endlich geknackt ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, 14. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397559183&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * FLUGHÄFEN/STREIK - Im Tarifkonflikt über bessere Bezahlung für das Sicherheitspersonal an Flughäfen streiken die Beschäftigten an den Airports Berlin, Hamburg, Stuttgart, Köln/Bonn und Karlsruhe/Baden-Baden. Insgesamt fallen nach Angaben des Flughafenverbandes ADV mehr als 580 Flüge aus....</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace demonstriert vor DWS +++ Häftling bei Brand in Zelle verletzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397569977&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Kapitel
Vor 18 Minuten
Jan Schiefenhövel
Darmstadt. Ein 34 Jahre alter Autofahrer hat in Darmstadt eine Kontrollstelle der Polizei durchbrochen und konnte erst nach einer Großfahndung festgenommen werden. Die Beamten wollten das Auto gegen 3 Uhr in der Nacht auf Mittwoch auf der Gräfenhäuser Straße ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397627175&listName=storedesearch</link>
<author>on-online.de (Ostfriesische Nachrichten)</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt pro...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Aktualisierung: Stellungnahme der DWS ergänzt) Greenpeace protestiert vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS (Foto aktuell)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632561&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondstochter in Frankfurt. Rote Ölfässer sollen ein Zeichen gegen die Investments der Fonds setzen. Die DWS wehrt sich.
Frankfurt/Main (dpa) - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Ban...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397792938&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den F...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397811114&listName=storedesearch</link>
<author>GMX News</author>
<description>Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den Fässern liefen nach Greenpeace-Angaben rund 200 Liter öl-artige Melasse, auf den Bannern war unter anderem "Kein Geld für Klimakiller!", zu lese...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397574030&listName=storedesearch</link>
<author>bkz.de (Backnanger Kreiszeitung)</author>
<description>Frankfurt/Main - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Chaos sorgt für Boni-Kürzung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397600086&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>arp.
FRANKFURT. Das Kundenservice-Debakel bei der Postbank spüren einige Vorstände der Deutschen Bank deutlich im Portemonnaie. Der Aufsichtsrat hat nach einer Prüfung durch die Wirtschaftsberatung EY die kurzfristigen Komponenten der Bonuszahlungen, in die auch individuelle Zielvorgaben der einzeln...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Demonstration Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397571143&listName=storedesearch</link>
<author>nw.de (Neue Westfälische)</author>
<description>14.03.2024 | 14.03.2024, 12:38
Anzeige
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Invest...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FTSE 100 Live 13 March: Index closes at another nine-month high as miners surge, US stocks dip as Nvidia falls</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397749757&listName=storedesearch</link>
<author>standard.co.uk</author>
<description>GDP figures for January today raised hopes that the UK is on its way out of recession.

The latest print underpinned another decent session for London shares after yesterday's 1% bounce by the FTSE 100 index.

Today's corporate developments included results by Metro Bank and Gym Group, with the latt...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite mit Beauty-Faktor: Fonds und ETFs mit dem Glanz von L'Oréal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397798581&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>L'Oréal macht nicht nur Frauen und Männer schöner, sondern kann auch die Portfolios von Investoren aufhübschen, ist Analyst Iain Simpson von der britischen Investmentbank Barclays überzeugt. Für den Experten ist die Aktie ein sogenannter „Compounder“, der kontinuierlich Wert für seine Aktionäre scha...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>STICHWORT-Welche europäischen Unternehmen streichen Jobs?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397585146&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(aktualisiert)

14. Mrz (Reuters) - Ein angespanntes wirtschaftliches Umfeld macht Unternehmen quer durch die Branchen in Europa zu schaffen. Viele setzen den Rotstift beim Personal an. Nachfolgend eine Übersicht der angekündigten Kürzungen:

AUTOMOBIL

* AUTOLIV: Der schwedische Hersteller von Airb...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brauchen wir noch ESG?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397158063&listName=storedesearch</link>
<author>Finance</author>
<description>Die Bankerin war laut ihrem Linkedin-Profil von Juni 2020 bis April 2021 Group Sustainability Officer bei der DWS. Fixler hat die Greenwashing-Ermittlungen gegen die Deutsche-Bank-Tochter nach ihrer Kündigung angestoßen.
— Wie werden Unternehmen nachhaltiger? Diese Frage wurde in den vergangenen Jah...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zu viel Kohle: Greenpeace kritisiert die vier größten deutschen Fondshäuser</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397565333&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 13:37:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 13:38:00
Eine Dividende von sagenhaften 98 Milliarden Dollar wird der weltgrößte Öl- und Gasproduzent Saudi-Aramco für das letzte Geschäftsjahr ausschütten. Das Geld fließt vor allem dem Königreich Saudi-Arabien und dessen P...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Chaos trifft Vorstände - Bonuskürzungen bei der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397598331&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Für manche Top-Manager der Deutschen Bank ist die Bonuszahlung kleiner ausgefallen. Denn der Aufsichtsrat hat fünf Vorständen und einem ehemaligen Vorstand die variable Vergütung gekürzt. Das berichtet das "Handelsblatt". Hintergrund des ganzen: Das Postbank-Chaos.



Deutsche Bank: Konzernchef Chri...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brokerage-Pattform Lemon Markets startet in Kooperation mit Deutsche Bank, BNP Paribas und Tradegate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397556005&listName=storedesearch</link>
<author>IT Finanzmagazin</author>
<description>Das Berliner Fintech Lemon Markets startet sein operatives Geschäft in Kooperation mit etablierten Partnern nach Erhalt der BaFin-Lizenz. Mit der Brokerage-as-a-Service-Plattform will man Finanzdienstleistern und FinTechs den Wertpapierhandel ermöglichen. Dabei geht die Finanzbildungs-App Beatvest a...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank senkt Vergütung für Großteil des Vorstands</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397613551&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 15.3.2024
Was haben Konzernchef Christian Sewing, Technologievorstand Bernd Leukert, Europa- und Asienchef Alexander von zur Mühlen, Chief Operating Officer Rebecca Short und Rechtsvorstand Stefan Simon gemeinsam? Sie verdienen ein üppiges, aber gesunkenes Millionengehalt. Für Sewing...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Koalitionspoker in den Niederlanden: Wilders verzichtet – damit seine Partei regieren kann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397557075&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt Morning Briefing</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 04:18:16 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 04:18:16
Guten Morgen liebe Leserinnen und Leser,
normalerweise ist es erfreulich, wenn Politiker die Sache über das Amt stellen. Aber gilt das auch, wenn der Politiker Geert Wilders heißt und das Ziel „weniger Ausländer“?
D...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Harald Christ: "Ich habe keine Lust, nur eine Sekunde mit Alice Weidel zu verbringen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397560285&listName=storedesearch</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Dieser Artikel ist eine Übernahme von Capital+, dem digitalen Premium-Angebot von Capital. Für Sie als stern PLUS-Abonnenten ist er exklusiv hier zehn Tage abrufbar. Danach wird er wieder ausschließlich für Capital+-Abonnenten zu lesen sein unter www.capital.de/plus. Das Wirtschaftsmagazin Capital g...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Postbank-IT-Chaos: Aufsichtsrat kürzt Teil der variablen Vorstandsgehälter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397801590&listName=storedesearch</link>
<author>IT Finanzmagazin</author>
<description>Audio-Player
00:00
Pfeiltasten Hoch/Runter benutzen, um die Lautstärke zu regeln.
. Insgesamt sechs amtierende Vorstände und ein ehemaliger Vorstand der Deutschen Bank erhalten wegen der mehr als nur holperigen Ai Tieh Umstellung bei der (zur Deutschen Bank gehörenden) Postbank weniger Geld. Laut de...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Midday Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397633448&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
UNTERNEHMENSNACHRICHTEN - Swiss Life 2023: Reingewinn 1111 Mio Fr. (AWP-Konsens: 1119 Mio) Dividende 33,00 Fr. (AWP-Konsens: 32,95 Fr.; VJ 30,00 Fr.) Prämien 19841 Mio Fr. (AWP-Konsens: 20'767...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nicht alle Aktien machen die Höhenflüge an der Börse mit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397656767&listName=storedesearch</link>
<author>Bergsträßer Anzeiger</author>
<description>Von Michael Roth
Bergstraße. Die Börse ist weiter auf Rekordjagd. Ob die 18 000 Punkte beim Dax nun das Ende der Fahnenstange oder nur eine weitere Rekordmarke, wird sich zeigen. Rückschlägen sind derzeit nicht in Sicht. Die politische Großwetterlage von der Ukraine über Gaza bis zur US-Präsidentenw...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Postbank-Desaster kostet Deutsche-Bank-Vorstände Boni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397576548&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Vorstandschef Sewing verdiente 2023 etwas weniger

*

Deutsche Bank will einfacheres Vergütungssystem

*

Geldhaus zahlt sechs Prozent weniger Boni

(neu: mehr zu Postbank, weitere Details)

Frankfurt, 14. Mrz (Reuters) -

Die Vorstände der Deutschen Bank bekommen das Debakel um die IT-Umstellung...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachhaltigkeit kein Thema?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397748484&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Bereits seit Längerem steht die Deutsche-Bank-Tochter DWS wegen Vorwürfen von Greenwashing unter Druck. Anfang März war eine Auswertung der "Bürgerbewegung Finanzwende" zu dem Schluss gekommen, dass der Vermögensverwalter 852 Millionen Dollar aus nachhaltigen Fonds in Aktien klimaschädlicher Unterne...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Ex-Banken-Boss Ackermann für Deutschland wenig Hoffnung hat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397567245&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Frankfurt trug Trauer: Die Deutsche Bank verdiente als traditioneller Kreditgeber der deutschen Industrie damals kaum noch Geld. Ihre Gewinne bestanden aus Dividenden der zahlreichen Industriebeteiligungen. Das Kreditgeschäft warf aufgrund der starken Konkurrenz durch öffentlich-rechtliche Sparkasse...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie dennoch höher: Neue Streiks bei Postbank voraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566206&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Gewerkschaft Verdi rief die Beschäftigten des Postbank-Filialvertriebs und der Postbank-Callcenter für Freitag und Samstag zum Streik auf. Bereits am Donnerstag fänden regionale Betriebsversammlungen statt.
"Mit den erneuten Streiks wollen wir den Druck vor der dritten Verhandlungsrunde noch ein...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Reduces Bonus Pool After Decline in Trading</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397562919&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Deutsche Bank AG cut the bonus pool for last year after a slump in deals and a trading slowdown.
Germany’s largest lender awarded €2.00 billion in variable compensation to staff for their work in 2023, it said in its annual report published Thursday. That compares with €2.13 billion (...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank’s Top Earner Took Home Over €14 Million Last Year</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397598098&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- One Deutsche Bank AG employee raked in more than €14 million ($15.2 million) last year, making them the best-paid person at the German lender in at least a decade.
The next-highest paid banker got less than €10 million, according to the bank’s annual report published Thursday, which d...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 2-Deutsche Bank CEO's 2023 pay dips to 8.7 mln euros</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397563729&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Decline follows drop in profit, Postbank problems

*

Supervisory board called Postbank issue "unacceptable"

*

Overall bank variable compensation down 6%

(Adds details from paragraph 2 on profit, pay, Postbank)

FRANKFURT, March 14 (Reuters) - Deutsche Bank CEO Christian Sewing earned 8.7 mill...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Galeria, Green Finance und Gen Z</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397558292&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Schon wieder pleite! Bereits zum dritten Mal musste Galeria Karstadt Kaufhof im Januar Insolvenz anmelden. Das war schon erwartet worden, befand sich der Warenhauskonzern doch im Strudel der Signa-Pleite. Gemeinhin gelten die von Signa erhobenen Mieten als überteuert. Beim genaueren Blick zeigt sich...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Neue Kaufempfehlung – das sind die nächsten Ziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397800912&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der Ausbruch über das Jahreshoch bei 12,83 Euro führte diese Woche zu schnellen Anschlussgewinnen. Heute geht es mit der Aktie erneut nach oben und damit steht der horizontale Widerstand bei 13,70 Euro im Fokus. Dort liegen mehrere Verlaufshochs aus der Vergangenheit.
Gestützt wird die Rally durch e...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Update Greenpeace protests outside headquarters of Deutsche Bank subsidiary</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632095&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>Frankfurt (dpa) - Activists from the environmental organization Greenpeace protested on Thursday morning in front of the headquarters of Deutsche Bank asset management company DWS Investment in Frankfurt.
The activists had brought 25 red oil barrels from which some 200 litres of an oil-like substanc...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Wirtschaft für Donnerstag, 14. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632283&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Wirtschaft für Donnerstag, 14. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632559&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unverschuldet in Finanznot – durch Technikpannen bei der Postbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397589838&listName=storedesearch</link>
<author>freiepresse.de</author>
<description>Schon gehört?
Sie können sich Ihre Nachrichten jetzt auch vorlesen lassen. Klicken Sie dazu einfach auf das Play-Symbol in einem beliebigen Artikel oder fügen Sie den Beitrag über das Plus-Symbol Ihrer persönlichen Wiedergabeliste hinzu und hören Sie ihn später an.
Artikel anhören:
% buffered00:00
0...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TSI-Musterdepot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397790438&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Das TSI-Musterdepot basiert auf dem bewährten, vom AKTIONÄR entwickelten Trend-Signale-Indikator (TSI). Anhand eines automatisierten Auswahlprozesses werden auf Basis der Relativen Stärke die trendstärksten Aktien aus dem HDAX für das Depot ermittelt. Eine integrierte Börsenampel gibt klare Kauf- bz...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Anleger beim Douglas-Börsengang beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397564953&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 08:27:25 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 08:27:25
Der deutsche Aktienmarkt bereitet sich auf den größten Börsengang seit dem der Porsche AG vor: Das Kosmetikunternehmen Douglas hat am Montagabend seinen Börsenprospekt veröffentlicht. Der erste Handelstag (Erstnotiz...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alle Aktien mit D</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397581923&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description></description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank: Unverschuldet in Finanznot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397648660&listName=storedesearch</link>
<author>Freie Presse - Zschopauer Zeitung</author>
<description>Kunden wie Anja Hoffmann aus Sachsen kamen wochenlang nicht an ihr Geld. Nicht die einzigen Probleme bei der Technik-Umstellung der Postbank, wie Verbraucherschützer berichten.
Von Susanne Plecher
Zum Glück hat Anja Hoffmann einen verständnisvollen Ehemann, lebt in der Großstadt und ist mobil. Wäre ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So viel kostet das Postbank-Debakel die Vorstände der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397561399&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 07:28:39 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 07:28:39
Der Aufsichtsrat der Deutschen Bank hat insgesamt sechs amtierenden und einem ehemaligen Vorständen des Instituts einen Teil der variablen Vergütung gekürzt. Am härtesten traf es Ex-Privatkundenvorstand Karl von Roh...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397567265&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus de...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Hessen für Donnerstag, 14. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397629103&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Regionaler Multimedia...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erleben Sie unser Heft mal anders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397797720&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>
...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace wirft größten Fondsgesellschaften Deutschlands Greenwashing vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397584632&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die vier größten Fondsanbieter in Deutschland - DWS, Allianz Global Investment (AGI), Deka und Union Investment - haben trotz ihrer Bekenntnisse zum Klimaschutz erhebliche Summen in fossile Unternehmen investiert. Das geht aus einer Untersuchung der Umweltschutzorganisation Greenpeace hervor, berich...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weniger Boni für Deutsche-Bank-Vorstand wegen Postbank-Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397560391&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Gewinnrückgang und Postbank-Chaos haben die Vergütung des Deutsche-Bank-Vorstandes für das Geschäftsjahr 2023 geschmälert. Inklusive Boni kamen die über das Jahr tätigen elf Managerinnen und Manager mit Konzernchef Christian Sewing an der Spitze auf gut 64,6 Millionen Euro nach rund 64,9 Millionen E...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Wirtschaft für Donnerstag, 14. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397631795&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Redaktion Wirtschaft ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fette Jagd auf starke Dividenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397748512&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Es ist der Traum vieler Privatanleger: Dividendenaktien kaufen und von den regelmäßigen Ausschüttungen leben oder zumindest verlässlich passives Einkommen kassieren.
Passenderweise zeigen sich die Unternehmen in diesem Jahr erneut in Spendierlaune. Es winken wieder Rekordausschüttungen: Nach Schätzu...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufholpotenzial: Deutsche Aktien, ETFs und Edelmetalle, die noch kräftig steigen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566199&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Märkte bewegen sich auf Rekordniveaus und trotzdem gibt es noch Aktien, ETFs und Edelmetalle, die in den kommenden Monaten Aufholpotenzial zur restlichen Börse bieten und dementsprechend kräftig steigen könnten.
Auch wenn die Märkte auf Rekordniveaus stehen und allein in den vergangenen Wochen e...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>INVESTORS-INFO</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397748471&listName=storedesearch</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>FONDS UND ETF
Auf den DAX setzen
Wer sich die Wertentwicklung des DAX ins Depot holen will, setzt am besten auf einen ETF wie den Xtrackers DAX UCITS ETF 1C. Der ETF bildet den DAX nach, die Gesamtkosten liegen gerade mal bei 0,09 Prozent pro Jahr.
Name DAX UCITS ETF 1C WKN DBX1DA Kurs 170,20 €Volum...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397793143&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>COLUMN-U.S. Treasuries 'basis trade' risks - still elevated but easing: McGeever</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397591316&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Jamie McGeever

ORLANDO, Florida, March 14 (Reuters) - Stability risks posed by 'basis trade' bets in the U.S. Treasury futures market are gradually receding but it is too early for the world's leading financial authorities, many of whom highlighted the issue last year, to declare victory.

Marke...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Netflix dreht Reality-Show in Frankfurter Stadion – Es gibt Freikarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397573806&listName=storedesearch</link>
<author>fnp.de (Frankfurter Neue Presse)</author>
<description>The Gentlemen’s League
Für die dritte Staffel der koreanischen Netflix-Show „The Gentlemen‘s League“ kommt das Promi-Fußballteam der „Eojjeoda Avengers“ zum FSV Frankfurt.
Netflix dreht Reality-Show in Frankfurter Stadion – Es gibt Freikarten
Frankfurt
Notruf
Person in den Main gefallen – Frankfurte...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566910&listName=storedesearch</link>
<author>schwäbische.de (Schwäbische Zeitung)</author>
<description>StartseiteWirtschaftGreenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS
Frankfurt/Main / Lesedauer: 1 min
Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
Veröffentlicht:14....</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Demonstration Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566947&listName=storedesearch</link>
<author>mittelbayerische.de</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt pro...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS (Foto aktuell)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397632463&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Basisdienst</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Rote Ölfässer sollen ein Zeichen gegen die Investments der Fonds setzen.
Frankfurt/Main (dpa) - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgese...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397581462&listName=storedesearch</link>
<author>vkz.de (Vaihinger Kreiszeitung)</author>
<description>Frankfurt/Main - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds s...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566144&listName=storedesearch</link>
<author>mainpost.de</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den Fä...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey Sets Lowest Bond Spread Since Global Financial Crisis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397590354&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkey is selling its first bonds in euros in almost three years as its risk premium narrowed to the lowest since the global financial crisis.
The country tapped international bond markets for the second time this year, capitalizing on a recent ratings upgrade, high demand for riskier...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey Milks Lowest Bond Spread Since Global Financial Crisis</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397573650&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkey is selling its first bonds in euros in almost three years as its risk premium narrowed to the lowest since the global financial crisis.
The country is tapping international bond markets for the second time this year, capitalizing on a recent ratings upgrade, high demand for ris...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Rausch des Erfolgs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397613646&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Durch den größten Ballsaal Londons schallt es: „Deutsche, Deutsche, Deutsche!“, Im Grosvenor House, direkt am Hyde Park, empfängt Josef Ackermann, der Chef der Deutschen Bank, aus der Hand von Princess Anne den Preis der Fachzeitschrift „International Financing Review“ als „Beste Bank des Jahres“ – ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397567260&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>DPA
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setz...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzchefs als Aufseher</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397158054&listName=storedesearch</link>
<author>Finance</author>
<description>— Bei der Frage, ob sie die operative Arbeit als Finanzchefin vermisse, muss Simone Menne nicht lange überlegen: „Nein, alles hat seine Zeit“, erklärt sie leise lächelnd im Gespräch mit FINANCE. Dass es in ihrem Fall bereits im Dezember 2017 Zeit für das Ende ihrer CFO-Laufbahn sein würde, hatte dam...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397577029&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397568546&listName=storedesearch</link>
<author>noz.de (Neue Osnabrücker Zeitung)</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt pro...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566650&listName=storedesearch</link>
<author>zvw.de (Zeitungsverlag Waiblingen)</author>
<description>Frankfurt/Main (dpa) - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397567393&listName=storedesearch</link>
<author>web.de News</author>
<description>In einer am Donnerstag veröffentlichten Studie untersuchte Greenpeace die Investitionen der vier größten Fondsgesellschaften Deutschlands in fossile Energieunternehmen. Die DWS lande im Branchenvergleich nach Darstellung von Greenpeace abgeschlagen auf dem letzten Platz bei der Umsetzung versprochen...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566347&listName=storedesearch</link>
<author>ksta.de (Kölner Stadt-Anzeiger)</author>
<description>Greenpeace-Aktivisten protestieren vor dem Sitz der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt. Hintergrund sind die Investments der Fonds. Wo liegt das Problem?
KStA abonnieren...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest gegen Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397695346&listName=storedesearch</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description> Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace mit heftigem Protest vor DWS-Zentrale: "Kein Geld für Klimakiller"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397577322&listName=storedesearch</link>
<author>tag24.de</author>
<description>Frankfurt am Main - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt am Main protestiert.
Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investme...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest gegen DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397639505&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Rundschau Main-Taunus</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorschau) dpa-Tagesvorschau Hessen für Donnerstag, 14. März 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397629065&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Auf www.dpa-news.de bieten wir Ihnen einen laufend aktualisierten Überblick über die dpa-Topthemen des Tages. Auch Ihre Fragen und Anregungen beantworten wir dort online. Unsere Planung finden Sie jederzeit auf dem aktuellen Stand auf https://app.dpa-agenda.de.
Ansprechpartner: Regionaler Multimedia...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mexican Peso Is So Strong Investors Fear Betting Against It</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397796083&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are pushing the world’s most expensive currency to ever more dizzying heights, shrugging off the risks from interest-rate cuts, divisive elections and analyst warnings.
Mexico’s peso is the world’s best-performing major currency this year and the highest ranked on a list of ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>14.03.2024 BILD News Update 12:30 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397571474&listName=storedesearch</link>
<author>BILD Podcast - News Update</author>
<description>Folge 4216
Dauer: 12:26

Haftungsausschluss: Dieser Podcast/dieses Video wurde automatisch transkribiert. Axel Springer haftet nicht für eventuelle Sinnabweichungen der Transkription. Rechtsverbindlich ist das gesprochene Wort.

[0:02 Speaker 1] Werbung.
[0:03 Speaker 2] Ihr bekommt von Schuhcreme n...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten aus OPR: Kunstfest in Kyritz +++ Fotosuche in Wittstock</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397577613&listName=storedesearch</link>
<author>MAZ-Online.de (Märkische Allgemeine)</author>
<description>Das Kyritzer Friedrich-Ludwig-Jahn-Gymnasium lädt für Freitag, 15. März, zum Kunstfest ein. Zurück in die 90er in eine rosarote Zukunft – Back to the 90’s into a pink future – titelt das bunte Treiben ab 16.30 Uhr. Geboten werden Musik, Performance, Kunstobjekte. Um 17 Uhr wird in der Aula, Perleber...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace-Protest vor DWS-Zentrale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397745315&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Osnabrücker Zeitung Wallenhorst, Belm, Bissendorf</author>
<description>Frankfurt
Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstag vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. In einer am Donnerstag ve...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace-Protest vor DWS-Zentrale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397663770&listName=storedesearch</link>
<author>Ostfriesischer Kurier</author>
<description>FRANKFURT Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstag vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS in Frankfurt protestiert.
Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. In einer am Donnerstag ve...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vodafone Wraps Up Overhaul With €8 Billion Italy Deal, Buyback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786717&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vodafone Group Plc’s €8 billion ($8.7 billion) deal to sell its Italian business to Swisscom AG marks the completion of Chief Executive Officer Margherita Della Valle’s European transformation plans for the telecommunications company, and promises to shake up the fiercely competitive ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen DWS-Geldanlage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397688558&listName=storedesearch</link>
<author>Rhein-Zeitung Cochem-Zell</author>
<description>Frankfurt. Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fon...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest gegen Fondsgesellschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397667379&listName=storedesearch</link>
<author>Hessische Allgemeine Kassel Nord</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstag vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 Ölfässern und Bannern wollte sie ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den Fässern liefen nach Greenpeace-Angaben 200 Liter...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace demonstriert vor Banken-Zentrale</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397669483&listName=storedesearch</link>
<author>Hanauer Anzeiger</author>
<description>Frankfurt - Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des F...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sparkassen machen mehr Gewinn als Deutsche Bank und Commerzbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397579700&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-14 14:25:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-14 14:25:00
Die Sparkassen haben dank der gestiegenen Zinsen so viel verdient wie nie zuvor. Der Gewinn der 353 Institute habe sich im vergangenen Jahr auf 17 Milliarden Euro vervielfacht, teilte der Deutschen Sparkassen- und G...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US STOCKS-Futures edge higher as Treasury yields ease</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397807404&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window.)

*

Adobe drops after dour Q2 revenue forecast

*

Micron Technology gains after Citi lifts PT

*

All three major indexes set for weekly gains

*

Futures up: Dow 0.15%, S&P 0.19%, Nasdaq 0.18%

...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So klimaschädlich investieren Deutschlands Vermögensverwalter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397562232&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Um Klimaneutralität bis zum Jahr 2050 zu erreichen, spielt auch die Finanzbranche eine wichtige Rolle. So steht es im Pariser Klimaabkommen. Doch Greenpeace wirft Deutschlands vier größten Vermögensverwaltern nun vor, dass sie diesem Anspruch nicht gerecht würden. Laut einer neuen Studie der Umwelts...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorstände der Deutschen Bank bekommen weniger Boni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397569877&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Gewinnrückgang und Postbank-Chaos haben die Vergütung des Deutsche-Bank -Vorstandes für das Geschäftsjahr 2023 geschmälert. Inklusive Boni kamen die über das Jahr tätigen elf Managerinnen und Manager mit Konzernchef Christian Sewing (53) an der Spitze auf gut 64,6 Millionen Euro nach rund 64,9 Milli...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Broker statt Tagesgeld? Zinsen von Trade Republic im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397567093&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Der Wind dreht sich: Immer mehr Banken senken die Zinsen für das Fest- und Tagesgeld. Für Anleger gibt es noch Möglichkeiten – doch die Auswahl an Tages- und Festgeldkonten mit über vier Prozent Verzinsung schrumpft zusehends. Zudem locken viele Banken nur mit kurzfristig verlockenden Konditionen – ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Chaos sorgt für Boni-Kürzung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397586362&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Das Kundenservice-Debakel bei der Postbank spüren einige Vorstände der Deutschen Bank deutlich im Portemonnaie. Der Aufsichtsrat hat nach einer Prüfung durch die Wirtschaftsberatung EY die kurzfristigen Komponenten der Bonuszahlungen, in die auch individuelle Zielvorgaben der einzelnen Manager einfl...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Josef Ackermanns Feldzug für das eigene Ansehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397602042&listName=storedesearch</link>
<author>stern.de</author>
<description>Dieser Artikel ist eine Übernahme des Wirtschaftsmagazins Capital und ist hier für zehn Tage abrufbar. Danach wird er wieder ausschließlich unter www.capital.de zu lesen sein. Capital gehört wie der stern zu RTL Deutschland.
Gleich am Anfang seines Buches erlaubt sich Josef Ackermann einen Scherz. "...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auslandsüberweisung: Kosten, Dauer und Anbieter im Vergleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397572832&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Dem Neffen in den USA einen Geldbetrag überweisen oder regelmäßig die Familie in Ghana unterstützen – die Kosten für Auslandsüberweisungen sind sehr unterschiedlich. Was am Ende ankommt, ist oft viel weniger als losgeschickt wurde. Manchmal kann es sich bei Geldtransfers ins Ausland lohnen, auf Spez...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verdi ruft Postbank-Beschäftigte erneut zum Warnstreik auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397571089&listName=storedesearch</link>
<author>Wetterauer Zeitung Online</author>
<description>Kundinnen und Kunden der Postbank müssen sich wieder auf Einschränkungen gefasst machen. Nächste Woche soll weiter verhandelt werden. Schon jetzt treffen aber den Deutsche-Bank-Vorstand Konsequenzen.
Frankfurt/Bonn - Die Gewerkschaft Verdi hält mit weiteren Warnstreiks vor der dritten Runde der Tari...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verdi ruft Postbank-Beschäftigte erneut zum Warnstreik auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397568604&listName=storedesearch</link>
<author>noz.de (Neue Osnabrücker Zeitung)</author>
<description>Kundinnen und Kunden der Postbank müssen sich wieder auf Einschränkungen gefasst machen. Nächste Woche soll weiter verhandelt werden. Schon jetzt treffen aber den Deutsche-Bank-Vorstand Konsequenzen.
Die Gewerkschaft Verdi hält mit weiteren Warnstreiks vor der dritten Runde der Tarifverhandlungen fü...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank-Chaos und Gewinnrückgang: Boni für Deutsche Bank Vorstände gekürzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397576239&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Nach einer IT-Umstellung bei der Tochter Postbank häuften sich Kundenbeschwerden. Nun spürt der Vorstand der Deutschen Bank Konsequenzen.
Die Vergütung des Deutsche-Bank-Vorstandes für 2023 sinkt aufgrund eines Gewinnrückgangs und des Chaos bei der Postbank auf 64,6 Millionen Euro.Der Aufsichtsrat k...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorstandsboni gekappt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397658184&listName=storedesearch</link>
<author>Südhessen Morgen Lampertheim</author>
<description>Frankfurt. Gewinnrückgang und Postbank-Chaos haben die Vergütung des Deutsche-Bank-Vorstandes für das Geschäftsjahr 2023 geschmälert. Inklusive Boni kamen die über das Jahr tätigen elf Managerinnen und Manager mit Konzernchef Christian Sewing an der Spitze auf gut 64,6 Millionen Euro nach rund 64,9 ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ist nicht mein Stil, alles abzugreifen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397539498&listName=storedesearch</link>
<author>Focus</author>
<description>A ls er noch die Deutsche Bank anführte, war Joe Ackermann der vielleicht mächtigste Banker Europas – und bisweilen der umstrittenste. Vorher hatte er schon in seiner Schweizer Heimat bei der mittlerweile abgewickelten Credit Suisse Karriere gemacht. Bis 2012 erlebte er dann von Frankfurt aus zehn J...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX weiter stark: K+S, RWE, Lanxess, Deutsche Bank, Rheinmetall, Zalando, E.on und Adobe im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397582019&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>DAX (WKN: 846900)
Am heutigen Handelstag stehen auf der Konjunkturseite nach Nachmittag Daten zu den Einzelhandelsumsätzen und Erzeugerpreisen in den USA auf dem Programm.
Im Blickpunkt stehen auf Unternehmensseite zudem erneut einige Geschäftszahlen. Es berichten unter anderem K+S, Lanxess, RWE, De...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZWEI TOP NEUAUFNAHMEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787127&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>An den Börsen läuft es weiter rund. Der DAX erreichte am Mittwoch erstmals die 18.000-Punkte-Marke und auch die TSI-Börsenampel gibt weiterhin grünes Licht. Zuletzt ist der Wert des Marktbarometers noch einmal kräftig angestiegen und notiert nun bei 1,064. Nach dem Regelwerk ist es damit weiterhin ä...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NordLB erwartet Gewinnrückgang – und eine Trendwende bei Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397794591&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 08:16:51 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 10:57:23
Die Norddeutsche Landesbank (NordLB) profitiert von den gestiegenen Zinsen und dem Ausbau ihres Geschäfts. Der Vorsteuergewinn hat sich im vergangenen Jahr mehr als verdoppelt auf 271 Millionen Euro, wie das Hannove...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tag der langen Gesichter - aber nicht für alle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397566395&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Meike Schreiber
Frankfurt – Day of long faces, kurz "Dolf" oder auf Deutsch: "Tag der langen Gesichter" nennen es die Investmentbanker, wenn sie erfahren, dass ihr Bonus geringer ausfällt als erwartet. Das kommt bei der Deutschen Bank zwar selten vor, Ertragsschwäche hin oder her, es ist dann al...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Helaba trotz Signa mit Rekordgewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397600088&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Keine deutsche Bank hat mehr Kreditvolumen an Immobilienobjekte der insolventen Signa-Gruppe von René Benko vergeben als die Landesbank Hessen-Thüringen (Helaba). Wie die F.A.Z. Anfang November berichtet hat, handelt es sich um einen dreistelligen Millionenbetrag – dem Vernehmen nach zwischen fünf u...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Commerzbank, E.On, Infineon, TUI, Zalando - 4investors Aktien Top-News</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397595741&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Wo ist am Aktienmarkt etwas los, welche Themen interessieren Anleger derzeit besonders? Vor allem für Trader ist es wichtig zu wissen, wo „die Musik spielt” und welche Themen an der Börse aktuell besonders stark im Fokus stehen. Und hier entscheidet nicht die 4investors-Redaktion, sondern die Leser....</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397572833&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>L’invitéDerrière les lunettes roses de la finance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397579688&listName=storedesearch</link>
<author>24heures.ch</author>
<description>Tout va pour le mieux dans le meilleur des mondes, disait le Candide de Voltaire, portant sur des situations potentiellement catastrophiques un regard teinté d’angélisme. Le même regard, dirait-on aujourd’hui, que celui porté sur les marchés financiers par la majorité des opérateurs à l’œuvre. Rien ...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche-Bank-Chef Sewing verdient 2023 etwas weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397563603&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>München, 14. Mrz (Reuters) - D eutsche-Bank-Chef Christian Sewing hat bei seiner Vergütung im abgelaufenen Jahr leichte Abstriche machen müssen. Der Aufsichtsrat billigte ihm eine Gesamtvergütung von 8,75 (2022: 8,93) Millionen Euro zu, wie aus dem am Donnerstag veröffentlichten Vergütungsbericht he...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>