<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>flatexDEGIRO beruft früheren CEO von Morgan Stanley Europe in den Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429439449&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>flatexDEGIRO besetzt die Stelle des CEO mit Oliver Behrens, bis Juni 2024 CEO der Morgan Stanley Europe SE und der Morgan Stanley Bank AG und aktuell Aufsichtsratsvorsitzender der DWS Group. Behrens werde mit Wirkung zum 01. Oktober 2024 für die Dauer von drei Jahren zum Vorstandsvorsitzenden bestel...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht: Warenhauskette Breuninger steht zum Verkauf - 31 potenzielle Käufer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429417934&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Deutschsprachiger Basisdienst</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die "Wirtschaftswoche" am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Communiqué par Business Wire : flatexDEGIRO AG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429416353&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Oliver Behrens est nommé au poste de Chief Executive Officer (CEO)
flatexDEGIRO AG (" société "), l'un des les plus importants courtiers en ligne et dont la croissance est la plus rapide en Europe, annonce que le conseil de surveillance de la société a nommé Oliver Behrens (60 ans) au poste de Chief...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht wohl zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429380478&listName=storedesearch</link>
<author>Aichacher Zeitung</author>
<description>Düsseldorf. Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, München und Nürnberg steht laut einem Medienbericht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobili...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank (Schweiz) verdient im ersten Semester weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429511452&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Die Schweizer Tochter der Deutschen Bank hat im ersten Semester 2024 deutlich weniger Gewinn erzielt. Konkret ging der Geschäftserfolg als Mass für die operative Leistung um knapp 29 Prozent auf 13,1 Millionen Franken zurück. Unter dem Streich sank der Reingewinn um 22 Prozent auf 7,8...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf: Zahlreiche Bewerber streiten um Milliardendeal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429446826&listName=storedesearch</link>
<author>AZ online (Allgemeine Zeitung der Lüneburger Heide)</author>
<description>Stuttgart – Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in München, Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die Wirtschaftswoche am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wird Breuninger verkauft?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429290454&listName=storedesearch</link>
<author>Badische Zeitung Bad Säckingen</author>
<description>Freiburg Im März dieses Jahres hatte Breuninger angekündigt, die Filiale in Reutlingen Ende 2024 zu schließen. Im Zusammenhang mit der Entwicklung des Standorts Freiburg hatte Breuninger damals auf die hohe Kundenfrequenz verwiesen. „Wir wissen um das jeweilige Potenzial im Umfeld unserer Standorte....</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geld verdienen mit den Weltmeeren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429493559&listName=storedesearch</link>
<author>Bergedorfer Zeitung</author>
<description>Jan Weber
Berlin  Ob Meeresenergie, Küstentourismus oder marine Biotechnologie: Für Investoren sind die Meere der Erde zunehmend interessant geworden. Ihre Absicht: das Meer als Geldanlage nutzen. Die sogenannte Blue Economy gilt als neues Investitionsfeld, das auch in das Visier von deutschen Unter...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Modekette Breuninger vor Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429317197&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Düsseldorf (gw) Die Modekette Breuninger steht nach Informationen der „Wirtschaftswoche“ vor dem Verkauf. Es gebe 31 Interessenten für die Kette, die nicht nur das eigentliche Handelsgeschäft verkaufen wolle, sondern auch ihre Immobilien. Geschätzter Unternehmenswert nach Abzug von Schulden: rund zw...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>29.08.2024 BILD News Update 05 Uhr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429437196&listName=storedesearch</link>
<author>BILD Podcast - News Update</author>
<description>Folge 4884
Dauer: 08:54
Haftungsausschluss: Dieser Podcast/dieses Video wurde automatisch transkribiert. Axel Springer haftet nicht für eventuelle Sinnabweichungen der Transkription. Rechtsverbindlich ist das gesprochene Wort.
[0:03 Speaker 1] Das Bild News Update.
[0:06 Speaker 2] Es ist Donnerstag...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Store auch in Düsseldorf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429355230&listName=storedesearch</link>
<author>Bocholter-Borkener Volksblatt</author>
<description>Für die Stuttgarter Kette, die auch einen Flagship-Store am Düsseldorfer Kö-Bogen betreibt, gibt es angeblich 31 Interessente. Wer sie sind und wer sich für was im Breuninger-Reich interessiert.
(gw) Die Modekette Breuninger steht nach Informationen der „Wirtschaftswoche“ vor dem Verkauf. Es gebe 31...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeden MONAT Dividende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429423254&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>ZWEITES EINKOMMEN Viele Unternehmen schütten einen Teil ihres Jahresgewinns als Dividende aus. Börsianer können sich schon mit wenigen Aktien ein
Das Ziel: mehr als fünf Prozent Dividendenrendite. Jeden Monat soll über die Ausschüttungen mindestens zweimal Geld auf dem Konto eingehen. Für eine Model...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neuer Besen fürs Brokerage</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281109&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Es sei ihm daran gelegen, dass die Weichen schnell und eindeutig gestellt würden, sagte der selbst in den Aufsichtsrat gewählte FlatexDegiro-Großaktionär Bernd Förtsch kurz nach der Hauptversammlung des Brokers im Juni, auf der es ordentlich gekracht hatte. Und das Kontrollgremium hat überraschend s...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investoren sind heiß auf gestrippte Treasuries</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281115&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Der Markt für Treasuries mit abgespaltenem Kupon ist im Juli um 14,7 Mrd.
Dollar gewachsen und damit so stark wie nie. Der Ansturm auf die volatilen Papiere deutet auf die gestiegene Risikofreude der Investoren angesichts einer nahenden Fed-Zinssenkung hin Doch infolge der instabilen US-Fiskalpoliti...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Behrens zum CEO von FlatexDegiro berufen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429281155&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 29.8.2024
bg Frankfurt
FlatexDegiro hat den Nachfolger für Frank Niehage gefunden.Wie am Mittwoch ad hoc bekannt gegeben wurde, übernimmt der langjährige Europa-Chef der US-Bank Morgan Stanley, Oliver Behrens, den CEO-Posten ab Oktober. Er wurde vom Aufsichtsrat für zunächst drei Jah...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie geht es mit Breuninger weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429351911&listName=storedesearch</link>
<author>Cannstatter Zeitung / Untertürkheimer Zeitung</author>
<description>Stuttgart Die Nachricht hat selbst die Geschäftsführerin des Stuttgarter Breuninger-Hauses überrascht. Sie müsse erst prüfen, ob es stimmt, dass Breuninger als Ganzes zum Verkauf stünde und was sonst noch geschrieben stehe, meint Andrea Girsch am Mittwoch. Und beim Handelsverband Baden-Württemberg h...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank (Schweiz) verdient im ersten Semester weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429450717&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den Rückgang war vor allem ein leicht geringerer Geschäftsertrag (-3 Prozent) verantwortlich. Die Kosten nahmen ausserdem leicht zu, wie aus der am Donnerstag im Schweizerischen Handelsamtsblatt (SHAB) publizierten Erfolgsrechnung hervorgeht.
Der Erfolg aus dem Kommissions- und Dienstleistungsge...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429437638&listName=storedesearch</link>
<author>Chiemgau-Zeitung</author>
<description>Stuttgart/München – Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, München, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 U...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Los fondos pasivos logran máximos históricos de captación por sus bajos costes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429513722&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Los fondos cotizados pasivos recuperan su tirón. Durante el primer semestre del año han batido todos los récord de captación, con más de 475.000 millones de dólares (425.000 millones de euros) solo en EE UU, mientras que el dinero en fondos activos vivió salidas por valor de 218.000 millones. Los in...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erweitert Portfolio um einen schwedischen Onshore-Windpark</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429460580&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS hat für den Fonds DWS Infrastruktur Europa 100 Prozent der Anteile an dem schwedischen Onshore-Windpark Heather Wind AB erworben. Der Onshore-Windpark in Ljungbyholm, Schweden, ist seit Juni 2021 in Betrieb und verfügt mit 12 Nordex-Turbinen über eine Gesamtleistung von 48 Megawatt-Peak (MWp...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Zeiten für Goldminenaktien?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429484999&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Edelmetalle. Der Goldpreis steigt, doch die Kurse entsprechender Branchenaktien hinken nach. Experten nennen Gründe, weshalb sich dies nun ändern könnte.
Von Raja Korinek
Wien.Das jährliche Notenbanker-Treffen in Jackson Hole im US-Bundesstaat Wyoming stand heuer besonders im Fokus. Die Hoffnungen a...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429300330&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
28.08.2024 / 19:58 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP: Flatexdegiro macht früheren Morgan-Stanley-Manager Behrens zum Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429300207&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Der Frankfurter Online-Broker Flatexdegiro <DE000FTG1111> hat einen Nachfolger für seinen zurückgetretenen Chef Frank Niehage gefunden. Den Posten übernimmt der langjährige Europa-Chef der US-Bank Morgan Stanley <US6174464486>, Oliver Behrens. Er soll seinen neuen Job am 1. Okt...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: flatexDEGIRO bestellt Oliver Behrens, langjähriger CEO von Morgan Stanley Europe SE, zum Vorstandsvorsitzenden (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429300010&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO bestellt Oliver Behrens, langjähriger CEO von Morgan Stanley Europe SE, zum Vorstandsvorsitzenden
^ EQS-News: flatexDEGIRO AG / Schlagwort(e): Personalie flatexDEGIRO bestellt Oliver Behrens, langjähriger CEO von Morgan Stanley Europe SE, zum Vorstandsvorsitzenden
28.08.2024 / 08:21 CET...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht: Stuttgarter Kaufhauskette Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429287569&listName=storedesearch</link>
<author>dts Basisdienst</author>
<description>Ludwigsburg (dts Nachrichtenagentur) - Die hinter der Breuninger-Gruppe stehenden Eigentümerfamilien wollen sich laut eines Berichts der "Wirtschaftswoche" angeblich sowohl vom Handelsgeschäft als auch von den zugehörigen Immobilien trennen. Das Magazin schreibt, der Verkaufsprozess sei intern unter...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Behrens wird Flatex-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429275509&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Oliver Behrens will es im Alter von 60 Jahren noch einmal wissen. Der frühere stellvertretende Deka-Vorstandsvorsitzende, der seit 2015 Europa- und Deutschland-Chef der US-Bank Morgan Stanley war, ist bekanntermaßen seit Juni 2024 neuer Aufsichtsratsvorsitzender der größten deutschen Fondsgesellscha...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Kampf gegen sinkende Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429275520&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die schönen hohen Sparzinsen bröseln gerade so dahin. Am 12. September dürfte die Europäische Zentralbank (EZB) die Leitzinsen das zweite Mal senken und damit auch die Sparzinsen in Deutschland weiter unter Druck bringen. Wer Geld für längere Zeit nicht benötigt, kann sich noch schnell hohe Festgeld...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf - 31 Interessenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429331977&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Neue Presse - Bad Vilbeler Neue Presse</author>
<description>Düsseldorf - Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. Erste Angebote sollen bis zum Okto...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf: Zahlreiche Bewerber streiten um Milliardendeal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429447317&listName=storedesearch</link>
<author>Gießener Allgemeine Online</author>
<description>Kommentare
Die bekannte Kaufhauskette Breuninger ist auf dem Markt. Schon mehrere Dutzend Firmen haben ihr Interesse signalisiert, so ein Report – viele davon sind internationale Unternehmen.
Stuttgart – Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in München, Stuttgart, Düsseldorf und Le...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Zahlen, schlechter Kurs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429502895&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der bedeutendste Grafikchipdesigner Nvidia hat das zweite Quartal mit einem Rekordergebnis abgeschlossen. Dennoch verlor die Aktie im nachbörslichen Handel in New York am Mittwoch bis zu acht Prozent und startete am Donnerstag mit einem Verlust von 2,5 Prozent in den Handel. Dass die Nvidia-Aktie tr...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Morgan-Stanley-Manager wird neuer Chef bei Flatexdegiro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429285387&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Flatexdegiro hat einen neuen Vorstandsvorsitzenden. Oliver Behrens wird zum 1. Oktober den Chefposten beim Frankfurter S-Dax-Unternehmen übernehmen, wie der Onlinebroker am Mittwochmorgen mitteilte. Er erhält einen Vertrag über drei Jahre. „Mit Oliver Behrens ist es uns gelungen, ein echtes Schwerge...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börsen fehlt wichtiger Treiber</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429285390&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Trend zeichnet sich schon seit Monaten ab, aktuelle Daten der Europäischen Zentralbank (EZB) bestätigen ihn jetzt: Die Geldmenge im Euro-Raum nimmt längst nicht mehr so stark zu wie jahrelang üblich. Bankeinlagen, Schuldverschreibungen und Geldmarktfonds wuchsen im Juni und Juli im Vergleich zum...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwindet der Einfluss von Nvidia auf die Börsen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429476446&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-29 15:35:27 letzte Aktualisierung: 2024-08-29 15:46:26
Gute Zahlen, schlechter Kurs. Der bedeutendste Grafikchipdesigner Nvidia hat das zweite Quartal mit einem Rekordergebnis abgeschlossen. Dennoch verlor die Aktie im nachbörslichen Handel in New York am Mittwoch bis z...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger-Kette offenbar vor dem Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429449229&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsimmobilien Heute</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger steht Medienberichten zufolge zum Verkauf. Wie unter anderem die Wirtschaftswoche berichtet, plant die hinter Breuninger stehende Eigentümerfamilie, sowohl das Handelsgeschäft als auch die zugehörigen Immobilien zu veräußern.
Bereits im Juni wurde der Verkaufsprozess in...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger soll offenbar verkauft werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429386266&listName=storedesearch</link>
<author>Heilbronner Stimme Landkreis Nord</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger steht Medienberichten zufolge zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, wurde der Verkauf des traditionsreichen Unternehmens bereits im Juni eingeleitet. 31 Unternehmen hätten bisher Kaufinteresse signalisiert, schreibt das Magazin. Die hinter Breu...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger samt Immobilien vor dem Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429345828&listName=storedesearch</link>
<author>Ludwigsburger Kreiszeitung Bottwartal</author>
<description>Stuttgart/Ludwigsburg. Die Warenhauskette Breuninger soll verkauft werden – das hat am Mittwoch die Wirtschaftswoche berichtet. Die Eigentümerfamilien, die hinter der Breuninger-Gruppe stehen, wollen sich sowohl vom Handelsgeschäft als auch von den dazu gehörenden Immobilien trennen, wie die Zeitung...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fest- und Tagesgeld aktuell: Verivox ermittelt beste Deals</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429454498&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Christian Hermann
Einige Links hier im Beitrag sind mit einem *-Symbol gekennzeichnet. Dabei handelt es sich um sogenannte Affiliate-Links. Wenn Sie über diese Links einen Abschluss tätigen, erhalten wir von der jeweiligen Bank eine Provision. Dies beeinflusst jedoch nicht unsere unabhängige Bewertu...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MÄRKTE -Im Dax bleibt wohl alles beim Alten - Keine Absteiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429461023&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>München, 29. Aug (Reuters) - Im Leitindex Dax dürfte alles beim Alten bleiben, wenn die Deutsche Börse am kommenden Mittwoch (4. September) die Zusammensetzung ihrer wichtigsten Indizes überprüft. Zwar gäbe es mit dem Dialyse-Spezialisten Fresenius Medical Care (FMC) und dem Anlagenbauer GEA zwei Ko...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Breuninger steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429342654&listName=storedesearch</link>
<author>Reutlinger General-Anzeiger</author>
<description>STUTTGART. Die Warenhauskette Breuninger steht laut einem Bericht der Wirtschaftswoche zum Verkauf. Demzufolge will die hinter dem Konzern stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten bereits Interesse signalisiert. Das Unternehmen äu...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Modekette Breuninger steht vor dem Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429459990&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Wenn in den vergangenen Jahren angesichts mehrerer Firmenzusammenbrüche von der Krise im deutschen Textilhandel die Rede war, galt Breuninger immer als eines der positiven Gegenbeispiele. Es ist ein Unternehmen, dem es auch in schlechten Zeiten gut ging. Breuninger habe gegenüber anderen Ketten beis...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warenhauskette Breuninger steht offenbar zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429438366&listName=storedesearch</link>
<author>Stimme des Westens</author>
<description>Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ am Mittwoch berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unternehmen hätten...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Häuser, Online-Shops, Immobilien: Breuninger: Das steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429557927&listName=storedesearch</link>
<author>TextilWirtschaft.de</author>
<description>Wechselt Breuninger den Besitzer? Und wenn ja, was steht dann zum Verkauf? Ein Blick in die Geschichte und das aktuelle Retail-Netz. Anfang des Jahres wurde noch spekuliert, ob Breuninger möglicherweise die KaDeWe Group übernehmen könnte, jetzt steht die Department Store-Gruppe einem Medienbericht z...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>31 potenzielle Käufer für Breuninger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429289807&listName=storedesearch</link>
<author>Thüringer Allgemeine Mühlhausen, Bad Langensalza</author>
<description>Erfurt/Stuttgart Die Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in Erfurt, Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die „Wirtschaftswoche“ berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immobilien verkaufen. 31 Unter...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mode-Riese zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429438908&listName=storedesearch</link>
<author>tz</author>
<description>31 Interessenten wollen Breuninger
Die Premium-Warenhauskette Breuninger mit Häusern unter anderem in München, Stuttgart, Düsseldorf und Leipzig steht zum Verkauf. Wie die Wirtschaftswoche berichtete, will die hinter der Gruppe stehende Eigentümerfamilie sowohl das Handelsgeschäft als auch die Immob...</description>
<pubDate>Thu, 29 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zeit für den Absprung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429498503&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Die Einladungen zum Grand Opening waren schon verschickt. Ende April sollte es losgehen im Westfield-Überseequartier in Hamburg, die Eröffnung des größten Einkaufszentrums Nordeuropas, nach jahrelanger Bauzeit. Auch beim Ankermieter, der Stuttgarter Kaufhauskette Breuninger, liefen die Vorbereitunge...</description>
<pubDate>Fri, 30 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die deutsche Breuninger-Gruppe steht zum Verkauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429287447&listName=storedesearch</link>
<author>wort.lu (Luxemburger Wort)</author>
<description>Wie das deutsche Wirtschaftsmagazin „WirtschaftsWoche“ am Mittwoch berichtet, beabsichtigen sich die Eigentümerfamilien der Breuninger-Gruppe sowohl vom Handelsgeschäft als auch von den zugehörigen Immobilien zu trennen. Der Verkaufsprozess, intern „Project Keystone“ genannt, wurde bereits im Juni g...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>