<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>LBBW Immo verkauft Frankfurter Stadtplatz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3055484660316993465</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Frankfurt. LBBW Immobilien hat einen Käufer für einen weiteren Abschnitt seines Wohnquartiers Park Trio gefunden. DWS wird die knapp 150 Wohneinheiten in rund einem halben Jahr für einen seiner Fonds übernehmen können.

DWS hat den 143 Mietwohnungen umfassenden zweiten Bauabschnitt des Wohnquartiers...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marcus Poppe verlässt die DWS – Deutschland-Fonds erhält neue Führung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=856124591959718143</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Marcus Poppe verlässt die DWS. Die Nachfolge für den 3,4-Milliarden-Euro-Fonds DWS Deutschland ist geregelt.

Marcus Poppe, Co-Leiter European Equities der DWS, verlässt das Unternehmen. Das bestätigte die DWS auf Anfrage von DAS INVESTMENT (zuvor berichtete „Fonds Professionell“). Der Manager des 3...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank: Zinssparen nur noch kurze Zeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7356825384370999823</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Nach der Zinssenkung der EZB Anfang Juni haben viele Banken erneut die Zinsen gesenkt, etwa beim Festgeld. Ein Angebot ist das "Zinssparen" der Postbank. Es gilt nur noch für "kurze Zeit". Wir stellen es vor.

Die EZB hat zuletzt den Einlagenzins für Sparer von 2,25 auf 2,0 Prozent gesenkt. Da wird ...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stefan Hoops: Europa sollte sich Investments aus China und den Golfstaaten mehr öffnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4706768195960349160</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Während die Bundesregierung die Rahmenbedingungen geschaffen hat, um zukünftig mehrere hundert Milliarden Euro in Infrastrukturprojekte zu investieren, setzt sich DWS-Chef Stefan Hoops in einem Interview mit der Financial Times für mehr Investitionen aus China und den Golfstaaten ein. Die europäisch...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UK Tycoon Souter’s Family Office Seeks Deals Amid Global Tension</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4543375059221323056</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An investment firm for Brian Souter, who built one of the world’s biggest transport fortunes, plans to keep striking deals even as other money managers curb risk-taking amid heightened volatility in global markets.
The Stagecoach co-founder’s namesake family office is staying alert to...</description>
<pubDate>Wed, 25 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>