<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Warum manche Großbaustellen seit Monaten verwaist sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422806044&listName=storedesearch</link>
<author>Aachener Zeitung Stadt</author>
<description>Aachen Sommerzeit ist Bauzeit: An etlichen Stellen der Stadt wachsen neue Gebäude in den Himmel, andernorts bewegen sich die Hochbau-Kräne aus unterschiedlichen Gründen derzeit keineswegs im gewünschten Maße. Wir haben einen Blick auf einige der prominentesten Projekte im Stadtgebiet geworfen. Haupt...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank in den roten Zahlen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422778618&listName=storedesearch</link>
<author>Alsfelder Allgemeine</author>
<description>VON PANAGIOTIS
KOUTOUMANOS
Frankfurt - Angesichts der recht guten Geschäftsentwicklung der vergangenen drei Monate hätte Vorstandschef Christian Sewing am Mittwoch die Zahlen der Deutschen Bank zum zweiten Quartal mit breiter Brust präsentieren können. Erzielte doch das Institut von März bis Juni ei...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DIE HÖCHSTEN DIVIDENDEN DER WELT</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422807143&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>BÖRSE EXTREM Die Redaktion hat internationale Aktien mit außergewöhnlichen Dividendenrenditen gesucht. Die Liste reicht bis 26 Prozent
Die Welt ist voller Geld. Mehr als 4,6 Billionen Dollar Gewinn haben die knapp 2400 Unternehmen des vom Datendienst Bloomberg erstellten globalen Aktienindex im verg...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank schreibt 143 Millionen Euro Verlust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422767585&listName=storedesearch</link>
<author>Delmenhorster Kurier</author>
<description>Frankfurt/Main. Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote Zahlen ein. Unter dem Strich fie...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erhöht die Jahresprognose</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422812177&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die DWS, die Fondstochtergesellschaft der Deutschen Bank, hat nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für 2024 erhöht. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Pro­gnose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte der DWS-Vorstandsvorsitzende Stefan Hoops am Mittwoch in Frankfurt. „Dieses Jahr ist für die...</description>
<pubDate>Wed, 24 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Langer Schatten des Postbank-Kaufs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422814381&listName=storedesearch</link>
<author>Fuldaer Zeitung</author>
<description>Frankfurt
Die Übernahme der Postbank vor mehr als zehn Jahren hat ein teures Nachspiel für die Deutsche Bank. Eine milliardenschwere Rückstellung in einem langwierigen Rechtsstreit mit früheren Postbank-Aktionären brockte dem Dax-Konzern im zweiten Quartal rote Zahlen ein. Unter dem Strich fiel ein ...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erhöht Ziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2422773995&listName=storedesearch</link>
<author>NWZ - Neue Württembergische Zeitung Göppingen</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Fondstochter DWS erhöht nach einem guten ersten Halbjahr die Ziele für das laufende Jahr. Das Ergebnis stimme zuversichtlich, die Prognose für das Gesamtjahr anzuheben, sagte Firmenchef Stefan Hoops.
Weniger Gewinn für Tesla
Der Elektroauto-Vorreiter Tesla hat das zweite Quartal in...</description>
<pubDate>Thu, 25 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>