<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Ganz vorn mit Alphabet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5579624623463336730</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Wie viel Warren Buffett steckt eigentlich noch in Berkshire Hathaway? Die Börsenlegende wird sich bekanntlich zum Jahreswechsel zurückziehen. Sein Nachfolger, Greg Abel, hat schrittweise immer mehr Verantwortung übernommen. Im dritten Quartal baute Berkshire jetzt eine große Position bei Alphabet au...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bescherung für das Aktiendepot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3551342709253130312</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Stefan Riedel, München. Die Weihnachtszeit soll Händlern und Verbrauchern Glücksgefühle bescheren - und die Rabattaktionen zur Black Week haben die entscheidende Phase des Schlussquartals eingeläutet. Onlinehändler wie Amazon locken bereits seit Wochen die Käufer mit Sonderaktionen vor allem für Ele...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Clara Streit kommt ihr eigener Kodex in die Quere</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9806559157407460261</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Clara Streit weiß genau, den Ton zu setzen. Selbst als Vertreter des Hedgefonds Elliott auf der Vonovia-Hauptversammlung im Mai gleich mehrere Fragen zum Deutsche-Wohnen-Deal stellten, blieb die Aufsichtsratschefin ruhig und verbindlich. Souverän und vergleichsweise lautlos führt die frühere McKinse...</description>
<pubDate>Thu, 27 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Staatsanleihen-ETFs von höheren Zinsen profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2300071516226783800</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Günter Heismann
Geldanlage
Höhere Zinsen mit Staatsanleihen-ETFs
Von Günter Heismann
Steigende Renditen bei Bundesanleihen machen ETFs auf Staatsanleihen wieder attraktiver. Welche Produkte sich für Privatanleger eignen und wo versteckte Risiken lauern.
An den Börsen wächst die Nervosität. Anges...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Um 18 Uhr live: Unterschätzte Chancen - Small-Cap-ETFs im aktuellen Marktumfeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16299064716032977239</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Heute Abend ab 18 Uhr dreht sich alles um eine Anlageklasse, die in vielen Portfolios fehlt - Small Caps. Während große Unternehmen die Schlagzeilen dominieren, bieten kleinere Firmen oft das größere Renditepotenzial. Im Webinar wird gezeigt, warum gerade jetzt der richtige Zeitpunkt sein könnte, Sm...</description>
<pubDate>Wed, 26 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die KI-Fonds mit der längsten Historie im Check</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13450157731281011219</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Vor drei Jahren, im November 2022, brachte Open AI mit ChatGPT künstliche Intelligenz in den Alltag von Millionen Menschen. Was zuvor eine Technologie für Spezialisten war, wurde plötzlich für jeden zugänglich – und löste einen regelrechten Hype um KI-Aktien aus. Auch wenn aktuell viel über eine mög...</description>
<pubDate>Mon, 24 Nov 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>