<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Henkel-Aktionäre sind unzufrieden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11769794131929202182</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Von Reinhard Kowalewsky
Düsseldorf Die freien Aktionäre von Henkel drängen auf eine höhere Ausschüttung. Sie kritisieren, dass wirklich unabhängige Fachleute im Aufsichtsrat und im Gesellschafterausschuss eine zu geringe Rolle spielen. Und sie halten wenig davon, dass der Konzern nun Aktien für mehr...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fünf Punkte, die für Anleger heute wichtig sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8334566846064878875</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>1 GfK-Konsumklima
Um 8 Uhr veröffentlicht das Forschungsinstitut GfK seine Einschätzung zum Vertrauen der deutschen Bürger in die konjunkturelle Entwicklung im Mai. Der Index gilt als Frühindikator für die Verbraucherausgaben und damit die Konjunktur. Steigt der Index, dann gilt dies als Hinweis auf...</description>
<pubDate>Tue, 29 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind für kurze Zeit 3,50 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3232222819790147405</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet für kurze Zeit noch 3,50 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet kurzfristig noch 3,50 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Dienstag, 29. April</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12796031732034481273</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) Meta to hold its inaugural "LlamaCon" AI developer event - Meta is hosting a new conference called LlamaCon for developers building with Met...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie legen Millennials am besten 100.000 Euro an?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=445688281215026055</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Mit Mitte oder Ende 30 machen viele Sparer erstmals einen Kassensturz. Denn zuvor genießen viele erst einmal das regelmäßige Einkommen und sparen zwar für später, aber noch recht unkoordiniert. Clevere haben bereits einen Finanzpuffer für Notfälle aufgebaut – das sollten mindestens drei Nettomonatsg...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wdh Wochenausblick SMI: Wie weit nach oben geht die Erholung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13902707910687351352</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>(Wiederholung vom Freitag)
Zürich (awp) - Der Schweizer Aktienmarkt befindet sich derzeit im Erholungsmodus. Ungeachtet des stetigen Donnergrollens der globalen Handelspolitik und der von verschiedensten Seiten nach unten revidierten Aussichten für den globalen Handel und die Weltwirtschaft im laufe...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AUSBLICK: Deutsche Bank hofft im Krisenjahr auf zweistellige Rendite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12659476099578053762</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Deutsche Bank <DE0005140008> legt am Dienstag (29. April) ihre Zahlen für das erste Quartals vor.
DAS ERWARTET DIE DEUTSCHE BANK:
Das Jahr 2025 soll für das größte deutsche Geldinstitut den Eintritt in neue Gewinnhöhen markieren. Vorstandschef Christian Sewing hat sich zum ...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16360241139580052734</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridien : DWS Investment GmbH, agissant [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8741590500889080352</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Viridien : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,51% du capital et 4,50% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Hidden Champion – was Christian Sewing in seiner dritten Amtszeit vorhat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14297196081200812846</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Christian Sewing darf bis 2029 CEO von Deutschlands größter Bank bleiben – länger als fast alle seine Vorgänger. Nun will er auch die Probleme in den Griff bekommen, an denen er bisher scheiterte. Wenn er nicht in alte Muster verfällt – oder von Trump ausgebremst wird.

Sie könnte auch ihre Hühner f...</description>
<pubDate>Mon, 28 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>