<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fresenius-Aktionäre goutieren strategische Neuausrichtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409631635&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 18.5.2024
swa Frankfurt
– Der vom neuen CEO Michael Sen angestoßene Portfolioumbau beim Gesundheitskonzern Fresenius kommt bei den Anlegern gut an. „Das lange Tal der Tränen scheint durchschritten“, sagte Vanda Rothacker von der Fondsgesellschaft Union Investment auf der Hauptversamm...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schnelles Geld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409732789&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>AKTIENINDEX
Eine Welt ohne die USA
Kritik am hohen US-Anteil im MSCI World gibt es schon länger. Darauf hat Xtrackers, eine Tochter der DWS, nun mit einem ETF reagiert, der null Prozent US-Anteil aufweist (ISIN: IE 000 6WW1TQ 4). Der dahinterliegende Index, der MSCI All Country World Index (ACWI) ex...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOTOGALERIE: Cash. meets Funds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409608829&listName=storedesearch</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Werner Kolitsch, Head of DACH Business Development, M&G Investments (Foto: Cash.)
Cash.-Vorstand Gerhard Langstein, Gerit Heinz, Geschäftsführer Bellevue Asset Management (Deutschland), Cash.-Chefredakteur Frank O. Milewski (Foto: Cash.)
Gero Schomann, Leiter Vertrieb Deutschland und Österreich, DWS...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>17.05.2024 Dr. Robin Braun ist Chief Sustainability Officer der SPSW Capital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409591668&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die SPSW Capital GmbH, Hamburg, hat Dr. Robin Braun (43) mit Wirkung zum 02. Mai 2024 zum Geschäftsführer und Chief Sustainability Officer (CSO) ernannt. Als reguliertes Wertpapierdienstleistungsunternehmen mit einer Erlaubnis nach § 15 Wertpapierinstitutsgesetz (WpIG) war diese Änderung zustimmungs...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fresenius-Aktionäre sehen Beteiligung an FMC weiter kritisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409600216&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-17 13:14:00 letzte Aktualisierung: 2024-05-17 13:14:00
Investoren fordern nach dem Konzernumbau bei Fresenius mehr Klarheit über die Pläne für die Beteiligung an dem Dialysespezialisten FMC. „Die Volatilität bei Fresenius Medical Care scheint immer wieder die zuletzt po...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Gewinnmitnahmen könnten Dax das Leben schwer machen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409607123&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Weg zur 19.000er-Marke dürfte schwierig werden

*

Rätselraten um künftigen Zinskurs der US-Notenbank Fed hält an

*

Einkaufsmanagerindizes aus der Euro-Zone im Fokus

- von Daniela Pegna

Frankfurt, 17. Mai (Reuters) - Die Dax-Anleger dürften die 19.000-Punkte-Marke in der neuen Woche fest im V...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Fresenius-Aktionäre sehen Beteiligung an FMC weiter kritisch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409607120&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Investor: Volatilität bei FMC schreckt potenzielle Aktionäre ab

*

Fresenius führt FMC weiter als Finanzbeteiligung

(Neu: Aussagen vom Vorstand von HV)

Frankfurt, 17. Mai (Reuters) - Investoren fordern nach dem Konzernumbau bei Fresenius mehr Klarheit über die Pläne für die Beteiligung an dem ...</description>
<pubDate>Fri, 17 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vernebelte Boni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409647957&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Cornelius Welp
Deutsche Manager erledigen ihren Job nicht bloß gut, sondern so richtig super. Die ihnen vom jeweiligen Aufsichtsrat vorgegebenen Ziele haben die meisten zuletzt jedenfalls geradezu triumphal übertroffen. Beim Industriekonzern Siemens etwa hat 2023 jeder Vorstand die Vorgaben sehr deu...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>