<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS Group: Saisonalität spricht für den nächsten Anstieg</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429035405&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der Sommer verlief für Aktionäre des Vermögensverwalters DWS Group holprig. Vom Jahreshoch bei 38,44 Euro am 3. Juni ging es bis auf 32,92 Euro nach unten. Dabei wurden sowohl die 50-Tage-Linie als auch die 100-Tage-Linie jeweils unterschritten.
Als die gleitenden Durchschnitte in einer Aufwärtsbewe...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geldanlage mit Sinn steht unter Druck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429066532&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Seit Jahren schon ist das Thema Nachhaltigkeit mit den dazugehörigen Kriterien, die unter ESG (Umwelt, Soziales, Unternehmensführung) bekannt sind, aus dem Finanzmarkt nicht mehr wegzudenken. Die Europäische Kommission hat mit ihrem „Green Deal“ der Wende hin zu einer nachhaltigen Wirtschaft noch me...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>16 Prozent Rendite und mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429032399&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Rückkehr des Zinses sorgt für eine rege Nachfrage nach allen Finanzprodukten, die mit Anleihen zu tun haben. Während klassischen Anleihefonds im ersten Halbjahr rund 11 Milliarden Euro neue Mittel zuflossen, stechen auch im Markt für Fonds mit besonderen Strategien die Anleiheprodukte heraus. Ih...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429014974&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Siemens Energy steht aktuell vor großen Herausforderungen, insbesondere im Windkraftbereich. Christian Bruch, der CEO, muss viel Geduld aufbringen, um das Unternehmen wieder auf Kurs zu bringen. Die Energiewende gerät ins Stocken, was Unsicherheiten mit sich bringt. Angesichts dieser Schwierigkeiten...</description>
<pubDate>Mon, 26 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite plus x</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428831100&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>AKTIE 04
Einen der führenden Vermögensverwalter Europas stellt mit 933 Milliarden anvertrauten Geldern die Anlagetochter der Deutschen Bank (Kapitalanteil 79,5 Prozent) dar. Verteilt sind sie über aktiv gemanagte Fonds, ETFs und alternative Investments. Die Verdienstmöglichkeiten der Frankfurter hän...</description>
<pubDate>Wed, 28 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld der Postbank: Wichtiges Update zur Neugeld-Aktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2429035126&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Nach der Leitzinssenkung vonseiten der Europäischen Zentralbank (EZB) im Juli hatten viele Banken ihre Zinsen für das Fest- und Tagesgeld angepasst. Mehr als vier Prozent Zinsen bietet aktuell kaum noch eine Bank. Wer die Tagesgeldzinsen vergleicht, findet aber noch Angebote mit über ...</description>
<pubDate>Tue, 27 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>