<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Greg Coffey’s Hedge Fund Firm Strikes First Private-Credit Deal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425803907&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Greg Coffey’s Kirkoswald Asset Management, best known for its liquid macro trading strategy, is breaking into the booming private-credit industry.
It has extended its first senior secured loan to Turkish textiles exporter Altinyildiz from the Kirkoswald Private Credit Fund that the fi...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deustche Bank-Backed Harvest Fund Chairman Resigns Amid Probe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425792969&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Harvest Fund Management Co., one of the largest mutual fund firms in China, said its long-term chairman Henry Zhao Xuejun has resigned amid an investigation by Chinese authorities.
Zhao is cooperating with the probe related to personal matters, the company said in a statement on its w...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Man muss akzeptieren, dass man gewisse Dinge nicht kann“: Wie DWS-CEO Stefan Hoops mit Niederlagen umgeht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425784986&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Stefan Hoops, CEO der größten Fondsgesellschaft Deutschlands, DWS, erzählt von seinen persönlichen Niederlagen und wie er gelernt hat, damit umzugehen. Erfahrt, wie er seine Karriere bei der Deutschen Bank begann und welche Ratschläge er für den Umgang mit Misserfolgen hat. Lest alle Details mit BI+...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La volatilidad se impone: dónde invertir en un escenario de sacudidas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425850403&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Las recomendaciones de los analistas oscilan desde las grandes empresas de consumo para las carteras más conservadoras a tecnológicas a buen precio tras las últimas caídas

Al inversor que se marchara de vacaciones dejando sus posiciones abiertas, y tras unos días de feliz desconexión digital optara...</description>
<pubDate>Sat, 10 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425849071&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
09.08.2024 / 13:24 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425794147&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

09.08.2024 / 13:24 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitte...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Aktienbesitzer jetzt wissen sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425774167&listName=storedesearch</link>
<author>gea.de (Reutlinger General-Anzeiger)</author>
<description>REUTLINGEN. Am Montag erschütterte ein globales Börsenbeben das Gemüt vieler Anleger. Es nahm seinen Anfang in Japan, wo der Nikkei mit einem Minus von 12 Prozent den höchsten Verlust seit 37 Jahren verkraften musste. Auch in den USA brachen die Kurse ein. Der S&P 500 verlor 2,6 Prozent und der Tech...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bei Kryptos setzt der deutsche Vermögensverwalter DWS auf die Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425774567&listName=storedesearch</link>
<author>handelszeitung.ch</author>
<description>Andreas Minor
Björn Jesch, was steckt hinter dem internationalen Assetmanagementriesen DWS in der Schweiz?
Die DWS ist ein globaler Vermögensverwalter mit 933 Milliarden Euro Assets under Management Ende des zweiten Quartals 2024. Wir decken alle Anlageklassen ab, sowohl liquide als auch illiquide. ...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermögen vermehren durch Dividenden: Investieren in Aktien, ETFs und Fonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425773312&listName=storedesearch</link>
<author>heise.de/plus</author>
<description>Wer Geld in Aktien, ETFs oder Fonds anlegt, möchte sein Vermögen vermehren und mehr finanzielle Freiheit erreichen. Der Weg dorthin führt aber nicht nur über Kurssteigerungen. Auch Dividenden, also Gewinnausschüttungen von Aktiengesellschaften an ihre Aktionäre, steigern den Wert. Vor allem bei jung...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Platow-Fonds Juli - Prognoseanpassungen im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2425847387&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Sommerzeit ist Halbzeit ist Prognoseanpassungszeit. Diese zugespitzte Formel gilt oft auch für den Juli. Viele Aktiengesellschaften, deren Berichtsperiode dem Kalenderjahr entspricht, präsentieren zur Sommerurlaubszeit ihre Halbjahreszahlen. Und im Gegensatz zur Berichtssaison im Frühjahr sind im So...</description>
<pubDate>Fri, 09 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>