<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>AMADEUS FIRE AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453151914&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2060641  02.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und Postbank erhöhen Festgeld-Zinsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453152237&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank starten mit einem neuen Festgeldangebot ins neue Jahr. Beide Banken bieten für sogenanntes Neugeld einen Zinssatz von 2,25 Prozent p.a. für eine Laufzeit von 12 Monaten. Bei der Deutschen Bank heißt das Angebot "FestzinsSparen", bei der Postbank "Zinsspare...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Portfoliomanager wechselt von KB Vermögen zu Apo Asset</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453156207&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Wolfgang Lickl wird ab Januar 2025 als Senior Portfoliomanager bei der Apo Asset Management (Apo Asset) tätig sein. Der 53-Jährige übernimmt dort die Verantwortung für die Gesundheitsfonds des Unternehmens.
Lickl leitete zuletzt das Portfoliomanagement bei der KB Vermögensverwaltung in München, wo e...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gelddruckmaschine läuft weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453156484&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Das Thema Dividende spielte bei Anlegern in den vergangenen zwei Jahren eher eine untergeordnete Rolle. Kein Wunder, da die Kursgewinne bei vielen Papieren ein Vielfaches von der durchschnittlichen Dividendenrendite erwirtschaftet haben. Das Blatt könnte sich in den kommenden Monaten allerdings wend...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Plattform-Fintech baut Führung aus - mit Ex-DWS-Experten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453159959&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Das Fintech Lemon Markets, das mittels einer Brokerage-as-a-Service-Plattform eine modulare IT-Infrastruktur für die Abwicklung von Wertpapiergeschäften anbietet, hat sein Führungsteam verstärkt, so die Experten von "FONDS professionell".Der Schritt folge auf eine erfolgre...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Neue Ordnung fürs Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453191092&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Besonders am wichtigsten Aktienindex der Welt, dem breiten S&P 500 in den USA, wird ein Problem deutlich: die viel diskutierte hohe Bewertung und Dominanz der US-Technologieriesen. Immer mehr Experten warnen, dass hier eine Übertreibung drohen könnte. Zeit also, ins Depot zu schauen, wie hoch das Ge...</description>
<pubDate>Fri, 03 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ordnung schaffen im Depot – so funktioniert die Neugewichtung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453169358&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-02 17:45:45 letzte Aktualisierung: 2025-01-02 17:45:45
Besonders am wichtigsten Aktienindex der Welt, dem breiten S&P 500 in den USA, wird ein Problem deutlich: die viel diskutierte hohe Bewertung und Dominanz der US-Technologieriesen. Immer mehr Experten warnen, dass h...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank zündet Festgeld-Rakete zum neuen Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2453182757&listName=storedesearch</link>
<author>inside-digital.de</author>
<description>Lukrative Festgeld-Angebote gibt es auch in Zeiten fallender Zinsen einige. Häufig stehen hinter den Offerten aber Banken, die keine eigenen Filialen betreiben und nicht selten auch ziemlich unbekannt sind. Für alle Sparer, die Interesse an einem Festgeldkonto haben, das von einer renommierten Bank ...</description>
<pubDate>Thu, 02 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>