<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Jedes Jahr 30% mehr Geld: Die genialsten Dividenden-Aktien, die Sie jetzt kaufen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409834631&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Dividende extrem: Mehr als 50 Jahre zuverlässig Dividende. Jedes Jahr 30 Prozent mehr Geld. Sieben Prozent Dividendenrendite. BÖRSE ONLINE hat verblüffende Bestwerte zur deutschen Dividendensaison entdeckt. Von SVEN PARPLIES
Deutschlands Dividendensaison geht in die finale Phase. Von den 54 Milliard...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aufbruch zu neuen Höhen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409826635&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Das bevölkerungsreichste Land der Welt wählt ein neues Parlament. Nicht an einem Tag, der Subkontinent nimmt sich sechs Wochen Zeit und stimmt in mehreren Etappen ab. Nur so lässt sich ein weitgehend reibungsloser Urnengang organisieren. Indien ist etwa neunmal größer als Deutschland. Selbst in den ...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Die Märkte sind momentan anfällig für Schocks"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409826637&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Sonja Laud arbeitet seit Juni 2019 als Chief Investment Officer bei Legal &General Investment Management (LGIM) und leitet bei der britischen Fondsgesellschaft die Investmentteams für sämtliche Fonds und ETFs. Zudem befasst sich die gebürtige Hamburgerin und zweifache Mutter bei LGIM mit der nachhal...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über 3000 Fonds, Aktien, Anleihen und Zertifikate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409825430&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Musiktempel: Die Hamburger Elbphilharmonie wurde im Auftrag von Hochtief gebaut, in deren Aktien der DWS Concept Platow investiert...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Über oder unter zehn Prozent SAP?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409825431&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Aktienfonds Deutschland. Seit dem 18. März 2024 dürfen die größten deutschen Aktien bis zu 15 Prozent vom DAX ausmachen. Zuvor lag die Obergrenze bei zehn Prozent. Bei den DAX-ETFS von DEKA, ISHARES oder XTRACKERS (alle Seite 2) wirkt sich dies bereits aus. Dort kommen SAP-Aktien wegen ihres hohen B...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vernebelte Boni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409876784&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG</author>
<description>Cornelius Welp
Deutsche Manager erledigen ihren Job nicht bloß gut, sondern so richtig super. Die ihnen vom jeweiligen Aufsichtsrat vorgegebenen Ziele haben die meisten zuletzt jedenfalls geradezu triumphal übertroffen. Beim Industriekonzern Siemens etwa hat 2023 jeder Vorstand die Vorgaben sehr deu...</description>
<pubDate>Sun, 19 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Riester ohne Garantie: 46.000 Euro mehr nach 16 Jahren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2409844482&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-18 08:03:01 letzte Aktualisierung: 2024-05-18 08:03:01
Riester ist Raub – die staatlichen Zuschüsse sind ein Schmerzensgeld. Wie viel Geld durch Riester-Sparpläne verschenkt wurde, zeigt der Vergleich eines Riester-Sparplans mit einem MSCI-Welt-Sparplan. Für die schlech...</description>
<pubDate>Sat, 18 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>