<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Scalable Capital startet eigenen Welt-ETF mit der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2456864017&listName=storedesearch</link>
<author>AssCompact</author>
<description>Der Neobroker Scalable Capital hat noch im Dezember seinen ersten eigenen ETF auf den Markt gebracht. Der Scalable MSCI AC World Xtrackers UCITS ETF ist eine Zusammenarbeit mit der DWS und kombiniert eine physische und synthetische Replikation seines Referenzindex.
Scalable Capital berät die DWS bei...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre fordern klare Strategie von López</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458802140&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Düsseldorf (rtr) Gut anderthalb Jahre nach der Übernahme des Chefpostens beim kriselnden Industriekonzern Thyssenkrupp haben Aktionärsschützer von Vorstands-Boss Miguel Lopez eine klare Strategie und mehr Durchschlagskraft gefordert. „Die Aktienkursentwicklung von 7,23 Euro auf 3,48 Euro zum Ende de...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonds Gain in January as Trump’s Return Drives Topsy-Turvy Month</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458703785&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For all the trepidation coursing through the bond market at the start of 2025, Treasuries are up on the month as traders remain on watch for how President Donald Trump’s tariff and immigration policies will develop.
After a rollercoaster stretch, the Bloomberg US Treasury index is up ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP 5 ONLINE-STORIES</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458721278&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>DEUTSCHE-BANK-TOCHTER
Die DWS-Aktie ist ein echtes Schnäppchen
FINANZINVESTOREN
Private Equity ängstigt sich vor Demokratisierungs-Flop
ANALYSE DER DEKABANK
Dax-Dividenden bleiben mit mehr als 52 Mrd. Euro 2025 auf hohem Niveau
EZB
Leitzinsen im Euroraum fallen weiter
INVESTMENTFONDS
Olympische Spie...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehrere Abgänge im Direct-Lending-Team der DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458721346&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 1.2.2025 Die DWS wollte sich mit ihrem zweiten Direct-Lending-Fonds von der Deutschen Bank loslösen. Doch das Fundraising stockt, und immer mehr Mitarbeiter verlassen den Vermögensverwalter. Betroffen sind sowohl das Sales- als auch das Origination-Team im Direct Lending. Darunter wi...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt kassiert der Fiskus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458721361&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die Fusion eines luxemburgischen mit einem irischen Amundi-ETF wird vom deutschen Fiskus als Verkauf gewertet. Folglich sind Veräußerungsgewinne zu versteuern, selbst wenn ein betroffener Anleger überhaupt nichts macht. Irland ist als Fondsstandort durch eine niedrigere US-Quellensteuer bei US-Aktie...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS setzen Rekordlauf fort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458691668&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Rekordrally der DWS-Papiere
Einige Analysten sehen weiteres Potenzial, andere halten die Papiere mittlerweile für angemessen bewertet. Die Expertin Angeliki Bairaktari von JPMorgan etwa erhöhte das Kursziel von 47,80 auf 54,00 Euro und votiert entsprechend mit "Overweight"....</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp-Chef wirbt um Vertrauen - Kritik von Aktionären</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458691666&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>ESSEN (dpa-AFX) - Thyssenkrupp -Chef Miguel López hat beim jährlichen Aktionärstreffen um Vertrauen in den eingeschlagenen Kurs des Industriekonzerns geworben. "Wir gestalten die Erneuerung von Thyssenkrupp und treiben sie konsequent voran", sagte er bei der im Internet veranstalteten Hauptversammlu...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp-Chef wirbt um Vertrauen - Kritik von Aktionären</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458694233&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Aktionärsvertreter äusserten sich hingegen kritisch: «Herr López, Ihr erstes volles Geschäftsjahr war enttäuschend», sagte etwa Ingo Speich von der Fondsgesellschaft Deka Investment. Die Lage bei Thyssenkrupp sei «äusserst angespannt», sagte Hendrik Schmidt von der Fondsgesellschaft Deka. «Man könnt...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Anleihe-Sektoren und -Fonds haben vom Rekordjahr 2024 profitiert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458682334&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Anleihen waren im Jahr 2024 so beliebt wie lange nicht mehr. Die Zinswende und damit einhergehend höhere Renditen haben die Assetklasse seit nun schon zwei Jahren wieder zu einem festen Bestandteil in vielen ausgewogenen Portfolios gemacht. Diese Euphorie lässt sich auch anhand aktueller Zahlen bele...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fondskongress 2025: 10 persönliche Erkenntnisse aus der Redaktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458704456&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>In Mannheims Rosengarten, wo sich alljährlich die deutsche Fondsbranche trifft, herrschte dieser Tage eine seltsame Diskrepanz: Während die Märkte von einem Rekord zum nächsten eilen, ist die Stimmung unter den Fondsprofis merklich verhaltener. Die Redaktion von DAS INVESTMENT hat mit Portfoliomanag...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS begeistert Anleger: Ist das erst der Anfang?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458684996&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group gehört noch immer zu knapp 80 Prozent der Deutschen Bank, auch wenn in den letzten Jahren eine rechtliche und organisatorische Trennung vollzogen wurde. Während die Mutter gestern mit den Quartalszahlen enttäuschte, konnte die DWS Anleger auf ganzer Linie überzeugen. Die Aktie schloss ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp-Chef wirbt um Vertrauen - Kritik von Aktionären</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458694876&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Thyssenkrupp DE0007500001-Chef Miguel L\u00f3pez hat beim jährlichen Aktionärstreffen um Vertrauen in den eingeschlagenen Kurs des Industriekonzerns geworben. "Wir gestalten die Erneuerung von Thyssenkrupp und treiben sie konsequent voran", sagte er bei der im Internet veranstalteten Hauptversammlun...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS setzen Rekordlauf fort</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458694869&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Rekordrally der DWS-Papiere DE000DWS1007 lässt am Freitag keine Ermüdungserscheinungen erkennen. Mit einem Plus von zuletzt nochmals 2 Prozent auf 47,30 haben sie in nur zwei Handelstagen schon mehr als 10 Prozent gewonnen. Starke Zuwächse beim verwalteten Vermögen und ambitionierte Ziele hatten...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warner Bros Discovery partners with specialist investor to co-own music rights portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458741210&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>Jan 31 (Reuters) - Warner Bros Discovery and Cutting Edge Group, an investor and manager of media music rights, have created a joint venture to co-own the entertainment studio's catalog of film and TV music, the companies said on Friday.

Warner Bros will keep creative and operational control of the...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>QIX Deutschland: DWS Group verkündet beim verwalteten Vermögen mit 1,01 Bio. Euro neues Rekordniveau und Symrise setzt sich für 2025 höhere Margenziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458706833&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Ein Top-Performer mit über 5,0 % inklusive neuem Mehrjahreshoch war am Donnerstag im Qualitäts-Index die Aktie der DWS Group, die auch heute Zugewinne von 2,0 % auf 47,35 Euro verbuchen kann. Dabei sorgte bereits gestern die Nachricht für Furore, dass der Frankfurter Fonds- und ETF-Anbieter in 2024 ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warner Bros. Discovery and Cutting Edge Group form JV to own and manage WBD's iconic music rights portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458715511&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Warner Bros and Cutting Edge partnering to enhance the music library's value
LOS ANGELES, Jan. 31, 2025 /PRNewswire/ -- Warner Bros. Discovery Inc. (NASDAQ: WBD) and Cutting Edge Group ("CEG"), the leading specialist investor in and manager of media music rights, have partnered to create a joint ven...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS begeistert Anleger: Ist das erst der Anfang?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458686206&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Aktie der DWS Group hat gestern auf Schlusskursbasis ein neues Rekordhoch aufgestellt. Heute geht es zum Wochenende weiter nach oben. Die in Teilen besser als gedacht ausgefallenen Quartalszahlen und der Ausblick beflügelten gestern die Anleger. DER AKTIONÄR geht der Frage nach, ob das Ende der ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458681231&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
FREITAG: In China (Festland und Hongkong) wird wegen des Chinesischen Neujahrfestes nicht gehandelt.
MONTAG: In Schanghai ruht der Handel wegen der "Goldenen Woche".
DIE...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMORGAN stuft DWS auf 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458681211&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 30.01.2025 / 22:02 / GMT
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 31.01.2025 / 00:15 / GMT

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden S...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amazon, Deutsche Bank, DWS, GFT, NFON, ThyssenKrupp Nucera - 4investors Aktien Top-News</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458679669&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wo ist am Aktienmarkt etwas los, welche Themen interessieren Anleger derzeit besonders? Vor allem für Trader ist es wichtig zu wissen, wo "die Musik spielt" und welche Themen an der Börse aktuell besonders stark im Fokus stehen. Und hier entscheidet nicht die 4investors-Redaktion, sondern die Leser....</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GOLDMAN SACHS stuft DWS auf 'Neutral'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458677076&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 30.01.2025 / 20:21 / GMT
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: Datum in Studie nicht angegeben / Uhrzeit in Studie nicht angegeben / Zeitzone in Studie nicht angegeben

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 8...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458675615&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ MORNING BRIEFING - Deutschland/Europa
Der Markt-Überblick am Morgen, zusammengestellt von Dow Jones Newswires.
FEIERTAGSHINWEIS
FREITAG: In China (Festland und Hongkong) wird wegen des Chinesischen Neujahrfestes nicht gehandelt.
MONTAG: In Schanghai ruht der Handel wegen der "Goldenen Woche".
DIE...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Dysfunktional“ und bald ein „Sammelsurium von Resten“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458720137&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>nab.
Düsseldorf. Der Thyssenkrupp-Aktionär Michael Haupt formuliert es direkt: „Unlängst hörte ich auf einer Präsenz-Hauptversammlung, dass die virtuelle Hauptversammlung das HV-Format für Feiglinge ist. Dem habe ich nichts hinzuzufügen“, schreibt er in seiner Onlinestellungnahme anlässlich des Akti...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp-Eigner sehen kritische Lage: „Die Hütte brennt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458729432&listName=storedesearch</link>
<author>ikz-online.de (Iserlohner Kreisanzeiger)</author>
<description>Ulf Meinke
Bei manchem Thyssenkrupp-Aktionär macht sich Fatalismus breit. Bei der virtuellen Hauptversammlung des seit Jahren angeschlagenen Essener Stahl- und Industriegüterkonzerns geht Daniel Vos von der Schutzgemeinschaft der Kapitalanleger (SdK) sogar so weit, eine Auflösung des Unternehmens, z...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Thyssenkrupp: Finanzchef verzichtet auf Teil des „Handgelds“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458729392&listName=storedesearch</link>
<author>ikz-online.de (Iserlohner Kreisanzeiger)</author>
<description>Ulf Meinke
Nach heftiger Kritik von Aktionärsvertretern verzichtet der scheidende Thyssenkrupp-Finanzvorstand Jens Schulte auf einen Teil seines „Handgelds“, das ihm vom Aufsichtsrat zum Amtsantritt beim angeschlagenen Essener Stahl- und Industriegüterkonzerns zugesagt worden ist.
Schulte sollte lau...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Politik und Wirtschaft diskutieren die Zukunft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458721073&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG Frühausgabe Samstag</author>
<description>Carsten Knobel, Vorstandschef des Konsumgüterkonzerns Henkel, probierte erst gar nicht, die Lage Deutschlands schönzureden. „Leider befinden wir uns inmitten einer strukturellen Krise der Industrie“, sagte Knobel. „Das reicht von Energie über Bürokratie bis zur Infrastruktur.“ Ähnlich sieht das Oliv...</description>
<pubDate>Sat, 01 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das China-Modell ist am Ende – wie sich die Planwirtschaft rächt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458675518&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Gōngxǐ fācái wünschen sich Chinesen dieser Tage: Viel Glück beim Reichwerden. Es ist der traditionelle Gruß zum Neuen Jahr, der auch eine recht unverkrampfte Haltung zu Geld und Reichtum widerspiegelt.
Während bei uns kaum jemand zugeben würde, dass sein Lebensziel darin besteht, reich zu werden, is...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Europäische Aktien sind besser als ihr Ruf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458695902&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-31 12:58:03 letzte Aktualisierung: 2025-01-31 13:01:04
Die amerikanische Notenbank Fed verändert die Zinsen erst einmal nicht. Die europäische EZB dagegen nimmt den Einlagensatz für Banken von 3,00 auf 2,75 Prozent zurück. Beides hatten die Märkte erwartet – ebenso wie ...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Deutsche Bank überzeugt nur sich selbst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458681535&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-31 08:55:04 letzte Aktualisierung: 2025-01-31 08:55:05
Für Christian Sewing sind die letzten Januartage stets ziemlich angenehm, zumindest war das in den Vorjahren so. Jedes Mal, wenn der Deutsche-Bank-Chef die Journaille zur Jahrespressekonferenz nach Frankfurt lud, ko...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>