<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die Nervosität steigt wegen KI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16311869154650898053</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wertentwickl. schlechter –2 %, Nettomittelabflüsse aus ETFs in Europa > 100 Mio. Euro, Anlageausblick negativ
Wertentwickl. –2 % bis 2 %, Nettomittelflüsse in ETFs in Europa von –100 Mio. Euro bis 100 Mio. Euro, Anlageausblick neutral
Wertentwickl. besser 2 %, Nettomittelzuflüsse in ETFs in Europa >...</description>
<pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erweitert Sortiment an Renten-ETFs mit fester Laufzeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13558039199309071136</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Die DWS baut ihr Angebot an börsengehandelten Fonds (ETFs) aus, die Anleihen mit gleicher Restlaufzeit bündeln, so die Experten von "FONDS professionell".So lege die Deutsche-Bank-Tochter unter ihrer ETF-Marke Xtrackers den "Xtrackers II Target Maturity Sept 2035 EUR Corpo...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Welt-ETFs schlagen den MSCI World über fünf Jahre</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5997179077848373418</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Der MSCI World ist der Lieblingsindex der Deutschen. Viele Anlegerinnen und Anleger haben einen börsengehandelten Fonds (ETF) im Depot, der diesen Welt-Aktienindex abbildet, wie Umfragen immer wieder ergeben. Das Börsenbarometer besteht aus 1300 Unternehmen aus 23 Industrienationen.
Und dieses schli...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Saudi Stocks’ Worst Year in a Decade Leaves Traders Grim on 2026</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5589007869320268630</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In a year that saw emerging-market equities roar back to life, Saudi Arabia stocks were left far behind. Investors say don’t count on next year to be much different.
They see little reason to buy Saudi stocks, with oil prices in the doldrums and likely to keep falling next year with c...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS erwirbt Logistikcampus in Berlin von PGIM und Panattoni</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17864391945746678585</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS Group, ein führender Vermögensverwalter in Europa mit globaler Reichweite, hat einen hochmodernen Logistikpark mit dem City Dock®-Konzept in Berlin von PGIM und Panattoni erworben. Das im Jahr 2023 fertiggestellte Objekt befindet sich in urbaner Lage im Berliner Bezirk Marzahn. Über die fina...</description>
<pubDate>Thu, 11 Dec 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>