<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Guten Morgen von Reuters am Donnerstag, dem 06. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9614146807899429440</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>TOP NEWS: * FRANKREICH/ATOM - Frankreich ist nach Worten seines Präsidenten Emmanuel Macron angesichts der Bedrohung durch Russland offen dafür, seine Atomwaffen auch zum Schutz seiner europäischen Partner einzusetzen. "Unsere nukleare Abschreckung schützt uns: Sie ist vollständig, souverän und durc...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Drei Aufsteiger, drei Absteiger – so verändert sich der M-Dax im März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8051040272018431702</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx hat die Dax-Indizes neu berechnet. DWS, Renk und Flatexdegiro steigen in den M-Dax auf, drei Unternehmen müssen den Index verlassen.

Die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx hat eine Neuberechnung der großen Dax-Indizes vorgenommen. Während der Leitindex Dax unverän...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WDHLG-Renk, FlatexDegiro und DWS steigen in MDax auf - Dax unverändert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2234698663778897740</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(Wiederholung vom Vorabend)

München, 05. Mrz (Reuters) - Der deutsche Leitindex Dax bleibt unangetastet. Bei der Neuberechnung der großen Dax-Indizes ließ die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx das Aushängeschild am Mittwochabend unverändert. In den Nebenwerteindex MDax steigen drei Unternehmen auf: ...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rüstungsboom katapultiert Renk nach oben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16270858572897108933</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Der deutsche Leitindex Dax bleibt unangetastet. Bei der Neuberechnung der großen Dax-Indizes ließ die Deutsche-Börse-Tochter ISS Stoxx das Aushängeschild unverändert. In den Nebenwerteindex MDax steigen drei Unternehmen auf: Der Panzergetriebehersteller Renk, der Online-Broker FlatexDegiro und der z...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Renk nach fulminanter Rally: Aktie steigt auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18263389314581769773</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Deutsche-Börse-Tochter Stoxx hat am Mittwoch nach US-Börsenschluss die anstehenden Änderungen nach der erfolgten Index-Überprüfung bekannt gegeben. Wie bereits zu erwarten war, wird der Panzergetriebe-Hersteller Renk vom SDAX in den MDAX aufsteigen. Aufsteigen werden zudem zweite weitere Werte.
...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>10 wichtige Fakten zur Börse am Donnerstag - EZB-Zinsentscheid & BigBear.ai-Bilanz im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15257311607662026031</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Diese 10 Fakten dürften heute für Bewegung an den Märkten sorgen.

Behalten Sie hier den kompletten aktuellen Handelstag im Auge.
1. DAX im Plus erwartetDer DAX zeigt sich vorbörslich mit klaren Gewinnen.
2. Börsen in Fernost mit Aufschlägen In Tokio gewinnt der Leitindex Nikkei 225 zeitweise 0,79 P...</description>
<pubDate>Thu, 06 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>