<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Blume soll bei Porsche aussteigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10261636031720913373</link>
<author>Aachener Zeitung Stadt</author>
<description>Stuttgart Der Manager Oliver Blume soll als Vorstandsvorsitzender des Sportwagenbauers Porsche abgelöst werden. Das Präsidium des Aufsichtsrats habe den Aufsichtsratsvorsitzenden beauftragt, Gespräche mit ihm über ein einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand zu führen, wie das Unter...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blume gibt seine Rolle als doppelter Konzernchef auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7981203969044513650</link>
<author>Alfelder Zeitung</author>
<description>Lange hat er seine Doppelrolle verteidigt, am Ende ging es dann doch überraschend schnell: VW-Chef Oliver Blume gibt seinen Posten als Vorstandsvorsitzender der Porsche AG auf. Er soll im kommenden Jahr in Stuttgart-Zuffenhausen abtreten, um sich auf die Aufgabe als Chef der Konzernmutter Volkswagen...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blume gibt Doppelrolle als VW- und Porsche-Chef auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3952255592246907667</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>ste Hamburg
Oliver Blume wird seine umstrittene Doppelrolle an der Spitze von Volkswagen und Porsche beenden. Der 57-Jährige soll künftig nur noch Vorstandsvorsitzender des Wolfsburger Mehrmarkenkonzerns sein und den Chefposten bei der kriselnden Stuttgarter Sportwagentochter abgeben. Wie sich am Fr...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Früherer McLaren-Chef soll Porsche aus der Krise führen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10173953690400675492</link>
<author>Dresdner Neueste Nachrichten</author>
<description>Der Manager Oliver Blume soll als Vorstandsvorsitzender des Sportwagenbauers Porsche abgelöst werden. Das Präsidium des Aufsichtsrats habe den Aufsichtsratsvorsitzenden beauftragt, Gespräche mit ihm über ein einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand zu führen, wie das Unternehmen in ...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blume gibt Chefposten bei Porsche ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15778694586622979210</link>
<author>Frankfurter Neue Presse Stadtausgabe</author>
<description>Stuttgart – VW-Chef Oliver Blume gibt den Vorstandsvorsitz des Sport- und Geländewagenbauers Porsche Anfang 2026 ab. Dann übernimmt der Ex-McLaren-Manager Michael Leiters den Posten, wie das Stuttgarter Unternehmen nach einer Sitzung des Aufsichtsrats mitteilte. Porsche-Aufsichtsratschef Wolfgang Po...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blume bald nicht mehr Porsche-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8026992869209551366</link>
<author>General-Anzeiger Bonn, Hardtberg, Beuel</author>
<description>Stuttgart. Der Manager Oliver Blume soll als Vorstandsvorsitzender des Sportwagenbauers Porsche abgelöst werden. Das Präsidium des Aufsichtsrats habe den Aufsichtsratsvorsitzenden beauftragt, Gespräche mit ihm über ein einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand zu führen, wie das Unte...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Abschied vom „Teilzeit-Vorstandschef“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2095295489417704499</link>
<author>Westfalen-Blatt - Bielefelder Zeitung</author>
<description>stuttgart.Oliver Blume soll als Vorstandsvorsitzender von Porsche abgelöst werden. Das Präsidium des Aufsichtsrats habe den Aufsichtsratsvorsitzenden beauftragt, Gespräche mit ihm über ein einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand zu führen, wie der Sportwagenbauer in Stuttgart mitte...</description>
<pubDate>Sat, 18 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche-Aktie steigt: VW-Chef Blume verlässt Porsche-Vorstand - Nachfolger steht bereit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11560805356773516527</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Bereits am Vormittag hatte Porsche darüber informiert, dass es Gespräche mit dem 57-Jährigen über ein «einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand» gibt. Bei der Sitzung am Nachmittag bedankte sich Blume nach dpa-Informationen bei den Aufsichtsräten. Danach stellte sich sein designiert...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Chefposten waren zu viel: Warum Oliver Blume jetzt bei Porsche aussteigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9633738847345931967</link>
<author>dewezet.de (Deister- und Weserzeitung)</author>
<description>Lange hat er seine Doppelrolle verteidigt, am Ende ging es überraschend schnell: VW-Boss Oliver Blume gibt seinen Posten als Vorstandsvorsitzender der Porsche AG auf. Er soll im kommenden Jahr in Stuttgart-Zuffenhausen abtreten, um sich auf die Aufgabe als Chef der Konzernmutter Volkswagen in Wolfsb...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 1-Porsche brings back SUV boss Leiters to assume 'poisoned chalice'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4018284987021916552</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Leiters to start job on January 1

*

Veteran executive has experience at McLaren, Ferrari

(Adds more details on future cuts)

By Rachel More and Nick Carey

BERLIN, Oct 17 (Reuters) - Porsche's decision to bring in ex-McLaren boss Michael Leiters to revive the luxury German carmaker was welcome...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-VW-Chef gibt Doppelhut ab - Ex-McLaren-Chef führt Porsche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14468384509732954355</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Umstrittene Doppelrolle bei VW und Porsche endet

*

Chefwechsel bei Porsche Anfang 2026

*

Blume führt VW mit neuem Vertrag bis Ende 2030

(Neu: VW, Porsche, Porsche-Betriebsrat)

- von Ilona Wissenbach und Rachel More

Frankfurt, 17. Okt (Reuters) - Volkswagen und die Sportwagentochter Porsche...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 7-Porsche tasks former McLaren boss Leiters with leading revival</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3180251438848609057</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>*

Blume criticized for dual CEO roles at Porsche and Volkswagen

*

Porsche faces challenges from tariffs, China, EV transition

*

Leiters seen as aligned with Porsche's sports car, SUV focus

(Adds comment from second investor, details on Blume's workload, reference to wider car industry and econ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche eyes return of SUV boss Leiters to assume 'poisoned chalice'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1230463125712247599</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Rachel More and Nick Carey

BERLIN, Oct 17 (Reuters) - Porsche's moves to bring in ex-McLaren boss Michael Leiters to revive the luxury German carmaker were welcomed by investors, although they have no illusions about the challenge in store for the new boss.

Leiters is tipped to take over from C...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-VW-Chef Blume gibt Doppelhut ab - Ex-McLaren-Chef soll Porsche führen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5766895834058197309</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Porsche: Blume legt Porsche-Chefposten nieder

*

Gespräche mit Nachfolgekandidaten Leiters

*

Umstrittene Doppelrolle bei VW und Porsche endet

(Neu: Porsche, Hintergrund, Investoren)

- von Ilona Wissenbach und Rachel More

Frankfurt, 17. Okt (Reuters) - Die vom Finanzmarkt kritisierte Doppelf...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blume gibt Doppelspitze ab – Ex-McLaren-Chef soll Porsche führen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17778272591291754087</link>
<author>capital.de</author>
<description>Die vom Finanzmarkt kritisierte Doppelfunktion von Oliver Blume als Vorstandschef von Volkswagen und Porsche hat ein Ende: Blume werde das Vorstandsamt bei der Porsche AG vorzeitig abgeben, wie der Stuttgarter Autobauer am Freitag per Pflichtmitteilung erklärte. Zugleich werde Aufsichtsratschef Wolf...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-McLaren-Chef soll Porsche-Chef werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9014778563898385410</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>VW-Chef Oliver Blume gibt sein Amt als Porsche -Vorstandschef vorzeitig auf. Porsche-Aufsichtsratschef Wolfgang Porsche werde Gespräche mit Blume über ein einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand führen, teilte Porsche am Freitag mit. Blume bleibe Vorstandschef des Mutterkonzerns Vo...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Porsche shareholder DWS welcomes CEO candidate Leiters but warns of challenges</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7888567337299346201</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>BERLIN, Oct 17 (Reuters) - Porsche CEO candidate Michael Leiters is familiar with the company and has experience in dealing with difficulties, shareholder DWS said on Friday, welcoming the planned changover at the helm of the beleaguered carmaker.

"With the former McLaren manager Michael Leiters, s...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Chef Blume gibt Porsche-Posten ab – Nachfolger steht fest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5196683919700224070</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>pau mit dpa
Der VW - und Porsche-Chef Oliver Blume (57) soll seinen Posten bei Porsche im kommenden Jahr abgeben. Zunächst hatten übereinstimmend „Spiegel“ und „Bild“-Zeitung darüber berichtet. Damit dürfte Blume mehr Kapazitäten haben, um sich den strategischen Herausforderungen des Volkswagen-Konz...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-McLaren-Chef soll Nachfolger von Oliver Blume bei Porsche werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2782384983894157207</link>
<author>DIE ZEIT (online)</author>
<description>Der VW-Chef Oliver Blume gibt seine Rolle als Vorstandsvorsitzender des Tochterunternehmens Porsche wohl bald auf. Wie das Präsidium des Porsche-Aufsichtsrats mitteilte, wurden mit Blume Gespräche "über ein einvernehmliches vorzeitiges Ausscheiden aus dem Vorstand" aufgenommen. Ein möglicher Zeitpun...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Irrtum vom allmächtigen MSCI-World-ETF</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9252627636256105649</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Nicht etwa im Finanzzentrum New York hat Andrew Schlossberg seinen Schreibtisch, sondern in Atlanta (Georgia). Denn hier sitzt die Investmentgesellschaft Invesco, der er vorsteht. Über zwei Billionen Dollar an Anlegergeld verwaltet sie – ungefähr so viel wie die drei größten deutschen Anbieter (DWS,...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Blume tritt als Porsche-Chef zurück</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8310463616851690829</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Oliver Blume (57) gibt den Vorstandsvorsitz bei Porsche ab und konzentriert sich vollständig auf die Führung des Mutterkonzerns Volkswagen . Anfang 2026 übernehme der frühere McLaren-Manager Michael Leiters (54) den Posten, wie das Stuttgarter Unternehmen nach einer Sitzung des Aufsichtsrats mitteil...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Ferrari-Vorstand soll neuer Porsche-Chef werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=782673001927444826</link>
<author>t-online.de</author>
<description>VW-Konzernchef Oliver Blume gibt sein Amt als Chef des Sportwagenherstellers Porsche auf. Damit endet die vielfach kritisierte Doppelrolle Blumes an der Spitze der beiden Autobauer. Sein Nachfolger soll der frühere Chef des britischen Sportwagenherstellers McLaren, Michael Leiters, werden.
Nur eine ...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oliver Blume gibt Chefposten bei Porsche auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7097950431104681095</link>
<author>Spiegel.de</author>
<description>Volkswagen - und Porsche -Chef Oliver Blume wird sich nach SPIEGEL-Informationen ab dem kommenden Jahr vollständig auf den VW-Konzern konzentrieren. Zuvor hatte die »Bild«-Zeitung unter Berufung auf Insider berichtet, dass der Manager den Vorsitzposten beim Sportwagenhersteller Porsche ab 2026 abgeb...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VW-Chef Oliver Blume gibt Doppelrolle ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1970100798710960545</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Der Vorstandsvorsitzende von VW, Oliver Blume, der bislang auch den Chefposten beim Tochterunternehmen Porsche innehatte, soll ab dem kommenden Jahr seine Führungsrolle bei Porsche aufgeben. Nach einem Bericht der „Bild“-Zeitung soll der Sportwagenhersteller Porsche damit einen eigenen Chef bekommen...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Update 1ST LEAD VW boss Oliver Blume to step down as chief executive of Porsche By Julian Weber, dpa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10370000710369668617</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>Stuttgart (dpa) - Oliver Blume is to step down as chief executive of German sports carmaker Porsche, the Stuttgart-based company said on Friday.
Blume also serves as chief executive of Porsche's parent company, the Volkswagen Group, a dual position that has attracted significant criticism amid years...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>1ST LEAD Ex-McLaren boss Michael Leiters to head Porsche, replace VW's Blume By Julian Weber, Oliver Schmale and Frank Johannsen, dpa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11664639108879222716</link>
<author>dpa-Englisch</author>
<description>Stuttgart (dpa) - Former McLaren boss Michael Leiters is set to take the helm at German sports carmaker Porsche at the start of 2026, when VW boss Oliver Blume steps down from the role, the Stuttgart-based company said on Friday after a meeting of the supervisory board.
Porsche Supervisory Board Cha...</description>
<pubDate>Fri, 17 Oct 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>