<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Besserer Service für Postbank-Kundschaft geplant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400110174&listName=storedesearch</link>
<author>Berliner-Zeitung.de</author>
<description>Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. „Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der Bafin waren, bewä...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>UBS to Nearly Double Planned HK Office and Occupy Entire Tower</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400101873&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- UBS Group AG will lease an entire 14-story office tower in Hong Kong — almost double the space it initially planned — helping provide a vote of confidence for a city battling to keep its status as the region’s premier financial hub. 
The deal will give the Swiss lender 460,000 square ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser Mann ist nicht bankrott!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400060925&listName=storedesearch</link>
<author>DIE ZEIT</author>
<description>Donald Trump, Co-Autor des Standardwerks The Art of the Deal, hat sich einen saftigen Rabatt herausgehandelt. In New York gab ein Richter am Montag bekannt, dass der frühere US-Präsident doch keine knappe halbe Milliarde US-Dollar als Kaution hinterlegen muss – was zuvor die Bedingung dafür war, das...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank bemüht um besseren Service für Postbank-Kundschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400102780&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die Deutsche Bank DE0005140008 kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. "Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-Lucrative foreign exchange trade sustained by low volatility</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400102977&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Saqib Iqbal Ahmed

NEW YORK, March 27 (Reuters) - An unusual calm enveloping foreign exchange markets is extending the life of a lucrative trade beyond what many had expected.

The so-called carry trade, which involves borrowing in a low interest-rate currency to invest in a higher-yielding curre...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank bemüht um besseren Service für Postbank-Kunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400108362&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bank kommt mit dem Abarbeiten der Probleme bei der Postbank voran, sieht sich aber beim Thema Servicequalität noch nicht am Ziel. «Wir werden zu Ende März, wie zuletzt angekündigt, den Rückstau bei den kundenkritischen Prozessen, die auch Gegenstand der Anordnungen der Bafin waren, bewä...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>«Aktienrally trotz höheren Realzinsen»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400103785&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Dirk Steffen ist seit zwanzig Jahren für die Deutsche Bank in Frankfurt tätig, mit Stationen in London. Als Chief Investment Officer für Europa, den Nahen Osten und Afrika (Emea) sowie globaler Chefanlagestratege befasst sich der promovierte Ökonom ausser mit traditionellen auch mit alternativen ...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie viel Arbeit ist genug? Bahn-Deal entfacht neue Debatte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400111652&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 04:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 04:21:00
Guten Morgen liebe Leserinnen und Leser,
wie viel Arbeit ist genug Arbeit? Eine Frage, über die nach der Einigung der Lokführergewerkschaft GDL und der Deutschen Bahn weit über die Schienenwelt hinaus eine hitzige D...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Zertifikatekniff der Sparkassen und Volksbanken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400105155&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-27 02:09:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-27 02:09:03
Die Sparkassen und die Volksbanken haben im vergangenen Jahr Rekordgewinne erzielt. 17 Milliarden Euro verdienten die Sparkassen vor Steuern, fast elf Milliarden Euro die Genossenschaftsbanken. Es sind enorme Summen...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Donald Trump se dit en mesure de payer une caution réduite à 175 millions de dollars</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400110770&listName=storedesearch</link>
<author>Le Monde</author>
<description>New York - correspondant

C

eux qui espéraient la mise en faillite de Donald Trump ou la saisie de ses biens immobiliers devront attendre. Une cour d'appel de New York a donné à Donald Trump un répit substantiel, lundi 25 mars. Au lieu de devoir verser immédiatement 454 millions de dollars (419 mil...</description>
<pubDate>Wed, 27 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>