<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Zwischen Beton und Breitband</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14657828127914264219</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>In einer Zeit, in der klassische Immobilieninvestments unter Druck stehen, rücken alternative Anlageklassen stärker in den Fokus von Banken, Asset-Managern und institutionellen Investoren. Besonders auffällig ist die zunehmende Verzahnung von Immobilien- und Infrastrukturinvestments.

Der Immobilien...</description>
<pubDate>Thu, 17 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen fallen: Diese Banken werben noch mit 3,0 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13844959905296298633</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB hat den Leitzins im Juni auf 2,0 Prozent gesenkt. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, doch einige, auch deutsche Banken arbeiten gegen den Trend.

Die mit einem Symbol oder Unterstreichung gekennzeichneten Links sind Affiliate-Links. Kommt darüber ein Einkauf zustande, erhalten wir eine- oh...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,0 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2721774735206327862</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB senkt abermals den Einlagen-Zinssatz, Tagesgeldzinsen fallen bereits. Drei Banken bieten derzeit mindestens 3,0 Prozent.

Die EZB senkt den Leitzins erneut und schickt die Tagesgeld-Zinsen weiter auf Talfahrt: Drei Bank bieten derzeit dennoch 3,0 Prozent Zinsen oder mehr.
Zinsen vergleichen ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14065176803213324086</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 16.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15208111592832306507</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 16.07.2025 / 17:45 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4141261069998301351</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
16.07.2025 / 17:45 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vier Strategien, wie das Depot zur Rente wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18399679128819372985</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer lange in Fonds und ETFs investiert hat, kann durchaus ein sechsstelliges Vermögen aufbauen. Vier Experten erklären, wie man daraus eine Zusatzrente macht – und das Kapital weiter wächst.

Wie lässt sich das gut gefüllte Depot in eine private Extra-Rente umwandeln? Über diese Frage spricht Lothar...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9793197294093112571</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: IONOS Group SE IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 16.07.2025 / 15:32 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News -...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2779602359195933370</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: IONOS Group SEIONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 16.07.2025 / 15:32 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gelingt der Depotaufbau in jeder Lebensphase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15812343573380484944</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ETFs haben einen geringen US-Anteil</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12494617946592984140</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Muni Investors Brace for Hospital-Bond Pain From Medicaid Cuts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8603094920585695129</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- President Donald Trump’s budget bill has municipal-bond investors bracing for mounting financial strains on hospitals and health-care systems amid estimates that the legislation could push millions of Americans off their health insurance.
Trump’s $3.4 trillion tax and spending package...</description>
<pubDate>Wed, 16 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>