<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Riester-Fondssparpläne bringen heute weniger als 2020</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3186620790233953666</link>
<author>VersicherungsJournal.de</author>
<description>Stiftung Warentest hat die garantierten monatlichen Renten aus staatlich geförderten Investmentprodukten der Fondsgesellschaften Deka, DWS und Union Investment verglichen. Bei einer angesparten Summe von 20.000 Euro gibt es heute eine Rentenzahlung zwischen 48,00 und 64,04 Euro pro Monat – je nach A...</description>
<pubDate>Wed, 23 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>25.000 Euro richtig investieren – so geht's</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1018443634203772154</link>
<author>STERN PLUS</author>
<description>Das Geld ist ein perfekter Grundstock für den Aufbau eines Wertpapier-Depots. Wir erklären die Basics – und wie die Summe für kürzere oder längere Phasen angelegt sein sollte.

Es kann recht schnell gehen: Auf dem Bankkonto liegen 25.000 Euro. Das kann eine Abfindung, eine Prämie oder ein kleines Er...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind für kurze Zeit 3,50 Prozent Zinsen drin</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3355152449550734473</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet für kurze Zeit noch 3,50 Prozent.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet kurzfristig noch 3,50 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS wickelt Afrika-Fonds ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7075954859793365544</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - Die DWS liquidiert den DWS Invest Africa (ISIN LU0329759764/ WKN DWS0QM), so die Experten von "FONDS professionell".Seit 10. April seien weder Zeichnungen noch Rückgaben möglich, gehe aus einer Anlegerinformation hervor, die "FONDS professionell ONLINE" vorliege. Fondsmana...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Oddo BHF AM: „Multi Asset hat noch viel Potenzial“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4283779245679934128</link>
<author>Cash.Online</author>
<description>Hilko de Brouwer ist seit 2022 Global Head of Sales bei Oddo BHF Asset Management. Ich sprach mit ihm darüber, welche Themen derzeit besonders gefragt sind, welche Rolle Private Assets und ESG für die Gesellschaft spielen und welche Neuerungen für 2025 geplant sind. Das Gespräch wurde vor dem Ausbru...</description>
<pubDate>Tue, 22 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>