<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>"Es gibt jetzt wieder Kapital für alle Wohnprodukte"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5138542795637413854</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Markterholung. Der Wonnemonat Mai hat offenbar viele Akteure auf dem Wohnungsmarkt ermuntert, ihre in den vergangenen Monaten angepeilten Deals auch tatsächlich zu wagen. Dabei gibt es Transaktionen in Wohnsparten, die kürzlich noch schwer vermittelbar schienen. Abgesehen von Bestandsdeals mit große...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das Milaneo bekommt fünf Jahre Luft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8398374263001375901</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Einkaufszentren. Die im März ausgelaufene Finanzierung für das Milaneo in Stuttgart ist für fünf Jahre verlängert worden. Zehn Jahre wollten die Banken nicht mitgehen. Der Zinssatz von 5% liegt zwischen denen der Hamburger Meile und den Schönhauser Allee Arcaden (Berlin), die beide 2024 refinanziert...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Unsere Wohnquote wird steigen"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13027135074245086681</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Offene Immobilienfonds. Der Grundbesitz Fokus Deutschland von DWS gehörte in den vergangenen Monaten zu den Fonds, die besonders viel Anlegergelder verloren haben. Fondsmanager Taskin Mutlu spricht über die Gründe und warum der Fonds trotz des Abwertungsdesasters beim Wohnungsfonds Union ZBI Wohnen ...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offenen Fonds fehlt der Plan B</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6634368800259916836</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Ein Gerichtsurteil macht die Manager der offenen Immobilienfonds nervös. Wird es rechtskräftig, müssen sich die Kapitalverwalter wohl auf Klagen wegen fehlerhaft berechneter Risikokennziffern gefasst machen. Für den Fondsvertrieb ist die Ungewissheit Gift. Einen Plan B haben die Fonds offenbar nicht...</description>
<pubDate>Thu, 22 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>