<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Les marchés sur la retenue, les taux américains se tendent encore</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401190871&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Les marchés continuent d'être sous pression avec les craintes des investisseurs que la banque centrale américaine ne repousse l'abaissement des taux directeurs attendu compte tenu de la situation économique.
A Wall Street, les indices ont ouvert légèrement dans le rouge, ne parvenant pas à repartir ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Slowakei erwägt Anleihen-Emission am Schweizer Kapitalmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401214254&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Erstmals seit rund neun Jahren will ein ausländischer Staat am Schweizer Kapitalmarkt wieder Geld aufnehmen. Die Slowakische Republik hat die Deutsche Bank (Schweiz) und die UBS gemeinsam mit der Organisation einer Roadshow in der kommenden Woche beauftragt.
Dabei will sich die Slowak...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bonds Schweiz: Freundlicher Markt bei anziehendem Emissionsgeschäft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401214242&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Die Schweizer Obligationenbörse zeigt sich zur Wochenmitte fester. Händler erklären sich den positiven Trend mit einer Stabilisierung nach dem schwächeren Vortag. Zudem ziehe das Emissionsgeschäft wieder an, was sich auch positiv auf den Sekundärmarkt auswirke, heisst es weiter.
Unter...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erholung nach Korrektur – Autos und Banken gesucht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401187729&listName=storedesearch</link>
<author>Berchtesgadener Anzeiger</author>
<description>Dow Jones – Nach den Abgaben vom Vortag hat sich der deutsche Aktienmarkt am Mittwoch erholt. Der DAX gewann 0,5 Prozent auf 18.368 Punkte. Keinen Impuls lieferten die Inflationsdaten aus dem Euroraum. Bereits die Daten auf Länderebene hatten angedeutet, dass die Erwartungen möglicherweise zu hoch l...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Colombia Returns to Bond Market in Test for EM Junk Appetite</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401168401&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Colombia is tapping global debt markets for the first time this year, testing investor appetite for junk-rated emerging-market bonds.
The South American oil producer is offering $1.3 billion more of the social notes due in 2035 and 2053 that it first issued in November, with yields ex...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Peel Hunt Says UK Small-Cap Stock Index on Track for Extinction</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401157106&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- An index of UK small-cap stocks will cease to exist by 2028 if the current level of takeover activity persists and the initial public offering market fails to rebound, London stockbroker Peel Hunt Ltd warned.
The number of companies listed on the FTSE Small Cap Index, excluding invest...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey Inflation Nears 70% in March Despite Rate Hikes</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401147243&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkey’s inflation rate rose for a fifth straight month, edging closer to 70% despite a series of aggressive interest-rate hikes.
Consumer inflation quickened to 68.5% in March, slightly less than expected by analysts but up from 67.1% in February. The median estimate in a Bloomberg p...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey Inflation Likely Neared 70% in March Ahead of Elections</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401137582&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkish inflation probably surged to almost 70% in March, as the lira weakened on concerns Sunday’s local elections could have prompted a currency rout.  
Analysts expect data due on Wednesday to show prices accelerated to 69% on an annual basis last month, up from 67.1% in February, ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das bewegt den DAX am Mittwoch - Aktien von Deutsche Bank und Rheinmetall im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401146248&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Diese Faktoren treiben den DAX am Mittwoch und sorgen für einige Schwankungen. Außerdem im Fokus: die Aktien von Deutsche Bank und Rheinmetall.
Nach Verlusten am Dienstag hat der DAX zur Wochenmitte wieder leicht zugelegt. In der Woche nach Ostern sind die Umsätze allerdings immer noch recht dünn. D...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliardenzufluss: Es fliesst erneut viel Geld in Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401140416&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...17 Mrd $. Aus anderen Weltregionen werden hingegen Gelder abgezogen, insbesondere aus Europa. Das zeigen Statistiken der Bank of America. Nettozufluss in Fonds aus US-Aktien seit Januar bei hohen 75 Mrd $. Europa hat Nettoabflüsse in Höhe von 15 Mrd $ ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Grossbank sieht Kurs-Halbierung bei der Idorsia-Aktie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401154750&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Es scheint, als hätten die Aktien des Biotechnologieunternehmens Idorsia nach Jahren rückläufiger oder stagnierender Kurse wieder ihren Aufwärtstrend gefunden. In den letzten vier Wochen konnte der Kurs um 39 Prozent zulegen. Am Mittwoch steigt die Aktie um 0,1 Prozent auf 2,38 Franken. Diese positi...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Slowakei erwägt Schweizer Anleihen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401164653&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Erstmals seit Langem will ein ausländischer Staat am Schweizer Kapitalmarkt wieder Geld aufnehmen. Dabei will sich die Slowakische Republik in den Städten Zürich (am 9. April), Bern und Basel (10.4.) und in Genf (11.4.) vor Investoren präsentieren. Danach dürfte anhängig von den Marktbedingungen ein...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>¿Quién compra edificios de vivienda para alquiler?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401214539&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>La alta demanda de alquiler está atrayendo con fuerza a los grandes inversores, que en los últimos años han decidido que el residencial pese más en sus carteras de propiedades para arrendamiento frente a los tradicionales sectores de oficinas, retail, hoteles o logística. Pero ¿quién está comprando ...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Santander pisa los talones a Iberdrola por la medalla de plata del Ibex</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401214542&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>Santander ha logrado dejar atrás el castigo sufrido en Bolsa con las informaciones que apuntaban que el régimen iraní había empleado una cuenta bancaria de su filial británica para saltarse las sanciones internacionales. Unos resultados de 2023 récord, las buenas perspectivas que prevé la entidad pa...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>03.04.2024 CONREN Land verlängert mit Deutscher Bank in Mannheim</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401143556&listName=storedesearch</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Der Immobilieninvestor CONREN Land hat den Mietvertrag mit der Deutsche Bank AG am Standort in Mannheim für seinen Fonds „CONREN Land Büroimmobilien Deutschland“ um zehn Jahre verlängert. Die zentral in der Mannheimer Innenstadt an der Ecke Planken, Friedrichsring und Fressgasse gelegene sechsgescho...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group: Das war knapp</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401164372&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group zählt zu den Lieblingsaktien der deutschen Dividendenjäger. Neben der Dividende konnte sich aber auch die Kursentwicklung zuletzt sehen lassen. Seit Ende Oktober ging es vom Tief bei 26,94 Euro auf über 40 Euro. Das bedeutet fast 50 Prozent Kursplus in nicht einmal einem halben Jahr.
G...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Verschnaufpause oder Konsolidierung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401144291&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Analyst Kian Abouhossein von der US-Bank JPMorgan hat sich erneut zur Deutsche-Bank-Aktie geäußert. Im Hinblick auf die für den 25. April erwarteten Zahlen zum ersten Quartal hat er sein Kursziel für die Papiere von 15,00 Euro auf 15,20 Euro angehoben. Die Einstufung wurde auf „Overweight“ belassen....</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla stark unter Druck: Diese Marke muss nun halten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401138952&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Tesla (WKN: A1CX3T)
Analysten hatten für das erste Vierteljahr 2024 im Schnitt mit einem Anstieg auf gut 449.000 Auslieferungen gerechnet. Die in diesem Jahr bereits schwächelnde Tesla-Aktie gab am Dienstag am Ende 4,9 Prozent auf 166,63 Dollar nach.
Positiv zumindest: Tesla holte sich den Spitzenra...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Auf einen Blick</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401198123&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Innenpolitik
Berliner SPD-Vorsitzkandidat Hikel
"Wirkliche Umverteilung nach unten"
Der Berliner SPD-Vorsitzkandidat und Neuköllner Bezirksbürgermeister Martin Hikel hat seine Kritik an der "Umsonst-Stadt" Berlin bekräftigt. "In den letzten Jahren haben wir Geld mit der Gießkanne verteilt, ohne dass...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: JPMorgan hebt Ziel für Deutsche Bank an - 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401143914&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Die US-Bank JPMorgan hat das Kursziel für Deutsche Bank DE0005140008 vor den am 25. April erwarteten Zahlen zum ersten Quartal von 15,00 auf 15,20 Euro angehoben. Die Einstufung wurde auf "Overweight" belassen. Analyst Kian Abouhossein aktualisierte laut einer am Mittwoch vorlie...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Shares dented by US yields near 4-month high, earthquake hits Taiwan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401235358&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates prices at 1153 GMT)

By Amanda Cooper

LONDON, April 3 (Reuters) - Global stocks eased on Wednesday in the face of rising bond yields, as investors assessed how much U.S. rates might fall this year, while a powerful earthquake in Taiwan raised concerns about possible disruptions to the vita...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>UPDATE 5-Tesla quarterly deliveries decline for the first time in nearly four years</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401197839&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Adds details on Xiaomi's debut EV and pressures facing Tesla, updates shares, paragraphs 2, 11, 17)

By Akash Sriram and Hyunjoo Jin

April 2 (Reuters) - Tesla on Tuesday posted a decline in quarterly deliveries for the first time in nearly four years and missed Wall Street estimates, a performance...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>GLOBAL MARKETS-Shares fall with US yields near 4-month high, earthquake hits Taiwan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401144555&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(Updates throughout; refreshes prices at 0727 GMT)

By Amanda Cooper

LONDON, April 3 (Reuters) - Global stocks eased on Wednesday in the face of rising bond yields, as investors assessed how much U.S. rates might fall this year, while a powerful earthquake in Taiwan raised concerns about possible d...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Geißbockheim-Zoff geht weiter: Reker bedauert FC-Entscheidung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401171349&listName=storedesearch</link>
<author>express.de</author>
<description>Jahrelang wurde geredet, gestritten und sogar vor Gericht verhandelt. Jetzt ist der 1. FC Köln im Zoff um den Standort Geißbockheim vorgeprescht. Seit Mittwoch (3. April 2024) ist klar: Der Klub wird sein angestammtes Heim nicht verlassen, ein Umzug nach Marsdorf ist keine Option mehr.
„Wir werden a...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach enttäuschenden Auslieferungszahlen: Tesla-Bär sieht Aktie bei 14 US-Dollar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401164661&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Tesla liefert weniger Autos aus als erwartet . Tesla-Blase vor dem Platzen? . Bärisches Kursziel
Tesla hat im ersten Quartal überraschend wenige Autos ausgeliefert
Am gestrigen Dienstag veröffentlichte der E-Autobauer Tesla seine Auslieferungszahlen für das erste Quartal 2024 - und enttäuschte auf...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Als Nachwuchsreporter ganz nah dran am großen Fußball</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401144820&listName=storedesearch</link>
<author>fnp.de (Frankfurter Neue Presse)</author>
<description>Junge-Zeitung-Teilnehmer haben Eintracht-Spieler und Projekt-Schirmherr Timothy Chandler zum Interview getroffen.
Frankfurt - Ganz entspannt sitzt Eintracht-Spieler Timothy Chandler im Konferenzraum im dritten Stock des Deutsche Bank Parks und blickt freundlich und offen in die Gesichter von zehn Ju...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>US-Börsen notieren nach Konjunkturdaten schwächer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401166966&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-04-03 14:00:39 letzte Aktualisierung: 2024-04-03 14:00:39
Die jüngsten US-Wirtschaftszahlen haben die Wall Street am Mittwoch ausgebremst. Der Dow-Jones-Index der Standardwerte notierte zur Eröffnung 0,1 Prozent schwächer bei 39.129 Punkten. Der breiter gefasste S&P 500 ga...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Käufer bleiben aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401168083&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Keine Immobilien-Assetklasse in Deutschland hat unter dem Überfall Russlands auf die Ukraine samt Inflationsschock und abrupter Zinswende so sehr gelitten wie das Büro. Vergangenes Jahr steckten Investoren nach Zählung des Maklerhauses CBRE nur noch 5,3 Mrd. Euro in Büroarbeitsplätze, gerade mal etw...</description>
<pubDate>Thu, 04 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld: Neues Top-Angebot sorgt für Aufsehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401139983&listName=storedesearch</link>
<author>inside-digital.de</author>
<description>Bis zu 4 Prozent Zinsen sind aktuell möglich, wenn du dich für ein neues Tagesgeldkonto entscheidest. Viele Banken zahlen aber nur vorübergehend einen attraktiven Zins. Der Regelzins fällt bei vielen Banken hingegen eher mäßig aus. Anders ist das bei der DHB Bank. Hier kannst du dir jetzt als Neukun...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rotlicht: Finanzkapital</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401150686&listName=storedesearch</link>
<author>jungewelt.de</author>
<description>Ausgang des 19. Jahrhunderts: Monopole unter den Banken und in der Industrie beteiligen sich am Eigentum des jeweils anderen und schicken ihre Vertreter gegenseitig in die Aufsichtsräte ihrer Gesellschaften. Große Banken und Produktionsmonopole verschmelzen mit Unternehmen aus Versicherung, Handel, ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla’s sales miss by the most ever in brutal blow for EVs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401198343&listName=storedesearch</link>
<author>Luxembourg Times</author>
<description>Tesla Inc. had Wall Street analysts second-guessing their models as the first quarter came to a close. One after another reduced their estimate for vehicle deliveries.
They didn’t cut by nearly enough.
The electric-car maker led by Elon Musk delivered just 386,810 vehicles in the first three months ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic fürs Tagesgeld? Finanzexperte gibt klaren Rat</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401164338&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Der Wind dreht sich: Immer mehr Banken senken die Zinsen für das Fest- und Tagesgeld. Für Anleger gibt es noch Möglichkeiten – doch die Auswahl an Tages- und Festgeldkonten mit über vier Prozent Verzinsung schrumpft zusehends. Zudem locken viele Banken nur mit kurzfristig verlockenden Konditionen – ...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Newsticker</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401169668&listName=storedesearch</link>
<author>op-marburg.de (Oberhessische Presse)</author>
<description>Guten Abend!
Inhalte
Service
Unsere Empfehlung
NewstickerUKGMPodcastsNewsletter
Region
Marburg
Landkreis
StadtallendorfKirchhainAmöneburgRauschenbergNeustadtWohratalCölbeLahntalWetterMünchhausenEbsdorfergrundWeimarFronhausenLohraGladenbachDautphetalBad EndbachBiedenkopfBreidenbachSteffenbergAngelbur...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>CONREN Land verlängert Mietvertrag mit Deutscher Bank bis Mitte 2030</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401169450&listName=storedesearch</link>
<author>rohmert-medien.de</author>
<description>Mannheim: CONREN Land hat den Mietvertrag mit der Deutsche Bank AG für seinen Fonds „CONREN Land Büroimmobilien Deutschland“ um zehn Jahre verlängert. Die zentral in der Innenstadt an der Ecke Planken, Friedrichsring und Fressgasse gelegene sechsgeschossige Multi-Tenant-Immobilie „P7“ verfügt über r...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erneuter Verdi-Aufruf Heute Warnstreik bei der Postbank im Saarland – das kommt auf Kunden zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401133306&listName=storedesearch</link>
<author>saarbruecker-zeitung.de</author>
<description>Die Tarifverhandlungen für die Angestellten bei der Postbank kommen nicht vom Fleck. Das wirkt sich erneut auf die Kunden aus. Denn nach dem Start des neuerlich bundesweiten Warnstreiks am Dienstag, 2. April, erreicht der Ausstand jetzt auch das Saarland. Das kündigt die Vereinte Dienstleistungsgewe...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welche Geldprofis wirklich gut sind</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401131290&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung München West</author>
<description>Vielleicht mag es ein ungewöhnlicher Ort für eine der besten Geldverwalterinnen sein, ihr Erfolgsrezept ausgerechnet unter dem Dach einer Kirche zu erläutern. Als Amy Browne vor einiger Zeit aber mitten im Londoner Finanzzentrum zu den geladenen Geldverwaltern sprach, tat sie es im Schutze des spitz...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Es geht wieder stark bergauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401152798&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 14,84 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 14,57 Euro. Für die Deutschen Bank wird die unklare Tendenz der letzten Tage durch Kursgewinne durchbrochen, und es wird sich no...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Zweiter Tag ohne Veränderung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2401152818&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 22,24 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 22,33 Euro. Für die Deutschen Bank geht damit weiterhin nichts voran, und es wird sich noch zeigen, ob es weiterhin ka...</description>
<pubDate>Wed, 03 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>