<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Neuer genialer Welt-ETF: Kann sich der MSCI World jetzt warm anziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455531453&listName=storedesearch</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Weltweit anlegende Indexfonds gibt es viele. Der neue Scalable-ETF aber setzt auf eine neue Nachbildungsmethode, die höhere Renditen bringen soll.
Die Fondsgesellschaft DWS und der Broker Scalable Capital haben im Dezember 2024 einen neuen Welt-ETF auf den Markt gebracht. Der Scalable MSCI AC World ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455518643&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>2068427 15.01.2025 CET/CEST...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank im Rally‑Modus: Höchster Kurs seit 2017 erreicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455493663&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Rund zwei Wochen vor der Veröffentlichung der Ergebnisse für das abgelaufene Jahr 2024 konnte die Notierung der Deutschen Bank gestern ein deutliches Zeichen setzen. Die Aktie schloss 3,4 Prozent höher und schob sich damit an die Spitze des Leitindex DAX. Auch im europäischen Bankensektor, repräsent...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Innovation als Schlüssel - neue Technologien und innovative ETFs für Ihr Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455518988&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Die Wirtschaft befindet sich im Wandel: Unternehmen, die auf grüne Innovationen setzen, treiben nicht nur Fortschritt und Wettbewerbsfähigkeit voran, sondern erschließen auch langfristige Wachstumspotenziale. Dieses Webinar hat Ihnen die Gelegenheit geboten, tief in das Thema der Innovationen rund u...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Zalando SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455552981&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>2068427 15.01.2025 CET/CEST
© 2025 EQS Group...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zalando Aktie: Erfolgswelle bleibt ungebrochen!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455552323&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die Zalando SE verzeichnet bedeutende Veränderungen in ihrer Aktionärsstruktur, während der Aktienkurs weiterhin volatil bleibt. Die DWS Investment GmbH hat am 9. Januar 2025 die Meldeschwelle von 3 Prozent überschritten und hält nun einen Anteil von 3,01 Prozent an dem Modehändler, was 7.940.597 St...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Smart Industrial Technologies LD-Fonds: 11/2024-Bericht, im Einklang mit dem MSCI World Industrials</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455499336&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Frankfurt (www.fondscheck.de) - Der DWS Smart Industrial Technologies LD-Fonds (ISIN DE0005152482/ WKN 515248) investiert in Aktien ausgewählter Unternehmen der Bereiche Infrastruktur und Industrie, so Madeleine Ronner, Fondsmanager bei DWS.Die US-Präsidentschaftswahl habe im November im Mittelpunkt...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Tagesgeld-Zinsen fallen: Zwei Banken bieten 3,45 Prozent!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455530444&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat im Dezember 2024 beschlossen, den Leitzins auf 3,0 Prozent zu senken, am 30. Januar 2025 tritt es erneut zusammen. Ziel der Institution ist es, wieder eine dauerhafte Inflationsrate von zwei Prozent oder weniger zu erreichen. Im Jahr 2024 lag die Teue...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wohnungspolitik für die „Fat Cats“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529509&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Im Januar wird in verschiedenen Ländern der westlichen Welt der „Fat Cat Day“ begangen. Erfunden haben ihn die Briten, um auszudrücken, nach wie wenigen Tagen des laufenden Jahres die Spitzenmanager eines Landes so viel verdient haben wie ihre Landsleute, die nur Durchschnittslöhne gezahlt bekommen,...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gute Center, schlechte Center</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455529545&listName=storedesearch</link>
<author>Immobilien Zeitung</author>
<description>Vermietungshattrick für die Thier-Galerie“ –vergangene Woche konnte Centermanager ECE gute Nachrichten für das Dortmunder Einkaufszentrum verkünden. Voraussichtlich im vierten Quartal 2025 werden die Inditex-Marken Stradivarius, Bershka und Pull & Bear Modeläden mit zusammen 3.000 qm Fläche eröffnen...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Comment le gérant a écrasé la concurrence en Europe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455659241&listName=storedesearch</link>
<author>Les Echos</author>
<description>En quinze ans, le numéro un mondial de la gestion d'actifs a raflé d'impressionnantes parts de marché sur le Vieux Continent. Retour sur les recettes du succès.

Les années passent et le palmarès des sociétés de gestion en Europe, lui, semble immuable, avec à sa tête le leader mondial incontesté, Bl...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SEC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455538516&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Die US-Börsenaufsicht hat den Tech-Milliardär Elon Musk verklagt, weil dieser 2022 verspätet gemeldet hatte, dass er mehr als fünf Prozent an dem Kurznachrichtendienst Twitter hält. Immer wieder verhängt die United States Security and Exchange Commission (SEC) hohe Strafen wegen Kapitalmarktvergehen...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die verschwiegenen Risiken offener Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455538545&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Immobilien – das klingt in den Ohren von Investoren nach langfristiger Wertanlage, wenig Risiko und, wenn es gut läuft, ordentlicher Rendite. Es ist allerdings auch keine ganz günstige Anlageklasse. Doch bei wem es für die eigene Immobilie nicht ganz reicht, der kann sich über sogenannte offene Immo...</description>
<pubDate>Thu, 16 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die verschwiegenen Risiken offener Immobilienfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455530625&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Stephan Radomsky und Meike Schreiber
Immobilien – das klingt in den Ohren von Investoren nach langfristiger Wertanlage, wenig Risiko und, wenn es gut läuft, ordentlicher Rendite. Es ist allerdings auch keine ganz günstige Anlageklasse. Doch bei wem es für die eigene Immobilie nicht ganz reicht, ...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SEC</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455523594&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Von Harald Freiberger
Die US-Börsenaufsicht hat den Tech-Milliardär Elon Musk verklagt, weil dieser 2022 verspätet gemeldet hatte, dass er mehr als fünf Prozent an dem Kurznachrichtendienst Twitter hält. Immer wieder verhängt die United States Security and Exchange Commission (SEC) hohe Strafen wege...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mindestens einen dieser Indexfonds sollten Sie besitzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2455500829&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Das Thema Altersvorsorge treibt fast jeden Deutschen um. Der Weg, der langfristig die besten Renditen verspricht, ist zugleich einer der einfachsten. Nämlich über börsengehandelte Indexfonds (ETFs) am Aktienmarkt zu investieren.
Dabei empfiehlt Verbraucherschützer Niels Nauhauser von der Verbraucher...</description>
<pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>