<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Backlash Against ESG Seen in Sharp Decline of Fund Launches</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421505587&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- At some of the world’s biggest asset managers, ESG fund launches are quietly stalling.
BlackRock Inc., Deutsche Bank AG’s DWS Group, Invesco Ltd. and the asset management arm of UBS Group AG are among firms that have cut the number of new funds with environmental, social and governanc...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Christine Lagarde drückt den Pausenknopf: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421519715&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Jana Randow über urlaubsreife Notenbanker. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
Wir sehen uns im September
Eigentlich hätte sich die Europäische Zentralbank schon längst in die Sommerpause v...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Assetmanager legen kaum noch Nachhaltigkeitsfonds auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421546574&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.7.2024
Bloomberg New York – Bei einigen der größten Vermögensverwalter der Welt stockt die Auflage von ESG-Fonds. Blackrock, DWS, Invesco und die Vermögensverwaltungssparte der UBS gehören zu den Unternehmen, die die Zahl der neuen Fonds mit Umwelt-, Sozial- und Governance-Mandate...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vermasseln Taylor Swift und Adele der EZB die Zinssenkung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421503920&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Für die meisten Ökonomen ist die Sache klar: Im September wird die Europäische Zentralbank (EZB) angesichts schwacher Konjunktur und einer sinkenden Inflationsrate die Zinsen weiter senken. Doch es könnte auch anders kommen – und die Ursache dafür wäre dann unter anderem in Gelsenkirchen auf Schalke...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax vor EZB-Zinsentscheid knapp im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421505100&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>An den globalen Aktienmärkten ist weiterhin ein Favoritenwechsel zu beobachten, hin zu den US-Börsen und dort raus aus der Technologiebranche und rein in Standardwerte. Damit wirft der New Yorker Handel ein gemischtes Bild ab - mit einer Korrektur an der Nasdaq, aber einer Rekordjagd beim Dow Jones ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Interesse an Dax-Werten bleibt gedämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421508169&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Für den MDax dagegen ging es zwar moderat um 0,19 Prozent auf 25.582 Zähler nach oben. Das Eurozonen-Barometer EuroStoxx jedoch war nach freundlichem Auftakt mit dem Dax ins Minus abgerutscht.
An den globalen Aktienmärkten ist weiterhin ein Favoritenwechsel zu beobachten, hin zu den US-Börsen und do...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX stabilisiert: Rheinmetall, Lanxess, BASF, Nel, DWS, Anglo American und Netflix im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421505148&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>DAX (WKN: 846900)
Auf der Terminseite stehen heute einige Quartalszahlen auf dem Programm. Es berichten unter anderem ABB, Novartis, Anglo American und nach US-Börsenschluss Netflix.
Im Blickfeld bleiben die Chemiwerte um Lanxess, BASF & Co. Lanxess konnte am Mittwoch mit starken Quartalszahlen für ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421569931&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
18.07.2024 / 18:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Interesse an Dax-Werten bleibt gedämpft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421512157&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nach drei Verlusttagen hat ein anfänglicher Stabilisierungsversuch des Dax DE0008469008 am Donnerstag nur kurz angehalten. Am Tag des Zinsentscheids der Europäischen Zentralbank (EZB) bleiben Anleger vorsichtig. Gegen Ende der ersten Handelsstunde gab der Leitindex um 0,11 Prozent auf 18.418 Punkte ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax vor EZB-Zinsentscheid knapp im Plus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421506813&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Nach drei Verlusttagen könnte der Dax DE0008469008 am Donnerstag einen Stabilisierungsversuch wagen. Am Tag des Zinsentscheids der Europäischen Zentralbank (EZB) dürften sich die Anleger aber nicht groß aus dem Fenster lehnen. Der X-Dax DE000A0C4CA0 signalisierte für den deutschen Leitindex einen 0,...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kredite für Unternehmen : Profiteur einer komplexeren Welt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421506926&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Die Deutsche Bank spürt seit etwa sechs Monaten einerseits global eine geringere Nachfrage nach einfachen Krediten durch Unternehmen. Anderseits zogen die langfristigen Aufbauinvestitionen der Unternehmenskunden an, der Bedarf nach Finanzierungen für grüne und digitale Projekte steige. „Normales Kre...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB spielt bei den Zinsen auf Zeit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421556239&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Europäische Zentralbank spielt bei der Fortsetzung der Zinswende auf Zeit. EZB-Präsidentin Christine Lagarde ließ sich am Donnerstag sämtliche Optionen offen, was eine von den Märkten erwartete zweite Zinssenkung im September betrifft. „Wir legen uns nicht vorab auf einen bestimmten Zinspfad fes...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB verzichtet zunächst auf weitere Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421523484&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-07-18 12:15:28 letzte Aktualisierung: 2024-07-18 13:21:15
Die Europäische Zentralbank spielt bei der Fortsetzung der Zinswende auf Zeit. EZB-Präsidetin Christine Lagarde ließ sich am Donnerstag sämtliche Optionen offen, was eine von den Märkten erwartete zweite Zinssenkung...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercato</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421494071&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI ALPHA</author>
<description>Jean-Pierre Mustier Administrateur non exécutif, UNIGESTION Il débute en 1987 à la Société Générale. Il y dirige la banque de financement et d'investissement, l'asset management, le private banking et le securities services. Il est nommé en 2011 directeur général adjoint de la division corporate &am...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank startet Tagesgeld-Aktion: Wichtige Info zum Neugeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421530679&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Seit der Leitzinssenkung vonseiten der Europäischen Zentralbank (EZB) Anfang Juni haben viele Banken ihre Zinsen für das Fest- und Tagesgeld angepasst. Mehr als vier Prozent Zinsen bietet aktuell kaum noch eine Bank. Wer die Tagesgeldzinsen vergleicht, findet im Juli aber noch Angebot...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Gold investieren Mögliches „Kurs-Feuerwerk“ bei Minen-Aktien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421509979&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>An den Anlagemärkten deutet sich ein Favoritenwechsel an. „Bisher haben die Technologieaktien mit ihrer Rally alles überstrahlt“, kommentiert André Härtel die Fondsbilanz für das erste Halbjahr. Der Spezialist von Scope Fund Analysis errechnete für das Handelsblatt die durchschnittlichen Erträge von...</description>
<pubDate>Thu, 18 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Flexibel bleiben</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2421559704&listName=storedesearch</link>
<author>WirtschaftsWoche</author>
<description>Wer auf gute Gelegenheiten wartet, um in den Aktienmarkt einzusteigen, muss sein Geld sicher parken. Im oberbayrischen Altötting berät Gottfried Urban wohlhabende Anleger und Firmenkunden. Der Chef von Urban & Kollegen Vermögensmanagement empfiehlt als Liquiditätsreserve ETFs oder Fonds mit Anleihen...</description>
<pubDate>Fri, 19 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>