<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Dax bleibt in der Erfolgsspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399700252&listName=storedesearch</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Auch nach einer siebenwöchigen Gewinnstrecke zeigt sich der Dax zum Start in die verkürzte Handelswoche in guter Form. Im frühen Handel ging es für den deutschen Leitindex in Rekordhöhen weiter. Zuletzt verbuchte er ein Plus von 0,16 Prozent auf 18.234,17 Punkte. Den Zuwachs in diesem Jahr baute er ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum der Domshof Bankenplatz bleibt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399854933&listName=storedesearch</link>
<author>Achimer Kurier</author>
<description>Bremen. Britta Grashoff musste sich an die neuen Räume der Warburg Bank erst gewöhnen. In ihrem Büro liegt ihr nun wunderbar der Domshof zu Füßen. Gleich in den ersten Tagen merkte die Geschäftsstellenleiterin jedoch, wie zentral das Gebäude wirklich liegt. Im Kundengespräch seien sie auf das Thema ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stärkung für Bayerns Mittelstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399841612&listName=storedesearch</link>
<author>Alt-Neuöttinger Anzeiger</author>
<description>Passau/München„Es war ein gutes, solides Geschäftsjahr 2022/2023 für uns“: Die Bilanz, die Peter Pauli, einer der Geschäftsführer der BayBG, kürzlich in einem Pressegespräch gezogen hat, ist positiv. Die BayBG hat in dieser Zeit rund 75 Millionen Euro in mittelständische Unternehmen und Start-ups in...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Midday Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399756447&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
UNTERNEHMENSNACHRICHTEN - Nestlé wegen Wasser-Reinigungsverfahren weiter im Fokus von NGO
- Epic Suisse 2023: Mietertrag 65,33 Mio Fr. (VJ 61,5 Mio) EBITDA 42,66 Mio Fr. (VJ 44,0 Mio) Leerstan...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Morning Briefing - Markt Schweiz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399756415&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Nachfolgend eine Zusammenstellung der wichtigsten Informationen für den laufenden Börsentag:
STIMMUNG
- An der Schweizer Börse dürfte der Start in die verkürzte Karwoche zurückhaltend ausfallen. Generell befänden sich die Aktienmärkte zum Ende des ersten Quartals im Aufwind, heisst es...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos: Deutsche Bank AG meldet Anteil von <3%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399756369&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 23.03.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Deutsche Bank AG (via DWS Investment GmbH) <3% 19.03.2024 3,003% Meldegrund: Verkauf
aktuell...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399694245&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trump Vows to Pay Fraud Trial Bond Cut by 68% to $175 Million</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399714809&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Donald Trump vowed to post a $175 million bond in New York’s civil fraud lawsuit after an appeals court slashed it by more than two thirds and handed him a crucial financial lifeline as state authorities were preparing to start seizing his assets.
The decision Monday was delivered as ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bis zu 25 Prozentpunkte höher als der S&P 500: Deutsche Bank-Analysten empfehlen diese vier Aktien aus Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399738439&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>2024 wird als ein starkes Jahr für den Aktienmarkt gesehen, mit Rekordhöhen im DAX und einem Boom bei amerikanischen Technologieunternehmen aufgrund des KI-Marktes. Die Deutsche Bank hebt vier spezielle Investitionsmöglichkeiten hervor, die sich in ihrer Performance deutlich von der breiten Masse ab...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Aktien: Jetzt fliessen die Dividenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399689353&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Das ist an den Märkten passiert
...Tagen gehen dann auch bei EFG, SPS, Belimo, DKSH, Implenia, Mobimo und Sika die Ausschüttungen ab. Mit anderen Worten: Es prasselt ein Geldregen auf die hiesigen Aktionärinnen und Aktionäre hernieder.
Börsengeschehen in New York vor dem Wochenende ganz...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax bleibt wohl zunächst in der Erfolgsspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399689342&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Damit würde der Dax seinen erst am Freitag erreichten Höchststand von knapp 18 226 Punkten übertreffen. Seinen Zuwachs im Jahr 2024 hatte er damit auf fast neun Prozent ausgebaut. Zinssenkungserwartungen trotz robuster Wirtschaft in den USA waren zuletzt einmal mehr der Treiber.
In dieser Woche wird...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax bleibt in der Erfolgsspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399692655&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Der MDax der mittelgrossen Unternehmen gab am Montagvormittag unterdessen um 0,15 Prozent auf 26 583,94 Punkte nach. Der Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 legte um 0,1 Prozent zu. In der Woche vor Ostern wird nur bis Gründonnerstag gehandelt. Am Karfreitag bleiben die Börsen feiertagsbedingt geschlos...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lonza: Für die diesjährige SMI-Gewinneraktie geht eine neue Kaufempfehlung ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399703296&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>cash Insider
Der cash Insider berichtet im Insider Briefing jeweils vorbörslich von brandaktuellen Beobachtungen rund um das Schweizer Marktgeschehen und ist unter @cashInsider auch auf Twitter aktiv.
+++
Noch ist das Börsenjahr 2024 zwar keine drei Monate alt. Allerdings stehen die Aktien von Lonza...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>China se enfrenta a las grandes eléctricas por 1.500 MW en renovables en España</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399757435&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>

El grupo China Three Gorges pugna con Naturgy, Engie o Verbund para hacerse con Saeta Yield Pretende adquirir una cartera eólica de Acciona

China apuesta por las renovables en España. El grupo China Three Gorges lidera los dos grandes procesos de venta de renovables que actualmente están en march...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dutch royals get The Crown treatment! As new shots from Maxima are revealed - how do the on screen royals measure up to their real-life counterparts?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399861270&listName=storedesearch</link>
<author>dailymail.co.uk</author>
<description>
- The life of Queen Maxima of the Netherlands is being told in a new TV show - READ MORE: Inside Queen Maxima's life: from a fairy tale romance to sister's tragic death


Fresh posters for the upcoming royal drama depicting the life of Queen Maxima of the Netherlands have been unveiled.

Dutch stre...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz GI stellt neuen Mischfonds vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399743037&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Allianz Global Investors bietet ab sofort einen neuen Mischfonds an. Der Allianz Global Allocation Opportunities sei der erste Mischfonds des Hauses mit rein fundamentaler Anlagestrategie, teilt die Fondsgesellschaft mit. „Der Fonds folgt einem sehr flexiblen, strategisch-taktischen Ansatz bei der V...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das war der erste Sargnagel": Tim Albrecht sagt im Wirecard-Prozess aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399696298&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Tim Albrecht galt als gefeierter Star-Fondsmanager. Heute beschreibt sich der 51-Jährige fernab der Finanzwelt als „Hausmann, Privatier und Übungsleiter Sport“. Vergangenen Donnerstag stand er jedoch als Zeuge im Prozess um den spektakulären Zusammenbruch von Wirecard vor Gericht. Albrecht, der eins...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI: Stattliches Aufwärtspotenzial</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399704880&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Derzeit raten neun der 16 Experten, die von Bloomberg gelistet werden, zum Kauf der Aktie – sechs stehen den Papieren des Reiseveranstalters „neutral“ gegenüber. Lediglich ein Analyst würden den Urlaubstitel gegenwärtig verkaufen.
Am skeptischsten gestimmt ist indes Bernstein. So stuft deren Analyst...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Darum geht die Rally weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399697865&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Ende vergangener Woche war es endlich geschafft: Der Kurs der Deutsche-Bank-Aktie schloss bei 14,18 Euro und damit deutlich über der Marke von 14,00 Euro. Das ist auch deswegen interessant, da man nun weiter zurückgehen muss, um die nächsten Hürden für die Aktie zu finden.
Tatsächlich liegen mehrere...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE-FLASH: Deutsche Bank hebt Heidelberg Materials auf 'Buy' - Ziel 110 Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399691134&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 25.03.2024 / Uhrzeit in Studie nicht angegeben / CET
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 25.03.2024 / 07:40 / CET
-----------------------
dpa-AFX Broker - die Trader News von dpa-AFX
-----------------------
Quelle: dpa-AFX...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Baustoffkonzern trotzt der Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399722507&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Heidelberg Materials. Der Baustoffriese erhöht die Dividende. Die Aktie steht rekordhoch – und ist laut Analysten ein Kauf.
Von Hedi Schneid
Die Baubranche hat ebenso wie die Immobilienszene seit Mitte des Vorjahrs, als die Notenbanken im Kampf gegen die ausufernde Inflation begannen, die Zinsen zu ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Langjähriger Finanzchef von Delivery Hero geht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399743018&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Christoph Kapalschinski
Ein kurzer Einbruch der Delivery-Hero-Aktie am Montag war für Finanzchef Emmanuel Thomassin paradoxerweise eine Nachricht, auf die er stolz sein kann. Schließlich reagierte die Aktie mit bis zu sieben Prozent Minus auf die Mitteilung, dass der langjährige zweite Mann den Berl...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unterschätzte Dividendenstars</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399743024&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert und Holger Zschäpitz
Einst waren sie der Stolz der Wirtschaftsnation Deutschland: die mittelgroßen Börsenunternehmen aus MDax und SDax. Waren sie. In den letzten Jahren stecken viele Unternehmen aus der zweiten Reihe in Problemen fest. Die Small- und Midcaps leiden stärker als die Dax-...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie stark können die deutschen Aktien eigentlich noch steigen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399715610&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Der deutsche Leitindex Dax rückt immer öfter ins Rampenlicht der globalen Finanzszene. Schließlich sind es nicht nur US-Technologieaktien, die kräftig zulegen. Auch viele der 40 Titel am Leitbarometer der Frankfurter Börse steigen teils kräftig und sorgen damit für neue Rekordhochs. Die größte Gewic...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kredite für 290 Milliarden Euro: Das riskante Engagement neun deutscher Banken in Gewerbeimmobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399694397&listName=storedesearch</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Neun der größten deutschen Banken haben im vergangenen Jahr in Summe 2,2 Milliarden Euro an Risikovorsorgen für Gewerbeimmobilien-Kredite gebildet. Das entspricht in etwa der Hälfte der gesamten Rückstellungen für mögliche Kreditausfälle, wie eine Auswertung der Nachrichtenagentur Bloomberg zeigt.
H...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wir wollen in Sachsen 145.000 Haushalte anschließen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399780222&listName=storedesearch</link>
<author>Döbelner Anzeiger - Sächsische Zeitung</author>
<description>Herr Wendler, vor fünf Jahren haben Sie mit einer Handvoll Gleichgesinnter gewissermaßen aus dem Nichts ein Unternehmen gegründet, das eigene Glasfasernetze in der ganzen Bundesrepublik aufbauen und betreiben will. Dies erscheint wie eine kühne Kampfansage an die Telekom und Vodafone: Wenn diese Rie...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ohne Titelangabe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399856096&listName=storedesearch</link>
<author>Donaukurier Beilngries, Dietfurt, Riedenburg</author>
<description>Als „Beteiligungskapitalgeber“ engagiert sich die BayBG seit über 50 Jahren als Kapitalgeber vornehmlich für den Mittelstand in Bayern. Gesellschafter sind die großen Banken, Institute und Einrichtungen im Freistaat wie die LfA Förderbank Bayern, die Bayern LB, der Sparkassenverband, DZ Bank bis Com...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399755150&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
25.03.2024 / 14:44 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: Scout24 SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399710154&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: Scout24 SE
Scout24 SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

25.03.2024 / 14:44 CET/CEST
Veröffentlic...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ROUNDUP/Aktien Frankfurt Eröffnung: Dax bleibt in der Erfolgsspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399692062&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auch nach einer siebenwöchigen Gewinnstrecke zeigt sich der Dax DE0008469008 zum Start in die verkürzte Handelswoche noch immer in guter Form. Im frühen Handel ging es für den deutschen Leitindex in Rekordhöhen weiter. Zuletzt verbuchte er ein Plus von 0,16 Prozent auf 18 234,17...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt Ausblick: Dax bleibt wohl zunächst in der Erfolgsspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399692035&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Auch nach einer siebenwöchigen Gewinnstrecke zeigt der Dax DE0008469008 zum Start in die verkürzte Handelswoche erst einmal keine Schwäche. So signalisierte am Montag eine Stunde vor Handelsbeginn der X-Dax DE000A0C4CA0 für den deutschen Leitindex einen leichten Aufschlag von 0,...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SWIFT planning launch of new central bank digital currency platform in 12-24 months</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399742700&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Marc Jones

LONDON, March 25 (Reuters) - Global bank messaging network SWIFT is planning a new platform in the next one to two years to connect the wave of central bank digital currencies now in development to the existing finance system, it has told Reuters.

The move, which would be one of the ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>MORNING BID ASIA-Volatile yuan, fragile yen cool sentiment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399742505&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Jamie McGeever

March 26 (Reuters) - A look at the day ahead in Asian markets.

Chinese markets will be under close scrutiny on Tuesday, as signs emerge that the recovery for much of this year in asset prices and investor sentiment may be fading as the first quarter draws to a close.

The broader...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Cellnex explora la venta parcial de su filial inmobiliaria</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399833306&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Marco Patuano, consejero delegado de Cellnex.

I. del Castillo/P. Bravo.Madrid

Cellnex, el grupo español de infraestructuras de telecomunicaciones líder de Europa, ha contratado los servicios del banco de negocios estadounidense Goldman Sachs para que explore la venta de una participación minoritar...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Astara ficha a BCG para el plan estratégico de su salida a Bolsa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399833287&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>La intención de la compañía es empezar a cotizar entre finales de abril y principios de mayo

Pepe Bravo.Madrid

Astara Mobility ha contratado los servicios de la consultora estratégica Boston Consulting Group (BCG) para la elaboración del plan estratégico con el que la filial de automoción del grup...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gegengewicht zu den KI-Stars im Portfolio</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399710116&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die Stars an der Börse sind derzeit nicht die Unternehmen, die eine lange Historie stabiler Gewinne nachweisen können. Gefragt sind derzeit vor allem Unternehmen, die im Geschäft mit künstlicher Intelligenz als besonders gut aufgestellt gelten. „Die Anleger konzentrieren sich derzeit nur auf ein kle...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die meisten Eier liegen vor Ostern wohl schon im Nest</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399691603&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Auch nach einer siebenwöchigen Gewinnstrecke zeigt der Dax zum Start in die verkürzte Handelswoche erst einmal weiter in guter Form. Kurz nach der Eröffnung ging es für den deutschen Leitindex in Rekordhöhen weiter. Zuletzt verbuchte er ein Plus von 0,13 Prozent auf 18.230,49 Punkte. Den Zuwachs im ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzierungen: Schaeffler, Enpal, Douglas</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399688082&listName=storedesearch</link>
<author>Finance-Magazin.de</author>
<description>Schaeffler hat eine neue Unternehmensanleihe in Höhe von 850 Millionen Euro platziert. Verzinst wird der Bond mit 4,5 Prozent. Die Laufzeit beträgt sechs Jahre. Die Emissionserlöse der Anleihe will der Autozulieferer für den Erwerb der Aktien von Vitesco nutzen. Außerdem möchte das Unternehmen durch...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rasante Rüstungsrally: Aktien von Rheinmetall, RENK und HENSOLDT mit neuen Rekorden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399692657&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>. Aktien von Rheinmetall und HENSOLDT auf Rekordkurs . RENK-Aktie legt ebenfalls zu . Analysten sehr zuversichtlich
Die Aktien von Rheinmetall kletterten am Montag im XETRA-Handel letztlich um 1,36 Prozent auf 507,20 Euro nach oben. Bei einem Tageshoch von 520,40 Euro erreichten die Rheinmetall-Akti...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax weiter im Aufwind, Aktionäre greifen bei Rheinmetall zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399690813&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa
Der Dax##chartIcon beginnt den Handel am Montag bei 18.226 Punkten. Damit gewinnt er rund 20 Zähler beziehungsweise 0,14 Prozent zum Freitag. Den Zuwachs in diesem Jahr baute der Leitindex damit auf fast neun Prozent aus. Zinssenkungserwartungen trotz robuster US-Wirtschaft sind einmal mehr ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Achtprozenter: Do it yourself</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399519055&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Das war mal eine positive Überraschung. Einen Euro Ausschüttung je Aktie für 2023 kündigte der Fondsmanager Ernst Russ Mitte März an. Beim Kurs von damals rund vier Euro eine Rendite von dicken 25 Prozent. Möglich machten das starke Gewinne und ein gutes Kapitalpolster. Klar, dass die Börse mit eine...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Öl und Gas auf Hochtouren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399519068&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Josef Ackermann: Man sollte nie behaupten, dass wir aufgrund all unserer Erfahrungen mit solchen Auswüchsen vor neuen absolut geschützt wären. Es kann immer was passieren. Aber obwohl wir aktuell jede Menge politische Brandherde haben – Nahost, Ukraine, Taiwan –, bleiben die Börsen weitgehend unbeei...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Investmentstratege Dirk Steffen: «Aktienrally und höhere Realzinsen schliessen sich nicht aus»</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399689556&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Dirk Steffen ist seit zwanzig Jahren für die Deutsche Bank in Frankfurt tätig, mit Stationen in London. Als Chief Investment Officer für Europa, den Nahen Osten und Afrika (Emea) sowie globaler Chefanlagestratege befasst sich der promovierte Ökonom ausser mit traditionellen auch mit alternativen Anl...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax weiterhin in guter Form</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399691335&listName=storedesearch</link>
<author>GMX News</author>
<description>Am Vormittag verzeichnete der MDax der mittelgroßen Unternehmen einen Rückgang um 0,15 Prozent auf 26.583,94 Punkte. Der Eurozonen-Leitindex EuroStoxx 50 stieg um 0,1 Prozent an. In der Woche vor Ostern wird nur bis zum Gründonnerstag gehandelt und am Karfreitag bleiben die Börsen geschlossen.
Synla...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Meilen-Tricks nun nicht mehr gelingen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399748820&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Das Sammeln von Bonusmeilen für Flüge ist in Deutschland ein weit verbreitetes Hobby. Dazu muss man nicht zwingend Vielflieger sein. Bonusmeilen werden einem auch gutgeschrieben, wenn man die Miles- &-More-Kreditkarte für Einkäufe im Internet oder an der Ladenkasse nutzt. Die Karte wird vom Lufthans...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese Meilen-Tricks klappen nun nicht mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399691036&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-25 08:04:14 letzte Aktualisierung: 2024-03-25 08:04:14
Das Sammeln von Bonusmeilen für Flüge ist in Deutschland ein weit verbreitetes Hobby. Dazu muss man nicht zwingend Vielflieger sein. Bonusmeilen werden einem auch gutgeschrieben, wenn man die Miles-&-More-Kreditkart...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So profitieren Anleger vom Boom der indischen Börse</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399691029&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-25 14:47:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-25 14:47:00
Seit Beginn des Jahrtausends hat die indische Aktienbörse weit höhere Kursgewinne geliefert als alle anderen größeren Märkte. Und Experten zufolge ist kein Ende in Sicht. Erfolgreiche Investoren verweisen auf eine a...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wero und digitaler Euro: Zwischen Konkurrenz und Kooperation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399692729&listName=storedesearch</link>
<author>heise.de/ct</author>
<description>Handy an die Kasse halten, Zahlung freigeben und das Geld wird ohne Umwege über Amerika sofort abgebucht: Mit der European Payments Initiative (EPI) sowie dem digitalen Euro der Europäischen Zentralbank wollen ein privatwirtschaftlicher und ein öffentlich-rechtlicher Akteur neue elektronische und mo...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Razzien bei der DWS zeigen Wirkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399687487&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Auf die ganz harten Methoden, über die sich die Deutsche Bank nach einer Razzia vor gut zehn Jahren gar beim Hessischen Ministerpräsidenten beschwerte, verzichteten die Ermittler dieses Mal. Eindrucksvoll waren ihre Auftritte bei der DWS, der Fondstochter der Bank, dennoch. Mitte Januar rückten 50 B...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Raus aus den Komfortzonen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399713788&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>„Viel Luft nach oben“ ist ein höchst zwiespältiges Urteil. An der Börse liebt man es eigentlich, zumal der Dax in diesen Tagen auf Rekordjagd ist. Vergleicht man den deutschen Aktienmarkt allerdings mit der Wall Street, dann ist der Abstand geradezu niederschmetternd: Alle 40 Konzerne im Leitindex D...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dax bleibt in der Erfolgsspur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399701116&listName=storedesearch</link>
<author>Merkur.de (Münchner Merkur)</author>
<description>Auch nach einer siebenwöchigen Gewinnstrecke zeigt sich der Dax zum Start in die verkürzte Handelswoche in guter Form. Im frühen Handel ging es für den deutschen Leitindex in Rekordhöhen weiter. Zuletzt verbuchte er ein Plus von 0,16 Prozent auf 18.234,17 Punkte. Den Zuwachs in diesem Jahr baute er ...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aus der Redaktion</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398092232&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Paar-Zeit 1: ESG ist das ungeliebte Buzz-Word der Finanzbranche. Alle reden drüber, kaum einer kann‘s noch hören. Da wird es doch erst recht mal Zeit, zwei ausgewiesene Experten zum Nachhaltigkeitsgespräch zu bitten, Beziehungstest inklusive: Christina Bannier kommt aus der Wissenschaft. Sie analysi...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Milliarden-Manager wechselt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398092247&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>AUSBAU: Areas Institutional Capital Management, ein Anbieter für die Positionierung von Asset Managern bei institutionellen Investoren, will sein Angebot ausbauen. Darum kommt Kurt Klauditz als geschäftsführender Gesellschafter. Er war zuvor rund 25 Jahre in leitender Funktion bei DWS Real Estate tä...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EIN GUTES PFERD</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398092258&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Zinsen von mehr als 4 Prozent pro Jahr für Lösungen wie Tagesgeld, Geldmarktfonds oder entsprechende ETFs – das treibt das Interesse von Anlegern. So lagen im Jahr 2023 die Mittelzuflüsse in Geldmarktfonds bei fast 200 Milliarden Euro. Das sind 80 Prozent mehr als noch im Vorjahr.
Inzwischen sollte ...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„DIE BESSERE RENDITE IST EIN MYTHOS“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398092266&listName=storedesearch</link>
<author>private banking magazin</author>
<description>Christina Bannier: Wir beschäftigen uns in der Wissenschaft schon seit längerer Zeit damit, wenn auch zunächst unter anderen Begriffen wie „Corporate Social Responsibility“. Der Fokus lag damals eher auf Unternehmensverantwortung ganz allgemein. Aspekte wie Umwelt und Klima sind erst durch die gesel...</description>
<pubDate>Tue, 26 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KAUM EIN TAG OHNE INSOLVENZMELDUNG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399698160&listName=storedesearch</link>
<author>rohmert-medien.de</author>
<description>Ein Rohmert-Potpourri aus Mipim, Dominanz der „großen Jungs“, Pleiten, die jetzt Fonds erreichen, Domino-Türmen und Wohnungsabwertungen
Für Immobilien-Neugierige war die Mipim zuletzt so interessant wie die Besichtigung von Computergehäusen auf einer Software-Messe. Aktuell steht die Mipim im Zeiche...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verbraucher So teuer darf ein Basiskonto sein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399714738&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>Bei manchen Dingen sind die Deutschen in Europa einsame Spitze. Das gilt leider auch für Themen, bei denen die Stellung als Nummer eins mit einem äußerst negativen Image verbunden ist. Wie bei Kosten für Basiskonten. Die liegen zumindest in der Spitze überall auf dem Kontinent nicht annähernd so hoc...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEL-Freiluftspiel 2025 erstmals in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399716699&listName=storedesearch</link>
<author>tagblatt.de (Schwäbisches Tagblatt)</author>
<description>Das Freiluftspiel der Deutschen Eishockey Liga findet erstmals in Frankfurt statt. Am 4. Januar 2025 treffen im Deutsche Bank Park die Löwen Frankfurt und die Adler Mannheim aufeinander. Das teilte die DEL am Montag mit. Damit hat Düsseldorf mit dem Rheinderby der DEG gegen die Kölner Haie das Nachs...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberg Materials: "Buy" - Synlab: Umsatz schrumpft - Tipp des Tages: Ipsen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399691408&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Der DAX kämpft um seinen guten Lauf, damit  die siebenwöchigen Gewinnstrecke in der verkürzten Handelswoche erst einmal weiter halten kann. Kurz nach der Eröffnung ging es für den deutschen Leitindex in der Nähe seiner Rekordhöhen weiter, aber er drehte leicht ins Minus.
Den Zuwachs im Jahr 2024 bau...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BASF ist eine der beliebtesten Dividenden-Aktien Deutschlands – lohnt sie sich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399687860&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>BASF, eine der beliebtesten Dividenden-Aktien in Deutschland, steht im Mittelpunkt des aktuellen Dividenden-Radars von wallstreetONLINE. Seit über 40 Jahren schütten die Ludwigshafener jedes Jahr verlässlich Dividenden aus und seit nunmehr 14 Jahren haben sie die Ausschüttungen nicht mehr reduziert....</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Gleichbleibend</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399695495&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 14,18 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 14,18 Euro. Für die Deutschen Bank geht damit nach einigen schlechten Tagen nichts voran, und es wird sich noch zeigen, ob es we...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Es geht wieder bergauf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399695483&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 22,08 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 21,86 Euro. Für die Deutschen Bank wird die unklare Tendenz der letzten Tage durch Kursgewinne durchbrochen, und es...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Heute rufen sie an und sagen: Wir können ab nächstem Monat nicht mehr liefern"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399700178&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Zwischen den Hügeln der Schwäbischen Alb, außerhalb des Städtchens Bad Urach, liegt der Firmensitz der Familie Eißmann: Ein großes, gemauertes Gebäude, um das sich ein Mix aus An- und Umbauten formiert - fast so wie die Firmengruppe, die in alle Welt gewachsen ist. In diesem Jahr könnte sie das 60-j...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399707377&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Schaue nur auf die Highlights“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399707819&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-25 14:08:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-25 14:08:05
WirtschaftsWoche: Frau Rodolphe, Geldwäsche richtet Milliardenschäden an, dennoch ist das Problem für viele Deutsche ein abstraktes. Wie erklären Sie Ihren Freunden, was Ihre Aufgabe bei der BaFin ist?
Birgit Rodolp...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DEL-Freiluftspiel 2025 erstmals in Frankfurt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399723026&listName=storedesearch</link>
<author>wn.de (Westfälische Nachrichten)</author>
<description>Das Freiluftspiel der Deutschen Eishockey Liga findet erstmals in Frankfurt statt. Am 4. Januar 2025 treffen im Deutsche Bank Park die Löwen Frankfurt und die Adler Mannheim aufeinander. Das teilte die DEL mit. Damit hat Düsseldorf mit dem Rheinderby der DEG gegen die Kölner Haie das Nachsehen.
Im D...</description>
<pubDate>Mon, 25 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>