<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DHL-Anleger fordern Post-Abspaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407085898&listName=storedesearch</link>
<author>Bergische Morgenpost Hückeswagen</author>
<description>Bonn (rtr) Fondsgesellschaften wie die DWS oder Deka Investment haben sich bei der Hauptversammlung des Logistikkonzerns DHL dafür ausgesprochen, eine Abspaltung des Brief- und Paketgeschäfts in Deutschland zu prüfen. „Ist die Deutsche Post der richtige Eigentümer der Post&Paket-Division?“, fragte e...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407045257&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
03.05.2024 / 16:01 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406993468&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG
MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

03.05.2024 / 16:01 CET/CEST
Veröff...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL Group: Chef Tobias Meyer möchte Brief-Geschäft beibehalten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407006434&listName=storedesearch</link>
<author>F.A.Z. Einspruch</author>
<description>Weiter „die Post in Deutschland zu sein“ – das war Tobias Meyer eine wichtige Botschaft während seines ersten Aktionärstreffens in der Rolle als DHL-Group-Konzernchef an diesem Freitag in Bonn. Damit gemeint war: Das traditionelle Brief- und Paketgeschäft hierzulande weiter im Portfolio zu behalten....</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL-Aktie steigt: Mehrere Fonds hinterfragen Verbleib von Deutscher Post im DHL-Konzern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406987564&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>"Die Ertragskraft der Division Post & Paket hängt entscheidend am Postrechtmodernisierungsgesetz", sagte Hendrik Schmidt, Vertreter der DWS. "Fraglich ist, ob die Deutsche Post auch künftig noch der richtige Eigentümer der Post & Paket Division ist." Auch Cornelia Zimmermann von Deka Investment frag...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL-Hauptversammlung in Bonn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406994825&listName=storedesearch</link>
<author>ga.de (General-Anzeiger Bonn)</author>
<description>Die Aktienkursentwicklung bereitet den DHL-Aktionären Sorge. Das wurde am Freitag auf der Hauptversammlung des Konzerns im Bonner World Conference Center, zu der gut 1000 Aktionäre kamen, deutlich. „Mit der DHL-Aktie erlebten wir Aktionärinnen und Aktionäre im vergangenen Jahr zwar eine wahre Berg- ...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre bringen Abspaltung von Brief- und Paketgeschäft ins Spiel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406972459&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-03 08:32:03 letzte Aktualisierung: 2024-05-03 08:32:03
Fondsgesellschaften haben sich bei der Hauptversammlung des Logistik-Riesen DHL dafür ausgesprochen, eine Abspaltung des Brief- und Paketgeschäfts in Deutschland zu prüfen. „Ist die Deutsche Post der richtige Eigent...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>»Spin-off des Deutschland-Geschäfts«? DHL-Boss setzt Bundesregierung die Pistole auf die Brust</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407003962&listName=storedesearch</link>
<author>junge Welt</author>
<description>Bonn. Drei Jahrzehnte nach der Privatisierung der Bundespost würden große Anteilseigner das ursprüngliche Kerngeschäft gerne loswerden, die Auslieferung von Briefen und Paketen in Deutschland also lieber der Konkurrenz überlassen. Der Deutsche-Bank-Vermögensverwalter DWS erkundigte sich bei der Haup...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank startet Zinsaktion – aber ein entscheidender Haken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406981998&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>‚Verivox‘
Trotz eines stabilen Leitzinssatzes von derzeit 4,5 Prozent haben viele Banken ihre Konditionen für ein Fest- oder Tagesgeld nach unten korrigiert. Allen voran Neukunden bekommen tendenziell immer weniger Zinsen für ihre Ersparnisse. Einer Datenauswertung von zufolge haben bundesweit verfü...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-DHL ohne Post in Deutschland - Aktionäre spielen Abspaltung durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406986318&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Aktionäre - Abspaltung des Brief-Geschäfts in Deutschland prüfen

*

Sparte leidet unter sinkenden Sendungsmengen

*

DHL-Chef will Sparte aber nicht zur Disposition stellen

(Neu: Aussagen DHL-CEO)

Düsseldorf, 03. Mai (Reuters) - Fondsgesellschaften haben sich bei der Hauptversammlung des Logis...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL ohne Deutsche Post - Fonds wollen Abspaltung prüfen lassen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406971462&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Düsseldorf, 03. Mai (Reuters) - Fondsgesellschaften haben sich bei der Hauptversammlung des Logistik-Riesen DHL dafür ausgesprochen, eine Abspaltung des Brief- und Paketgeschäfts in Deutschland zu prüfen. "Ist die Deutsche Post der richtige Eigentümer der Post&Paket-Division?", fragte Hendrik Schmid...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL baut Elektroflotte aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407014239&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung</author>
<description>Bonn – Der Logistikkonzern DHL kommt bei der Umstellung auf Elektroantriebe voran. „Wir setzen in der Abholung und Zustellung jetzt über 35 000 elektrische Fahrzeuge ein“, sagte Konzernchef Tobias Meyer in Bonn auf der Hauptversammlung des Logistikers, der im nationalen Briefgeschäft als Deutsche Po...</description>
<pubDate>Sat, 04 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL baut Elektroflotte aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2406991062&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Bonn – Der Logistikkonzern DHL kommt auf seinem Elektrokurs voran. "Wir setzen in der Abholung und Zustellung jetzt über 35 000 elektrische Fahrzeuge ein", sagte Konzernchef Tobias Meyer am Freitag in Bonn auf der Hauptversammlung des Logistikers, der im nationalen Briefgeschäft als Deutsche Post au...</description>
<pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>