<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Temenos: Mehrere Beteiligungsmeldungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417463951&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 27.06.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Deutsche Bank Aktiengesellschaft (via DWS Investment GmbH) 3,185% 21.06.2024 <3% Meldegründe...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Talfahrt ist gestoppt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417383769&listName=storedesearch</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Zumindest eine leichte Erholung nach dem Frankreich-Schock war in der vergangenen Woche zu beobachten. Allianz, Commerzbank und DWS Group legten um mehr als zwei Prozent zu.
Damit sind alle drei Aktien zwar noch ein gutes Stück von ihren Höchstkursen entfernt. Aber immerhin ist die Talfahrt fürs Ers...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin und ETF: Wie Stefan Hoops die DWS neu aufstellen will</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417409350&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Herr Hoops, die DWS kommt aus dem klassischen Fonds- und Anlagegeschäft. Nach Ihren Zahlen läuft das nur noch so mittelprächtig: Das Geschäft mit den ETFs wächst, das mit aktiven Fonds – einst Ihr Kerngeschäft – stagniert oder schrumpft sogar. Wie lange wollen Sie daran noch festhalten?
STEFAN HOOPS...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beschleunigte Wertpapierabwicklung T+1 – ein Kraftakt für die Fondsbranche?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417396032&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Seit dem 28. Mai müssen US-Wertpapiere und Devisen schneller abgewickelt werden: Statt T+2 gilt nun T+1. Für Kanada und Mexiko gilt dies sogar bereits seit dem 27. Mai. Das bedeutet, dass US-amerikanische, kanadische und mexikanische Wertpapiere nun bereits einen Tag statt wie bisher nach zwei Tagen...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: Die Nominierten des diesjährigen Deutschen Investor Relations Preises stehen fest (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417462849&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>Die Nominierten des diesjährigen Deutschen Investor Relations Preises stehen fest
^ EQS-News: DIRK - Deutscher Investor Relations Verband / Schlagwort(e): Sonstiges Die Nominierten des diesjährigen Deutschen Investor Relations Preises stehen fest
27.06.2024 / 10:00 CET/CEST Für den Inhalt der Mittei...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VOLKSWOHL BUND legt alternativer an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2416452117&listName=storedesearch</link>
<author>dpn Deutsche Pensions & Investment Nachrichten</author>
<description>Patrick Daum_Die Bedeutung der fondsgebundenen Altersvorsorge für das Neugeschäft der VOLKSWOHL BUND Versicherungen ist im Jahr 2023 weiter angewachsen. Von dem um insgesamt mit 20,9 Prozent auf 4,2 Milliarden Euro stärker als erwartet gestiegenen Neuzugang in Beitragssumme in der VOLKSWOHL BUND Leb...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417383273&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Auf einen Blick:
TUI – Europas führender Reiseveranstalter mit weltweiter Präsenz
Innovationsführer in nachhaltigem und verantwortungsvollem Tourismus
Vielfältiges Portfolio von Hotels, Kreuzfahrten und Urlaubszielen
Nach der Corona-Pandemie verzeichnet Tui, der weltgrößte Reisekonzern, einen bedeut...</description>
<pubDate>Wed, 26 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Wenn es richtig an der Börse kracht, sind Versorger wieder gut“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417451480&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Ein halbes Jahrhundert führt Jens Ehrhardt bereits die DJE Kapital AG. Der 82-Jährige gehört zu den angesehensten deutschen Finanzexperten und Aktienanalysten. Mit seinem Sohn und Stellvertreter Jan betreut Jens Ehrhardt Anlagekapital in Höhe von 16,5 Milliarden Euro. In einem seltenen Interview spr...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktie von Micron bricht ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417451501&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Kursturbulenzen bei den Aktien der großen Chipkonzerne sind offenbar noch nicht ausgestanden. Nach Nvidia, dem Marktführer beim Boomthema Künstliche Intelligenz, gerät jetzt Konkurrent Micron Technology deutlich unter Druck. An der Wall Street brach der Kurs des Unternehmens zum Handelsbeginn im...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich Bond-ETFs lohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417451503&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Börsengehandelte Indexfonds (ETFs) auf Aktien sind schon lange beliebt, nun holen ETFs auf Anleihen auf. Im vergangenen Jahr flossen nach Berechnungen des Fondshauses DWS allein in Europa 63 Milliarden Euro in Anleihe-ETFs. Das war ein Rekord und entsprach mehr als 40 Prozent der neuen Anlagen in al...</description>
<pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum sich Anleihe-ETFs für jeden Anleger lohnen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417420417&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-27 16:53:45 letzte Aktualisierung: 2024-06-27 16:53:45
Börsengehandelte Indexfonds (ETFs) auf Aktien sind schon lange beliebt, nun holen ETFs auf Anleihen auf. Im vergangenen Jahr flossen nach Berechnungen des Fondshauses DWS allein in Europa 63 Milliarden Euro in Anlei...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie die neue Krypto-Regulierung Anleger in Europa einschränkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2417407625&listName=storedesearch</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-06-27 12:35:00 letzte Aktualisierung: 2024-06-27 15:26:03
Die Krypto-Welt gilt als Wilder Westen der Finanzwelt. Viele Millionen Euro an Anlegergeld versinken in dubiosen Kryptoprojekten, und selbst bei so mancher Branchengröße offenbaren sich dunkle Geheimnisse. Der Milli...</description>
<pubDate>Thu, 27 Jun 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>