<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Santorini“ und der neue Ärger für den Deutsche-Bank-Chef</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14603069429717858029</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Die Deutsche Bank steht so gut da wie seit Jahren nicht. Jetzt holt den Konzern ein alter Skandal ein: Ein Ex-Mitarbeiter fordert 152 Millionen Euro. Was dahintersteckt.

MitMit dem Wort Santorini ist das ja so eine Sache: Es erinnert unweigerlich an jene Mittelmeer-Insel, die das Griechenland-Bild ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9282366263081205950</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 12.08.2025 / 14:13 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So richten Sie Ihre Depot-Gewichtung nach Ihrem Alter aus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6226327143808772418</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen kann das Pendel aber auch stärker i...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Durch diese Strategie verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2154636814761622040</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sinnvoll Geld anlegen: passive Investments in der Fondslandschaft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11993890726611655529</link>
<author>derstandard.at</author>
<description>Eine tektonische Verschiebung durchzieht die europäische Vermögensverwaltung. Während traditionelle Fondsmanager noch vor wenigen Jahren die unumstrittenen Könige des Kapitalmarkts waren, erobern börsengehandelte Indexfonds (passive Fonds) mit beispielloser Geschwindigkeit Marktanteile. Die Zahlen s...</description>
<pubDate>Tue, 12 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>