<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Grün, nachhaltig – und bewaffnet?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4949151153036287546</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die ESG-Debatte zeigt: Nachhaltigkeit ist nicht nur grün, sondern auch geopolitisch – Rüstungsinvestitionen werden zur neuen Realität nachhaltiger Fonds.

Das Wort Zielkonflikt trägt bereits eine militärische Konnotation in sich. Waffen richten sich auf Ziele, die sie zerstören sollen. Doch der Begr...</description>
<pubDate>Thu, 13 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: IONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4309979232138093385</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: IONOS Group SEIONOS Group SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 12.03.2025 / 13:40 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Donnerstag, 13. März</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3516730677931143242</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) 07:00 - Annual earnings from Italian insurer Generali Annual results from Italian insurer Generali which will be scrutinised closely ahead o...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Beim Tagesgeld sind noch 3,15 Prozent drin, EZB senkt Leitzins</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5574950023909109971</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Eine Bank bietet noch 3,15 Prozent. Weitere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Eine Bank bietet noch 3,15 Prozent.
Zi...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutschland, mach Tempo!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=18365685896069763521</link>
<author>business-punk.com</author>
<description>Fünf Jahre Stagnation – und die rote Laterne in Europa. Deutschlands Wirtschaft wirkt ausgeknockt. Warum eine neue Regierung eine Investitionsoffensive starten muss. 
Wenn sich bereits die Schweizer Sorgen um die deutsche Wirtschaft machen, ist es ernst. „Wie Deutschlands Wirtschaft wieder auf die F...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Branche sieht deutliche Rotation im Februar</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5289902932820206674</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Zürich (awp) - Im Februar haben sich die Finanzmärkte von ihrer volatilen Seite gezeigt. Auslöser dafür war in erster Linie US-Präsident Donald Trump mit seinen verschiedenen politischen Vorstössen.
Insgesamt haben die geopolitischen Veränderungen zu einer grossen Unsicherheit an den globalen Märkte...</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12265059910305131689</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 12 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>2,5 Billionen Euro bis 2030 – das passiert am europäischen Infrastrukturmarkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9281085726947174214</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Der Infrastrukturmarkt wird sich 2025 positiv entwickeln. Zu diesem Ergebnis kommt eine Studie der DWS. Zwar gibt es einige Unsicherheiten, aber gerade in Europa sieht es gut aus und Geld von Investoren wird benötigt – auch dank den USA und Präsident Donald Trump.

Die Aussichten für die Assetklasse...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>