<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Rehkitzen auf der Spur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2218551340776885591</link>
<author>Bersenbrücker Kreisblatt</author>
<description>Clara Ipsen
Westerkappeln
Sirrend hebt die Drohne vom Autodach ab. Es ist mitten in der Nacht, circa halb vier. Drei Autos stehen irgendwo in Westerkappeln-Seeste am Straßenrand. Links und rechts erstrecken sich Wiesen und Felder, außer dem Surren der Drohne ist weit und breit nichts zu hören.
„Dann...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scalable Capital gewinnt neue Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8828501852593901843</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Neobroker sammelt 175 Mill. Dollar für weitere Expansion ein

bg Frankfurt
– Der Neobroker Scalable Capital hat erneut Kapital eingesammelt. Einer Mitteilung von Dienstag zufolge wurden 175 Mill. Dollar (155 Mill. Euro) aufgenommen, mit den neuen Investoren Sofina und Noteus Partners im Lead. Die Al...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xtrackers begibt aktive ETFs mit signifikanter Outperformance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7920691038579713309</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Mehrertrag von einem Prozentpunkt im Jahr seit 2001

wrü Frankfurt –
„Die Märkte für aktive ETFs wachsen in Europa sehr dynamisch“, sagte Simon Klein, Global Head of Xtrackers Sales der DWS, vor der Presse in Frankfurt. So seien flexible, transparente und zugleich aktiv gemanagte Investmentlösungen ...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welt-Fonds ohne Klumpenrisiko</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15212946175840867745</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Millionen Sparer nutzen ETFs auf den MSCI World für ihre Geldanlage. Seit Trumps neuem Steuergesetz sollten Anleger das überdenken

Einen besseren Werbebotschafter hätte sich BNP Paribas Asset Management für -- seinen neuen Indexfonds - kaum wünschen können – als ausgerechnet Donald Trump. Die franz...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF : la montée en gamme fait grimper les coûts</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10681100681925594195</link>
<author>Les Echos</author>
<description>C.M.

C'est l'une des grandes raisons du formidable essor des fonds d'investissement cotés en Bourse (ETF). Ces derniers sont ultra-compétitifs en termes de frais de gestion, comparés aux fonds traditionnels. Selon l'Efama, l'association européenne de gestion, ils sont en moyenne cinq fois moins coû...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=97239018887747635</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
03.06.2025 / 17:46 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.
Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17004856822026307708</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG
flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

03.06.2025 / 17:46 CET/CEST
Veröffentlichung e...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AllianzGI erwartet Rüstungswerte in ESG-Fonds bis Jahresende</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=71824462970948466</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Nachdem Allianz Global Investors (AllianzGI) die Öffnung einiger ESG-Fonds für Rüstungswerte in Aussicht gestellt hat, könnten erste derartige Investments noch vor Jahresende getätigt werden. Das sagte Matt Christensen, Global Head of Sustainable and Impact Investing, im Interview mit Bloomberg.

(B...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>PROGNOSE / Kommende Ratssitzungen der EZB</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1136396636387461696</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>DJ PROGNOSE / Kommende Ratssitzungen der EZB
FRANKFURT (Dow Jones)-- Nachfolgend erhalten Sie eine Übersicht über die Zinsprognosen ausgewählter Institute für die kommende Ratssitzung der EZB sowie die Zinsentwicklung in den folgenden drei Quartalen. Nicht eindeutige Angaben werden nicht in der List...</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment : DWS Investment[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16756290525759376706</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,97% du capital et 4,53% des droits de vote (12/05/25)....</description>
<pubDate>Tue, 03 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dem Finanz-Profi platzte der Kragen – die prophetische Riester-Warnung von 2001</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15863431513982597130</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>„Anlagepolitik mit angezogener Handbremse“ – so nannten Experten 2001 die Riester-Rente. Der Artikel aus unserem Archiv beweist, wie früh strukturelle Schwächen erkannt wurden.

Im Dezember 2001 platzte einem Investment-Profi der Kragen: „Wenn es nach mir ginge, böte unsere Gesellschaft keine Rieste...</description>
<pubDate>Sat, 26 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>