<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient überraschend viel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11571827780749043139</link>
<author>Cellesche Zeitung</author>
<description>Deutschlands größte Bank meldet den höchsten Quartalsgewinn seit der Finanzkrise - auch dank guter Geschäfte im Investmentbanking. Nach Jahren der Krise sieht das Geldhaus seine Ziele in Reichweite.

Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach ü...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank macht üppigen Gewinn</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8247127933893879172</link>
<author>Allgemeine Zeitung (Coesfeld)</author>
<description>Quartalsüberschuss klettert auf 20-Jahres-Hoch

(dpa).
FRANKFURT Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr. „Wir fre...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vizechefin verlässt den IWF – eine Chance für Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13359492901831720238</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>Die Vizechefin des Internationalen Währungsfonds IWF gibt ihren Posten überraschend auf. Gita Gopinath kehrt Ende August zurück an die US-Uni Harvard, von der sie 2019 gekommen war.
Die 1971 in Indien geborenen Ökonomin mit US-Staatsbürgerschaft war die erste Frau, die Chefvolkswirtin des IWF wurde....</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rekord bei Deutscher Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1645609240283918913</link>
<author>Fehmarnsches Tageblatt</author>
<description>Frankfurt/Main – Die Deutsche Bank hat im zweiten Quartal so viel verdient wie seit fast 20 Jahren nicht mehr. Nach überraschend guten Geschäften sieht sich Deutschlands größtes Geldhaus auf gutem Weg zu deutlich mehr Gewinn im laufenden Jahr.
„Wir freuen uns sehr, sowohl im zweiten Quartal als auch...</description>
<pubDate>Fri, 25 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>