<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Lufthansa-Papier bietet 7,7 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10268201677759441961</link>
<author>Börse Online</author>
<description>AKTIENANLEIHE PROTECT Carsten Spohr hat den Auftrag, den Konzern wieder in die Spur zu bringen. Inhaber der Aktienanleihe Protect gewinnen auch, wenn die Aktie weiter stagniert

Gut möglich, dass es Lufthansa-Chef Carsten Spohr in diesen Tagen oftmals vorziehen würde ins Cockpit eines Airbus zu stei...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TERMINE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=860891220623622864</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die Hauptversammlungssaison neigt sich dem Ende entgegen. Damit rücken die Wirtschaftsdaten wieder verstärkt in den Fokus. Apple lädt zudem zur Entwicklerkonferenz
Freitag, 06.06.
Hauptversammlung: Alphabet, Hellofresh Konjunktur: Aus Deutschland werden Daten zur Handelsbilanz und Industrieproduktio...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Trade Republic ofrecerá 2.000 fondos de inversión y una cuenta al 2,27% TAE sin límites</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1582074858782170359</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>El banco alemán Trade Republic redobla su apuesta por España. El grupo financiero con sede en Berlín recibió en marzo la luz verde del Banco de España para disponer de ficha bancaria propia. Desde este jueves, 5 de junio, los nuevos clientes podrán contar con una cuenta con IBAN español –el código e...</description>
<pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Polarisierung am globalen Fondsmarkt wächst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8835880522658586561</link>
<author>IZ aktuell</author>
<description>Das verwaltete Vermögen am globalen Immobilienfondsmarkt schrumpft das dritte Jahr in Serie. Aber die großen Player werden immer größer, und Deka ist neu in den Europa-Top-10. Letztes Jahr ist das weltweit verwaltete Immobilienvermögen um 2,7% von 3,7 auf 3,6 Billionen Euro gesunken. Das geht aus de...</description>
<pubDate>Wed, 04 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>