<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bayers drastischer Schritt, um sich endlich aus dem Alptraum zu befreien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14417611265077200675</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Fast sieben Jahre nach der verhängnisvollen Monsanto-Übernahme steht Bayer wegen der Glyphosat-Klagen immer noch mit den Rücken zur Wand. Chef Bill Anderson läuft langsam die Zeit davon. Jetzt will er sich neuen Spielraum schaffen. Auf die Aktionäre wartet die nächste Zumutung.

Es bleibt still im R...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So mischen Sie Risiko und Sicherheit in diesen ETF-Portfolios</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16755736819810239758</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch Vorsicht: Die Fondsauswahl muss zur Altersgruppe passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tecan: Deutsche Bank Aktiengesellschaft meldet Anteil von <3%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14407787458919417445</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Männedorf (awp) - Tecan meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 03.05.2025):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
Deutsche Bank Aktiengesellschaft (via DWS Investment GmbH) <3% 30.04.2025 3,041% Meldegru...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les investisseurs entrevoient de nouveau des opportunités sur les marchés de crédit</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7207600737906279200</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Xavier Diaz

Le net écartement des spreads, après le choc des tarifs réciproques, a quelque peu reconstitué des valorisations devenues très tendues sur la classe d'actifs. Mais les gérants de crédit interrogés par LAgefi restent prudent.

Pour les investisseurs sur les marchés de crédit, la valorisa...</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridien [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8018786323709639311</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Viridien : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et des droits de vote et détient 4,51% du capital et 4,50% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment [...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15986741953705536666</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en hausse, le seuil de 5% du capital et détient 5,30% du capital et 4,83% des droits de vote (17/04/25)....</description>
<pubDate>Mon, 05 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>