<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Welche Folgen hat der Börsen-Crash?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424939447&listName=storedesearch</link>
<author>Bild.de</author>
<description>Weltweiter Börseneinbruch! Zuerst erwischte es heute Asien, dann weitere Märkte.
Der zentrale japanische Aktienindex Nikkei, der schon seit einem Monat schwächelt, sackte am Montag um 12,4 Prozent ab. Das war damit der größte Tagesverlust seit dem Jahr 1987, dem sogenannten „Schwarzen Montag“. Auch ...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Themen-ETFs? Benjamin Schliebener verrät seine persönliche Portfolio-Strategie</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424910033&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Auf der Suche nach der richtigen Strategie beim Investieren gibt es bekanntlich viele verschiedene Ansätze. Themen-ETFs, etwa zu Bereichen wie Künstliche Intelligenz, Nachhaltigkeit, Cloud-Technologie oder digitale Disruption, sind in den vergangenen Jahren immer beliebter geworden. Viele Anleger fr...</description>
<pubDate>Tue, 30 Jul 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424902246&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Siemens Energy-Aktien sind kürzlich unter Druck geraten, was zu einem deutlichen Kursrückgang führte. Am Freitagmittag war die Aktie eine der Verlustbringer, und der Kurs fiel im XETRA-Handel stark. Auch RWE-Aktien wurden von dieser Abwärtstendenz beeinflusst, insbesondere in einem schwachen Gesamtm...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schwarzer Montag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424958369&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>AP,
Auf den schwarzen Freitag folgte ein schwarzer Montag an den Weltbörsen. Der Ausverkauf am Aktienmarkt hat sich zum Wochenbeginn noch einmal beschleunigt. Anlagestrategen fürchten, dass der Kursrutsch noch nicht ausgestanden ist. Ausgehend von den jüngsten Höchstständen im Juli könnten die Börse...</description>
<pubDate>Tue, 06 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die große Korrektur – Was Börsenstrategen jetzt erwarten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424933890&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-05 15:00:39 letzte Aktualisierung: 2024-08-05 16:53:52
Auf den schwarzen Freitag folgte ein schwarzer Montag an den Weltbörsen. Der Ausverkauf am Aktienmarkt hat sich zum Wochenbeginn noch einmal beschleunigt. In Tokio brach der Nikkei-Index um über zwölf Prozent ein, d...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ewige Inflation droht – Mit diesen Aktien und ETFs sind Sie perfekt gewappnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424919714&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Seit Monaten vermelden die Statistiker moderate Inflationsraten nur knapp über der Zwei-Prozent-Zielmarke der Zentralbanker. Viele Menschen können sich darüber nur wundern. Das Moderate finden sie in ihrer Lebenswirklichkeit so gar nicht wieder, etwa beim Blick auf den Kassenzettel beim Einkaufen od...</description>
<pubDate>Mon, 05 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>