<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>HSBC Study Points to Stalling Global Investor Interest in ESG</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424210806&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investor interest in ESG is showing signs of stalling as fund managers instead focus more on tackling an increasingly challenging political and economic climate, according to a survey published by HSBC Holdings Plc.
“Global events continue to distract from long-term sustainability cha...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Autokrise ist teilweise selbstgemacht: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424210783&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>(Bloomberg) -- Wilfried Eckl-Dorna über ein Nord-Süd-Gefälle im Autobau. — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie sonntags das Hauptstadtgeflüster direkt in Ihre Mailbox.
München schlägt Wolfsburg
China sei für sie die zweite Heimat, betonen die Chefs deutscher Auto...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Großbritannien läutet die Zinswende ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424220663&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Leitzinswende in London: Die Bank of England (BoE) senkte am Donnerstag den geldpolitischen Schlüsselsatz um einen Viertelpunkt auf 5,0 Prozent. Es war die erste Lockerung seit dem Frühjahr 2020, als die Notenbank auf die Corona-Krise reagierte. Die Entscheidung fiel nun mit fünf zu vier Stimmen im ...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kostenlose ETF-Sparpläne 2024: Beste Anbieter-Tipps – Trade Republic Co. im Vergleich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424227337&listName=storedesearch</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>ETF-Sparpläne sind eine simple und günstige Option, Geld an die Börse zu bringen. Durch stetiges Sparen zu niedrigen Kosten versprechen sie langfristig eine starke Rendite mit wenig Aufwand. Kostenlose ETF-Sparpläne sind besonders gut geeignet, weil sich Anleger hier sogar die Transaktionsgebühren b...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien und ETFs für die ewige Inflation</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424256868&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Daniel Eckert
Seit Monaten vermelden die Statistiker moderate Inflationsraten nur knapp über der Zwei-Prozent-Zielmarke der Zentralbanker. Viele Menschen können sich darüber nur wundern. Das Moderate finden sie in ihrer Lebenswirklichkeit so gar nicht wieder, etwa beim Blick auf den Kassenzettel bei...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424264161&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
01.08.2024 / 18:02 CET/CEST Veröffentlichung einer Sti...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: SUSS MicroTec SE (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424226194&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: SUSS MicroTec SE
SUSS MicroTec SE: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

01.08.2024 / 18:02 CET/CEST
Veröffentlichun...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSIS-As rate cuts near, investors assess whether Fed can stick the 'soft landing'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424251737&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>By Davide Barbuscia, David Randall and Matt Tracy

Aug 1(Reuters) - As U.S. rate cuts come into view, investors are confronting a new challenge: figuring out whether the Federal Reserve will be able to ease monetary policy at a pace consistent with achieving the hoped-for economic "soft landing" tha...</description>
<pubDate>Fri, 02 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>In diesen europäische ETFs sehen Experten Potenzial für Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424215512&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-08-01 13:04:40 letzte Aktualisierung: 2024-08-01 13:07:32
Die US-Bank Goldman Sachs gibt einen optimistischen Ausblick für die europäische Wirtschaft – wegen des starken Konsums und des verbesserten Finanzierungsumfeldes. Der Internationale Währungsfonds (IWF) hat die Wach...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Finanzguru: Das Vorbild-Fintech?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424188797&listName=storedesearch</link>
<author>Payment & Banking</author>
<description>Bei den deutschen Fintechs sah es zuletzt nicht allzu rosig aus. Finanzguru dagegen wächst stark und denkt vorerst nicht daran, Gewinn zu machen. Warum das gut sein könnte.
Für viele deutsche Fintechs ist es eine schwere Zeit. Investoren liegt das Geld längst nicht mehr so locker in der Tasche. Desw...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lohnen sich Spin-offs (für Anleger)?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424260957&listName=storedesearch</link>
<author>Platow Börse</author>
<description>Der Chemieriese DuPont de Nemours will sich in drei Teile aufspalten, Unilever plant die Abtrennung seines Eiscreme-Geschäfts und Liberty Global verselbstständigt die Telekom-Sparte Sunrise.

Die Beispiele zeigen, dass Aufspaltungspläne wieder en vogue sind. Als Vorteile werden häufig ein klarerer F...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TOP-THEMA-Zinswende in London - BoE senkt Schlüsselsatz erstmals seit Corona-Krise</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424218843&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(neu: Marktreaktion. Äußerungen Bailey, Lombardelli)

*

Schlüsselsatz sinkt auf 5,0 Prozent

*

Entscheidung fiel im Geldpolitik-Ausschuss denkbar knapp aus

*

Notenbankchef signalisiert künftig vorsichtiges Vorgehen

- von David Milliken

London, 01. Aug (Reuters) - Leitzinswende in London: Die B...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ewige Inflation droht – Mit diesen Aktien und ETFs sind Sie perfekt gewappnet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2424195773&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Seit Monaten vermelden die Statistiker moderate Inflationsraten nur knapp über der Zwei-Prozent-Zielmarke der Zentralbanker. Viele Menschen können sich darüber nur wundern. Das Moderate finden sie in ihrer Lebenswirklichkeit so gar nicht wieder, etwa beim Blick auf den Kassenzettel beim Einkaufen od...</description>
<pubDate>Thu, 01 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>