<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Auf ewig unbelehrbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399479723&listName=storedesearch</link>
<author>Der Sonntag (Rheinische Post)</author>
<description>von Georg Winters
So ungefähr alle fünf Jahre taucht Josef Ackermann wieder im Bewusstsein einer breiten Öffentlichkeit auf. In den Zeiten dazwischen scheint er fast komplett vom Radar verschwunden, aber dann kommen runde und sogenannte halbrunde Geburtstage wie der 65., der 70. und der 75., die der...</description>
<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bangen ums Betongold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399414805&listName=storedesearch</link>
<author>DIE RHEINPFALZ - Mittelhaardter Rundschau</author>
<description>Von Hannes Breustedt, Frankfurt
Mit dem Versprechen großer Sachwertinvestments mit geringen Beträgen sammelten offene Immobilienfonds viel Geld bei deutschen Kleinsparern ein. Doch der Trend zum Homeoffice und die Zinswende haben den Markt für Gewerbeimmobilien erschüttert. In den vergangenen Monate...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Metropolitan Life lanciert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399436403&listName=storedesearch</link>
<author>Finanz und Wirtschaft</author>
<description>


Am Primärmarkt für Frankenobligationen gab es in der zweiten Wochenhälfte zwei neue Emissionen. Die Stiftung PWG brachte unter Federführung der Zürcher Kantonalbank eine Anleihe mit einer Laufzeit von acht Jahren auf den Markt. 1,55% Stiftung PWG 2024/2032 erreichte ein Volumen von 120 Mio. Fr. A...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Relevanter Akteur</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399432859&listName=storedesearch</link>
<author>General-Anzeiger - Bad Godesberger Nachrichten</author>
<description>Die KfW kann Krise – und bleibt im Gespräch. Davon zeigte sich am Freitag zumindest die KfW-Chefetage angesichts ihrer robusten Geschäftszahlen überzeugt. In der Tat: Von den Corona-Hilfen bis zur Klimatransformation – immer wenn es für die Bundesregierung um richtig viel Geld geht, kommt die KfW in...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Superbörse Indien – Wie Anleger mitverdienen können</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399462815&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-23 12:25:18 letzte Aktualisierung: 2024-03-23 12:25:18
Seit Beginn des Jahrtausends hat die indische Aktienbörse weit höhere Kursgewinne geliefert als alle anderen größeren Märkte. Und Experten zufolge ist kein Ende in Sicht. Erfolgreiche Investoren verweisen auf eine a...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les 8.200 franchis mardi en clôture</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399444242&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Vend.15 8.164,35 en clôture

Variation

Ouverture

Clôture + HAUT + BAS

Lundi 18

La Bourse a commencé la semaine de manière timide, avec un recul de 0,2 %. Rien d'étonnant, après les records de la semaine passée (le seuil des 8.200 points a été franchi à deux reprises en séance) et à deux jours de...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les analystes aiment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399444494&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Alstom l

Sur de bons rails Deutsche Bank Research a relevé son opinion de « conserver » à « achat » sur l'équipementier ferroviaire. Le courtier juge que les paramètres clés sur le besoin en fonds de roulement (créances, acomptes ou stocks) devraient se stabiliser, tandis que la génération de tréso...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Amundi Euro Stoxx Banks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399444487&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Depuis le début de l'année, les financières européennes ont sous-performé, avec en particulier les scores proches de l'équilibre de BNP Paribas et de Société Générale. Ce compartiment de la Cote est modérément valorisé, avec de faibles PER, des rendements élevés et généralement des décotes par rappo...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Des revenus largement récurrents</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399444348&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Ami-chemin de son plan stratégique, le groupe de gestion de portefeuille du Crédit Agricole (68,9 % du capital) dispose encore d'importants moyens pour renforcer sa taille critique, cruciale source d'économies d'échelle dans le secteur. Le numéro un européen fait face à l'américain BlackRock, leader...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Anti-dilutifs ou relutif : trois plans, deux objectifs</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399444400&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>Ce fut la - bonne - surprise de juillet 2023 : à l'occasion de la publication de ses comptes semestriels, Safran avait annoncé le lancement d'un plan de rachats d'actions pour un montant de 1 milliard d'euros. « La principale nouvelle positive du jour », avait jugé J.P. Morgan. « Un programme attend...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Un an après la crise, les banques européennes se portent au mieux</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399443030&listName=storedesearch</link>
<author>La Tribune</author>
<description>U

n an plus tôt, la faillite de banques régionales américaines et le sauvetage en urgence du Crédit Suisse laissaient présager le pire pour le secteur bancaire, d'autant que la récession mondiale était annoncée. Aujourd'hui, les banques européennes affichent des profits records et bénéficient même ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nachrichten aus OPR: Neue Chefs im Wittstocker Rathaus +++ Kyritzer Wochenmarkt am Gründonnerstag</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399464590&listName=storedesearch</link>
<author>MAZ-Online.de (Märkische Allgemeine)</author>
<description>Am Samstag, 13. April, findet von 10 bis 15 Uhr der 9. Flohmarkt am Kyritzer Mehrgenerationenhaus in der Perleberger Straße 10 statt. Nach Herzenslust kann dann gestöbert, gehandelt, gekauft werden.
Wer etwas verkaufen möchte, sollte sich schnell einen Standplatz sichern. Standanmeldungen (keine Gew...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ex-Deutsche-Bank-Chef Ackermann Auf ewig unbelehrbar?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399465853&listName=storedesearch</link>
<author>rp-online.de (Rheinische Post)</author>
<description>So ungefähr alle fünf Jahre taucht Josef Ackermann wieder im Bewusstsein einer breiten Öffentlichkeit auf. In den Zeiten dazwischen scheint er fast komplett vom Radar verschwunden, aber dann kommen runde und sogenannte halbrunde Geburtstage wie der 65., der 70. und der 75., die der 2012 aus Amt und ...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Sie ist eine der beliebtesten Dividenden-Aktien Deutschlands – lohnt sie sich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399463935&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>BASF, eine der beliebtesten Dividenden-Aktien in Deutschland, steht im Mittelpunkt des aktuellen Dividenden-Radars von wallstreetONLINE. Seit über 40 Jahren schütten die Ludwigshafener jedes Jahr verlässlich Dividenden aus und seit nunmehr 14 Jahren haben sie die Ausschüttungen nicht mehr reduziert....</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Inside ETF - ein Insider entschlüsselt das Jahrhundertprodukt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399450031&listName=storedesearch</link>
<author>Welt Podcast – Alles auf Aktien</author>
<description>In der Samstagsfolge von "Alles auf Aktien" reden wir über eine Jahrhundert-Idee. Über das Investmentprodukt, welches die Geldanlage revolutioniert hat. Wir reden über ETFs. Unser Gast kennt sich mit ihnen aus wie kein Zweiter. Er entwickelt sie mit großem Erfolg - ist zum Beispiel der Erschaffer de...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Hohe Dividende, gute Kurschance - diese 16 Aktien bieten die doppelte Rendite-Chance</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2399465333&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Einst waren sie der Stolz der Wirtschaftsnation Deutschland: die mittelgroßen Börsenunternehmen aus MDax und SDax. Waren sie. In den letzten Jahren stecken viele Unternehmen aus der zweiten Reihe in Problemen fest. Die Small- und Midcaps leiden stärker als die Dax-Konzerne unter den hohen Energiepre...</description>
<pubDate>Sat, 23 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>