<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Baby formula lawsuit wipes £7bn off FTSE 100 giant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398037898&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>Consumer goods giant Reckitt has suffered a £7bn share price slump after it lost a US legal case claiming its baby formula contributed to the death of a premature child.

London-listed Reckitt's share price plunged by the most in two decades and to its lowest point in more than a decade after an Ill...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dresdnerin gerät unverschuldet in Finanznot – durch Technikpannen bei der Postbank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398064836&listName=storedesearch</link>
<author>sächsische.de (Sächsische Zeitung)</author>
<description>Zum Glück hat Anja Hoffmann einen verständnisvollen Ehemann, lebt in der Großstadt und ist mobil. Wäre sie alleinstehend, ihr Lebensmittelpunkt ein Ort ohne Bankfiliale und sie auf öffentliche Verkehrsmittel angewiesen, dann hätte sie sehr große Anstrengungen unternehmen müssen, um die ersten andert...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Japan’s $4 Trillion Offshore Funds Will Ignore First BOJ Hike</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398080473&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Japanese money is poised to stay offshore as the central bank creeps toward tighter policy, according to the latest Bloomberg Markets Live Pulse survey.
Only about 40% of 273 respondents said the first interest-rate hike by the Bank of Japan since 2007 will prompt the nation’s investo...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Bleibt die Commerzbank stabil, Herr Knof?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398026144&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>€ uro: Herr Knof, Ihre Vorgänger haben sich an der Restrukturierung der Commerzbank verhoben. Was hat Sie an dieser schwierigen Aufgabe gereizt? Manfred Knof: Mir war klar, dass das nicht einfach werden würde. Aber als der Anruf kam, habe ich keine Sekunde gezögert. Es war einfach eine Riesenchance ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieses DAX-Schwergewicht hat die Dividende seit 34 Jahren nicht gesenkt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398064020&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>SAP ist sicherlich keine typische Dividenden-Aktie. Dafür ist ihre Dividenden-Rendite von lediglich 1,28 Prozent einfach zu niedrig. Dennoch gibt es gute Gründe, warum wir sie im aktuellen Dividenden-Radar von wallstreetONLINE besprechen wollen. Denn die Titel haben durchaus ihre Berechtigung in ein...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Postbank-Kunden wochenlang nicht an ihr Geld kamen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398065101&listName=storedesearch</link>
<author>freiepresse.de</author>
<description>Schon gehört?
Sie können sich Ihre Nachrichten jetzt auch vorlesen lassen. Klicken Sie dazu einfach auf das Play-Symbol in einem beliebigen Artikel oder fügen Sie den Beitrag über das Plus-Symbol Ihrer persönlichen Wiedergabeliste hinzu und hören Sie ihn später an.
Artikel anhören:
% buffered00:00
0...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Richtig verbunden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398026232&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Die Masten funken, die Leitungen liefern Wasser oder Strom, der Verkehr läuft über Land und Luft. Das passiert alles meistens ganz selbstverständlich, ist gleichzeitig aber sehr wichtig, damit etwa die Wirtschaft funktioniert.
Auch für Anleger ist Infrastruktur, wozu Versorger, Eisenbahnunternehmen,...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktienturbo Zinssenkung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398026229&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>In der vorigen Ausgabe von €uro (3/2024) haben wir Ihnen am Beispiel der USA schon vorgerechnet, wie Leitzinssenkungen den Aktienmarkt beflügeln -vor allem wenn es vorher oder nachher keine Rezession gab: Der US-Leitindex S & P 500 hatte im Schnitt ein halbes Jahr später um fünf Prozent zugelegt, na...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euro 2024 stadiums: Your guide to the 10 venues and host cities</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398037779&listName=storedesearch</link>
<author>telegraph.co.uk</author>
<description>This summer's European Championship will be the first major tournament to introduce gender-neutral toilets at all venues.

The event in Germany will also feature a similar policy for security checks, including body searches, conducted on supporters entering grounds as organisers "embrace gender iden...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kündigung erhalten? Wer nicht reagiert, hat Pech</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398041642&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>2024 sollen Tausende Mitarbeiter von deutschen Unternehmen entlassen werden. Wir erklären, wie Sie auf solch eine Kündigung reagieren können.
Eine neue Kündigungswelle rollt auf deutsche Arbeitnehmer zu: 2024 will die Deutsche Bank insgesamt 3500 Arbeitsplätze abbauen, heißt es bei der "Tagesschau"....</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Glashaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398063036&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung Landkreis München Süd</author>
<description>Wenn es um den Standort Deutschland geht, kommen Manager derzeit gerne auf das Leistungsprinzip zu sprechen, das hierzulande bedauerlicherweise verloren gegangen sei. Man müsse ja nur auf die Debatte um die Viertagewoche schauen, heißt es. Auch Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing stimmt dieses Lied ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Es kann jederzeit eskalieren"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398090308&listName=storedesearch</link>
<author>Bild am Sonntag</author>
<description>VON HANS-JÖRG VEHLEWALD
Berlin - Einen wie Josef Ackermann (76) würde man unter anderen Umständen ganz einfach als Multi-Talent, als Genie beschreiben!
▶ SPORT: Als ihn Mitschüler noch "Seppi" nannten: Juniorenmeister im Speerwurf.
▶ MUSIK: Zu Hause am Steinway schmettert er Opern-Arien (Mozart, "Za...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Gewinner der FundAwards</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398024202&listName=storedesearch</link>
<author>Euro (Beilage)</author>
<description>Schon seit dem Jahr 2006 verleiht das Monatsmagazin €uro zusammen mit seinen Schwesterpublikationen BÖRSE ONLINE und €uro am Sonntag die begehrten €uro-FundAwards. Damit zeichnen wir jene Fonds und ETFs aus, die in ihrer Anlagekategorie über ein, drei, fünf, zehn oder 20 Jahre jeweils die drittbeste...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum die Anleger diese Woche wie gebannt in die USA schauen...</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398070963&listName=storedesearch</link>
<author>Die Presse</author>
<description>Warum die Anleger diese Woche wie gebannt in die USA schauen werden – und bei welchen drei Aktien Experten diese Woche gute Kaufchancen erblickt haben.
Von Eduard Steiner
Es wäre zu schön, wenn alles ganz glatt verliefe. Dass die Anleger am Donnerstag etwas nervös wurden und die Kurse – speziell in ...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist Postbank-Filiale in Sangerhausen wegen einer Verwechslung derzeit geschlossen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398062052&listName=storedesearch</link>
<author>mz.de (Mitteldeutsche Zeitung)</author>
<description>Sangerhausen/MZ. - Warum ist die Filiale der Postbank vor nunmehr rund einem halben Monat mehr oder weniger kommentarlos geschlossen worden? Während diese Frage weiter nicht von der Postbank beantwortet wird, gibt es dennoch gute Nachrichten für die Postbank-Kunden.
Wie das Unternehmen auf MZ-Nachfr...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes-Chef verdiente 2023 mehr als 12 Millionen Euro</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398060074&listName=storedesearch</link>
<author>FAZ.NET</author>
<description>Mercedes-Benz-Chef Ola Källenius könnte mit einer Vergütung von 12,74 Milionen Euro im vergangenen Jahr zum Spitzenverdiener unter den Top-Managern der größten börsennotierten Unternehmen aufgestiegen sein. Der Stuttgarter Autohersteller meldete in seinem am Freitag veröffentlichten Vergütungsberich...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 2-Mercedes-Chef könnte zum Top-Verdiener im Dax aufsteigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398050691&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(neu: Deutsche Börse)

*

2023: Ola Källenius bekommt 12,7 Millionen Euro

*

Deutsche-Börse-Chef ebenfalls über Zehn-Mio-Marke

*

Ex-Manager besser entlohnt als aktive Vorstandschefs

München/Frankfurt, 16. Mrz (Reuters) - M ercedes-Chef Ola Källenius könnte mit einer Vergütung von 12,74 Milionen ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Axa - CS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398037196&listName=storedesearch</link>
<author>Investir, Le Journal des Finances</author>
<description>ACTIVITÉ Chiff. d'aff. 2023 est. 102.733 MEuro Croiss. du CA en 2023 est. 1% Résultat net 2022 5.061 MEuro Résultat net 2023 est. 7.189 MEuro Résultat net 2024 est. 7.920 MEuro BILAN Clôture de l'exercice 31-12-2024 Endet. net/Fonds propres NS ANC par action 19.59 Décote/Surcote/ANC + 75 %

COMMENTA...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rückversicherer sucht Schiffskapitäne und Hacker als Mitarbeiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398069582&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-16 16:20:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-16 16:20:00
Sinkende Bewerberzahlen und geänderte Anforderungsprofile stellen den weltgrößten Rückversicherer Munich Re bei der Personalsuche vor große Herausforderungen. „Wir stehen verstärkt mit Tech-Konzernen im Wettbewerb u...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Dax am nächsten Tausender</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398076817&listName=storedesearch</link>
<author>landeszeitung.de (Lüneburg)</author>
<description>Der nächste Schritt wird schwerer. Immer noch staunen Expertinnen und Experten, dass der Dax nur einen Monat brauchte, um den Tausenderschritt von 17.000 Punkten auf 18.000 Punkte zu machen. Nur mal zur Erinnerung: Seit seinem Zwischentief vor nicht einmal fünf Monaten hat der Index rund 22 Prozent ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aussichten in 3-D</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398026209&listName=storedesearch</link>
<author>Euro</author>
<description>Bei all dem Hype um KI wirkt dieses Buzzword beinahe schon von vorgestern: Metaverse - das war das nächste große Ding, bevor der KI-Assistent ChatGPT die Welt eroberte. Metaverse, eine virtuelle Welt, die der Mensch mittels Datenbrille betritt, in der er reisen, spielen, kommunizieren, lernen oder a...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der nächste Tausender</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398047474&listName=storedesearch</link>
<author>Die Harke</author>
<description>Der nächste Schritt wird schwerer. Immer noch staunen Expertinnen und Experten, dass der Dax nur einen Monat brauchte, um den Tausenderschritt von 17000 auf 18000 Punkte zu machen. Nur mal zur Erinnerung: Seit seinem Zwischentief vor nicht einmal fünf Monaten hat der Index rund 22 Prozent gewonnen. ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa und Verdi streben Schlichtungsverfahren in Tarifkonflikt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398066661&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa


Luftverkehr nach Warnstreik an sechs Flughäfen wieder angelaufen

Samstag, 16. März, 08.20 Uhr: Nach dem Warnstreik der Luftsicherheitskräfte am Freitag ist der Luftverkehr an den betroffenen Flughäfen wieder angelaufen. In Dortmund und Weeze, wo am Freitag ganztägig gestreikt wurde, lief ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brutal: So zocken Banken und Sparkassen arme Kunden ab</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398048641&listName=storedesearch</link>
<author>inside-digital.de</author>
<description>Ob Strom, Gas oder Sprit, ob Lebensmittel oder Miete: Vieles ist in den vergangenen Monaten teurer geworden. Viel mehr Gehalt gibt es meist aber nicht. Bei fast jedem zweiten Menschen, so eine Forsa-Umfrage im Auftrag der Verbraucherzentrale, reicht das Einkommen nicht, um über die Runden zu kommen....</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dispokredite besser meiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398019574&listName=storedesearch</link>
<author>Pirmasenser Zeitung</author>
<description>Von Thomas Wüpper, Berlin
Einkaufen, Strom und Gas, Wohnen – alles ist deutlich teurer geworden. Schnell rutscht das Girokonto in die Miesen. Und das kann sehr teuer werden. Im Schnitt lag der Dispozins Anfang Januar bei knapp 12,1 Prozent und damit um gut 2,6 Prozentpunkte höher als noch vor zwei J...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mehr Sicherheit gefordert</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398083836&listName=storedesearch</link>
<author>WELT AM SONNTAG kompakt</author>
<description>BASF, Chemie
1. Investitionen in Infrastruktur
2. Klimaneutraler Umbau der Wirtschaft
3. Bürokratie
Bayer, Chemie & Pharma
1. Steuern
2. Investitionen in Infrastruktur
3. Stabile Energiepreise
Continental, Automotive
1. Bürokratie
2. Arbeitskräfteangebot
3. Investitionen in Infrastruktur
Deutsche Ba...</description>
<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Turkey Rolls Out New Rules to Protect Lira, Cool Credit Demand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398049953&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Turkey’s central bank announced new measures to curb credit-card spending and deter demand for hard currencies ahead of local elections at the end of the month.
The central bank raised the monthly maximum interest on cash advance from credit cards and overdraft accounts, according to ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>In Berlin wird ein Phantom gejagt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398030670&listName=storedesearch</link>
<author>Der Bund</author>
<description>


Sie hätten ihn sehen können, da unten an seinem Bauwagen. Gut, vielleicht hätten sie ein Fernglas gebraucht oder zumindest sehr gute Augen, um sein Gesicht zu erkennen. Aber es wäre möglich gewesen, war ja nur ein Bahndamm zwischen ihnen. Oben in den topmodernen Büros an der Rummelsburger Bucht, ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Euroapi s'effondre de nouveau en Bourse après avoir suspendu la production d'un de ses sites</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398037069&listName=storedesearch</link>
<author>La Tribune</author>
<description>L

'ex-filiale de Sanofia vu son cours dévisser de plus de 16% ce vendredi à la Bourse de Paris. Les investisseurs ont sanctionné l'annonce de l'interruption de l'activité de l'usine italienne du groupe pharmaceutique après « des défaillances du contrôle qualité, imputables à de potentiels manquemen...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>