<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Global Insurers, Asset Managers Prepare Final Bids for Viridium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464162674&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Some of the world’s largest insurers and asset managers are preparing final bids for German life insurance consolidator Viridium Group in one of the country’s most competitive deals this year, according to people familiar with the matter.
A consortium backed by BlackRock Inc., insuran...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zoll-Roulette macht Aktien-Bullen Sorge: Fünf Themen des Tages</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464170281&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (German)</author>
<description>Pursuits https://www.bloomberg.com/news/articles/2025-02-28/zoll-roulette-macht-aktien-bullen-sorge-funf-themen-des-tages (Bloomberg) -- Jan-Patrick Barnert über einen Mix aus Fragezeigen — Abonnieren Sie unseren Newsletter Fünf Themen des Tages und erhalten Sie samstags das Hauptstadtgeflüster dire...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz soll zu finalen Bietern für Viridium zählen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464197363&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Bloomberg Frankfurt
Im Zuge eines möglichen Eigentümerwechsels bereiten einige der weltweit größten Versicherer und Fondsmanager informierten Kreisen zufolge finale Angebote für den hessischen Versicherungsspezialisten Viridium vor. Ziel sei eine Bewertung von mehr als 3,5 Mrd. Euro. Dem Vernehmen n...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen: Spitzensatz liegt bei 3,15 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464184541&listName=storedesearch</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Drei Banken bieten noch 3,15 Prozent.
Zinsen vergleichen rechnet sich
Am 30. Januar 2025 hat die EZB die letzte Maßnahme zum Leitzins entschieden und diesen auf 2,75 Prozent festgesetzt. Auf Si...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Reuss Private Gruppe bietet Zugang zu institutionellen Tranchen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464159187&listName=storedesearch</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Die Reuss Private Gruppe (zu der auch die von Alrik Haug geleitete Reuss Private Bank für Wertpapierhandel, ein Top 50 Vermögensverwalter, gehört) hat in den vergangenen Monaten ihr Angebot überarbeitet. Drei kostengünstige Basisdienstleistungen stehen den angeschlossenen Finanzberatern jetzt zur Ve...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die 10 größten Themen-ETFs in Europa</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464157361&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die langjährige Erfolgsgeschichte thematischer ETFs hat einen Dämpfer erfahren. Während der europäische ETF-Markt 2024 insgesamt Rekordzuflüsse verbuchte, mussten thematische Angebote erstmals seit einem Jahrzehnt Nettoabflüsse in Höhe von 1,1 Milliarden Euro hinnehmen. Das geht aus einer Analyse vo...</description>
<pubDate>Thu, 27 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS‑Aktie im Sinkflug: War die Kursrallye nur ein Strohfeuer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464162162&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die DWS Group schoss nach den Zahlen Ende Januar deutlich nach oben. Die Bekräftigung der ambitionierten Wachstumsziele für 2025 und der Turnaround bei den Kundengeldern 2024 stimmten die Anleger positiv. Generell erlebte die europäische Finanzbranche einen Höhenflug, gerade Bankaktien haussierten r...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie im Sinkflug: War die Kursrallye nur ein Strohfeuer?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464161999&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Für Aktionäre der DWS Group begann das Jahr sehr erfreulich. Der Kurs gab kräftig Gas, vor allem nach den Zahlen Ende Januar. Vom Hoch ist das Papier aber nun wieder deutlich zurückgekommen. War die Kursentwicklung also nur ein Ausreißer?Die DWS Group schoss nach den Zahlen Ende Januar deutlich nach...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kanzler Merz treibt deutsche Märkte von Hoch zu Hoch – Analyse zu den Folgen der Bundestagswahl</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464175872&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>In Kürze:
Investoren machen sich grosse Hoffnungen durch den Regierungswechsel.
Der Dax hat 2025 schon zwanzig neue Bestmarken erreicht.
Beobachter gehen davon aus, dass alle Branchen von einem Kanzler Merz profitieren – bislang gewinnen vor allem Rüstungstitel.
Ampelchaos, Koalitionsbruch, Wahlkamp...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz laut Kreisen unter finalen Bietern für hessische Viridium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464169802&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-02-28 12:00:01 letzte Aktualisierung: 2025-02-28 12:00:01
Im Zuge eines möglichen Eigentümerwechsels bereiten einige der weltweit größten Versicherer und Fondsmanager informierten Kreisen zufolge finale Angebote für den hessischen Versicherungsspezialisten Viridium vor. Zi...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Prominente Interessenten stehen für Viridium offenbar Schlange</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464190500&listName=storedesearch</link>
<author>procontra-online.de</author>
<description>Der deutsche Run-off-Markt schlummert seit einigen Jahren friedlich dahin. Größere Transaktionen fanden nicht statt – auch weil die BaFin unter anderem der Übernahme eines Zurich-Bestands durch die Run-off-Plattform Viridium ihre Zustimmung verweigert hatte.
Der Grund: Die BaFin stört sich an Viridi...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Insider: Allianz und DWS im Rennen um Abwickler Viridium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464181327&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Insider: Cinven erwartet mehr als 3,5 Milliarden Euro

*

Zahlreiche namhafte Bieter für Lebensversicherungs-Manager

*

Neue Hoffnung auf Übernahme von Deutscher-Herold-Bestand

(neu: eigene Quellen, mehr Hintergrund)

München, 28. Feb (Reuters) - Mehrere Branchenriesen aus Versicherung und Verm...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bericht: Allianz und DWS im Rennen um Abwickler Viridium</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464172613&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>München, 28. Feb (Reuters) - Mehrere Branchenriesen aus Versicherung und Vermögensverwaltung bereiten einem "Bloomberg"-Bericht zufolge verbindliche Gebote für den deutschen Lebensversicherungs-Abwickler Viridium vor. Dessen Mehrheitseigentümer, der Finanzinvestor Cinven, erwarte eine Bewertung von ...</description>
<pubDate>Fri, 28 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>HR-Group übernimmt H-Hotels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2464290619&listName=storedesearch</link>
<author>Waldeckische Landeszeitung</author>
<description>Bad Arolsen – Die Berliner HR Group hat die H-Hotels-Gruppe mit Sitz in Bad Arolsen übernommen. Das geht aus einer Pressemitteilung hervor, die das Unternehmen am Donnerstagabend verbreitete. Die Mitarbeiter der H-Hotels waren vorab von der Firmenleitung informiert worden.
Die H-Hotels in Bad Arolse...</description>
<pubDate>Sat, 01 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>