<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DAX startet mit Autoaktien schwach in die Woche – aber die Rüstungsrallye geht mit Renk & Co. weiter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15696323992544721488</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Nach einer etwas schwächeren Vorwoche ist der DAX am Montag weiter zurückgefallen. Autowerte sacken ab, Rüstungsaktien legen zu.
Nach einer etwas schwächeren Vorwoche ist der DDAX am Montag weiter zurückgefallen. Letztlich verlor der deutsche Leitindex 0,48 Prozent auf 23.527,05 Punkte. Marktanalyst...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Aktie: Dividende nach Plan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6734957030020096536</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Ausschüttung des Vermögensverwalters steigt kontinuierlich an – und die Renditewirkung ist beachtlich. Mit sinkenden Kosten legen Gewinn und Dividende gleichermaßen zu.
Seit dem Führungswechsel im Juni 2022 weht bei der Fondsgesellschaft DWS ein neuer Wind. Vorstandschef Stefan Hoops versprach b...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jeden Monat etwas mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15453358413803865993</link>
<author>GMX News</author>
<description>Könnten Sie sich vorstellen,dass Ihr Chef das Gehalt nichtmonatlich, sondern jährlich überweist? Auf dem Konto würden dann nicht jeden Monat 2.697 Euro ankommen, sondern einmal im Jahr 32.364 Euro. Der ausgezahlte Betrag wäre zwar gleich und entspräche dem Nettogehalt, das Arbeitnehmer Ende 2024 in ...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lukrative Gold-Öl-Anomalie – darum ist diese Kurve für Sparer jetzt so interessant</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9798070843820790668</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Öl ist das fossile Symbol der Vergangenheit, eines Zeitalters, das zu Ende geht und abgelöst wird von einer Ära der CO2-freien Energien. So lautet die weitverbreitete Einschätzung. Auch der Preis des Rohstoffs werde daher künftig immer weiter verfallen. Ein Markt in Auflösung.
Tatsächlich ist dies b...</description>
<pubDate>Mon, 22 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>