<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Bankaktien gelten weiterhin als aussichtsreich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457829337&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Am 30. Januar kommt die Deutsche Bank, am 13. Februar die Commerzbank mit Zahlen und Ausblick. Europäische Bankaktien sind laut Analysten immer noch deutlich niedriger als der Gesamtmarkt bewertet und gelten daher als aussichtsreich. Interessant wird, was die Commerzbank macht, um eine Übernahme abz...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Eine Anlegerin folgte dem Rat ihres Bankberaters – das kam dabei heraus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457801169&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Die ersten Wochen ihrer Frührente genoss die 54-Jährige einfach nur: keine vollgestopften Arbeitstage mehr wie früher, keine Konferenzen im Stundentakt, keine Abende, an denen sie ausgelaugt nach Hause kam. Als Ingenieurin eines weltweit tätigen Industriekonzerns hatte sie Performance abliefern müss...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt beginnt die Rettung des Standorts Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457824037&listName=storedesearch</link>
<author>DIE WELT</author>
<description>Das klassische Trilemma reicht längst nicht mehr aus, um die Herausforderungen Deutschlands zu beschreiben: Europas größte Volkswirtschaft steckt vielmehr in einem Quadrilemma – einem Geflecht aus vier zentralen Problemen, die teils hausgemacht und teils über Deutschland hereingebrochen sind. Das La...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diversität – nur eine Imagefrage?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457849755&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Teilnahme am Christopher-Street-Day, Diversity-Management, inklusive Einstellungsprogramme: Bleibt dieses Engagement in deutschen Unternehmen auch im Zuge der globalen „Anti-Woke“-Bewegung bestehen? Die Frage stellt sich, jetzt, da Donald Trump weniger Geschlechtervielfalt zur „Wiederherstellung der...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>So reagieren Fondsmanager auf Anti-Wokeness in den USA</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457849813&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Es ist der nächste große US-Arbeitgeber, der dem Druck nachgibt: Am Freitag kündigte der Einzelhändler Target an, Initiativen und Ziele für mehr Vielfalt, Gleichstellung und Inklusion (Diversity, Equity, Inclusion, kurz DEI) abzuschaffen.
Target folgt damit anderen US-Konzernen, die in den vergangen...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jetzt zeigt sich, wer es mit der Diversität ernst meint</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457810513&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2025-01-27 13:26:39 letzte Aktualisierung: 2025-01-27 13:26:39
Teilnahme am Christopher-Street-Day, Diversity-Management, inklusive Einstellungsprogramme: Bleibt dieses Engagement in deutschen Unternehmen auch im Zuge der globalen „Anti-Woke“-Bewegung bestehen? Die Frage stellt...</description>
<pubDate>Mon, 27 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Unternehmer durch und durch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2457961360&listName=storedesearch</link>
<author>Mitteldeutsche Zeitung - Köthener Zeitung</author>
<description>Von Joel Stubert
Eisleben/MZ. „Ich bin Jäger, Unternehmer und FDP-Mitglied – mehr Feinbild kannst du nicht sein.“ So lautete der Einstieg von Jan Czekanowski bei seiner Rede auf dem FDP-Parteitag vergangenen Dezember in Burg. Vollkommen überraschend tritt der 50-jährige Eisleber dort gegen den etabl...</description>
<pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>