<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Les gestionnaires d'actifs britanniques à la dérive</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=440832762752735418</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Caroline Mignon

/ 22

Les sociétés de gestion d'actifs britanniques à la dérive

FONDS Contrairement à Amundi et à DWS, les maisons de gestion outre-Manche n'ont pas su prendre le virage des ETF.

Souvent en décollecte, il ne leur reste plus qu'à réduire leurs coûts pour préserver leur rentabilité....</description>
<pubDate>Thu, 24 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>175 Mrd. Euro Wertverlust seit Jahresbeginn – für welche Luxus-Aktien es jetzt kritisch wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=266408414257425442</link>
<author>diepresse.com</author>
<description>Die Zahlen von Louis Vuitton (im Bild: Store in Paris) werden mit Spannung erwartet.
Bloomberg/Cyril Marcilhacy
Einst gefeierte Marken kämpfen mit sinkender Nachfrage, vor allem in China. Gleichzeitig überraschen Außenseiter wie Burberry mit starken Zahlen. Die nun angelaufene Berichtssaison verspri...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit diesen vier ETFs verringern Sie den US-Anteil in Ihrem Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8598446359237533635</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Europäische Anleger leiden beim MSCI World unter zwei Nachteilen. Das Handelsblatt stellt vier Indexfonds zur Depot-Ergänzung vor. Ein ETF schlägt den Weltindex besonders deutlich.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>KALENDER-Termine Firmen/Märkte am Donnerstag, 24. Juli</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8337301163620592481</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>** Weitere ausführliche Terminübersichten erhalten Sie unter: * POLITIK/VERMISCHTES * KONJUNKTUR/GELDPOLITIK ** Alle Zeitangaben in Central European Time"(CET) Ballot for Airbus workers voting for strike action over pay closes - The ballot of more than three thousand aircraft fitters and engineers a...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So schaffen Sie die optimale Gewichtung in Ihrem ETF-Depot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1041669596163720024</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Daimler Truck besetzt IR-Schlüsselfunktion neu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16998292200612973304</link>
<author>lout.plus</author>
<description>Marcus Poppe wird neuer Leiter des Bereichs Investor Relations – und übernimmt künftig auch den Bereich Treasury.

Daimler Truck bündelt die Funktionen Investor Relations und Treasury: Marcus Poppe folgt als neuer Leiter Investor Relation zum 1. September 2025 auf Christian Hermann, der seit 1. Juli...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Luxury’s Gulf Between Winning and Losing Stocks Is Widening</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5577538484226756232</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- For Europe’s luxury stocks, this earnings season will hammer home the widening gulf between the winners and the losers.
The industry got off to a promising start with robust earnings from British trenchcoat maker Burberry Group Plc that sent its stock up as much as 9% and better-than-...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Brookfield Is Missing Out on the PE Secondaries Boom Its CEO Saw Coming</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=646994312891625992</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Bruce Flatt was clear with his prediction: the secondary market for private equity, real estate and infrastructure was ready to take off, and it could become a $50 billion business for his Brookfield Asset Management.
Five years after the Brookfield chief executive officer’s forecast,...</description>
<pubDate>Wed, 23 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>