<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Ex-Eon- Chef soll Lufthansa-Aufsichtsrat leiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13898424432111621193</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Karl-Ludwig Kley wollte sein Amt als Chefkontrolleur von Lufthansa schon bei der Hauptversammlung 2023 abgeben. Doch es gab keinen geeigneten Nachfolger, also stellte sich der frühere Finanzchef von Lufthansa und CEO des Pharmakonzerns Merck den Aktionären erneut zur Wahl. In diesem Jahr sprang dann...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wer tverluste schocken</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4517014009724156373</link>
<author>Stiftung Warentest Finanzen</author>
<description>Mehrfamilienhäuser in deutschen Städten verlieren in einem Jahr den Großteil ihres Wertes – das hätten wir nicht für möglich gehalten. Wir entdeckten solche Verluste in Jahresberich -ten des offenen Immobilienfonds UniImmo Wohnen ZBI (ZBI). Er wird von der Fondsge -sellschaft Union Investment der Vo...</description>
<pubDate>Wed, 17 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So legt man 100.000 Euro gewinnbringend an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15733527030405334745</link>
<author>Capital+</author>
<description>Ob als Startkapital für die eigene Immobilie, als Rücklage für den Ruhestand oder für spätere Investitionen – wer Geld anlegen kann, sollte die Chance nutzen. Welche Strategie für welche Summe die richtige ist, erklärt Capital+ in diesem fünfteiligen Ratgeber-Dossier.
Mit Nullen und roten Zahlen hab...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"It's the liquidity, stupid\"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15271265301231454408</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>FRANKFURT (DEUTSCHE-BOERSE AG) - Roger Peeters sieht im verfügbaren Geld auf den internationalen Wertpapiermärkten die Hauptursache für die vielfach steigenden Preise. "Die Flut hebt seit einiger Zeit nahezu alle Boote."
16. September 2025. FRANKFURT (pfp Adisory): Es ist September, der meteorologis...</description>
<pubDate>Tue, 16 Sep 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>