<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Vorstände der Deutschen Bank müssen für Postbank-Chaos büßen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786620&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 05:21:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 05:21:00
Der Aufsichtsrat der Deutschen Bank hat insgesamt sechs amtierenden Vorständen und einem ehemaligen Vorstand des Instituts einen Teil der variablen Vergütung gekürzt. Am härtesten traf es Ex-Privatkundenvorstand Kar...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE SCHALTET IN RALLYMODUS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787115&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>Die Deutsche-Bank-Aktie konnte sich in den ersten beiden Monaten des Jahres nicht recht für eine Richtung entscheiden. Nach der Ausbildung eines doppelten Bodens bei 11,60 Euro erfolgte aber ein neuer Angriff auf das Jahreshoch bei 12,83 Euro. Am vergangenen Montag wurde dieses nun endlich geknackt ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-CEO Stefan Hoops hat in einem Jahr rund 7 Millionen Euro verdient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848087&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Der CEO von DWS, Stefan Hoops, hat laut Vergütungsbericht für 2023 rund 7 Millionen Euro verdient.
Der CEO von DWS, Stefan Hoops, hat laut Vergütungsbericht für 2023 6.985.500 Euro verdient. Die DWS Group ist ein großes deutsches Finanzunternehmen, das sich auf Vermögensverwaltung und Investitionen ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Protest vor Zentrale von Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397811341&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Donnerstagmorgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivsten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Greenpeace protestiert gegen Deutsche-Bank-Fondstochter DWS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397792938&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die Umweltorganisation Greenpeace hat am Morgen vor der Zentrale der Deutsche-Bank-Fondsgesellschaft DWS Investment in Frankfurt protestiert. Mit 25 roten Ölfässern, Bannern und Schutzanzügen wollten die Aktivistinnen und Aktivisten ein Zeichen gegen die Investmentpolitik des Fonds setzen. Aus den F...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>GEFÄHRLICHES GEWERBE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397937432&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Das Laurenz Carré in Köln sollte eigentlich ein Prestigeobjekt werden, die sechs Gebäude hinter dem Dom sind das größte Neubauprojekt in der Kölner Altstadt seit den 50er-Jahren. Doch seit August tut sich nichts mehr. Der Entwickler der Immobilie, die Gerch-Gruppe, hat Insolvenz angemeldet. Der Grun...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rund 7 Millionen Euro pro Jahr: DWS-CEO Stefan Hoops hat sein Gehalt in einem Jahr fast verdoppelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397820324&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER (Deutschland)</author>
<description>Der CEO von DWS, Stefan Hoops, konnte sein Gehalt innerhalb eines Jahres um 85 Prozent steigern
auf fast sieben Millionen Euro.
Der CEO von DWS, Stefan Hoops, konnte sein Gehalt innerhalb eines Jahres um 85 Prozent steigern. Laut Vergütungsbericht für 2023 lag seine Gesamtvergütung bei 6.985.500 Eur...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rendite mit Beauty-Faktor: Fonds und ETFs mit dem Glanz von L'Oréal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397798581&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>L'Oréal macht nicht nur Frauen und Männer schöner, sondern kann auch die Portfolios von Investoren aufhübschen, ist Analyst Iain Simpson von der britischen Investmentbank Barclays überzeugt. Für den Experten ist die Aktie ein sogenannter „Compounder“, der kontinuierlich Wert für seine Aktionäre scha...</description>
<pubDate>Wed, 13 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Die Anleger rennen uns die Bude ein”</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848349&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.3.2024
Ganz offen: Die Anleger rennen uns die Bude ein. Ich bin im September 2022 zur DWS gestoßen, um den Fonds DWS Infrastruktur Europa aufzubauen und das Thema Energie, Energiefinanzierung, Transition und Infrastrukturfinanzierung hier an den Start zu bringen. Wir haben den Fon...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: \"Harter Test\" für Zinssenkungsoptimisten (Anleihen)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397819968&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Wer auf baldige Leitzinssenkungen gesetzt hat, wurde diese Woche wieder einmal enttäuscht. Die Renditen zogen deutlich an. Im Handel mit Unternehmensanleihen sind große Namen wie Eon und Porsche beliebt. Intrum-Anleihen stürzten ab.

15. März 2024. FRANKFURT (Börse Frankfurt). K...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Nach Postbank-IT-Chaos: Aufsichtsrat kürzt Teil der variablen Vorstandsgehälter</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397801590&listName=storedesearch</link>
<author>IT Finanzmagazin</author>
<description>Audio-Player
00:00
Pfeiltasten Hoch/Runter benutzen, um die Lautstärke zu regeln.
. Insgesamt sechs amtierende Vorstände und ein ehemaliger Vorstand der Deutschen Bank erhalten wegen der mehr als nur holperigen Ai Tieh Umstellung bei der (zur Deutschen Bank gehörenden) Postbank weniger Geld. Laut de...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich habe keine Lust, nur eine Sekunde mit Alice Weidel zu verbringen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397937427&listName=storedesearch</link>
<author>Capital</author>
<description>Herr Christ, Sie haben sich als erster bekannter Manager und Unternehmer in Deutschland im vergangenen Jahr sehr klar gegen die AfD positioniert. Einige Unternehmen haben nun eingestimmt, viele bekennen sich aber lieber abstrakt zu den Prinzipien der Demokratie und scheuen die offene Konfrontation m...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank: Neue Kaufempfehlung – das sind die nächsten Ziele</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397800912&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Der Ausbruch über das Jahreshoch bei 12,83 Euro führte diese Woche zu schnellen Anschlussgewinnen. Heute geht es mit der Aktie erneut nach oben und damit steht der horizontale Widerstand bei 13,70 Euro im Fokus. Dort liegen mehrere Verlaufshochs aus der Vergangenheit.
Gestützt wird die Rally durch e...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>TSI-Musterdepot</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397790438&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Das TSI-Musterdepot basiert auf dem bewährten, vom AKTIONÄR entwickelten Trend-Signale-Indikator (TSI). Anhand eines automatisierten Auswahlprozesses werden auf Basis der Relativen Stärke die trendstärksten Aktien aus dem HDAX für das Depot ermittelt. Eine integrierte Börsenampel gibt klare Kauf- bz...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Was Anleger beim Börsengang beachten sollten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787412&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 05:48:00 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 05:48:00
Der deutsche Aktienmarkt bereitet sich auf den größten Börsengang seit dem der Porsche AG vor: Das Kosmetikunternehmen Douglas hat am Montagabend seinen Börsenprospekt veröffentlicht. Der erste Handelstag (Erstnotiz...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mercedes-Benz-Chef könnte zum Topverdiener im Dax aufsteigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397818527&listName=storedesearch</link>
<author>manager-magazin.de</author>
<description>Mercedes-Benz -Chef Ola Källenius (54) könnte mit einer Vergütung von 12,74 Millionen Euro im vergangenen Jahr zum Spitzenverdiener unter den Topmanagern der größten börsennotierten Unternehmen aufgestiegen sein. Der Stuttgarter Autobauer meldete in seinem am Freitag veröffentlichten Vergütungsberic...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>At last you can officially buy bitcoin, but only if your face fits</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398021378&listName=storedesearch</link>
<author>thetimes.co.uk</author>
<description>If you have ever investigated buying a cryptocurrency, you will know that it is not difficult. Go online, choose a site that offers a digital wallet service, send over your money and there is your bitcoin or ethereum or one of the dozens of others available.

How about some Scotty the AI, a token ba...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Erleben Sie unser Heft mal anders</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397797720&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>
...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vodafone Wraps Overhaul With €8 Billion Italy Deal, Buyback</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397786717&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Vodafone Group Plc struck an €8 billion ($8.7 billion) deal to sell its Italian business to Swisscom AG, bringing to a close a years-long divestment effort and setting the stage for a shake-up of the fiercely competitive Italian market.
Swisscom will merge Vodafone Italia with its Fas...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zwei Fonds für die ganze Welt - diese beiden ETFs sind das perfekte Investment</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397793143&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die Erfindung der Indexfonds (ETFs) gilt als Revolution der Geldanlage. Seither können Anleger kostengünstig mit einem Wertpapier in die ganze Welt investieren. Nicht umsonst ist der Fondssparplan in den Weltindex MSCI World das beliebteste Investmentprodukt der Deutschen für den Vermögensaufbau.
Do...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Hebelwirkung vom Goldpreis profitieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397824387&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Seit Ende Februar sind die Goldpreise stark gestiegen am haben neue Höchststände erreicht. Wer jetzt noch einsteigen will, hat diverse Möglichkeiten – von physischem Gold über Aktien bis hin zu Fonds und ETCs.
Einen besonderen Hebeleffekt bei steigenden Goldpreisen versprechen Investitionen in Goldm...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank, HelloFresh, K+S, USU Software, Volkswagen - 4investors Aktien Top-News</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397824175&listName=storedesearch</link>
<author>4investors.de</author>
<description>Wo ist am Aktienmarkt etwas los, welche Themen interessieren Anleger derzeit besonders? Vor allem für Trader ist es wichtig zu wissen, wo „die Musik spielt” und welche Themen an der Börse aktuell besonders stark im Fokus stehen. Und hier entscheidet nicht die 4investors-Redaktion, sondern die Leser....</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Im Glashaus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397890118&listName=storedesearch</link>
<author>Süddeutsche Zeitung Bayern</author>
<description>Wenn es um den Standort Deutschland geht, kommen Manager derzeit gerne auf das Leistungsprinzip zu sprechen, das hierzulande bedauerlicherweise verloren gegangen sei. Man müsse ja nur auf die Debatte um die Viertagewoche schauen, heißt es. Auch Deutsche-Bank-Chef Christian Sewing stimmt dieses Lied ...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US STOCKS-Futures edge higher as Treasury yields ease</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397851754&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window.)

*

Adobe drops after dour Q2 revenue forecast

*

Micron Technology gains after Citi lifts PT

*

All three major indexes set for weekly gains

*

Futures up: Dow 0.15%, S&P 0.19%, Nasdaq 0.18%

...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank recorta hasta un 50% los bonus en efectivo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397951892&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Es el segundo año consecutivo que el banco recorta pagos por fallos tecnológicos

Olaf Storbeck.FT

Deutsche Bank recortó los bonus en efectivo de los altos ejecutivos hasta en un 50% a raíz de un proyecto fallido de integración tecnológica de Postbank que causó caos entre los clientes minoristas al...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wo bleibt die Eigenverantwortung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397814153&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Kommentar von Meike Schreiber
Frankfurt – Wenn es um den Standort Deutschland geht, kommen Manager derzeit gerne auf das Leistungsprinzip zu sprechen, das hierzulande bedauerlicherweise verloren gegangen sei. Man müsse ja nur auf die Debatte um die Viertagewoche schauen, heißt es dann. Auch Deutsche...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ackermanns Irrwege</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848345&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 16.3.2024 Er halte es mit Margaret Thatcher, die immer nur die guten Dinge über sich lesen wollte, bekannte Josef Ackermann vor anderthalb Jahren in einem Interview. So müsse man weniger lesen und ärgere sich nicht. Insofern sollte es niemanden verwundern, dass in Ackermanns jetzt in...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Postbank dicht wegen einer Verwechslung?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397979684&listName=storedesearch</link>
<author>Mitteldeutsche Zeitung - Sangerhäuser Zeitung</author>
<description>Von Joel Stubert
Sangerhausen/MZ. Warum ist die Filiale der Postbank vor nunmehr rund einem halben Monat mehr oder weniger kommentarlos geschlossen worden? Während diese Frage weiter nicht von der Postbank beantwortet wird, gibt es dennoch gute Nachrichten für die Postbank-Kunden. Wie das Unternehme...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weniger Boni für Deutsche-Bank-Vorstand wegen Postbank-Chaos</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808907&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Gewinnrückgang und Postbank-Chaos haben die Vergütung des Deutsche-Bank-Vorstandes für das Geschäftsjahr 2023 geschmälert. Inklusive Boni kamen die über das Jahr tätigen elf Managerinnen und Manager mit Konzernchef Christian Sewing an der Spitze auf gut 64,6 Millionen Euro nach rund 64,9 Millionen E...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ZWEI TOP NEUAUFNAHMEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397787127&listName=storedesearch</link>
<author>Der Aktionär</author>
<description>An den Börsen läuft es weiter rund. Der DAX erreichte am Mittwoch erstmals die 18.000-Punkte-Marke und auch die TSI-Börsenampel gibt weiterhin grünes Licht. Zuletzt ist der Wert des Marktbarometers noch einmal kräftig angestiegen und notiert nun bei 1,064. Nach dem Regelwerk ist es damit weiterhin ä...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>NordLB erwartet Gewinnrückgang – und eine Trendwende bei Immobilien</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397794591&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 08:16:51 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 10:57:23
Die Norddeutsche Landesbank (NordLB) profitiert von den gestiegenen Zinsen und dem Ausbau ihres Geschäfts. Der Vorsteuergewinn hat sich im vergangenen Jahr mehr als verdoppelt auf 271 Millionen Euro, wie das Hannove...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld Vergleich: Bis 3,90 % Tagesgeldzinsen sichern | 03/2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397818698&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Tagesgeld ist eine Form der Geldanlage, bei der das Geld auf einem Tagesgeldkonto angelegt wird. Es handelt sich dabei um ein verzinsliches Konto, auf das man jederzeit zugreifen kann, um Geld einzuzahlen, abzuheben oder zu überweisen.
Die Zinsen für Tagesgeldkonten sind in der Regel variabel und kö...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Verdi ruft Postbank-Beschäftigte erneut zum Warnstreik auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397792953&listName=storedesearch</link>
<author>cz.de (Cellesche Zeitung)</author>
<description>Die Gewerkschaft Verdi hält mit weiteren Warnstreiks vor der dritten Runde der Tarifverhandlungen für die Postbank den Druck hoch. An diesem Freitag und Samstag (15./16.3.) sind die Beschäftigten in den Filialen und den Callcentern bundesweit erneut zum Ausstand aufgerufen, wie die Gewerkschaft mitt...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mexican Peso Is So Strong Investors Fear Betting Against It</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397796083&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Investors are pushing the world’s most expensive currency to ever more dizzying heights, shrugging off the risks from interest-rate cuts, divisive elections and analyst warnings.
Mexico’s peso is the world’s best-performing major currency this year and the highest ranked on a list of ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>WenigerBoni für den Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397780517&listName=storedesearch</link>
<author>Schwäbisches Tagblatt - Rottenburger Post</author>
<description>dpa
Frankfurt/Main. Gewinnrückgang und Postbank-Chaos haben die Vergütung des Deutsche-Bank-Vorstandes für das Geschäftsjahr 2023 geschmälert. Inklusive Boni kamen die über das Jahr tätigen elf Manager mit Konzernchef Christian Sewing an der Spitze auf 64,6 Millionen Euro nach 64,9 Millionen Euro ei...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>US STOCKS-Futures nearly flat ahead of Fed meet next week</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397992207&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>(For a Reuters live blog on U.S., UK and European stock markets, click or type LIVE/ in a news window.)

*

Futures: Dow up 0.03%, S&P up 0.03%, Nasdaq off 0.04%

March 15 (Reuters) - U.S. stock index futures were little changed on Friday as investors braced for a Federal Reserve meeting next week t...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rheinmetall: Nächstes Allzeithoch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397790427&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Lob für die Zahlen gab es von Seiten der Analysten. Rheinmetall habe sich auf der Analystenkonferenz wie gewohnt optimistisch gezeigt und sei noch zuversichtlicher als bisher für die Auftragsentwicklung im Heimatmarkt, so Sven Weier von der UBS. Es bestünden aber weiterhin zeitliche Unwägbarkeiten h...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das meiste Geld fließt oft erst nach dem Ausscheiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397817631&listName=storedesearch</link>
<author>sueddeutsche.de</author>
<description>Frankfurt – Mercedes-Chef Ola Källenius könnte mit einer Vergütung von 12,74 Millionen Euro im vergangenen Jahr zum Spitzenverdiener unter den Top-Managern der größten börsennotierten Unternehmen aufgestiegen sein. Der Stuttgarter Autobauer meldete in seinem am Freitag veröffentlichten Vergütungsber...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Mercedes-Chef könnte zum Top-Verdiener im Dax aufsteigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397814716&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>(neu: Einordnung, Vergütungsberichte anderer Unternehmen)

*

2023: Ola Källenius bekommt 12,7 Millionen Euro

*

Auch Merck-Chefin über der Zehn-Millionen-Schwelle

*

Ex-Manager besser entlohnt als aktive Vorstandschefs

München/Frankfurt, 15. Mrz (Reuters) - M ercedes-Chef Ola Källenius könnte mi...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weniger Boni für Vorstand der Deutschen Bank</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397788316&listName=storedesearch</link>
<author>Heiligenhafener Post</author>
<description>Frankfurt/Main – Gewinnrückgang und Postbank-Chaos haben die Vergütung des Deutsche-Bank-Vorstandes für das Geschäftsjahr 2023 geschmälert. Inklusive Boni kamen die über das Jahr tätigen elf Managerinnen und Manager mit Konzernchef Christian Sewing an der Spitze auf gut 64,6 Millionen Euro nach rund...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die selbstgerechte Lebensbilanz des Josef Ackermann</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397793129&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Wenn ein einstmals wichtiger Mann mehr als ein Jahrzehnt nach seinem Abtritt von der großen Bühne ein Buch verfasst, könnte das Ergebnis erhellend ausfallen. Er könnte zum Beispiel reflektieren, wie mächtig er angesichts des enormen Drucks von Investoren, Politik und Gesellschaft tatsächlich war.
Er...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Schweizer Börse bröckelt ab - Sonova schwach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397819141&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Zürich, 15. Mrz (Reuters) - Die Anleger haben am Freitag die Finger von vielen Aktien an der Schweizer Börse gelassen. Händler erklärten, das Rätselraten über den Zeitpunkt der Zinswende in den USA habe die Investoren von breiten Käufen abgehalten. Angesichts einer hartnäckigen US-Inflation machten ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP im Dax noch (ge)wichtiger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397848344&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Ab Montag, dem 18. März, ist es so weit.
Dann wird die von der Deutschen Börse für ihre Dax-Familie beschlossene Anhebung der Kappungsgrenze von 10% auf 15% wirksam. Dies hat auch erhebliche Auswirkungen auf den Dax 40. Denn das Gewicht von SAP im deutschen Leitindex wird nicht mehr bei 10% gekappt,...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>ANALYSE: DWS sieht noch Dax-Potenzial - Indexziel auf 18 700 Punkte erhöht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397809816&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Erwartung fußt laut der Aktienfondsmanagerin Sabrina Reeh auf der Exportstärke deutscher Unternehmen und davon gestützt auf besseren Konjunkturerwartungen, weil es im Ausland derzeit besser laufe als auf dem Heimatmarkt. "Ab dem zweiten Halbjahr erwarten wir steigende Frühindikatoren und sukzess...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank-Aktie: Unternehmen erholt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397795738&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsende in Frankfurt notierte der Wert des Frankfurter Kreditinstituts mit 13,68 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 13,54 Euro. Für die Deutschen Bank wird die unklare Tendenz der letzten Tage durch Kursgewinne durchbrochen, und es wird sich no...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX fällt am großen Verfallstag zum Handelsende ins Minus - neue Rekorde verpasst</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397794268&listName=storedesearch</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Am Freitag, dem großen Verfallstag, startete der DAX mit einem marginalen Minus von 0,02 Prozent 17.938,14 Punkte in die Sitzung. Das Börsenbarometer lag zum Handelsende mit einem Minus von 0,03 Prozent bei 17.936,65 Einheiten unter der 18.000er-Marke.
Am Donnerstag hatte der deutsche Leitindex bei ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>BBVA gana la pugna de los bancos por financiar al capital riesgo</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397951869&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Inés Abril.Madrid

Los fondos de capital riesgo han recuperado el apetito por hacer operaciones en España y para ello necesitan dinero.

Los bancos y los prestamistas alternativos han dado en el cuarto trimestre tantos créditos a las empresas que posee el private equity como en el primer semestre al...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank Phishing: Diese E-Mails / SMS sind Fake oder Betrug</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397796194&listName=storedesearch</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Für Laien wird es immer schwieriger, die gefälschten von den echten Nachrichten der Deutschen Bank zu unterscheiden. Denn die Phishing- und Spam-Mails und SMS sehen mit Logo und Impressum den echten Nachrichten der größten deutschen Bank sehr ähnlich. Doch es gibt Möglichkeiten, dass Sie den Betrug ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Las promotoras españolas se lanzan</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397951977&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

Las grandes promotoras españolas controladas por fondos de inversión o bancos trabajan en la forma de entrar en nuevos proyectos y aprovechar sus estructuras, sin necesidad de quemar tantos recursos propios y logrando una inyección de liquidez a corto plazo para diversificar.

...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Telekom-Aktie: Unternehmen erholt sich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397795741&listName=storedesearch</link>
<author>Welt.de</author>
<description>Anderthalb Stunden vor Handelsschluss in Frankfurt notierte der Wert des Bonner Telekommunikationsunternehmens mit 21,82 Euro, der Schlusskurs des letzten Handelstages lag hingegen bei 21,58 Euro. Für die Deutschen Bank wird die unklare Tendenz der letzten Tage durch Kursgewinne durchbrochen, und es...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Dax am nächsten Tausender</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397849028&listName=storedesearch</link>
<author>landeszeitung.de (Lüneburg)</author>
<description>Der nächste Schritt wird schwerer. Immer noch staunen Expertinnen und Experten, dass der Dax nur einen Monat brauchte, um den Tausenderschritt von 17.000 Punkten auf 18.000 Punkte zu machen. Nur mal zur Erinnerung: Seit seinem Zwischentief vor nicht einmal fünf Monaten hat der Index rund 22 Prozent ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Banker mit sich im Reinen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397784365&listName=storedesearch</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Berlin. Er ist ein wenig milder geworden. Das Lächeln nicht mehr so breit, der Auftritt nicht mehr so dominant. Das Selbstbewusstsein aber ist immer noch so groß wie damals, als er noch „Mister Deutsche Bank“ war.
76 Jahre alt ist Josef Ackermann inzwischen, und die Zeit, als der Schweizer der umstr...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa und Verdi streben Schlichtungsverfahren in Tarifkonflikt an</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397792294&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>mit dpa


Weitere Warnstreiks der Luftsicherheitskräfte - Ausfälle erwartet

Freitag, 15. März 2024, 07.35 Uhr: Wegen weiterer Warnstreiks des Luftsicherheitspersonals müssen sich Fluggäste in Deutschland auch am Freitag auf Einschränkungen einstellen. An den Flughäfen Hannover, Dortmund, Weeze, Dre...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ein Trio bleibt – Finvia-Holding verkleinert Geschäftsführung deutlich</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397798583&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Die Finvia-Holding stellt sich an der Spitze neu auf: Michael Jänsch, der zum Jahresbeginn als Co-Geschäftsführer eingestiegen ist, wird nun alleiniger Geschäftsführer (CEO) der Holding. Der bisherige Geschäftsführer und Mitgründer Torsten Murke wechselt indes in den Beirat des Unternehmens. Das erf...</description>
<pubDate>Thu, 14 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dispokredite besser meiden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2398019574&listName=storedesearch</link>
<author>Pirmasenser Zeitung</author>
<description>Von Thomas Wüpper, Berlin
Einkaufen, Strom und Gas, Wohnen – alles ist deutlich teurer geworden. Schnell rutscht das Girokonto in die Miesen. Und das kann sehr teuer werden. Im Schnitt lag der Dispozins Anfang Januar bei knapp 12,1 Prozent und damit um gut 2,6 Prozentpunkte höher als noch vor zwei J...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>El mercado de activos tóxicos de la banca se dispara por el traspaso de grandes carteras</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397872123&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>El traspaso de activos tóxicos bancarios, tanto en manos de los propios bancos como de fondos de inversión, se disparó el pasado año entre un 36% y un 45%, según los datos preliminares recogidos por un estudio de las consultoras Gloval y Prime Yield y que adelanta

CincoDías. En volumen, supone tran...</description>
<pubDate>Sat, 16 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zehn Prozent Frauen in den Vorständen als Ziel – bloß oder immerhin?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397797527&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-03-15 10:05:03 letzte Aktualisierung: 2024-03-15 10:05:03
Die deutschen Sparkassen haben sich für den Anteil von Frauen in den Vorständen eine Zielquote gegeben. Bis 2027 soll jeder zehnte Vorstandsposten durch eine Frau besetzt sein. Sparkassenpräsident Ulrich Reuter betr...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Médicaments: Euroapi dans la tourmente, deux ans après être sorti du giron de Sanofi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397847135&listName=storedesearch</link>
<author>AFP Französischsprachiger Wirtschaftsdienst</author>
<description>Nouveau problème de qualité, résultats décevants et récentes prévisions financières en suspens: les incertitudes s'accumulent chez le fabricant français de principes actifs pharmaceutiques Euroapi, séparé depuis moins de deux ans de son ex-maison mère Sanofi.
Depuis le début de sa cotation en Bourse...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Girokonto der Postbank: Kostencheck – Alternativen besser?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397808331&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Girokonto
Vom über Kredite und Versicherungen bis zu Sparkonten und Wertpapieren – die Postbank bietet für Verbraucherinnen und Verbraucher ein großes Portfolio an Produkten und Services. Die 1990 in Bonn gegründete Bank ist eine Zweigniederlassung der Deutschen Bank und zählt in Deutschland zu den ...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Wie Frankfurts Europaviertel-Projekt so grandios scheitern konnte</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2397790809&listName=storedesearch</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Die letzten Bagger sind aus dem Europaviertel verschwunden. Auch die Container der Projektentwickler und die Büros der Immobilienmakler. Geblieben sind Tausende Wohnungen und Büros. Die Namen, mit denen ihre Planung beworben wurden, weckten einmal Sehnsüchte: "Helenenhöfe", "Parkend", "Westside Towe...</description>
<pubDate>Fri, 15 Mar 2024 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>