<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Seid Verbündete!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459204446&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz) online</author>
<description>Anne-Barbara Luft
Spätestens seit dem 20. Januar ist klar, was viele schon lange befürchtet hatten: Die Gleichstellung von Frauen und Männern ist kein Selbstläufer. Gleichberechtigung und Chancengleichheit werden nicht von alleine zur Normalität, wenn man nur lange genug wartet. Es gibt keinen unauf...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS in schwachem Markt mit nur geringen Verluste - RBC stützt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459176156&listName=storedesearch</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Ein positiver Analystenkommentar der kanadischen Bank RBC hat die Aktien des Vermögensverwalters DWS
RBC-Analyst Mandeep Jagpal bekräftige bei einem auf 54 Euro angehoben Kursziel seine "Outperform"-Einstufung. Anleger honorierten mittlerweile die vom Konzernchef als "außergewö...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Traditionskonzern in der Krise: Aktionäre kritisieren Vorstand aufs Schärfste</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459172900&listName=storedesearch</link>
<author>come-on.de (Märkischer Zeitungsverlag)</author>
<description>Essen - Thyssenkrupp-Chef Miguel López hat beim jährlichen Aktionärstreffen um Vertrauen in den eingeschlagenen Kurs des Industriekonzerns geworben. „Wir gestalten die Erneuerung von Thyssenkrupp und treiben sie konsequent voran“, sagte er bei der im Internet veranstalteten Hauptversammlung.
„Herr L...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group nach Rekordhoch: Wie geht es jetzt weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459175858&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Erstmals konnte die DWS Group 2024 mehr als eine Billion Euro an Vermögen verwalten. Beim Gewinn je Aktie nähert sich der Konzern der für 2025 ausgegebenen eigenen Guidance von 4,50 Euro. Es ist damit zu rechnen, dass sich das hohe Momentum bei den Kapitalzuflüssen in diesem Jahr fortsetzt.
Mittlerw...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS in schwachem Markt mit nur geringen Verluste - RBC stützt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459179994&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Ein positiver Analystenkommentar der kanadischen Bank RBC hat die Aktien des Vermögensverwalters DWS DE000DWS1007 am Montag gestützt. Mit einem vergleichsweise geringen Minus von 0,59 Prozent auf 47,42 Euro waren die DWS-Papiere im vorderen Drittel des Nebenwerteindex SDax DE0009653386 zu finden. De...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc.: Diamond Estates Wines & Spirits Announces issuance of Deferred Share Units</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459306253&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - February 3, 2025) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("Diamond Estates" or "the Company") announced that it has issued deferred share units ("DSUs") to its directors as of today. Pursuant to the Company's deferred share unit plan, an ag...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIE IM FOKUS: DWS in schwachem Markt mit nur geringen Verluste - RBC stützt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459191335&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Ein positiver Analystenkommentar der kanadischen Bank RBC hat die Aktien des Vermögensverwalters DWS am Montag gestützt. Mit einem vergleichsweise geringen Minus von 0,59 Prozent auf 47,42 Euro waren die DWS-Papiere im vorderen Drittel des Nebenwerteindex SDax zu finden. Der SD...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>RBC stuft DWS auf 'Outperform'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459191136&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 02.02.2025 / 17:42 / EST
Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 03.02.2025 / 00:45 / EST

Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden S...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group nach Rekordhoch: Wie geht es jetzt weiter?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459177813&listName=storedesearch</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die jüngsten Quartalszahlen der DWS Group am vergangenen Donnerstag waren ein Befreiungsschlag für den Kurs. Auch am Freitag ging es weiter nach oben. Der Großteil der Analysten ist positiv gestimmt. Heute könnte es jedoch im Zuge des allgemeinen Marktgeschehens einen Dämpfer geben.Erstmals konnte d...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Tagesgeld-Zinsen fallen: Eine Bank bietet noch 3,35 Prozent!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459213605&listName=storedesearch</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat im Januar 2025 beschlossen, den Leitzins auf 2,75 Prozent zu senken. Ziel der Institution ist es, wieder eine dauerhafte Inflationsrate von zwei Prozent oder weniger zu erreichen. Im Jahr 2024 lag die Teuerungsrate in Deutschland insgesamt bei 2,2 Pro...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Les gérants crédit retrouvent le moral</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459169757&listName=storedesearch</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Le Panel Agefi retrouve son optimisme, rassuré par l'absence de mesures de Donald Trump envers l'Europe et par la résilience de la classe d'actifs.

Jusqu'ici, tout va bien. Après avoir mis le pied sur le frein, dans l'attente de voir les premiers pas de Donald Trump, officiellement investi présiden...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warner Bros. und Cutting Edge bilden Joint Venture</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2459179249&listName=storedesearch</link>
<author>musikwoche.de</author>
<description>Warner Bros. Discovery behält die kreative und operative Kontrolle über die Musikrechte, während Cutting Edge zusätzlich zur Investition in das Unternehmen das Joint Venture gemeinsam mit dem Partner verwalten wird. Der Abschluss sei, gemessen an den dort versammelten Werten, laut eigenen Angaben ei...</description>
<pubDate>Mon, 03 Feb 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>