<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Anlegen mit Dauerbrennern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432147122&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Kurier</author>
<description>Aktien von Unternehmen mit zeitlosen Geschäftsmodellen.
Michael Kordovsky.
Derzeit verwechseln viele die Gipfelstürmer der vergangenen zehn oder 20 Jahre mit Dauerbrennern. Die außergewöhnliche Performance von Aktien-Highflyer ist auf Besonderheiten im Beobachtungszeitraum zurückzuführen, wie beispi...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Aktien zeigen sich überraschend resilient“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432185568&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Eigentlich nur in Nuancen unterscheidet sich die Perspektive der Chefanlagestrategen der drei Asset Manager DWS, Feri und Allianz Global Investors auf die Kapitalmärkte. In der Frage, ob im Leitmarkt USA eine weiche konjunkturelle Landung gelingt, weichen die Einschätzungen ab, aber einig waren alle...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vor einem neuen Wachstumsschub</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432185570&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 13.9.2024
Es ist schon eine Institution, das ETF-Forum der Deutschen Börse, das 2008 zum ersten Mal stattfand und somit den 15. Geburtstag feiern konnte. Der Zuspruch zu der eintägigen Veranstaltung im Meliá Frankfurt City Hotel war groß, der Vortragssaal sehr gut gefüllt. Das war au...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackstone verstärkt deutsches Team mit DWS-Führungskraft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432173421&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Blackstone verstärkt sein Team in Deutschland mit einer Schlüsselposition: Nestanlin Garcia wird als Managing Director für Deutschland, Österreich und Osteuropa zum Unternehmen stoßen. Das hat dieses Medium exklusiv erfahren. In dieser neu geschaffenen Position wird Garcia vornehmlich für institutio...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432148400&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>In den letzten zwölf Handelstagen hat Warren Buffetts Unternehmen, Berkshire Hathaway, kontinuierlich Aktien der Bank of America abgestoßen. Diese Entwicklung könnte darauf hindeuten, dass Buffett seine Anlagestrategie ändert, was für Anleger von Interesse sein könnte. Es stellt sich die Frage, ob d...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Themenfonds für die Finanzbranche</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432178601&listName=storedesearch</link>
<author>FUCHS-Kapital</author>
<description>Die Finanzbranche ist wieder lukrativ geworden und bietet im aktuellen Börsenumfeld gute Chancen. Aktien von Finanzdienstleistern profitierten schon in den vergangenen Jahren davon, dass die Zentralbanken die Leitzinsen erhöhten, um die Inflation zu bekämpfen. Außerdem haben die Geldhäuser ihre Kapi...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EZB vor zweitem Zinsschritt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432138229&listName=storedesearch</link>
<author>Gelnhäuser Neue Zeitung</author>
<description>Berlin. Notenbanker wollen Überraschungen vermeiden. Denn Milliardenbeträge werden in Erwartung einer bestimmten Geldpolitik investiert – und hastig umgeschichtet, wenn es doch anders kommt. Deshalb sind sich Expertinnen und Experten ziemlich sicher, was der Rat der Europäischen Zentralbank (EZB) an...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Springer Nature plant bis Ende 2024 einen Börsengang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432195141&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Der Wissenschaftsverlag Springer Nature geht bis Ende dieses Jahres an die Börse. Am Donnerstag hat das Unternehmen die sogenannte „Intention to float“ veröffentlicht und damit den offiziellen Auftakt für den Börsengang (IPO) gegeben.
„Seit 2019 sind wir in unserem Research-Segment rund vier Prozent...</description>
<pubDate>Fri, 13 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fachverlag Springer Nature plant bis Ende 2024 einen Börsengang</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432149598&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-09-12 09:22:59 letzte Aktualisierung: 2024-09-12 14:43:09
Der Wissenschaftsverlag Springer Nature geht bis Ende dieses Jahres an die Börse. Am Donnerstag hat das Unternehmen die sogenannte „Intention to float“ veröffentlicht und damit den offiziellen Auftakt für den Börsen...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Blackstone holt DWS-Führungskraft in Deutsches Team</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432173975&listName=storedesearch</link>
<author>private-banking-magazin.de</author>
<description>Blackstone ergänzt das Team in Deutschland mit einer Schlüsselposition: Nestanlin Garcia wird als Geschäftsführer (Managing Director) für Deutschland, Österreich und Osteuropa zum Unternehmen stoßen. In der neu geschaffenen Position wird Garcia vornehmlich für institutionelle Investoren wie Versorgu...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dieser ETF ist derzeit nicht zu stoppen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2432182072&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Der Xtrackers MSCI World Utilities UCITS ETF 1C hat im Jahr 2024 bisher eine starke Performance gezeigt. Bis jetzt liegt die Rendite bei knapp 19 Prozent. Von August 2023 zu August 2024 erzielte der ETF gar eine Gesamtrendite von fast 22 Prozent.
Dieser Versorger-ETF fußt hauptsächlich auf großen En...</description>
<pubDate>Thu, 12 Sep 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>