<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Absturz eines Milliardenfonds</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458646509&listName=storedesearch</link>
<author>Altmühl-Bote</author>
<description>Nicole Netter
Und plötzlich waren 830 Millionen Euro weg. Quasi über Nacht ist der milliardenschwere offene Immobilienfonds UniImmo Wohnen ZBI um 17 Prozent abgewertet worden. Dieser höchste Tagesverlust, den Anleger bei Immobilienfonds seit der Finanzkrise hinnehmen mussten, führte im April vergang...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Seid Verbündete!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458666014&listName=storedesearch</link>
<author>Bilanz (Schweiz)</author>
<description>von Anne-Barbara Luft
Spätestens seit dem 20. Januar ist klar, was viele schon lange befürchtet hatten: Die Gleichstellung von Frauen und Männern ist kein Selbstläufer. Gleichberechtigung und Chancengleichheit werden nicht von alleine zur Normalität, wenn man nur lange genug wartet. Es gibt keinen u...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>La familia alemana Otto, cerca de hacerse con el mayor centro comercial del Corredor del Henares</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458646276&listName=storedesearch</link>
<author>Cinco Días</author>
<description>﻿ La familia alemana Otto va a expandir su presencia en España. Esta saga germana dueña de inmuebles, supermercados y diversas marcas de tiendas está a punto de hacerse con el centro comercial Parque Corredor, el mayor activo de<i> retail </i>en el eje en la autovía A-2 de Madrid, por alrededor de 2...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank verdient weniger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2458651075&listName=storedesearch</link>
<author>General-Anzeiger - Bad Godesberger Nachrichten</author>
<description>Frankfurt/Main. Befreit von Altlasten will die Deutsche Bank nach einem Gewinneinbruch wieder durchstarten. Konzernchef Christian Sewing äußerte sich nach einem „sehr guten Jahresstart“ überzeugt, dass es 2025 gelingen wird, die Rendite auf das materielle Eigenkapital wie geplant auf mehr als zehn P...</description>
<pubDate>Fri, 31 Jan 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>