<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Neue Ära fürThyssenkrupps Marinewerft</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10940256661493995099</link>
<author>Aachener Zeitung Stadt</author>
<description>Essen/Kiel Deutschlands größter Marineschiffbauer TKMS wird selbstständig und geht an die Börse. Die Aktionäre der Konzernmutter Thyssenkrupp haben bei einer außerordentlichen Hauptversammlung die Abspaltung der Sparte Thyssenkrupp Marine Systems (TKMS) beschlossen.
Mit der Ausgründung soll die Spar...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marinewerft TKMS wird eigenständig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4322187127682722661</link>
<author>Bremer Nachrichten Bremen</author>
<description>Essen/Kiel. Deutschlands größter Marineschiffbauer Thyssen-Krupp Marine Systems (TKMS) wird selbstständig und geht an die Börse. Die Aktionäre der Konzernmutter Thyssen-Krupp haben bei einer außerordentlichen Hauptversammlung die Abspaltung der Sparte beschlossen.
Mit der Ausgründung soll sie laut T...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Große Mehrheit stimmt für Abspaltung von TKMS</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4006103159142521121</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Aber heftige Kritik an Rechtsform und Governance-Strukturen – SdK stellt sich quer – Notierungsaufnahme Mitte Oktober

Börsen-Zeitung, 9.8.2025 ab Köln – Thyssenkrupp darf sich im Wege eines Spin-off von 49% der Anteile an der Marinesparte TKMS trennen. Die außerordentliche Hauptversammlung stimmte ...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TKMS segelt eigenständig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8147693795866592811</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Aktionäre von Thyssenkrupp haben einer Abspaltung der Marinesparte zugestimmt. Doch die IG Metall pocht weiter auf einen Staatseinstieg.

Für die Marinesparte des Industriekonzerns Thyssenkrupp (TKMS) wird es jetzt ernst. In einer außerordentlichen virtuellen Hauptversammlung haben die Thyssenkr...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>U-Boot-Bauer wird eigenständig</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5049140011936726851</link>
<author>Iserlohner Kreisanzeiger Iserlohn</author>
<description>Ulf Meinke
Essen  Bei einer außerplanmäßigen Hauptversammlung haben die Aktionäre des Essener Stahl- und Industriegüterkonzerns Thyssenkrupp grünes Licht für eine Abspaltung der maritimen Rüstungssparte TKMS gegeben. Mit 99,9-prozentiger Mehrheit stimmten die Anteilseigner für eine Ausgliederung von...</description>
<pubDate>Sat, 09 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>99,9 Prozent – Thyssenkrupp-Aktionäre stimmen für Abspaltung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9305830164665618861</link>
<author>nrz.de (Neue Ruhr Zeitung / Neue Rhein Zeitung)</author>
<description>Hauptversammlung bei Thyssenkrupp: Vorstandschef López bekommt grünes Licht für die Ausgliederung der maritimen Rüstungssparte TKMS.

Ulf Meinke
Bei einer außerplanmäßigen Hauptversammlung haben die Aktionäre des Essener Stahl- und Industriegüterkonzerns Thyssenkrupp grünes Licht für eine Abspaltung...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Diese ETFs reduzieren die US-Dominanz im MSCI World</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12868043699620307900</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Viele ETFs sind stark auf den US-Markt fokussiert. Das bringt Chancen, aber auch Risiken. Das Handelsblatt stellt vier Ergänzungen zum MSCI World vor.

Der Lieblings-ETF der Deutschen schwächelt. Börsengehandelte Fonds auf den Weltleitindex MSCI World haben in diesem Jah...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Das ideale ETF-Depot für jeden Lebensabschnitt aufbauen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13012538682986227929</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Aus dem Handelsblatt-Archiv: Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anl...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der Börsengang der Marinesparte wird zum Lackmustest für Thyssenkrupp-Chef López</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12508165773339456083</link>
<author>WiWo.de (Wirtschaftswoche)</author>
<description>Glück auf und Ahoi: Die Aktionäre stimmen für den Spin-off der Marinesparte von Thyssenkrupp. Aber warum sind die Investoren trotzdem unzufrieden?

DerDer Weg zum Spin-off ist frei: Die erste Hürde für die neue Strategie von Thyssenkrupp-Chef Miguel López ist genommen. Auf der außerodentlichen Haupt...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11580588872475896074</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Heidelberger Druckmaschinen AG Heidelberger Druckmaschinen AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 08.08.2025 / 10:36 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre stimmen TKMS-Börsengang zu</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12505251580427718226</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Thyssen-Krupp stellt die Weichen für den Börsengang von Marine Systems (TKMS). Mehrere Aktionäre äußern allerdings Zweifel an der geplanten Struktur.

Der Börsengang rückt näher: In einer virtuellen Hauptversammlung stimmten die Aktionärinnen und Aktionäre am Freitag für die Verselbstständigung von ...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11521218002396765034</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Stabilus SE Stabilus SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 08.08.2025 / 12:20 CET/CEST Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a ser...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld-Aktion bei der Deutschen Bank: Lohnen sich die Zinsen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1425542181827721706</link>
<author>ntv.de</author>
<description>Wer sein Kapital sicher anlegen und dabei planbare Erträge erzielen möchte, findet im Festgeld nach wie vor eine bewährte Lösung. Aktuell bieten sowohl die Deutsche Bank als auch die Tochtergesellschaft Postbank eine Verzinsung von 2,0 Prozent für zwölf Monate auf ihre sogenannte Festzins-Spareinlag...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Luxus auf dem Vormarsch</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=8448289554068875352</link>
<author>Aktien-Reports</author>
<description>Die Mode- und Luxusindustrie hat in den letzten 25 Jahren deutlich an Dynamik gewonnen und ist auf ein jährliches Marktvolumen von rund 2,5 Billionen Dollar angewachsen. Laut Forbes entfielen im Jahr 2024 etwa 27 Prozent des Vermögens der 200 reichsten Menschen der Welt auf die Technologiebranche, g...</description>
<pubDate>Fri, 08 Aug 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>