<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Agit setzt den nächsten Meilenstein in Melaten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428130628&listName=storedesearch</link>
<author>aachener-zeitung.de</author>
<description>Natürlich stand gleich eine ganze Phalanx von Arbeitsgeräten auf dem ehemaligen Parkplatz des ehemaligen Zentrums für Bio-Medizinische Technik bereit, das die Agit nach der Veräußerung ihres langjährigen Hauptstandorts am Europaplatz vor rund drei Jahren bezogen hat. Schließlich steht das Unternehme...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Private Credit Managers Are Helping Banks Keep Risky Clients</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428162703&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- In the market for private credit, managers are increasingly partnering with banks to help them maintain lucrative contracts with risky oil, gas and coal clients.
It’s a model that allows banks to continue doing deals in areas like commodity trade finance, where exposures might otherwi...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>ETF-Experte lobt Leser-Depot – aber diese Investments könnten noch ergänzt werden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428151620&listName=storedesearch</link>
<author>BUSINESS INSIDER PLUS</author>
<description>Wie gut ist euer Depot aufgestellt? Ein Experte analysiert das Portfolio eines Business Insider-Lesers und gibt wertvolle Tipps zur Optimierung. Erfahrt, welche Risiken sich verstecken und welche weiteren Investments sinnvoll sein könnten. Lest alle Details mit BI+ Ein Leser von Business Insider läs...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Offene Immobilienfonds: Attraktiv oder Auslaufmodell?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428160919&listName=storedesearch</link>
<author>Capital+</author>
<description>Eine endlose Reihe 50er-Jahre-Bauten steht Spalier an der Berliner Straße in Wuppertal. Die schwarzgrauen Fassaden werfen den Autolärm der sechsspurigen Straße zurück auf den Bürgersteig. Billigbäcker reihen sich an Ein-Euro-Shops, Friseurläden und Kioske mit orientalischen Süßigkeiten. Der Quadratm...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Studentenwohnungen: Attraktive Universitätsstädte für Investoren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428138256&listName=storedesearch</link>
<author>capital.de</author>
<description>Der Beginn eines Studiums geht auch mit der Suche nach einer geeigneten und bezahlbaren Bleibe einher. Diese ist mitunter schwer zu finden. Gerade in beliebten Uni-Städten ist das Angebot an verfügbarem Wohnraum knapp, die Interessenten- und Wartelisten sind lang.
Kein Wunder, dass der Markt auch be...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Zinswende-Ticker: Fed stimmt sich auf Leitzinssenkung ein</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428150908&listName=storedesearch</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>22.08.2024
Fed: „Überwältigende Mehrheit“ für Leitzinssenkung im September
Seit Wochen wird an den Kapitalmärkten darüber spekuliert, wann die Fed erstmals seit März 2020 die Leitzinsen wieder senken wird. Wie die gestern veröffentlichten Protokolle des Offenmarktausschusses (FOMC) zeigen, plädierte...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428198434&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
22.08.2024 / 20:17 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428180598&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

22.08.2024 / 20:17 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitte...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Weg von Tech“? So diversifizieren Anleger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428170939&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Die Aktienkurse von Tech-Schwergewichten wie Nvidia, Microsoft, Apple, Meta, Alphabet und Amazon haben turbulente Wochen hinter sich. Sie dominieren die Märkte – egal, ob es bergauf oder bergab geht. In vielen Portfolios sind diese Technologiekonzerne stark vertreten. Für manche ist das eine Chance,...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Phoenix oder Asche?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428170117&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Esgrenzt an ein Wunder, dass Christian Bruch (54) noch im Amt ist. „Mein Anspruch ist es, diese Firma erfolgreich zu machen“, sagt er selbst. „Das habe ich im vergangenen Jahr nicht so erreicht, wie ich mir das vorgestellt hatte.“ Er untertreibt, gelinde gesagt. „Diese Firma“ heißt Siemens Energy, C...</description>
<pubDate>Fri, 23 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die erstaunliche Wette auf Siemens Energy</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428140472&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Es grenzt an ein Wunder, dass Christian Bruch (54) noch im Amt ist. „Mein Anspruch ist es, diese Firma erfolgreich zu machen“, sagt er selbst. „Das habe ich im vergangenen Jahr nicht so erreicht, wie ich mir das vorgestellt hatte.“ Er untertreibt, gelinde gesagt. „Diese Firma“ heißt Siemens Energy ,...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Warum Banken bei Nachhaltigkeit die Augen verdrehen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428134123&listName=storedesearch</link>
<author>Payment & Banking</author>
<description>Es gab eine Zeit, da witterten Geldhäuser beim Thema Nachhaltigkeit das ganz große Geschäft und eine Möglichkeit, die Wirtschaft zu transformieren. Doch nun herrscht in der Branche vor allem Eines: Katerstimmung.
Vergangene Woche ploppte sie wieder einmal auf, die Meldung, dass doch eine beträchtlic...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lisa Strohbücker ist neue Head of Investment bei Heimstaden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2428132875&listName=storedesearch</link>
<author>rohmert-medien.de</author>
<description>Berlin: Heimstaden Deutschland hat Lisa Strohbücker für die Position Head of Investment Germany gewonnen. Sie startete im August in ihrer neuen Rolle am Standort Berlin und wird in ihrer Funktion direkt an Co-CEO Christian Fladeland berichten.
Ihren letzten Tätigkeiten als CEO mehrerer familiengefüh...</description>
<pubDate>Thu, 22 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>