<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Die BASF ist jetzt kein Aristokrat mehr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439850956&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Die BASF hat ihre Ausschüttung massiv gekürzt und ist jetzt kein Dividendenaristokrat mehr. Dafür begeistert die Telekom mit einer Anhebung der Ausschüttung. Auch Allianz und Siemens überzeugen durch hohe und steigende Dividenden. Die DWS Group bietet ebenfalls eine attraktive Rendite.
Börsen-Zeitun...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>(Vorausmeldung) Deutsche Bank legt Zahlen für drittes Quartal vor (Foto Archiv)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439885191&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-Landesdienst Hessen</author>
<description>Ein Streit mit früheren Aktionären der Postbank hat der Deutschen Bank zuletzt einen Verlust beschert. Nach der Einigung mit einem großen Teil der Kläger winkt ein Milliardengewinn im dritten Quartal.
Frankfurt/Main (dpa) - Die Deutsche Bank will nach ihrem Verlust im zweiten Quartal wegen Spätfolge...</description>
<pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Berkshire Hathaway-Aktie Prognose: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439811962&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Mit einem Cash-Bestand von 277 Milliarden US-Dollar setzt Warren Buffett derzeit stark auf Liquidität, was zu Spekulationen über die zukünftige Entwicklung von Berkshire Hathaway führt. Die Prognose zeigt, dass er angesichts der aktuellen Marktunsicherheiten weniger auf Aktien setzt. Dies könnte bed...</description>
<pubDate>Tue, 22 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der ganze Markt in einem</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439602984&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Den Bloomberg Euro Corporate Bond Index mit auf Euro lautenden Firmenanleihen bildet dieser ETF der Deutsche Bank-Tochter DWS nach. Der Index umfasst ausschließlich Papiere mit mindestens einem Jahr Restlaufzeit, ab 300 Millionen Euro Volumen und mit Investmentgrade-Bonität. Das sind aktuell knapp 3...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stärkere Gewichtung für Rohstoffe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439602991&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Einer der Pioniere der hierzulande gehandelten Lateinamerika-Fonds kommt vom britischen Vermögensverwalter Schroders. Ziel auch hier: eine überdurchschnittliche Wertentwicklung bei Anlage in lateinamerikanischen Aktien bei Zeithorizont drei bis fünf Jahre. Der Fonds schüttet einmal jährlich aus. Zul...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Platzhirsch mit starker Bilanz</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439602990&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Ein Flaggschiff unter den Lateinamerika-Fonds bildet dieses Portfolio der DWS, beim Volumen und auch bei der Wertentwicklung. Die Marktindizes schlägt er bisher permanent. Ein überdurchschnittlicher Ertrag und das Abgreifen von Chancen bei in Lateinamerika aktiven Unternehmen nennen die Initiatoren ...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Alte Gewissheiten in Frage gestellt“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439602998&listName=storedesearch</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Herr Kopf, was beschäftig die Rentenmärkte aktuell?
Christian Kopf: Die Sorge vor einer zweiten Welle des Preisauftriebs ist der Zuversicht gewichen, dass der Kampf gegen die Inflation weitgehend gewonnen ist. Dies kam im August in der Rede von Fed-Präsident Jerome Powell auf der Jahrestagung der No...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Besser als der Markt mit ETFs? So klappt’s</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439870686&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Wollen Anleger die Rendite ihrer börsengehandelten Indexfonds (ETF) maximieren, haben sie zwei Möglichkeiten: Entweder setzen sie in Aufwärtsphasen auf gehebelte ETFs, die die Kursbewegung überproportional stärker abbilden, oder sie setzen bei fallenden Kursen auf Short-ETFs, die in diesem Fall im W...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank legt Quartalszahlen vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2439945421&listName=storedesearch</link>
<author>Leonberger Kreiszeitung</author>
<description>Frankfurt Die Deutsche Bank will nach ihrem Verlust im zweiten Quartal wegen Spätfolgen der Postbank-Übernahme schnell zurück in die Gewinnzone. Deutschlands größtes Geldhaus legt an diesem Mittwoch Zahlen für das dritte Quartal vor. Analysten erwarten im Schnitt Erträge von rund 7,3 Milliarden Euro...</description>
<pubDate>Wed, 23 Oct 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>