<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Der richtige Mix für Deutschland</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12240875451211299448</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Für aktive Fondsmanager ist der Dax ein schwer zu schlagender Vergleichsindex. Warum das so ist und warum es den besten Geldprofis doch gelingt, mitzuhalten

Die vergangenen zehn Jahre hatten es in sich an der Börse. Der scharfe Corona-Einbruch. Die lange Rally, angefacht von den amerikanischen Tech...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Stress? – Nicht mit uns</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12859898675083086769</link>
<author>Focus-Money</author>
<description>Wachsende private Vermögen, Vorsorgedruck: Viele Versicherer und Geldverwalter in Europa profitieren von diesen Langfristtrends. Zoll- und Konjunkturdiskussionen berühren sie kaum

A Als „Bollwerk gegen Trumps Zollchaos“ bezeichnet Frank Fischer, Vorstandsvorsitzer der Frankfurter Anlagegesellschaft...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Den SAP-Aktionären ist die Quote ziemlich egal</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3262564592351143591</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>Der Abschied von der Frauenquote ist bei den Aktionären von SAP auf überraschend wenig Widerhall gestoßen. Nur vereinzelt gingen Redner auf der digitalen Hauptversammlung darauf ein, dass der Konzern sich Tage zuvor entschieden hatte, dem Druck der amerikanischen Regierung nachzugeben. Präsident Don...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Demokratisierung des Aktienhandels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12971383066696300969</link>
<author>Frankfurter Rundschau Darmstadt</author>
<description>Seit 25 Jahren wird an der Deutschen Börse mit ETFs gehandelt. Die Geldanlage punktet bei Privatanlegerinnen und -anlegern vor allem wegen ihrer Schlichtheit / Von Antje Mathez

Es war nichts Geringeres als der Beginn einer finanziellen Revolution, als vor 25 Jahren, im Frühjahr 2000, die Deutsche B...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kein Applaus, keine Buh-Rufe</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9141274116614685991</link>
<author>Hockenheimer Tageszeitung</author>
<description>So ganz reibungslos klappt sie dann doch nicht, die Kommunikation über rein digitale Kanäle. Nicht einmal bei einem Tech-Konzern wie SAP. Friederike Rotsch, die am Dienstag als Aufsichtsratsmitglied die Hauptversammlung des Walldorfer Softwarekonzerns leitet, muss jedenfalls einige Aktionäre mehrmal...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP sieht kein „Einknicken“ vor Trump</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11191555605011545145</link>
<author>Rhein-Neckar-Zeitung - Bergstraße/Mannheim - Weinheimer Rundschau</author>
<description>Von Matthias Kros
Walldorf. Der Softwarekonzern SAP hat seine Kehrtwende beim Thema Diversität verteidigt. „SAP hat weltweit Kunden und muss deshalb auch weltweit die gesetzlichen Vorgaben einhalten“, sagte der Vorstandsvorsitzende Christian Klein bei der Hauptversammlung am Dienstag. Das müsse man ...</description>
<pubDate>Wed, 14 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>USA und China einigen sich auf Zollsenkung - Die Aktienmärkte steigen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13614975525086053308</link>
<author>Berliner-Zeitung.de</author>
<description>Erleichterung im Handelskrieg: Die Amerikaner senken die Zölle auf 30 Prozent für Importe aus China, und die Chinesen geben auch nach. Welche Wertpapiere lohnen sich?

Ab kommendem Mittwoch senkt die Regierung der USA die Zölle von 145 auf 30 Prozent für alle Importe aus China. Die Chinesen werden w...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>8 Prozent pro Jahr, weniger Risiko als Aktien – diese Hochzinspapiere sollten Sie kennen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5766621794485289209</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Neben Aktien und Staatsanleihen sollten Sparer jetzt auch eine ganz andere Investment-Kategorie in den Blick nehmen. Eine, die weniger volatil, aber ähnlich lukrativ wie ein Aktien-Investment ist. WELT erklärt diese dritte Option und liefert die dazu passenden ETFs.

Mit Aktien kann man reich werden...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Ka-Ching!": PANDION veräußert Wohnportfolio aus drei Quartiersentwicklungen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16140587631018295230</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Die PANDION AG versilbert Wohnportfolio via Forward Sale: Hierfür erwirbt DWS Group ein Wohnportfolio mit insgesamt 155 Wohnungen im Rahmen einer Forward-Purchase-Transaktion von dem Immobilienprojektentwickler. Finanzielle Einzelheiten des Deals wurden nicht kommuniziert. Laut der PANDION AG sind d...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: PANDION AG: PANDION und DWS vereinbaren Transaktion für Wohnportfolio mit 155 Wohneinheiten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15038434794365735072</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS-News: PANDION AG / Schlagwort(e): Immobilien/AnleihePANDION und DWS vereinbaren Transaktion für Wohnportfolio mit 155 Wohneinheiten 13.05.2025 / 10:00 CET/CESTFür den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Herausgeber verantwortlich. Frankfurt / Köln, 13.05.2025 PANDION und DWS vereinbaren Tra...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-News: PANDION und DWS vereinbaren Transaktion für Wohnportfolio mit 155 Wohneinheiten (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16586212700774344576</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>PANDION und DWS vereinbaren Transaktion für Wohnportfolio mit 155 Wohneinheiten


EQS-News: PANDION AG / Schlagwort(e): Immobilien/Anleihe
PANDION und DWS vereinbaren Transaktion für Wohnportfolio mit 155
Wohneinheiten

13.05.2025 / 10:00 CET/CEST
Für den Inhalt der Mitteilung ist der Emittent / Her...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre fordern Sanierung, Cityjet rutscht in Insolvenz, EU bereitet Gegenzölle vor</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9113025996885854386</link>
<author>airliners.de</author>
<description>Das wöchentliche airliners.de- Wirtschafts-Briefing . Dieses Mal unter anderem mit der Unterstützung von Lufthansa-Aktionären für kostengünstigere Flugbetriebe, der wiederholten Insolvenz von Cityjet und möglichen Gegenzöllen auf US-Luftfahrtprodukte durch die EU.

Jour fixe auf airliners.de: Immer ...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Forward Purchase: DWS kauft 155 Wohneinheiten von PANDION</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6797330896851449989</link>
<author>deal-magazin.com</author>
<description>Die DWS Group, ein führender Vermögensverwalter in Europa mit globaler Reichweite, hat ein hochwertiges Wohnportfolio mit insgesamt 155 Wohnungen im Rahmen einer Forward Purchase Transaktion von der PANDION AG, einem der führenden Projektentwickler Deutschlands, erworben. Die Einheiten sind Teil grö...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>SAP erntet Kritik für digitale Hauptversammlung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6126865426268741567</link>
<author>mannheimer-morgen.de</author>
<description>Zwei Jahre lang hat SAP auf Aktionärstreffen in Präsenz gesetzt – sich nun aber für ein Onlineformat entschieden. Nicht bei allen kommt das gut an.

Walldorf. So ganz reibungslos klappt sie dann doch nicht, die Kommunikation über rein digitale Kanäle. Nicht einmal bei einem Tech-Konzern wie SAP. Fri...</description>
<pubDate>Tue, 13 May 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>