<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Risky California Munis for Police, Teacher Housing Show Cracks</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427755651&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- High-yield municipal bonds issued to finance housing for police officers, teachers and nurses in California are showing signs of strain. 
Mira Vista Hills Apartments, a 280-unit rental complex in the Bay Area city of Antioch, disclosed in a Friday filing that it didn’t meet a debt-ser...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Jackson Hole: Vorhang auf für die Zinssenkungsrunde?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427733624&listName=storedesearch</link>
<author>cash.ch</author>
<description>Das am Donnerstag beginnende dreitägige Notenbank-Symposium im US-Bundessstaat Wyoming dürfte Fed-Chef Jerome Powell als Forum dienen, Signale für eine geldpolitische Lockerung mit Blick auf den Tag X zu geben: den Zinsentscheid am 18. September.
Noch Anfang des Monats war an den Finanzplätzen helle...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS-Fondsklassiker verliert Spitzen-Rating</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427737127&listName=storedesearch</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Die Ratingagentur Scope hat in ihrem monatlichen Update die Qualität von knapp 7.000 Fonds mit Vertriebszulassung in Deutschland auf den Prüfstand gestellt. Insgesamt erhielten 368 Fonds ein besseres Rating, 359 wurden herabgestuft. Neu bewertet hat Scope 66 Produkte, davon konnten 24 aktive Fonds d...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427782747&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
20.08.2024 / 17:11 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung überm...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: DEUTZ AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427752536&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: DEUTZ AG
DEUTZ AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

20.08.2024 / 17:11 CET/CEST
Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitte...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS pone a la venta 235 viviendas de alquiler en Madrid</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427849235&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Rebeca Arroyo.Madrid

DWS pondrá a prueba a la vuelta de verano el interés del inversor por el mercado de residencial en renta. La gestora controlada por Deutsche Bank ha lanzado un proceso para el traspaso de una promociónbuild to rent(viviendas construidas para alquiler) ubicada en el Ensanche de ...</description>
<pubDate>Wed, 21 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lauter Vizepräsidenten</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427753118&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Der wichtigste Direktor der Stuttgarter Bank, in der ich aufgewachsen bin, hieß von Varnbüler. Als Kind habe ich ihn nie zu Gesicht bekommen, nur sein Büro nach Feierabend, wenn ich mit meinem Vater, dem Hausmeister, durch die Räume der Bank streunen durfte. Dass Herr von Varnbüler – für mich hatte ...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ist ESG zu woke geworden?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427742130&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Ein neues Wort ist in Amerika in Mode gekommen. Es lautet „Green-Hushing“ und kann für ungeübte Ohren sehr leicht mit einem anderen, ganz ähnlich klingenden Wort ­verwechselt werden – nämlich mit „Greenwashing“. Die beiden Begriffe bezeichnen allerdings vollkommen entgegengesetzte Dinge: Greenwashin...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>TUI-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427733304&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Die TUI-Aktie bewegt sich Richtung 6 Euro, während Shortseller verstärkt auf Kursverluste wetten. Die Frage stellt sich, ob jetzt ein guter Zeitpunkt zum Kauf ist oder ob es ratsam wäre, auf eine bessere Gelegenheit zu warten. In Anbetracht der verstärkten Aktivitäten der Leerverkäufer und der aktue...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Energy-Aktie: Sollten Sie jetzt kaufen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427725341&listName=storedesearch</link>
<author>finanztrends.de</author>
<description>Analysten haben ihre Kursschätzungen für Siemens Energy erhöht, was den Kurs beflügelt hat. Nach einer Steigerung von über 111 % seit Januar legte die Aktie am Dienstag leicht zu. Charttechnisch zeigt sich ein stabiler Aufwärtstrend mit Unterstützung bei 25 Euro. Analysten sind optimistisch, der Kur...</description>
<pubDate>Mon, 19 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Scope Fondsrating: Das vorläufige Ende der Tech-Ralley?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427740273&listName=storedesearch</link>
<author>mein-geld-medien.de (Mein Geld Anlegermagazin)</author>
<description>Ein Produkt für Aktien aus dem Gesundheitssektor erhält im Fondsrating die Bestnote, ein prominenter Fondsmanager schwächelt leicht.
Janus Henderson Global Life Sciences erneut mit (A)-Rating ausgezeichnet
Der Janus Henderson Global Life Sciences bewegt sich seit vier Jahren im Top-Ratingbereich und...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Festgeld der Postbank: Jetzt drei Prozent Zinsen sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2427756212&listName=storedesearch</link>
<author>morgenpost.de (Berliner Morgenpost)</author>
<description>Jason Blaschke
Trotz eines stabilen Leitzinssatzes haben viele Banken ihre Konditionen für ein Fest- oder Tagesgeld nach unten korrigiert. Allen voran Neukunden bekommen tendenziell immer weniger Zinsen für ihre Ersparnisse. Einer Datenauswertung von ‚Verivox‘ zufolge haben bundesweit verfügbare Fes...</description>
<pubDate>Tue, 20 Aug 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>