<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Diamond Estates Wines & Spirits Inc.: Diamond Estates Wines & Spirits Announces Issuance of Deferred Share Units</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3664880763597288861</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Niagara-on-the-Lake, Ontario--(Newsfile Corp. - July 14, 2025) - Diamond Estates Wines & Spirits Inc. (TSXV: DWS) ("Diamond Estates" or "the Company") announced that it has issued deferred share units ("DSUs") to its directors as of today. Pursuant to the Company's deferred share unit plan, an aggre...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kapitalmärkte beunruhigt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15673231432859930151</link>
<author>Mitteldeutsche Zeitung - Saalekurier Halle, Saalekreis</author>
<description>München/dpa. Die schnell steigende US-Staatsverschuldung beunruhigt die internationalen Kapitalmärkte.
Viele Finanzfirmen und Ökonomen sehen wachsendes Misstrauen gegen den fiskalpolitischen Kurs der USA. Dazu zählen etwa die US-Investmentbank Goldman Sachs oder der zur Deutschen Bank gehörende Verm...</description>
<pubDate>Tue, 15 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14307368319907715702</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 14.07.2025 / 17:46 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group. Für den Inhalt der Mitteilung...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16162661074137437259</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AGflatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 14.07.2025 / 17:46 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Group.Für den Inhalt der Mitteilung is...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: flatexDEGIRO AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1219960501355296475</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: flatexDEGIRO AG flatexDEGIRO AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
14.07.2025 / 17:46 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmr...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>So gelingt der Depotaufbau in jeder Lebensphase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=517789903628709418</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Wer Vermögen aufbauen will, ohne sich zu sehr dem Auf und Ab der Aktienbörsen auszusetzen, braucht ein ausgewogenes ETF-Depot. Doch die Fondsauswahl muss dabei zum Alter passen.

Ein ausgewogenes Depot, das klingt zunächst einmal nach 50 Prozent Aktien und 50 Prozent Anleihen. „Bei jungen Menschen k...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Top-Zins bei der Norisbank: So gibt’s 3,11 Prozent aufs Tagesgeld</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4766045224999394524</link>
<author>biallo.de</author>
<description>Die Norisbank bietet derzeit 3,11 Prozent Zinsen p. a. aufs Tagesgeld. Damit ist das Tagesgeld-Angebot der in Deutschland ansässigen Bank aktuell das beste am Markt. Die Voraussetzung: Sie müssen gleichzeitig ein Girokonto bei der Norisbank eröffnen.
So funktioniert’s: Kombination aus Tages- und Gir...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Big-4-Asset-Manager mit Milliardenzuflüssen im ersten Halbjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6179997317489632519</link>
<author>Citywire Deutschland</author>
<description>Allianz Global Investors, DWS, Union Investment, Deka

Aktive Publikumsfonds von DWS, AllianzGI, Deka und Union Investment verzeichneten im ersten Halbjahr allesamt Nettomittelzuflüsse. Während bei AllianzGI und DWS Zuflüsse in Fixed-Income-Produkte und Mischfonds für Wachstum sorgten, profitierten ...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Treasury-Wechsel: Leoni, Media Markt Saturn, Daimler Truck</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4909507827717975182</link>
<author>DerTreasurer.de</author>
<description>Neuer Treasury-Chef bei Leoni Wechsel an der Spitze der Treasury-Abteilung von Leoni: Christian Binder hat den Nürnberger Autozulieferer verlassen. Er war knapp fünf Jahre für Leoni tätig, zuletzt seit März 2024 als Head of Corporate Finance & Treasury and Corporate Accounting. Zum 1. Juli hat Binde...</description>
<pubDate>Mon, 14 Jul 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>