<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS Aktie: Solides Wachstum gesichert!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=863886192308090082</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der europäische Vermögensverwalter verzeichnet nach MDAX-Aufnahme einen Kursrekord von 53,80 Euro und weist beeindruckende 33,89 Prozent Jahresperformance auf.
Die DWS Group GmbH & Co. KGaA ist am 24. März 2025 vom SDAX in den MDAX aufgestiegen. Der Vermögensverwalter konnte am darauffolgenden Tag m...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marshall Wace aflora un 1% de Sabadell "en derivados</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16558971933469031043</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El hedge fund británico Marshall Wace ha aflorado una participación del 1,002% en el capital de Banco Sabadell mediante instrumentos financieros, según los registros de la Comisión Nacional del Mercado de Valores (CNMV).El fondo posee unos 54,5 millones de derechos de voto de Sabad...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Marshall Wace aflora un 1% de Sabadell "en derivados</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13864983464377437637</link>
<author>Expansión</author>
<description>Expansión.Madrid

El hedge fund británico Marshall Wace ha aflorado una participación del 1,002% en el capital de Banco Sabadell mediante instrumentos financieros, según los registros de la Comisión Nacional del Mercado de Valores (CNMV).El fondo posee unos 54,5 millones de derechos de voto de Sabad...</description>
<pubDate>Thu, 27 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Xtrackers ETFs Offer Unique Exposure To Hottest Themes In Market 'The Internet Era Times Two' - Xtrackers Artificial Intelligence and Big Data ETF (NASDAQXAIX)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2173210999972244299</link>
<author>benzinga.com</author>
<description>Xtrackers ETFs offer exposure to some of the hottest themes in the market including artificial intelligence (AI).
What Happened: Xtrackers by DWS is a global provider of passive investing solutions. The company offers numerous building blocks for traditional investment strategies as well as innovati...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: TAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12253005942911832250</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: TAG Immobilien AGTAG Immobilien AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 26.03.2025 / 16:15 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS Ne...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz: Neue Gerüchte um AllianzGI</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1610816446969488346</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Allianz prüft ihre Investmentsparte neu aufzustellen: Allianz Global Investors arbeitet laut Bloomberg an einer umfassenden Reorganisation. Ziel ist es, effizienter zu werden, Kosten zu senken – und möglicherweise den Weg für einen Verkauf zu ebnen. Auch ein Stellenabbau ist nicht ausgeschlossen...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>J.P. Morgan holt massiv auf – Blackrock-Führung im Asset Management wackelt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16569551505200921818</link>
<author>dasinvestment.com</author>
<description>Blackrock wackelt, ETF-Anbieter steigen auf, ESG verliert an Bedeutung: Die „Fund Brand 50“-Studie 2025 offenbart tiefgreifende Veränderungen in der Asset-Management-Branche.

Die renommierte Broadridge „Fund Brand 50“-Studie gehört zu den wichtigsten Branchenanalysen im Asset Management und zeigt i...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS rückt erstmals unter Europas Top-Marken im Asset Management</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1098315342662649445</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Wien (www.fondscheck.de) - DWS rückt erstmals unter Europas Top-Marken im Asset Management - FondsnewsDie Fondsgesellschaft DWS ist zum ersten Mal unter die stärksten zehn europäischen Marken im Asset Management aufgestiegen, so die Experten von "FONDS professionell".Die Deutsche-Bank-Tochter sei be...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Webinar: Gezielt investieren mit ETFs - USA-Gewichtung, Innovationen und europäische Märkte im Fokus</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7245976289926316410</link>
<author>finanzen.net</author>
<description>Wie lassen sich Klumpenrisiken im Portfolio reduzieren? Welche Zukunftsthemen bieten langfristiges Wachstumspotenzial? Und wie steht es um die aktuellen Entwicklungen in Europa? Das Webinar lieferte Antworten! Sie haben erfahren, wie ETFs gezielt eingesetzt werden können, um politische Unsicherheite...</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ubisoft Entertainment :[...]</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=2088543304046986342</link>
<author>L'AGEFI Quotidien (éd. de 7 heures)</author>
<description>Ubisoft Entertainment : DWS Investment GmbH, agissant pour le compte de fonds dont elle assure la gestion, a franchi en baisse, le seuil de 5% du capital et détient 4,77% du capital et 4,34% des droits de vote (10/03/25)....</description>
<pubDate>Wed, 26 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>