<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Krisensitzung bei Lufthansa: Aktionäre kritisieren Servicechaos und Managementwechsel</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407699136&listName=storedesearch</link>
<author>airliners.de</author>
<description>{ "@context": "https://schema.org", "@type": "ImageObject", "url": "https://img.airliners.de/2016/11/9ec00ba909c_cf953e6831e2838c63ca081f4ecd131a__wide__970", "copyrightHolder": {"@type": "Person", "name": "© dpa/ Sebastian Gollnow"} }
Diese Zusammenfassung wurde automatisch mithilfe von KI generier...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Temenos: UBS Fund Management meldet Anteil von 7,284%</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407762795&listName=storedesearch</link>
<author>AWP-Basisdienst</author>
<description>Genf (awp) - Temenos meldet im Rahmen einer Pflichtmitteilung folgende Beteiligung bzw. Beteiligungsveränderung (Publikationsdatum: 07.05.2024):
Aktionär Entstehung zuvor aktuell Meldepflicht gemeldeter Wert
UBS Fund Management 7,284% 30.04.2024 3,09% Meldegrund: Sonstige
aktuell gemeldete Beteiligu...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa shareholders air concerns over brand image, board reshuffle</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407695690&listName=storedesearch</link>
<author>EBR European Business Report</author>
<description>BERLIN, May 7 (Reuters) - Shareholders in Lufthansa aired their concerns to management at the annual general meeting on Tuesday, troubled by the impact of a wave of strikes on profit and service standards as well as a boardroom overhaul that unsettled investors.

One top concern was the image of cor...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa in der Kritik: Streiks, schlechte Kundennoten und Zwist im Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407727522&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Die erste Antwort bekamen die Aktionäre der Deutschen Lufthansa schon, bevor der Konzern am Dienstag seine virtuelle Hauptversammlung eröffnet hatte. Es ging um die Frage, wer sich denn künftig um die Konzernfinanzen kümmert. Bekannt war nur, dass Finanzvorstand Remco Steenbergen ausscheiden und Per...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Privates Kapital für 5G-Netze & Co.Wie die Infrastruktur ihren Weg ins Depot findet</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407702027&listName=storedesearch</link>
<author>fuw.ch (Finanz & Wirtschaft)</author>
<description>Die Vereinigte Ostindische Kompanie (VOC), 1602 als erste Aktiengesellschaft der Welt in den Niederlanden gegründet, erhielt vom niederländischen König die Erlaubnis, den lukrativen Handel in asiatischen Gewässern zu betreiben. Als Gegenleistung baute sie die erforderliche Infrastruktur in Überseehä...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bahnsparte will ihre Zukunft im Siemens-Konzern sichern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407751658&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Die Siemens-Zugsparte Mobility investiert stark in die Digitalisierung der Wartung. In einem nächsten Schritt steckt Mobility rund 150 Millionen Euro in den Ausbau des Servicedepots in Dortmund. Der Standort soll zu einem weltweiten Leuchtturmprojekt werden. Mit der Fokussierung auf Software, Künstl...</description>
<pubDate>Wed, 08 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktionäre trauen dem Optimismus der Lufthansa-Führung nicht</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407695268&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-07 08:28:36 letzte Aktualisierung: 2024-05-07 08:28:36
Gute operative Zahlen, aber eine nur bescheidende Kursentwicklung – die Aktionäre des Luftfahrtkonzerns Lufthansa hadern mit ihrem Investment. Das geht aus vorab veröffentlichten Redebeiträgen auf der Hauptversammlu...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DHL Group startet enttäuschend ins neue Geschäftsjahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407687316&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt.com</author>
<description>Erstveröffentlichung: 2024-05-07 05:57:02 letzte Aktualisierung: 2024-05-07 05:57:02
Die Deutsche Post, die seit Kurzem unter dem Namen DHL Group firmiert, ist mit einem weiteren Ergebnisrückgang ins neue Jahr gestartet. Wie der Bonner Dax-Konzern am Dienstag mitteilte, lag das Ergebnis vor Zinsen u...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>FOKUS 1-Neustart bei Lufthansa soll Kunden-Frust beenden</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407717084&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>*

Aktionäre beklagen "Service-Chaos"

*

Lufthansa-Chef gelobt Besserung

*

Aufarbeitung des Tarifstreits

(Neu: Spohr, Kley, Gewerkschafter, Hintergrund)

- von Ilona Wissenbach

Frankfurt, 07. Mai (Reuters) - Die Lufthansa will nach massiven Streiks und unter erneuerter Führung mit mehr Teamgeis...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Lufthansa-Aktionäre beklagen "Chaos" beim Service und im Vorstand</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2407695064&listName=storedesearch</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Frankfurt, 07. Mai (Reuters) - Streiks, Servicemängel und ein Exodus im Vorstand - die jüngsten Turbulenzen bei der Lufthansa sorgen für Kritik von Aktionären. Die Vertreter der beiden großen deutschen Fondsgesellschaften DWS und Deka Investment haben bei der Hauptversammlung des MDax-Konzerns am Di...</description>
<pubDate>Tue, 07 May 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>