<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Fed Bank Borrowing Program Was ‘Too Good to Pass Up,’ Data Show</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400750992&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Banks in the Federal Reserve’s San Francisco district led institutions that ramped up use of a key facility in January, as they took advantage of a final window of generous borrowing costs, according to Wrightson ICAP’s analysis of data released last week.
The Bank Term Funding Progra...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Emerging-Market Assets Edge Lower Amid Thin Liquidity, US Data</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400746749&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Emerging-market stocks and currencies closed lower on Monday after fresh US factory data caused traders to reassess bets on interest rate cuts in the world’s largest economy, weighing on risk appetite. 
A broad MSCI gauge for EM stocks dropped 0.1%, while its currency counterpart edge...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tesla Has Wall Street Worried About How Many Cars It Just Sold</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400740774&listName=storedesearch</link>
<author>Bloomberg News (English)</author>
<description>(Bloomberg) -- Tesla Inc. may be headed for a gloomy milestone as waning demand for electric vehicles and elevated interest rates take a toll on sales.
Analysts rapidly lowered their projections for this week’s deliveries report as the quarter came to a close. Some on Wall Street are even braced for...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>La banca de inversión sale de la parálisis con un alza del 21% en las comisiones</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400729593&listName=storedesearch</link>
<author>Expansión</author>
<description>Inés Abril.Madrid

Los bancos de inversión empiezan a respirar un poco más aliviados. Los ingresos han vuelto a llenar sus bolsillos en el primer trimestre de 2024 después de casi dos años a la baja.

Las cifras están todavía lejos de los registros que lograron en sus mejores momentos, pero suponen ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Fulminantes Comeback der Zertifikate</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400751445&listName=storedesearch</link>
<author>F+</author>
<description>Noch ist das Rennen offen, welcher BSW der erfolgreichere Newcomer ist: Der Bundesverband Strukturierte Wertpapiere, in den sich der Deutsche Derivate Verband umbenannte oder das Bündnis Sahra Wagenknecht. Knapp zwei Wochen liegen die Geburten der beiden BSWs im September auseinander, zuerst die Str...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Indische Börse im Höhenflug So profitieren Anleger vom Boom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400740193&listName=storedesearch</link>
<author>tagesspiegel.de</author>
<description>Seit Beginn des Jahrtausends hat die indische Aktienbörse weit höhere Kursgewinne geliefert als alle anderen größeren Märkte. Und Experten zufolge ist kein Ende in Sicht. Erfolgreiche Investoren verweisen auf eine anhaltend spektakulär laufende Konjunktur, steigende Unternehmensgewinne und eine wirt...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vorschau: Tesla könnte in Q1 2024 weniger Elektroautos verkauft haben als vor einem Jahr</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400737536&listName=storedesearch</link>
<author>TESLAMAG</author>
<description>Wenn Tesla bei der bisherigen Praxis bleibt, werden am morgigen Dienstag (2.4.) vor US-Börseneröffnung die offiziellen Daten für seine Elektroauto-Verkäufe und -Produktion im ersten Quartal dieses Jahres veröffentlicht. Eines aber scheint dieses Mal anders zu sein: Üblicherweise schickt Tesla großen...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Welt-Portfolio ohne US-Klumpenrisiko – Ist das möglich?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400749154&listName=storedesearch</link>
<author>wallstreet ONLINE</author>
<description>Viele Kapitalmarktexperten halten eine Blasenbildung bei Technologieaktien zwar für wenig wahrscheinlich. Denn die aktuell starken Kursgewinne bei Aktien, die von Künstlicher Intelligenz (KI) profitieren, stehen auf einem solideren Fundament. Langfristig gilt der Megatrend KI daher zwar als belastba...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Letzte Chance für EM-Tipp-Spaß</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400783669&listName=storedesearch</link>
<author>Westfälische Rundschau Arnsberg</author>
<description>Martin Haselhorst
Arnsberg/Sundern Die Fußball-Euphorie steigt. Spätestens nach den Siegen der deutschen Fußball-Nationalmannschaft in Frankreich und gegen die Niederlande keimt die Hoffnung auf ein neues „Sommermärchen“ bei der Fußball-Europameisterschaft 2024 in Deutschland (14. Juni bis 14. Juli)...</description>
<pubDate>Tue, 02 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Arnsberg/Sundern: Liste für EM-Tipp-Spaß wird immer länger</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400741448&listName=storedesearch</link>
<author>wp.de (Westfalenpost)</author>
<description>Die Fußball-Euphorie steigt. Spätestens nach den Siegen der deutschen Fußball-Nationalmannschaft in Frankreich und gegen die Niederlande keimt die Hoffnung auf ein neues „Sommermärchen“ bei der Fußball-Europameisterschaft 2024 in Deutschland (14. Juni - 14. Juli), die mit dem Gruppenspiel der deutsc...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>"Wie viele Scheine haben Sie gemacht?"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2400728250&listName=storedesearch</link>
<author>ZEIT ONLINE</author>
<description>Je mehr rote Ampeln Julia Richters Arbeitsweg zerstückelten, desto besser. Was immer sie zum Bremsen zwang, erinnert sie sich heute, erschien ihr wie ein Geschenk des Himmels. So konnte sie diesem Ort noch ein paar Momente fernbleiben, der ihr sonntags Bauchschmerzen bereitete und nachts den Schlaf ...</description>
<pubDate>Mon, 01 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>