<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DAX stürzt unter 21.000 Punkte – Beben bei Deutsche Bank und Co</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13069326368554799607</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Sorge vor einer deutlichen wirtschaftlichen Abkühlung infolge des von der US-Regierung entfachten Zollstreits schickte den deutschen Aktienmarkt am Freitag auf Talfahrt. Im DAX ging es für einzelne Werte zeitweise sogar um mehr als zehn Prozent nach unten. Der zweiten Reihe erging es noch schlec...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rabenschwarzer Freitag für Finanzwerte: DWS und Deutsche Bank im freien Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5798328635206607488</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Es ist ein rabenschwarzer Freitag für deutsche Finanzwerte. Im DAX bekommt vor allem die Deutsche Bank "eine auf die Mütze". Über neun Prozent rauscht die Aktie nach unten und ist damit Schlusslicht im DAX. Noch schlimmer erwischt es die Vermögensverwaltungstochter DWS.Zeitweise über 13 Prozent verl...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Rabenschwarzer Freitag für Finanzwerte: DWS und Deutsche Bank im freien Fall</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=145191485310329073</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Es ist ein rabenschwarzer Freitag für deutsche Finanzwerte. Im DAX bekommt vor allem die Deutsche Bank „eine auf die Mütze“. Über neun Prozent rauscht die Aktie nach unten und ist damit Schlusslicht im DAX. Noch schlimmer erwischt es die Vermögensverwaltungstochter DWS.

Zeitweise über 13 Prozent ve...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>JPMORGAN stuft DWS auf 'Overweight'</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11003347684140757064</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Veröffentlichung der Original-Studie: 04.04.2025 / 10:07 / BST Erstmalige Weitergabe der Original-Studie: 04.04.2025 / 10:07 / BST


Hinweis: Informationen zur Offenlegungspflicht bei Interessenkonflikten im Sinne von § 85 Abs. 1 WpHG, Art. 20 VO (EU) 596/2014 für das genannte Analysten-Haus finden ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DAX: Erneut üble Kursverluste – das sind die Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9307911939378698984</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Die Aktienmärkte setzen ihre Talfahrt am Freitag fort, belastet durch die Zollpolitik der USA. Der DAX fällt zeitweise um 2,4 Prozent auf 21.184 Punkte, was mehr als die Hälfte seiner Rekordgewinne seit Dezember zunichtemacht. Während die Banken unter Druck stehen, zeigen sich defensive Werte robust...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ausverkauf geht weiter - Trump-Zollschock wirkt nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1523751831711299718</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Die Aktien-Anleger leiden weiter unter dem Zollschock aus den USA. Am Freitag setzte sich der Kursrutsch auch am deutschen Aktienmarkt fort. Der Dax sank um 2,3 Prozent auf 21.225 Zähler.
Mehr als die Hälfte seiner imposanten Rekordrally seit Mitte Dezember ist dahin. Trumps un...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Aktien Frankfurt: Ausverkauf geht weiter - Trump-Zollschock wirkt nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=15401547442754921829</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die Aktien-Anleger leiden weiter unter dem Zollschock aus den USA. Am Freitag setzte sich der Kursrutsch auch am deutschen Aktienmarkt fort. Der Dax DE0008469008 sank um 2,3 Prozent auf 21.225 Zähler.

Mehr als die Hälfte seiner imposanten Rekordrally seit Mitte Dezember ist dahin. Trumps unerwartet...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Weiter abwärts - Trump-Zollschock wirkt nach</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6314966230421155361</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>FRANKFURT (dpa-AFX) - Den Kursrutsch am Vortag infolge der weltweiten US-Zölle haben die Anleger auch am Freitag noch nicht verdaut. Eine Erholung am Aktienmarkt bleibt vorerst aus und auch von einer Stabilisierung kann keine Rede sein. So verlor der Dax in der ersten Handelsstunde 1,02 Prozent auf ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Vonovia SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5837089573065174674</link>
<author>börsenNEWS.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: Vonovia SE
Vonovia SE: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution
04.04.2025 / 09:32 CET/CEST
Dissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQS News - a servi...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bank-Aktien auf Talfahrt: Müssen Sie bei Deutsche Bank und Commerzbank jetzt die Reißleine ziehen?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7749779096632819508</link>
<author>boerse-online.de</author>
<description>Die Zollankündigungen von US-Präsident Donald Trump treffen auch Banken auf der ganzen Welt. Hierzulande stehen die Aktien der Deutschen Bank und der Commerzbank unter Druck. Wie sollten Anleger jetzt reagieren?
Die angekündigten US-Zölle haben auf viele Branchen Auswirkungen. Auch europäische Finan...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Das habe ich in meiner Karriere noch nie gesehen“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17713161071171345866</link>
<author>Euro am Sonntag</author>
<description>BÖRSEN Thomas Schüßler leitet den DWS Top Dividende und ist einer der bekanntesten Fondsmanager des Landes. Warum er von diesem Börsenjahr nicht viel erwartet, warum Dividendenaktien wieder angesagt sind und was Donald Trump anrichtet

von Marian Kopocz
€uro am Sonntag: Herr Schüßler, Sie sagen, die...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Adib Sisani mit neuem Job</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=12951486616838742884</link>
<author>wirtschaftsjournalistin.com</author>
<description>Der frühere Springer-Pressesprecher wechselt die Branche und die Ländergrenze.

Die Schweizer Sportbekleidungsmarke On mit Sitz in Zürich hat Adib Sisani als Chief Communications Officer (CCO) an Bord geholt. Sisani, der 2013 zum ersten Jahrgang der Nachwuchsinitiative #30u30 von
PR-Report
gehörte, ...</description>
<pubDate>Fri, 04 Apr 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>