<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>Jeden Monat Geld kassieren</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=14646306810718786881</link>
<author>Börse Online</author>
<description>SICHER INVESTIEREN Ein zweites Gehalt, ohne viel Anstrengung – ausgewählte Fonds und ETFs, die Zinsen und Dividenden monatlich ausschütten

Könnten Sie sich vorstellen, dass Ihr Chef das Gehalt nicht monatlich, sondern jährlich überweist? Auf dem Konto würden dann nicht jeden Monat 2697 Euro ankomme...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>AKTIENFONDS, DIE MONATLICH AUSZAHLEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13506159793566194264</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Die LDM-Variante von DWS Invest Top Dividend schüttet die Erträge monatlich aus und hat bislang 43 Millionen Euro eingesammelt. Die LD-Anteilsklasse des baugleichen Schwesterfonds DWS Top Dividende, die die Erträge jährlich ausschüttet, ist dagegen rund 21 Milliarden Euro groß. Beide DWS-Fonds inves...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>MISCHFONDS, DIE MONATLICH AUSZAHLEN</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1408815180847717582</link>
<author>Börse Online</author>
<description>Der DWS Concept Kaldemorgen strebt nicht primär hohe Ausschüttungen an, sondern möchte Anleger vor hohen Schwankungen und Verlusten bewahren. Dennoch hat die DWS-Gruppe Anfang 2025 eine LDM-Anteilsklasse des Kalde-morgen-Fonds lanciert, die die Erträge monatlich an die Anleger ausschüttet. Dies gilt...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Una veintena de fondos decidirán el futuro de la oferta</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13628839348781761658</link>
<author>El País</author>
<description>A falta de conocerse si el BBVA retira su oferta, todas las miradas se centran en los accionistas del Sabadell. La clave de la operación estará en manos de un puñado de fondos: según Bloomberg, 20 grandes gestoras controlan un tercio de las acciones de la entidad catalana, después de que la opa del ...</description>
<pubDate>Thu, 26 Jun 2025 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>