<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>MIPIM 2025 IS SET TO DRIVE CROSS-SECTOR COLLABORATION TO TRANSLATE IDEAS INTO ACTION</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=10375679737472784893</link>
<author>Immobilien und Finanzierung</author>
<description>As real estate undergoes its most significant transformation yet, driven by shifting demographics, geopolitical changes, sustainability demands and technological advancements, MIPIM 2025 will bring together global leaders to exchange ideas, forge partnerships, and drive solutions. Despite ongoing un...</description>
<pubDate>Mon, 03 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Viridium-Verkauf geht in die heiße Phase</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17769301373129499090</link>
<author>dpn-online.com (Deutsche Pensions und Investmentnachrichten)</author>
<description>Die Run-off-Plattform Viridium befindet sich in der heißen Verkaufsphase, wie Bloomberg unter Berufung auf „informierte Kreise“ erfahren hat. Bis zum gestrigen Montag sollen die finalen Angebote gleich mehrerer Konsortien Viridium vorgelegt worden sein. Cinven, die die Mehrheit an Viridium halten, s...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Tagesgeld-Zinsen fallen: Zwei Banken bieten noch 3,15 Prozent!</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=7539494614183754436</link>
<author>FOCUS online</author>
<description>Die EZB tagt Donnerstag wieder zum Leitzins, der zurzeit 2,75 Prozent beträgt. Beim Tagesgeld fällt das Zinsniveau, zwei Banken bietet aktuell 3,15 Prozent. Weitere Angebote finden Sie im Tagesgeld-Vergleich von FOCUS online.

Das Direktorium der Europäischen Zentralbank hat im Januar 2025 beschloss...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>CompuGroup Medical Aktie: Kurven nach unten?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9126507009875049759</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der Gesundheitssoftware-Spezialist aus Koblenz kürzt die Ausschüttung drastisch auf fünf Cent je Anteilsschein im Zuge eines Gewinneinbruchs und Investitionsplänen.
Der Softwareanbieter CompuGroup Medical plant eine erhebliche Reduzierung seiner Dividende von bisher einem Euro auf das gesetzlich vor...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Tagesgeld-Zinsen: Spitzensatz liegt bei 3,15 Prozent</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16556449135018003578</link>
<author>CHIP Online</author>
<description>Die EZB hat den Einlagen-Zinssatz gesenkt, Tagesgeldzinsen fallen. Zwei Banken bieten noch 3,15 Prozent. Weitere namhafte Geldhäuser liegen knapp dahinter.

Das Rennen um die höchsten Tagesgeldzinsen bleibt dank der Abwärtstendenz bei den EZB-Leitzinsen spannend: Zwei Banken bieten noch 3,15 Prozent...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Was morgen wichtig wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3716806376594053345</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Berlin, 04. Mrz (Reuters) - Im Folgenden erhalten Sie eine Übersicht über die absehbaren TOP-THEMEN des morgigen Tages aus den Ressorts Politik, Wirtschaft und Finanzmärkte. (Stand 23.00 Uhr)

CHINA/VOLKSKONGRESS - Überschattet vom neu entfachten Zollkrieg mit den USA beginnt am Mittwoch der Nationa...</description>
<pubDate>Wed, 05 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Allianz-Chef bestätigt Interesse an Viridium - Auch BlackRock zählt zu den Bietern</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6212451958048468633</link>
<author>versicherungsbote.de</author>
<description>Der Run auf Viridium geht in die heiße Phase: Bis zum 3. März mussten verbindliche Angebote für den Bestandsabwickler abgegeben werden. Unter den potenziellen Käufern ist laut Handelsblatt auch die Allianz, die gemeinsam mit BlackRock und T&D Holdings ein Angebot vorbereitet haben soll.

Die Allianz...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>VORSCHAU-Was morgen wichtig wird</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16583885837361816819</link>
<author>Reuters Deutscher Textdienst</author>
<description>Berlin, 04. Mrz (Reuters) - Im Folgenden erhalten Sie eine Übersicht über die absehbaren TOP-THEMEN des morgigen Tages aus den Ressorts Politik, Wirtschaft und Finanzmärkte. (Stand 16.00 Uhr)

DEUTSCHLAND/SONDERVERMÖGEN - Unter Zeitdruck verhandeln CDU/CSU und die SPD über mögliche Sondervermögen fü...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>„Ich kaufe einfach Aktien mit hoher Dividendenrendite“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=5795444656123536764</link>
<author>Capital+</author>
<description>Wo und wie können Anleger derzeit am besten ihr Geld investieren? Thomas Schüßler verwaltet seit 20 Jahren den bekannten Fonds DWS Top Dividende und verrät, welche Branchen sich lohnen – und warum er ungern Techaktien kauft

Capital: Herr Schüßler, Sie verwalten den rund 21 Mrd. Euro schweren Fonds ...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: CompuGroup Medical SE & Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=4248560055637566180</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Stimmrechtsmitteilung: CompuGroup Medical SE & Co. KGaACompuGroup Medical SE & Co. KGaA: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung 04.03.2025 / 13:22 CET/CESTVeröffentlichung einer Stimmrechtsmitteilung übermittelt durch EQS News - ein Service der EQS Grou...</description>
<pubDate>Tue, 04 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>