<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>„Momentum ist auf unserer Seite“</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175949&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.4.2024 Der Assetmanager DWS will neben Alternatives vor allem im Segment Passive wachsen. „Im vergangenen Jahr waren wir sehr erfolgreich“, sagt Simon Klein, Global Head of Xtrackers Sales der DWS, im Gespräch mit der Börsen-Zeitung. „Unsere Nettozuflüsse im Segment Passive lagen ...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Siemens Healthineers sieht sich auf Kurs zu den Geschäftszielen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404175992&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.4.2024
mic München
– Siemens Healthineers sei voll auf Kurs, die Ziele des laufenden Geschäftsjahres 2023/24 (30. September) zu erreichen, sagte Bernd Montag in der sechseinhalbstündigen Online-Hauptversammlung. Der Vorstandsvorsitzende stellte seine Aussage zwar in den Zusammenha...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Healthineers-Streubesitz verpasst Siemens Dämpfer</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404176003&listName=storedesearch</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Börsen-Zeitung, 19.4.2024
mic München
– Die Siemens Healthineers AG erhält einen mitbestimmten Aufsichtsrat. Der Vorschlag der Verwaltung erzielte auf der Online-Hauptversammlung bei einer Präsenz von 91,6% eine Zustimmungsquote von 99,97%. Die Mutter Siemens, die 75% an Healthineers hält, steht hin...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ethereum am Scheideweg: Droht ein weiterer Kurssturz unter 2.500 USD?</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404137392&listName=storedesearch</link>
<author>coinkurier.de</author>
<description>Ethereum Kurs Prognose: Ist die Korrektur vorbei oder fällt ETH noch tiefer?
Der Ethereum-Kurs hat in den letzten Wochen eine signifikante Korrekturbewegung erlebt, wobei der Preis auf etwa 2.845 USD gefallen ist. Laut einer Analyse von BeInCrypto befindet sich der Kurs aktuell an einer kritischen U...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS Group vor Zahlen: Dieser Faktor wird unterschätzt</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404138609&listName=storedesearch</link>
<author>deraktionaer.de</author>
<description>Heute in einer Woche haben DWS-Aktionäre endlich mehr Klarheit über den Geschäftsverlauf zwischen Januar und März. Die Analystengemeinde erwartet einen Umsatz von 663 Millionen Euro nach 624 Millionen Euro vor einem Jahr. Unterstellt wird also ein kleiner Zuwachs. Der Nettogewinn soll ebenfalls von ...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404197036&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX Wirtschaftsnachrichten</author>
<description>MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
^ EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß § 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung
18.04.2024 / 16:00 CET/CEST Veröffentlichung einer Stimmrechtsmitt...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>WOCHENVORSCHAU: Termine bis 2. Mai 2024</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404153981&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", Wirtschafts- und Finanztermine bis Donnerstag, den 2. Mai 2024


-------------------------------------------------------------------------------------
FREITAG, DEN 19. APRIL

TERMINE UNTERNEHMEN
10:30 DEU: Gothaer, Bilanz-Pk, Köln
10:30 DEU: Landeskreditbank Baden-Württemberg, B...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-Stimmrechte: MorphoSys AG (deutsch)</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404149637&listName=storedesearch</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>"type": "composite", MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der europaweiten Verbreitung


EQS Stimmrechtsmitteilung: MorphoSys AG
MorphoSys AG: Veröffentlichung gemäß \u00a7 40 Abs. 1 WpHG mit dem Ziel der
europaweiten Verbreitung

18.04.2024 / 16:00 CET/CEST
Veröff...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Märkte lieben Modi</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404161423&listName=storedesearch</link>
<author>Frankfurter Allgemeine Zeitung</author>
<description>In der Welt ist Narendra Modi ein Mann mit prominenten Kritikern. Die systematische Diskriminierung der indischen Muslime durch den Ministerpräsidenten sei „barbarisch“, sagt der nach Amerika ausgewanderte Ökonom und Nobelpreisträger Amartya Sen. Der frühere US-Präsident Barack Obama fürchtet, Modis...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Der heimliche Börsenboom</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404177169&listName=storedesearch</link>
<author>Handelsblatt</author>
<description>Im Nachhinein erscheint es wie ein Rätsel, dass der indische Aktienmarkt seinen Aufschwung fast unter Ausschluss der Öffentlichkeit hinter sich brachte. Dabei handelt es sich nicht um ein kurzfristiges Phänomen: Seit der Jahrtausendwende sind die Kurse auf Euro-Basis um rund 750 Prozent gestiegen, d...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>REGISTER</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404169783&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>FIRMEN
A
ABB 98
Abbott Laboratories 96
AbbVie 96
Abus 113
Accelleron 98
Accenture 84
ADAC 19, 89
Agco 29
Aimmune 13
Airbus 70, 88
Aker Asa 107
Allianz 62
Amazon 23, 32, 44, 104
Apple 16
Aramark 73
Archer
Aviation 88
Arvato 28
Assona 67
Audi 15, 52, 59, 68
Autonomous
Research 36
AWD 64 AWS 104
Axel S...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>VERLORENE JAHRE</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404169796&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin</author>
<description>Nachholbedarf
Die Deutsche Bank im Vergleich zu europäischen Konkurrenten
Er hält kaum eine Rede, in der er nicht alle paar Sätze die Kundenorientierung preist – dass sie „Mehrwert für die Kunden“ schaffen wollen oder das „Kundenerlebnis“ optimieren. Und so weiter. Die Realität weist das Gegenteil a...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die unbekannten Folgen des Postbank-Debakels</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404134114&listName=storedesearch</link>
<author>manager magazin +</author>
<description>Er hält kaum eine Rede, in der er nicht alle paar Sätze die Kundenorientierung preist – dass sie „Mehrwert für die Kunden“ schaffen wollen, das „Kundenerlebnis“ optimieren und so weiter. Die Realität weist das Gegenteil aus: Christian Sewing (53) und seine Leute haben im vergangenen Jahr mit dem Meg...</description>
<pubDate>Thu, 18 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Mit Faktorstrategien auf Substanz, Wachstum oder reichhaltige Dividenden setzen</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404262651&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Das Geschehen an den Börsen ist von Zyklen, wechselnden Präferenzen und langfristigen Trends geprägt. Eine Möglichkeit, sich dafür zu positionieren, bieten Faktorstrategien. Auch Smart Beta oder Style Investing genannt, wird bei diesem quantitativen Ansatz ein Portfolio nach einem oder mehreren spez...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
<item>
<title>Bitcoin hat einen Platz im Portfolio verdient</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/pmgk2/article_preview.html?id=2404262652&listName=storedesearch</link>
<author>Neue Zürcher Zeitung</author>
<description>Am 10. Januar dieses Jahres war es so weit: In einer lange erwarteten Grundsatzentscheidung erteilte die US-Börsenaufsicht SEC allen elf kotierten Fonds (Exchange Traded Funds, ETF) auf den Bitcoin-Spotpreis die Zulassung. Fondsgrössen wie BlackRock, Fidelity, ARK Invest oder Invesco hatten zuvor An...</description>
<pubDate>Fri, 19 Apr 2024 00:00:00 +0200</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>