<rss version="2.0">
<channel>
<title>PMG</title>
<link>http://beispielwebsite.com</link>
<description>1. DWS Corporate</description>
<item>
<title>DWS steigt in den MDax auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17038948664921871602</link>
<author>AssCompact.de</author>
<description>Der größte deutsche Asset-Manager, die DWS, schafft es in den Mid-Cap-Ableger des Deutschen Aktienindex, der die 50 größten deutschen Unternehmen unterhalb des Dax beinhaltet. Ab 24.03.2025 ist die Deutsche-Bank-Tochter im MDAX angesiedelt.

STOXX Ltd, Teil der Unternehmensgruppe ISS STOXX und Anbie...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Kreditfonds suchen ihr Glück in der Nische</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=17607508214122890943</link>
<author>Börsen-Zeitung</author>
<description>Newcomer wie Fidelity International oder die DWS haben es bislang nicht geschafft, im Direct Lending Fuß zu fassen. Der Markt zur Finanzierung von Private-Equity-Deals scheint unter den etablierten Private Debt Funds verteilt zu sein. Christian Fritsch sieht das anders: „Der Markt ist definitiv nich...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Public Private Equity</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=16070885361277263317</link>
<author>portfolio-institutionell.de</author>
<description>Muss das Private öffentlich sein? Mit dieser Frage beschäftigen sich Philosophen, Medienschaffende – und Private-Equity-Größen. Mit den Verbindungen der Privatmärkte zu den öffentlichen Märkten setzte sich eine Analyse von Mackewicz & Partner auseinander. Besonders eng ist die Verknüpfung über die L...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Deutsche Bank und Postbank: Diese Zinsen machen Festgeld attraktiv</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=6842440818173167943</link>
<author>Computer Bild.de</author>
<description>Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank bieten seit Jahresbeginn höhere Festgeld-Zinsen. Wie die genauen Konditionen dafür aussehen, erfahren Sie hier.

Die Deutsche Bank und ihre Tochter Postbank haben von Kurzem ein frisches Festgeld-Angebot aufgelegt. Beide Banken bieten für sogenanntes Neuge...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>« Notre point fort porte sur les ETF thématiques »</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=1022049739523841840</link>
<author>Les Echos</author>
<description>Propos recueillis par C. M.

Vous visez 100 milliards d'euros de collecte supplémentaire sur les ETF d'ici à 2027, comment y parvenir ? Nous espérons continuer de collecter davantage que les autres acteurs, par rapport à nos encours de 335 milliards d'euros à fin décembre. Notre point fort porte sur...</description>
<pubDate>Tue, 11 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>DWS steigt in den MDax auf</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=9249117839517799797</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>Der größte deutsche Asset-Manager, die DWS, schafft es in den Mid-Cap-Ableger des Deutschen Aktienindex, der die 50 größten deutschen Unternehmen unterhalb des Dax beinhaltet. Ab 24.03.2025 ist die Deutsche-Bank-Tochter im MDAX angesiedelt. STOXX Ltd, Teil der Unternehmensgruppe ISS STOXX und Anbiet...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Die Börse feiert das Schulden-Spektakel – diese Fonds und ETFs sind die Gewinner</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=3446008191041894774</link>
<author>WELTplus</author>
<description>Deutschland diskutiert noch über Sinn und Unsinn der vielen Milliarden für die Infrastruktur. Doch die Börse hat die Gewinner dieses Geldsegens längst identifiziert. WELT stellt sie vor und erklärt, mit welchen Fonds und ETFs sich in diese Titel investieren lässt.

Die Börse diskutiert nicht, sie kl...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Ardian fait le forcing sur le marché des aéroports européens</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=13438291422619160766</link>
<author>La Lettre de l’Expansion</author>
<description>Page 6

Aéroports Ardian fait le forcing sur les aéroports européens

En l'espace de quelques jours, Ardian Infrastructure que dirige Mathias Burghardt est devenu l'actionnaire de référence de l'aéroport d'Heathrow en portant de 22,6 à 32,6% sa participation dans la

société holding de l'aéroport de...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>EQS-PVR: MTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=199547455727311328</link>
<author>FN FinanzNachrichten.de</author>
<description>EQS Voting Rights Announcement: MTU Aero Engines AGMTU Aero Engines AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG [the German Securities Trading Act] with the objective of Europe-wide distribution 10.03.2025 / 18:00 CET/CESTDissemination of a Voting Rights Announcement transmitted by EQ...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
<item>
<title>Börse Frankfurt-News: Wochenausblick: \"Erhebliche Auswirkungen auf Kapitalmärkte\"</title>
<link>https://www.presse-monitor.de/search/read/7000019518?id=11459452319200196060</link>
<author>dpa-AFX-Line</author>
<description>Die geplanten milliardenschweren Ausgaben für Verteidigung und Infrastruktur treiben deutsche Aktien nach oben. Auch die zweite und dritte Reihe profitiert. US-Aktien leiden hingegen unter der Zollpolitik von US-Präsident Trump.

10. März 2025. Die Begeisterung hält an am deutschen Aktienmarkt. Nach...</description>
<pubDate>Mon, 10 Mar 2025 00:00:00 +0100</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>